<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
    <string name="connection_setup_user">Потребител@домейн</string>
    <string name="password_caption">VNC парола</string>
    <string name="input_method_single_handed_description">С една ръка: Плъзнете, за да се движите наоколо. Докоснете с един пръст където искате да щракнете с левия бутон. Натиснете продължително за да изберете режим на ляво/дясно/средно плъзгане/превъртане с мишката/мащабиране. Обичайните мултитъч контроли също работят.</string>
    <string name="love_our_work">Харесва ли ви нашата апликация?</string>
    <string name="master_password_error_password_not_set">Задаването на главна парола беше отменено.</string>
    <string name="extra_keys_enable">Активиране на допълнителни клавиши</string>
    <string name="rdp_adv_window_contents">Показване на съдържанието на прозореца при плъзгане</string>
    <string name="tap_enable">Активиране</string>
    <string name="username_hint">UltraVNC MS Login потребителско име</string>
    <string name="update_button">Актуализация</string>
    <string name="connection_setup_vm_name">Име на виртуална машина (по избор)</string>
    <string name="error_ssh_kbd_auth_method_unavail">SSH сървърът не поддържа нито \password\, нито \keyboard-interactive\ методи за удостоверяване или първо изисква метод \publickey\. Моля, конфигурирайте го така, че да позволява поне един от двата метода, или преконфигурирайте приложението. Налични методи за удостоверяване:</string>
    <string name="rate_app">Оценете ⭐⭐⭐⭐⭐</string>
    <string name="rdp_address_caption_hint">RDP сървър</string>
    <string name="ssl_strict">Изискване на общото име да съответства на сертификата (препоръчително)</string>
    <string name="rendering_mode">Режим на изобразяване:</string>
    <string name="error_pick_correct_item">Моля, уверете се, че сте избрали правилния елемент в Connection Type.</string>
    <string name="audio_initialized">Аудиото е инициализирано</string>
    <string name="local_mouse_check">Локален показалец на мишката (изберете, ако показалецът е невидим)</string>
    <string name="info_ssh_key_fingerprint">Пръстовият отпечатък на ключа на хоста е:</string>
    <string name="info_cert_tunnel">Искате ли да се свържете с хоста, идентифициран от следния сертификат?\n\nПръстов отпечатък: %1$s\n\nИздаден на:\n%2$s\n\nИздаден от:\n%3$s\n\nВалиден от:\n%4$s\n\nВалиден до:\n%5$s\n\nЗабележка: Приложението не проверява сертифициращите органи или проверява за анулиране на сертификат.</string>
    <string name="spice_username_hint">SPICE потребителско име</string>
    <string name="info_ssh_key_fingerprint_identical">\n\nМожете да проверите лично че той е идентичен с известния отпечатък на сертификата на сървъра, за да предотвратите атака "човек по средата".</string>
    <string name="username_hint_ssh">SSH потребителско име</string>
    <string name="please_grant_permission_from_prefs">Може да се наложи да дадете разрешения на приложението чрез Настройки.</string>
    <string name="info_cert_signatures">Информацията за сертификата е:</string>
    <string name="rdp_geom_native_portrait">Роден портрет</string>
    <string name="shortcut_label_rdp">RDP връзка</string>
    <string name="ssh_server_needs_password_in_addition_to_key">Вашият сървър се нуждае от удостоверяване с парола в допълнение към удостоверяване с ключ.</string>
    <string name="error_x509_could_not_generate_signature">Не можа да се генерира SHA1 или MD5 подпис на сертификат. Не е намерен алгоритъм SHA1/MD5.</string>
    <string name="left_handed_mode">Режим за лява ръка</string>
    <string name="ssh_x11vnc_customize">Конфигурирайте AutoX</string>
    <string name="spice_intro_title">aSPICE: Интуитивен, защитен SPICE клиент</string>
    <string name="mouse_follow_pan">Мишката следва пан</string>
    <string name="input_method_direct_swipe_pan">Директно, плъзгане на панорама</string>
    <string name="error_ssh_port_forwarding_failure">Не може да се настрои пренасочването на портове за тунелиране на VNC трафик през SSH. Моля, уверете се, че вашият SSH сървър е конфигуриран да позволява пренасочване на портове и опитайте отново.</string>
    <string name="info_encoding">кодиране,</string>
    <string name="remote_clipboard_integration">Активирайте интегрирането на отдалечен към локален клипборд</string>
    <string name="enter_passphrase_title">Въведете ключова парола</string>
    <string name="local_clipboard_integration">Активиране на интегрирането на локален към отдалечен клипборд</string>
    <string name="usb">USB (първо включете OTG кабел)</string>
    <string name="connection_setup_password">Парола</string>
    <string name="intro_text">
Текущ списък с функции на bVNC:
&lt;br&gt;
- Обикновен VNC, защитен VNC през SSH, AnonTLS и VeNCrypt и UltraVNC влизане в Windows с допълнителен повторител.
&lt;br&gt;
- Режим AutoX: В режим VNC през SSH автоматично откривайте съществуващи и/или създавайте нови X-сесии с помощта на x11vnc! Работи като NX клиент.
&lt;br&gt;
- Поддръжка на безплатна ротация. Използвайте операционната система, за да ограничите ротацията, ако е необходимо.
&lt;br&gt;
- Генериране и експортиране на SSH публичен/личен двойка ключове.
&lt;br&gt;
- Всички стандартни VNC кодировки, включително Tight, ZRLE и CopyRect.
&lt;br&gt;
- Автоматично запазване на сесията.
&lt;br&gt;
- Режими на мащабиране, Fit to Screen и One to One.
&lt;br&gt;
- Мултитъч контрол върху дистанционна мишка в режими на директно и симулирано въвеждане на тъчпад.
&lt;br&gt;
- Пълен контрол с една ръка върху дистанционна мишка в режим на въвеждане с една ръка.
&lt;br&gt;
- Щраквания с мишката с няколко докосвания: докоснете за щракване с ляв бутон, докоснете с два пръста за щракване с десен бутон, докоснете с три пръста за щракване със среден бутон.
&lt;br&gt;
- Превъртане с няколко докосвания: плъзнете с два пръста нагоре/надолу и наляво/надясно за превъртане.
&lt;br&gt;
- Екранни мета и клавиши със стрелки, които могат да бъдат напълно деактивирани от менюто или прибрани с бутон на екрана.
&lt;br&gt;
- Изпращане на текст и произволни клавишни комбинации, когато сте свързани.
&lt;br&gt;
- Помощ при създаване на връзки (\Меню-&gt;Помощ за връзка\) в екрана за връзка.
&lt;br&gt;
- Помощ за режимите на въвеждане (\Меню-&gt;Още-&gt;Помощ за режим на въвеждане\), когато е свързан.
&lt;br&gt;
- Използване на наличен тракпад като стрелки вместо преместване на мишката и щракване върху тракпада като Ctrl.
&lt;br&gt;
- Превключване към портретен режим по време на връзки, завъртане на D-pad/trackpad за BT клавиатури.
&lt;br&gt;
- Многоезична поддръжка, стига VNC сървърът да има активирано необходимото езиково оформление.
&lt;br&gt;
- Интеграция за копиране/поставяне
&lt;br&gt;
- Промени в разделителната способност на отдалечената машина
&lt;br&gt;
- Пълна поддръжка на мишка на устройства с Android 4.0+, включително десен и среден клик и колелце за превъртане.
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Известни проблеми:
&lt;br&gt;</string>
    <string name="enter_text_title">Въведете текст за изпращане</string>
    <string name="port_caption">VNC порт</string>
    <string name="rdp_adv_desktop_background">Показване на фона на работния плот</string>
    <string name="rdp_geom_native_landscape">Роден пейзаж</string>
    <string name="username_hint_optional">VNC потребителско име (по избор)</string>
    <string name="connection_edit_delete_prompt">Искате ли да редактирате или изтриете връзката</string>
    <string name="input_mode">Режим на въвеждане</string>
    <string name="vnc_server_empty">VNC сървърът или портът са празни.  Връзка не може да се осъществи!</string>
    <string name="custom_ca_subject">Незадължителен предмет на сертификата. Не е необходимо, ако CN на сертификата съвпада с името на хоста</string>
    <string name="save_button">Запазване</string>
    <string name="action_delete_connection">Изтриване на връзката</string>
    <string name="port_caption_ssh">SSH порт</string>
    <string name="open_doc">Ръководство/Wiki</string>
    <string name="color_8">8 цвята (2 bpp)</string>
    <string name="info_dialog_title">Информация</string>
    <string name="error_ssh_unable_to_connect">Неуспешно свързване към SSH сървър. Моля, проверете мрежовата свързаност и адреса и порта на SSH сървъра.</string>
    <string name="list_caption">Списък</string>
    <string name="delete_connection">Изтриване на връзката</string>
    <string name="prefer_sending_unicode">Въвеждане на Unicode (само за Windows)</string>
    <string name="error_vm_lookup_failed">Не може да се намери виртуална машина с посоченото име, достъпна за вашия потребител. Моля, изтрийте посоченото име на VM, за да видите списък с VM, достъпни за потребителя.</string>
    <string name="snap_one_to_one">Мащаб 1:1</string>
    <string name="vnc_connection_settings">Настройки за VNC връзка</string>
    <string name="error_pve_failed_to_authenticate">Неуспешно удостоверяване във виртуалната среда на Proxmox. Моля, уверете се, че сте въвели вашето потребителско име във формат user@realm и че паролата ви е правилна.</string>
    <string name="nickname_caption_hint">Заглавие (по избор)</string>
    <string name="auto_x_xvfb">Намерете или създайте с Xvfb</string>
    <string name="auto_x_confirm">Потвърдете</string>
    <string name="button_send_without_saving">Изпратете текст/не го запазвайте</string>
    <string name="error_ssh_key_auth_fail">Неуспешно удостоверяване към SSH сървър с ключ. Моля, проверете вашето SSH потребителско име и се уверете, че вашият публичен ключ е във файла authorized_keys от отдалечената страна.</string>
    <string name="user_not_specified">Потребителят не е посочен</string>
    <string name="error_pve_null_data">Proxmox Virtual Environment върна нулеви данни.</string>
    <string name="tap_disable">Деактивиране</string>
    <string name="more_apps">Още приложения 📱</string>
    <string name="input_mode_help">Помощ за режим на въвеждане</string>
    <string name="ad_donate_text0">Pro версията също има поддръжка за многофакторно SSH удостоверяване. В допълнение, той поддържа много търсената функция Master Password / Главна Парола, която предотвратява неоторизирана употреба и криптира всички настройки на връзката, включително пароли и SSH ключове, за да се предпази от кражба. Активирайте го от главното меню.</string>
    <string name="input_method_mouse">Контрол на показалеца на мишката</string>
    <string name="enter_rdp_credentials">Моля, въведете идентификационни данни за RDP</string>
    <string name="arrow_up">Стрелка нагоре</string>
    <string name="input_method_direct_drag_pan_description">Direct, Hold Pan: Плъзнете пръста си за плъзгане и пускане. Докоснете с един пръст, където искате да щракнете с левия бутон, с два пръста, за да щракнете с десния бутон, и с три пръста, за да щракнете със средния бутон. Плъзнете с два пръста, за да превъртите с мишката. Докоснете продължително, за да започнете да панорамирате.</string>
    <string name="rdp_geom_automatic">Автоматично</string>
    <string name="input_method_touchpad_description">Симулиран тъчпад: Плъзнете пръста си за да преместите показалеца. Докоснете навсякъде с един пръст, за да щракнете с левия бутон, с два пръста, за да щракнете с десния бутон, и с три пръста, за да щракнете със средния бутон. Плъзнете с два пръста, за да превъртите. Дълго докосване за плъзгане и пускане.</string>
    <string name="auto_x_descript_session">Тип отдалечена сесия</string>
    <string name="action_export_settings">Експортиране на настройки</string>
    <string name="rdp_password_hint">RDP парола</string>
    <string name="enter_password">Моля, въведете парола</string>
    <string name="manage_custom_ca_title">Управлявайте персонализиран CA</string>
    <string name="error_rdp_connection_failed">RDP връзката е неуспешна! Или мрежовата свързаност е прекъсната, RDP сървърът е изключен или деактивиран, или вашата сесия е поета.</string>
    <string name="address_caption_ssh_hint">SSH сървър</string>
    <string name="ad_donate_text_spice">За Proxmox и oVirt връзки, моля, дарете за проекта, като закупите Opaque или aSPICE Pro. Безплатната версия на aSPICE поддържа само директни връзки към KVM виртуални машини. Вижте по-долу връзки към Opaque и aSPICE Pro, както и други наши приложения.</string>
    <string name="spice_connection_screen_help_text">Когато добавите или редактирате връзка, ще видите страница за конфигурация на връзката. Тук можете да настроите нова SPICE връзка или да изберете вече съществуваща. В горната част има бутон, който ви позволява да запазите връзката. По-долу е мястото, където конфигурирате връзката си.

- Тип връзка: Тук избирате типа връзка SPICE. Наличните типове връзки са:
(a) SPICE, който се свързва директно към компютър чрез протокола SPICE.
(b) SPICE през SSH, който първо тунелира вашата връзка през компютър, работещ със SSH сървър.

- Заглавие: Всяка връзка, която създавате, може да има псевдоним, за да я идентифицирате лесно в списъка.

- Настройки на SSH тунела: налични в режим SPICE през SSH.
(a) SSH сървър/порт: Адресът и портът на SSH сървъра, през който връзката ще бъде тунелирана. По подразбиране SSH слуша на порт 22.
(b) Потребителско име/парола: Потребителското име и паролата на акаунта на SSH сървъра. Паролата ще бъде попълнена на тази страница, ако не сте напуснали приложението, откакто сте го въвели последно.
(c) Управление на ключ/Използване на ключ: Бутон за управление на публични/частни ключове и квадратче за отметка, указващо дали да се използва ключ вместо парола за удостоверяване. Ако използвате бутона Копиране в клипборда след генериране на двойка ключове, трябва да можете да поставите публичния ключ, след като сте се свързали към SPICE сървъра (клипбордът е синхронизиран със сървъра).

- SPICE Настройки за връзка:
(a) SPICE сървър/порт: Тук въвеждате името на хоста или IP адреса и порта на компютъра, работещ със SPICE сървъра, с който искате да се свържете. В режим SPICE през SSH, този адрес се вижда от SSH сървъра. Ако SSH сървърът и SPICE сървърът са един и същ физически компютър, можете да използвате localhost. SPICE сървърите обикновено слушат на порт 5900 и нагоре.
(b) Парола за SPICE: Това е мястото, където въвеждате паролата, зададена за защита на вашата SPICE сесия. Сигурното съхранение не се използва за пароли (те са в база данни) и паролата ще бъде съхранена само ако поставите отметка в квадратчето Запазване. Паролата ще бъде попълнена на тази страница, ако не сте напуснали приложението, откакто сте го въвели последно.

- Разширени настройки: В този раздел ще намерите всяко локално устройство или настройки на производителността на SPICE

- Локални настройки на устройството: Те коригират поведението на приложението на вашето устройство.
(a) Използвайте D-Pad за стрелки: Ако предпочитате, можете да използвате D-Pad на вашата Bluetooth клавиатура или стрелки на вашата екранна клавиатура, за да изпратите стрелки към SPICE сървъра.
(b) Завъртане на D-Pad: Телефони, сдвоени с Bluetooth клавиатура, може да се нуждаят D-pad на клавиатурата да се завърти обратно на часовниковата стрелка, за да изпраща правилни указания към сървъра.
(c) Локален показалец на мишката: Ако показалецът е невидим, изберете това, за да бъде принуден да бъде изчертан от приложението.</string>
    <string name="pref_keyboard_type_label_VISIBLE_PASSWORD">Текст/числа Без предложения (VISIBLE_PASSWORD)</string>
    <string name="shift_check">Shift</string>
    <string name="intro_dont_show">Не показвай отново</string>
    <string name="show_menu">Показване на менюто</string>
    <string name="spice_button_import_ca">Импортирайте CA</string>
    <string name="alt_check">Alt</string>
    <string name="error_ssh_hostkey_changed">ГРЕШКА!Ключът на хоста на сървъра е променен. Ако това е умишлено, можете да продължите. В противен случай това може да е атака от вид „човек в средата“.</string>
    <string name="auto_x_disabled_selection">AutoX деактивиран</string>
    <string name="off">Изкл</string>
    <string name="vnc_connection_screen_help_text">Когато добавите или редактирате връзка, ще видите страница за конфигурация на връзката. Тук можете да настроите нова VNC връзка или да изберете вече съществуваща. В горната част има бутон, който ви позволява да запазите връзката. По-долу е мястото, където конфигурирате връзката си.

Ако търсите бързо повишаване на производителността, опитайте да зададете цветовия режим на по-ниска стойност. Също така опитайте да премахнете всяко фоново изображение на работния плот на VNC сървъра. И накрая, уверете се, че вашето устройство има добра мрежова свързаност и избягвайте да покривате антената му и да намалявате силата на сигнала.

- Тип връзка: Тук избирате типа VNC връзка. Наличните типове връзки са:
(a) Обикновен VNC, който се поддържа от всички VNC сървъри, но му липсва криптиране и е уязвим на груби атаки поради ограничение на паролата от 8 знака.
(b) Защитен VNC през SSH, който се свързва през криптиран SSH тунел. Имате нужда от работеща SSHD услуга, както и VNC сървър. Докато VNC сървърът не приема връзки директно от интернет, този тип връзка не страда от известни уязвимости, стига да проверите подписа на сертификата на сървъра при първото свързване.
(c) UltraVNC, който ви дава опции за влизане в Windows и UltraVNC Repeater. Използването на Windows Logon не страда от ограничението на паролата от 8 знака, но този режим не предлага криптиране, така че вашата сесия е уязвима за подслушване.
(d) Защитен VNC през AnonTLS, което е обикновен VNC през еквивалентна на stunnel връзка. Или трябва да стартирате stunnel, или да използвате VNC сървър като Vino, който поддържа AnonTLS веднага. Този режим ви дава шифроване на сесията, но страда от ограничението на паролата от 8 знака и не предотвратява атаки тип човек по средата.
(e) Защитен VNC през VeNCrypt, който използва сертификати x509, както и криптиране на сесии, и в зависимост от конфигурацията на сървъра може да използва идентификационни данни за потребител/парола без ограничение от 8 знака. Този режим предотвратява атаки тип човек по средата, както и осигуряване на поверителност на сесията. Сървъри като x11vnc и TigerVNC поддържат този режим и са толкова сигурни, колкото VNC през SSH.

- Заглавие: Всяка връзка, която създавате, може да има псевдоним, за да я идентифицирате лесно в списъка.

- Настройки на SSH тунела: Налични в режим VNC през SSH.
(a) SSH сървър/порт: Адресът и портът на SSH сървъра, през който връзката ще бъде тунелирана. По подразбиране SSH слуша на порт 22.
(b) Потребителско име/парола: Потребителското име и паролата на акаунта на SSH сървъра. Паролата ще бъде попълнена на тази страница, ако не сте напуснали приложението, откакто сте го въвели последно.
(c) Управление на ключ/Използване на ключ: Бутон за управление на публични/частни ключове и квадратче за отметка, указващо дали да се използва ключ вместо парола за удостоверяване. Ако използвате бутона Копиране в клипборда след генериране на двойка ключове, трябва да можете да поставите публичния ключ, след като сте се свързали с VNC сървъра (клипбордът е синхронизиран със сървъра).

- Конфигуриране на AutoX: Налично само в режим VNC през SSH. Приложението може автоматично да открива съществуващи и по избор да създава нови X сесии на UNIX системи (като NX клиент). Имате нужда от x11vnc, за да намерите, и Xvfb, Xvnc или Xdummy, инсталирани на отдалечената система, за да създавате сесии. Може да се наложи да преместите своя .dmrc файл и да добавите .xinit файл във вашата домашна директория, ако вашият работен плот не изглежда правилно или получавате само xterm прозорец.

- Настройки за VNC връзка:
(a) VNC сървър/порт: Тук въвеждате името на хоста или IP адреса и порта на компютъра, работещ с VNC сървъра, с който искате да се свържете. В режим VNC през SSH този адрес се вижда от SSH сървъра. Ако SSH сървърът и VNC сървърът са един и същ компютър, можете да използвате localhost. VNC сървърите обикновено слушат, започвайки от порт 5900 (първият VNC екран, екран :0).
(b) VNC User: Предлага се в UltraVNC с режим на влизане в Windows или Защитен VNC през VeNCrypt, тук въвеждате потребителското си име за Windows/UNIX акаунт.
(c) VNC парола: Ако конфигурацията на вашия VNC сървър изисква парола, въведете тази парола тук. В UltraVNC с режими за влизане в Windows/VeNCrypt, поставете паролата за вашия акаунт в Windows/UNIX тук. Сигурното съхранение не се използва за пароли и паролата ще бъде съхранена само ако поставите отметка в квадратчето Запазване. Паролата ще бъде попълнена на тази страница, ако не сте напуснали приложението, откакто сте го въвели последно.
- Цветен режим: Клиентът поддържа няколко цветови режима. Режимите с повече цветове осигуряват по-добро визуално изживяване за сметка на по-голямо потребление на данни за трансфер и повече CPU изчисления на вашето устройство. Някои VNC сървъри не поддържат всички дълбочини на цветовете (напр. OS/X Remote Desktop изисква 24-битов цвят). Ако имате проблеми със свързването, опитайте с друга дълбочина на цвета.

- Използвайте D-Pad за стрелки: Ако предпочитате, можете да използвате D-Pad на вашата Bluetooth клавиатура или стрелки на вашата екранна клавиатура, за да изпратите стрелки към VNC сървъра.

- Завъртане на D-Pad: Телефони, сдвоени с Bluetooth клавиатура, може да се нуждаят D-pad на клавиатурата да се завърти обратно на часовниковата стрелка, за да изпратят правилни указания към сървъра.

- Локален показалец на мишката: Някои VNC сървъри (напр. OS/X Remote Desktop) няма да нарисуват показалеца на мишката върху клиента. Маркирането на тази опция ще накара приложението да нарисува показалец на мишката в позицията на мишката.

- Auto/Fullscreen Bitmap: VNC клиентът използва bitmap за представяне на отдалечения дисплей. За много големи отдалечени дисплеи, особено в режим на приспособяване към екрана, може да изпитате странни визуални артефакти, когато сте в режим приспособяване към екрана, поради ограничения на паметта за всеки процес. Ако това се случи, опитайте да проверите тази опция. Имайте предвид, че маркирането на опцията може да доведе до затваряне на приложението при свързване.

- Ретранслатор: Налично само в режим UltraVNC. ВАЖНО: Ако имате UltraVNC ретранслатор, въведете неговия адрес и порт извън диалоговия прозорец \'UltraVNC ретранслатор\' и въведете адреса и порта на действителния VNC сървър в диалоговия прозорец \'UltraVNC ретранслатор\'. Разделете адреса и порта на VNC сървъра с двоеточие, напр. 192.168.0.100:5900.</string>
    <string name="enter_gateway_credentials">Моля, въведете идентификационните данни на Gateway</string>
    <string name="error_rdp_unable_to_connect">Не може да се свърже с RDP сървър! Моля, уверете се, че настройката на RDP сървъра е правилна, сървърът е включен, RDP е активиран и че сървърът е в същата мрежа като това устройство.</string>
    <string name="pro_feature_intro">Изглежда, че използвате Pro функция. Моля, подкрепете проекта, като закупите Pro версията, която поддържа тази функция. Моля, проверете въвеждащия диалог за връзки към правилното приложение.</string>
    <string name="paste_ca">Въведете сертифициращия орган тук, ако не го импортирате като файл.</string>
    <string name="single_scroll">Режим на превъртане - плъзнете нагоре/надолу, за да превъртите, вдигнете пръст, за да спрете</string>
    <string name="enable_gateway">Активирайте RDP Gateway</string>
    <string name="remote_sound_disabled">Звукът е деактивиран</string>
    <string name="toggle_keyboard">
Превключване на клавиатурата</string>
    <string name="enter_ssh_credentials">
Моля, въведете идентификационни данни за SSH</string>
    <string name="auto_x_descript_geom">
Размер на отдалечения работен плот (ШxВ)</string>
    <string name="disconnect">
Прекъснете връзката</string>
    <string name="local_device_tweaks">
Локални настройки на устройството</string>
    <string name="error_failed_to_obtain_file">
Неуспешно намиране на файл. Моля, изтеглете го отново, но този път опитайте да го отворите от областта за уведомяване или директно от браузъра, ако е възможно.</string>
    <string name="error_ovirt_timeout">
Времето за изчакване на връзката с вашата виртуална машина изтече. Моля, проверете дали адресът на нода където е пусната виртуалната ви машина е верен, дали е достъпен от текущата ви мрежа и дали защитна стена не блокира връзката.</string>
    <string name="auto_rotation">
Завъртане на екрана, докато сте свързани</string>
    <string name="ctrl_alt_del">
Ctrl-Alt-Del</string>
    <string name="enter_spice_password">
Моля, въведете SPICE парола</string>
    <string name="password_caption_hint">
VNC парола</string>
    <string name="shortcut_label_spice">
SPICE връзка</string>
    <string name="ssh_tunnel_settings">
Настройки на SSH тунела</string>
    <string name="ok">
OK</string>
    <string name="close">
Затвори</string>
    <string name="input_method_direct_drag_pan">
Direct, Hold Pan</string>
    <string name="ssh_use_x11vnc">
Автоматичен работен плот</string>
    <string name="connection_type_vnc_over_ssh">
Защитен VNC през SSH</string>
    <string name="immersive_mode_disable">
Деактивирайте режима на потапяне</string>
    <string name="support_forum">
Форум за поддръжка ❓</string>
    <string name="landscape_force">
Принудителна пейзажна ориентация</string>
    <string name="error_pve_failed_to_parse_json">
Неуспешно анализиране на отговора от виртуалната среда на Proxmox.</string>
    <string name="auto_x_caption">
Приложението може автоматично да открива съществуващи и да създава нови X сесии на Linux/UNIX системи (подобно на NX). Имате нужда от x11vnc за намиране и Xvfb, Xvnc или Xdummy за създаване на сесии. Ако имате проблеми със свързването, опитайте да изберете конкретен тип отдалечена сесия в разширените настройки на AutoX.</string>
    <string name="master_password_hint_once">
Въведете парола</string>
    <string name="need_help">
Нуждаете се от помощ?</string>
    <string name="master_password_error_failed_to_disable">
Главната парола не можа да бъде деактивирана. Проверете свободното място на вашето устройство и опитайте отново.</string>
    <string name="error_x509_could_not_generate_encoding">
Кодирането на сертификата не можа да бъде генерирано.</string>
    <string name="pro_feature_mfa">
Изглежда, че вашият сървър има активирано многофакторно удостоверяване. Моля, подкрепете проекта, като закупите Pro версията, която поддържа тази функция. В диалоговия прозорец при стартиране е налична връзка към Pro версията.</string>
    <string name="color_format_caption">
Цветен режим</string>
    <string name="import_from_file">
Импортиране от файл</string>
    <string name="action_rate_or_share_app">
⭐ Получете помощ, оценете, споделете</string>
    <string name="enter_password_auth_failed">
Неуспешно удостоверяване. Моля, въведете отново своите идентификационни данни.</string>
    <string name="log_copied">
Logcat е копиран в клипборда. Вече можете да го поставите в имейл или във форума за поддръжка. Моля, прегледайте за всякакви лични данни, преди да публикувате.</string>
    <string name="info_set_touchpad_input_mode">
Сървърът съобщава, че не поддържа въвеждане с мишката в клиентски режим и текущият режим на въвеждане с мишката няма да работи правилно. Ако това продължава, уверете се, че инструментите за подправки са инсталирани във виртуалната машина или превключете към режим на въвеждане на симулиран тъчпад от менюто.</string>
    <string name="repeater_caption">
ВАЖНО: Ако използвате повторител UltraVNC, въведете неговия адрес и порт извън този диалогов прозорец. Тук въведете адреса и порта на действителния VNC сървър. Разделете адреса и порта на VNC сървъра с двоеточие, напр.192.168.0.100:5900.</string>
    <string name="rotate_dpad">
Завъртете Bluetooth или софтуерен D-Pad</string>
    <string name="error_vnc_unable_to_connect">
Връзката към VNC сървъра е неуспешна поради причина:</string>
    <string name="error_no_vm_found_for_user">
Няма налични виртуални машини за дадения потребител.</string>
    <string name="move_toolbar">
Преместване на лентата с инструменти</string>
    <string name="port_ssh_hint">
Порт</string>
    <string name="one_to_one">
Едно към едно</string>
    <string name="email_us">
Изпратете ни имейл 📧</string>
    <string name="download_from_server">
Изтегляне от сървъра</string>
    <string name="delete_key">
Изтриване на избрания ключ</string>
    <string name="auto_x_geom_custom">
По поръчка</string>
    <string name="error_vnc_authentication">
VNC удостоверяването е неуспешно! Проверете VNC паролата (и потребителя, ако е приложимо).</string>
    <string name="auto_x_unixpw">
Използвайте UNIX идентификационни данни вместо вградения защитен механизъм. Потребителят трябва да може да стартира /bin/su.</string>
    <string name="back_button">
Върни се назад</string>
    <string name="ssh_passphrase_hint">
SSH парола</string>
    <string name="username_caption">
Потребител на VNC</string>
    <string name="pref_keyboard_type_label_TYPE_NULL">
По подразбиране (TYPE_NULL)</string>
    <string name="enable_recording">
Активиране на записа</string>
    <string name="error_pve_vmid_not_numeric">
VM ID не е цифров. Моля, въведете цифров ID на виртуална машина или оставете празно, за да изберете виртуалната машина от списък.</string>
    <string name="single_reposition">
Курсорът на мишката е препозициониран за режим с една ръка</string>
    <string name="rdp_username_hint">
RDP потребителско име</string>
    <string name="spice_connection_settings">
SPICE Настройки за връзка</string>
    <string name="connection_type_caption">
Тип връзка</string>
    <string name="pref_keyboard_type_label_TYPE_CLASS_TEXT">
Текст с предложения (TYPE_CLASS_TEXT)</string>
    <string name="new_list_button">
Нов списък</string>
    <string name="master_password_error_intents_not_supported">
Намеренията за свързване все още не се поддържат, когато главната парола е активирана.</string>
    <string name="address_caption_ssh">
SSH сървър</string>
    <string name="error_security_type">
Сървърът не предлага поддържан тип защита.</string>
    <string name="address_caption">
VNC сървър</string>
    <string name="ad_donate_spice_text1b">
Докоснете тук, за да купите Pro версията и просто отворете .vv файлове.</string>
    <string name="spice_ca_file_not_found">
Файлът не е намерен. Моля, въведете валидно име на файл в текстовото поле (напр. /sdcard/ca-cert.pem).</string>
    <string name="error_ovirt_unable_to_connect">
Не може да се свърже или удостовери, моля, проверете адреса на сървъра, потребителя, паролата и сертифициращия орган и субекта.</string>
    <string name="send_button">
Изпратете</string>
    <string name="search_connections">
Търсене на връзки</string>
    <string name="spice_address_caption_hint">
SPICE сървър</string>
    <string name="rdp_adv_font_smoothing">
Извършете изглаждане на шрифта</string>
    <string name="repeater_clear">
Не използвайте</string>
    <string name="connect_button">
Свържете се</string>
    <string name="connection_type_vnc_over_vencrypt">
Защитен VNC през VeNCrypt</string>
    <string name="master_password_set">
Задайте главна парола</string>
    <string name="address_caption_hint_tunneled">
VNC сървър</string>
    <string name="ca_ovirt_manage">
Управлявайте RHEV/oVirt CA</string>
    <string name="single_middle">
Режим на средно плъзгане - плъзнете, за да плъзнете/изберете, вдигнете пръст, за да спрете</string>
    <string name="error_ssh_could_not_send_sudo_pwd">
Не можа да се изпрати sudo парола.</string>
    <string name="arrow_left">
Стрелка наляво</string>
    <string name="export_settings">
Експортиране</string>
    <string name="connection_type_vnc_over_ssl">
Защитен VNC през AnonTLS</string>
    <string name="error_pve_api_io_error">
Връзката с виртуалната среда на Proxmox е неуспешна:</string>
    <string name="error_failed_to_download_http">
Неуспешно изтегляне на файл през HTTP. Може би вашият сървър е недостъпен.</string>
    <string name="arrow_right">
Стрелка надясно</string>
    <string name="master_password_enable">
🔒 Активирайте главната парола</string>
    <string name="pro_feature_rdp">
Изглежда, че сте се опитали да отворите .rdp файл, който е Pro функция. Моля, подкрепете проекта, като закупите aRDP Pro, който поддържа .rdp файлове. В диалоговия прозорец при стартиране на апликацията е налична връзка към версията на aRDP Pro.</string>
    <string name="rdp_security_mode">
Режим на защита</string>
    <string name="error_no_such_vm_found_for_user">
Не е намерена виртуална машина с предоставения ID за дадения потребител. Изтрийте ID-то, за да получите списък с виртуални машини.</string>
    <string name="repeater_caption_hint">
UltraVNC ретранслатор</string>
    <string name="master_password_error_wrong_password">
Неуспешно удостоверяване с предоставената главна парола.</string>
    <string name="scaling_zoomable">
Възможност за мащабиране</string>
    <string name="master_password_hint_twice">
Повторете паролата</string>
    <string name="action_new_connection">
✚ Нова връзка</string>
    <string name="info_cert_signatures_identical">
\n\nМожете да гарантирате, че информацията съвпада със сертификата на сървъра, за да предотвратите атака "човек по средата".</string>
    <string name="ad_donate_text1">
Докоснете тук, за да подкрепите проекта с малко дарение, като закупите Pro версията.</string>
    <string name="force">
Растерно изображение на цял екран</string>
    <string name="connection_type_rdp_over_ssh">
RDP през SSH</string>
    <string name="ca_new_or_changed">
Нов или променен сървърен сертификат</string>
    <string name="connection_caption">
Връзка</string>
    <string name="single_choose">
Изберете режим с една ръка или отменете</string>
    <string name="send_key_again">
Изпратете ключа отново</string>
    <string name="auto">
Авто</string>
    <string name="select_vm_title">
Изберете Виртуална машина</string>
    <string name="button_send_text">
Изпратете текст</string>
    <string name="meta_key_title">
Изпратете специални ключове</string>
    <string name="auto_x_enabled">
Активирано</string>
    <string name="master_password_error_shortcuts_not_supported">Уиджетите все още не се поддържат, когато е активирана главната парола.
</string>
    <string name="shortcut_label_vnc">
VNC връзка</string>
    <string name="vnc_viewer_started">
VNC Viewer стартира</string>
    <string name="keep_password_button">
Запазете</string>
    <string name="rdp_intro_text">
Благодарим ви, че поддържате aRDP и софтуера с отворен код като цяло! За помощ при използването на aRDP вижте елементите за помощ в менюто и описанието на приложението в пазара.
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Текущият списък с функции на aRDP включва:
&lt;br&gt;
- Обикновен RDP, RDP тунелиран през SSH.
&lt;br&gt;
- Поддръжка на безплатна ротация. Използвайте операционната система, за да ограничите ротацията, ако е необходимо.
&lt;br&gt;
- Настройка на отдалечена разделителна способност, естествена разделителна способност в пейзажен и портретен режим.
&lt;br&gt;
- Генериране и експортиране на SSH публичен/личен двойка ключове.
&lt;br&gt;
- Автоматично запазване на сесията.
&lt;br&gt;
- Режими на мащабиране, Fit to Screen и One to One.
&lt;br&gt;
- Мултитъч контрол върху дистанционна мишка в режими на директно и симулирано въвеждане на тъчпад.
&lt;br&gt;
- Пълен контрол с една ръка върху дистанционна мишка в режим на въвеждане с една ръка.
&lt;br&gt;
- Щраквания с мишката с няколко докосвания: докоснете за щракване с ляв бутон, докоснете с два пръста за щракване с десен бутон, докоснете с три пръста за щракване със среден бутон.
&lt;br&gt;
- Превъртане с няколко докосвания: плъзнете с два пръста нагоре/надолу и наляво/надясно за превъртане.
&lt;br&gt;
- Екранни мета и клавиши със стрелки, които могат да бъдат напълно деактивирани от менюто или прибрани с бутон на екрана.
&lt;br&gt;
- Изпращане на текст и произволни клавишни комбинации, когато сте свързани.
&lt;br&gt;
- Помощ при създаване на връзки (\Меню-&gt;Помощ за връзка\) в екрана за връзка.
&lt;br&gt;
- Помощ за режимите на въвеждане (\Меню-&gt;Още-&gt;Помощ за режим на въвеждане\), когато е свързан.
&lt;br&gt;
- Използване на наличен тракпад като стрелки вместо преместване на мишката и щракване върху тракпада като Ctrl, завъртане на D-pad/тракпад за BT клавиатури.
&lt;br&gt;
- Многоезична поддръжка, стига RDP сървърът да има активирано необходимото езиково оформление.
&lt;br&gt;
- Безпроблемни промени в разделителната способност на отдалечената машина
&lt;br&gt;
- Пълна поддръжка на мишка на устройства с Android 4.0+, включително десен и среден клик и колелце за превъртане.
&lt;br&gt;
- Избор на цветови режими
&lt;br&gt;
- Интеграция за копиране/поставяне
&lt;br&gt;
- Експортиране на настройки
&lt;br&gt;
- Звук
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Известни проблеми:</string>
    <string name="more_debug_logging">
Повече регистриране на грешки</string>
    <string name="auto_x_xdummy">
Намерете или създайте с Xdummy</string>
    <string name="rdp_adv_desktop_composition">
Активирайте композицията на работния плот</string>
    <string name="ad_donate_text_rdp">
Проектът с отворен код се нуждае от вашата подкрепа! Дарете ни, като купите aRDP Pro, който поддържа пренасочване на звука. Вижте по-долу за връзки към aRDP Pro и другите ни приложения.</string>
    <string name="enter_passphrase">
Моля, въведете ключова парола</string>
    <string name="enter_text">
Изпрати текст</string>
    <string name="rdp_adv_remotefx">
Активирайте RemoteFX</string>
    <string name="copy_logcat">
📋 Копирайте Logcat</string>
    <string name="rdp_adv_menu_animation">
Показване на анимации на менюто</string>
    <string name="new_connection">
Нова връзка</string>
    <string name="error_ssh_pubkey_auth_method_unavail">
SSH сървърът не поддържа метода \publickey\ auth и ние се опитваме да използваме двойка ключове за удостоверяване. Моля, конфигурирайте го така, че да позволява удостоверяване с публичен ключ и опитайте отново. Налични методи за удостоверяване:</string>
    <string name="ca_file_error_reading">
Грешка при четене на CA файл. Моля, уверете се, че е четливо.</string>
    <string name="vv_file_error">
Файлът .vv липсва или е повреден!</string>
    <string name="username_hint_vencrypt">
VNC потребителско име</string>
    <string name="action_edit_default_settings">
⚙ Редактиране на настройките по подразбиране</string>
    <string name="audio">
Aудио</string>
    <string name="auto_x_geom_native">
Роден</string>
    <string name="repeater_dialog_title">
VNC сървър зад ретранслатор</string>
    <string name="hide_toolbar">
Скриване на лентата с инструменти</string>
    <string name="enter_otp_code">
Моля, въведете OTP код</string>
    <string name="single_right">
Режим на плъзгане с десен бутон - плъзнете, за да плъзнете/изберете, вдигнете пръст, за да спрете</string>
    <string name="input_mode_panning">
Режим на панорамиране на работния плот</string>
    <string name="info_vm_launched_on_stand_by">
Вашата виртуална машина беше открита изключена и стартирана. Моля, опитайте отново след няколко минути. Ако опитате твърде рано и получите грешка във връзката, опитайте отново по-късно.</string>
    <string name="desktop_scale_percentage">
Персонализиран процент на мащабиране</string>
    <string name="remote_sound_on_device">
Звук на устройството</string>
    <string name="rdp_domain_hint">
RDP домейн</string>
    <string name="disable_pointer_offset_correction">
Деактивирайте корекцията на отместването на показалеца</string>
    <string name="connection_type_vnc_over_stunnel">
Сигурен VNC през SSL тунел</string>
    <string name="donate_app">
Дарете ❤</string>
    <string name="cursor_force_disable">
Деактивиране</string>
    <string name="spice_ca_cert_path_hint">
Път до файла за сертифициране</string>
    <string name="password_caption_ssh">
SSH удостоверяване</string>
    <string name="info_cert">
Приемате ли този нов или променен хост сертификат?\n\nПръстови отпечатъци:\nMD5: %1$s\nSHA1: %2$s\nSHA256: %3$s\n\nИздаден на: %4$s\nИздаден от: %5$s\n\nВалиден от: %6$s\nВалиден до: %7$s\n</string>
    <string name="error_connection_interrupted">
Връзката е прекъсната.</string>
    <string name="single_left">
Режим на ляво плъзгане - плъзнете, за да плъзнете/изберете, вдигнете пръст, за да спрете</string>
    <string name="previous_versions">
Предишни версии ⍼</string>
    <string name="error_rdp_authentication_failed">
RDP удостоверяването е неуспешно! Моля, проверете потребителското име и паролата за RDP и опитайте отново.</string>
    <string name="error_ssh_x11vnc_no_port_failure">
Не може да се получи отдалечен VNC порт от x11vnc. Моля, уверете се, че x11vnc е инсталиран. За да сте сигурни, опитайте да стартирате x11vnc на ръка от командния ред.</string>
    <string name="show">
Покажи</string>
    <string name="delete_key_list">
Изтриване на списък с ключове</string>
    <string name="spice_ca_file_error_reading">
Грешка при четене на CA файл. Моля, уверете се, че е четливо.</string>
    <string name="enter_vnc_credentials">
Моля, въведете VNC идентификационни данни</string>
    <string name="cursor_force_local">
Местен</string>
    <string name="error_spice_unable_to_connect">
Не може да се свърже или удостовери, моля, проверете адреса и порта на сървъра.</string>
    <string name="auto_x_find_login">
Намерете X Login (изисква sudo)</string>
    <string name="error_uri_noinfo_nosave">
Недостатъчна информация за свързване.</string>
    <string name="share_app_toast">
Споделете връзка към приложението с всичките си приятели в социалните медии!</string>
    <string name="input_method_touchpad">
Симулиран тъчпад</string>
    <string name="input_methods">
Метод на въвеждане</string>
    <string name="ca_file_not_found">
Файлът не е намерен. Моля, въведете валидно име на файл в текстовото поле (напр. /sdcard/ca.crt).</string>
    <string name="ad_donate_text2">
Pro версията ви позволява да деактивирате този диалог и ви дава достъп до допълнителни функции.</string>
    <string name="keyboard_type">
Тип софтуерна клавиатура</string>
    <string name="cert_fingerprint">
Пръстов отпечатък на сертификат</string>
    <string name="save_as_copy">
Запазване като копие</string>
    <string name="auto_x_session_custom">
По поръчка</string>
    <string name="ad_donate_text3">
Ако искате да подкрепите проекта допълнително, следвайте следните връзки за връзки към клиентски приложения за:</string>
    <string name="spice_server_empty">
SPICE сървърът или портът са празни. Връзка не може да се осъществи!</string>
    <string name="intro_title">
bVNC: Интуитивен, защитен VNC клиент</string>
    <string name="share_app">
Споделете 🔗</string>
    <string name="showkbd_label">
Клавиатура</string>
    <string name="scroll_wheel">
Колело за превъртане</string>
    <string name="rdp_descript_geom">
Размер на отдалечения работен плот (ШxВ)</string>
    <string name="ca_spice_manage">
Управлявайте SPICE CA</string>
    <string name="rdp_geom_disabled">
Забранено</string>
    <string name="use_no_compression_for_local_connections">
Без компресия (локални връзки, Hextile кодиране)</string>
    <string name="error_out_of_memory">
Не може да се задели достатъчно памет за изчертаване на отдалечен екран. Опитайте да рестартирате приложението, след което рестартирайте устройството си. Можете също да опитате да намалите размера на отдалечения работен плот чрез настройките на приложението.</string>
    <string name="center_mouse">
Мишка @</string>
    <string name="error_anon_dh_unsupported">
VNC сървърът се опитва да използва анонимни шифри на Diffie Hellman, които не се поддържат от вашето устройство с Android. Ако използвате Vino VNC сървъра на GNOME, можете да деактивирате AnonTLS, като изпълните следната команда в терминал и след това рестартирате: \gsettings set org.gnome.Vino require-encryption false\. Ако работите с x11vnc, можете да добавите следните опции: \-vencrypt nodh:only -ssl\.</string>
    <string name="error_ssh_keypair_missing">
SSH двойка ключове все още не е генерирана!Моля, генерирайте такъв и поставете (публичната му част) в authorized_keys на SSH сървъра.</string>
    <string name="master_password_error_failed_to_enable">
Главната парола не можа да се активира. Проверете свободното място на вашето устройство и опитайте отново.</string>
    <string name="custom_ca_import">
Друга възможност е да въведете пълния път до вашия CA и да докоснете Импортиране</string>
    <string name="advanced_settings">
Разширени настройки</string>
    <string name="pro_feature_spice">
Изглежда, че сте се опитали да отворите .vv файл. Ако искате да запазите връзки към Proxmox или oVirt направо в приложението и също така искате да отваряте .vv файлове, помислете за закупуване на Opaque. Ако имате нужда само от поддръжка на .vv файлове, можете да получите aSPICE Pro. Намерете връзки към двете приложения в стартовия диалог.</string>
    <string name="error_failed_to_download_https">
Неуспешно изтегляне на файл през HTTPS. Може би вашият сертификат на сървъра е ненадежден (с изтекла валидност или самоподписан) или вашият сървър е недостъпен.</string>
    <string name="nickname_caption">
Псевдоним</string>
    <string name="ad_donate_text_vnc">
Проектът с отворен код се нуждае от вашата подкрепа! Дарете ни, като купите bVNC Pro. Вижте по-долу за връзки към bVNC Pro и другите ни приложения.</string>
    <string name="cursor_mode">
Режим на курсора:</string>
    <string name="error_ssh_could_not_exec_command">
Не може да се изпълни отдалечена команда.</string>
    <string name="error_connection_failed">
Връзката е неуспешна.</string>
    <string name="repeater_button">
UltraVNC ретранслатор</string>
    <string name="color_black_and_white">
Черно и бяло (1 bpp)</string>
    <string name="rdp_intro_title">
aRDP: Интуитивен, защитен RDP клиент</string>
    <string name="rdp_adv_console_mode">
Конзолен режим</string>
    <string name="scaling">
Мащабиране</string>
    <string name="super_check">
Супер</string>
    <string name="color_24_bit">
24-битов цвят (24 bpp)</string>
    <string name="copy_of">
Копие от</string>
    <string name="show_advanced_settings">
Показване на разширени настройки</string>
    <string name="error_ovirt_auth_failure">
Грешка при удостоверяване. Моля, проверете предоставените потребител и парола.</string>
    <string name="action_import_settings">
Настройки за импортиране</string>
    <string name="error_ssh_keypair_decryption_failure">
Неуспешно дешифриране на двойка ключове. Моля, уверете се, че сте въвели вашата парола правилно в полето \'SSH Passphrase\' на главния екран.</string>
    <string name="rdp_security_rdp">
Сигурност на RDP</string>
    <string name="spice_password_hint">
Парола за SPICE</string>
    <string name="cert_subject">
Предмет на сертификата</string>
    <string name="info_continue_connecting">
Продължете да се свързвате с:</string>
    <string name="master_password_error_password_necessary">
Необходима е главна парола, за да продължите.</string>
    <string name="dpad_as_arrows">
Използвайте D-Pad за стрелки и D-Pad щракнете за Ctrl.</string>
    <string name="help">
Помощ ⓘ</string>
    <string name="auto_x_cancel">
Отказ</string>
    <string name="no_application_to_handle_vpn">
Тази връзка е настроена да стартира VPN чрез външно приложение. Трябва да инсталирате приложение като Morpheusly, за да го стартирате.</string>
    <string name="single_cancel">
Режимът с една ръка е отменен</string>
    <string name="pro_feature_generic">
Изглежда, че използвате Pro функция. Моля, подкрепете проекта, като закупите Pro версията, която поддържа тази функция. В диалоговия прозорец за стартиране е налична връзка към Pro версията.</string>
    <string name="show_only_connection_nicknames">
Показване само на псевдоними на връзката</string>
    <string name="copy_list_button">
Копиране на списък</string>
    <string name="rdp_security_auto">
Сигурност с автоматично договаряне</string>
    <string name="input_method_single_handed">
С една ръка</string>
    <string name="vv_file_not_found">
Файлът .vv не беше намерен!</string>
    <string name="rdp_security_tls">
TLS сигурност</string>
    <string name="single_zoom">
Режим на мащабиране - плъзнете нагоре/надолу, за да увеличите/намалите, вдигнете пръста си, за да спрете</string>
    <string name="control_check">
Ctrl</string>
    <string name="special_keys">
Изпратете ключове</string>
    <string name="error_ssh_passphrase_but_keypair_unencrypted">
Предоставена е парола, но двойката ключове не е шифрована. Моля, изтрийте паролата.</string>
    <string name="master_password_set_message">
Моля, въведете и запомнете главна парола. Колкото по-дълга е вашата парола, толкова по-трудна е за разбиване. Ако зададете грешна парола или я забравите, ще загубите всичките си настройки! Може да искате да експортирате вашите настройки сега, за да ги архивирате (от менюто). Съхранявайте ги безопасно, тъй като експортираните настройки не са криптирани.</string>
    <string name="hide">
Скрий</string>
    <string name="ad_donate_spice_text1a">
Докоснете тук, за да купите Opaque и да запазите директни връзки към Proxmox и oVirt. Той също така поддържа .vv файлове.</string>
    <string name="error_ovirt_ssl_handshake_failure">
Неуспешно SSL ръкостискане. Има проблем със сървърния SSL сертификат. Ако използвате самоподписан сертификат, трябва (повторно) да импортирате своя сертифициращ орган.</string>
    <string name="auto_request_new_res">
Синхронизиране на дистанционно с резолюция на дисплея</string>
    <string name="rdp_adv_gfxh264">
RDP Gfx H264</string>
    <string name="auto_x_session_auto">
Авто</string>
    <string name="address_caption_hint">
VNC сървър</string>
    <string name="rdp_adv_gfx">
RDP Gfx</string>
    <string name="error_pve_timeout_communicating">
Време за изчакване при комуникация с Proxmox Virtual Environment.</string>
    <string name="input_mode_help_text">
Във всеки режим на въвеждане докоснете иконата на клавиатурата, за да получите екранната клавиатура. Също така вашето устройство може да има собствен жест, който извежда клавиатурата.

Използвайте режимите за директно въвеждане за по-интуитивно управление чрез сензорен екран. Използвайте режим на симулиран тъчпад за по-фин контрол върху мишката.

Директен, панорамен режим с плъзгане:
- Управлявайте мишката директно чрез докосване.
- Плъзнете, за да се движите наоколо.
- Докосването кара мишката да щракне там, където сте докоснали.
- Събитията за превъртане се изпращат между двата пръста, където е започнало плъзгане с два пръста.

Директен, режим на задържане на панорама:
- Управлявайте мишката директно чрез докосване.
- Продължително докосване, за да стартирате панорамен режим.
- Докосването кара мишката да щракне там, където сте докоснали.
- Събитията за превъртане се изпращат между двата пръста, където е започнало плъзгане с два пръста.

Режим на симулиран тъчпад:
- Използвайте екрана си като тъчпад.
- Плъзнете, за да преместите показалеца на мишката.
- Преместете мишката отвъд ръба на екрана, за да панорамирате.
- Докосването кара мишката да щракне там, където е показалецът.
- Събитията за превъртане се изпращат там, където се намира показалецът на мишката.

Режим с една ръка:
- Същото като Direct, Swipe Pan Mode, с изключение на това, че дългото докосване отваря меню с избор на режими.
- След като изберете режим, плъзгането на пръст по екрана изпълнява избрания жест.
- Повдигането на пръста завършва жеста.

Всички режими на въвеждане:
- Щракване с ляв бутон: Докоснете веднъж.
- Двукратно щракване: Докоснете двукратно.
- Щракване с десен бутон: Докоснете-задръжте и докоснете с втори пръст (където и да е друго място на екрана).
- Алтернативно щракване с десен бутон: Използвайте бутона \Назад\ или жеста за вашето устройство.
- Средно щракване: Докоснете-задръжте и докоснете с още два пръста (където и да е друго място на екрана).
- Плъзгане с мишката: Докоснете-задръжте-дълго и плъзнете.
- Колело за превъртане: Плъзнете с два пръста нагоре/надолу и наляво/надясно. Бързото плъзгане превърта по-бързо.
- Увеличаване/намаляване: При мащабиране с възможност за мащабиране, щипнете мащабиране, за да контролирате мащабирането.
- Клавиш Ctrl/Alt: Бутони Меню-&gt;Ctrl/Alt. Не забравяйте да изключите, когато сте готови!
- Комбинации от клавиши: Меню-&gt;Още-&gt;Изпращане на ключове.
- Изпратете текст: Въведете на екранната клавиатура или използвайте Меню-&gt;Още-&gt;Изпрати текст.</string>
    <string name="password_hint_ssh">
SSH парола</string>
    <string name="ca_ovirt_use_custom">
Персонализиран RHEV/oVirt CA</string>
    <string name="error_dialog_title">
Грешка</string>
    <string name="default_input_mode">
Режим на въвеждане по подразбиране</string>
    <string name="error_ssh_pwd_auth_fail">
Неуспешно удостоверяване към SSH сървър с парола. Моля, проверете вашето SSH потребителско име и SSH парола.</string>
    <string name="rdp_adv_visual_styles">
Активиране на визуални стилове</string>
    <string name="custom_ca_paste">
Поставете (ако не импортирате) CA тук</string>
    <string name="error_no_vnc_support_yet">
Типът VNC дисплей все още не се поддържа, но това е предстояща функция. Благодаря за разбирането!</string>
    <string name="connection_type_vnc">
Основен VNC</string>
    <string name="input_method_help">
Помощ за метода на въвеждане</string>
    <string name="right_alt_as_iso_l3_shift">
R-Alt като ISO L3 Shift (само VNC)</string>
    <string name="pan_follow_mouse">
Панорама следва мишката</string>
    <string name="spice_intro_text">
Благодарим ви, че подкрепяте aSPICE и софтуера с отворен код като цяло!За помощ при използването на aSPICE вижте елементите за помощ в менюто и описанието на приложението в пазара.
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Текущият списък с функции на aSPICE включва:
&lt;br&gt;
- Обикновен SPICE, SPICE тунелиран през SSH.
&lt;br&gt;
- Поддръжка на безплатна ротация. Използвайте операционната система, за да ограничите ротацията, ако е необходимо.
&lt;br&gt;
- Генериране и експортиране на SSH публичен/личен двойка ключове.
&lt;br&gt;
- Автоматично запазване на сесията.
&lt;br&gt;
- Режими на мащабиране, Fit to Screen и One to One.
&lt;br&gt;
- Мултитъч контрол върху дистанционна мишка в режими на директно и симулирано въвеждане на тъчпад.
&lt;br&gt;
- Пълен контрол с една ръка върху дистанционна мишка в режим на въвеждане с една ръка.
&lt;br&gt;
- Щраквания с мишката с няколко докосвания: докоснете за щракване с ляв бутон, докоснете с два пръста за щракване с десен бутон, докоснете с три пръста за щракване със среден бутон.
&lt;br&gt;
- Превъртане с няколко докосвания: плъзнете с два пръста нагоре/надолу и наляво/надясно за превъртане.
&lt;br&gt;
- Екранни мета и клавиши със стрелки, които могат да бъдат напълно деактивирани от менюто или прибрани с бутон на екрана.
&lt;br&gt;
- Изпращане на текст и произволни клавишни комбинации, когато сте свързани.
&lt;br&gt;
- Помощ при създаване на връзки (\Меню-&gt;Помощ за връзка\) в екрана за връзка.
&lt;br&gt;
- Помощ за режимите на въвеждане (\Меню-&gt;Още-&gt;Помощ за режим на въвеждане\), когато е свързан.
&lt;br&gt;
- Използване на наличен тракпад като стрелки вместо преместване на мишката и щракване върху тракпада като Ctrl, завъртане на D-pad/тракпад за BT клавиатури.
&lt;br&gt;
- Многоезична поддръжка, стига SPICE сървърът да има активирано необходимото езиково оформление.
&lt;br&gt;
- Безпроблемни промени в разделителната способност на отдалечената машина
&lt;br&gt;
- Пълна поддръжка на мишка на устройства с Android 4.0+, включително десен и среден клик и колелце за превъртане.
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Планирани функции:
&lt;br&gt;
- Интеграция за копиране/поставяне
&lt;br&gt;
- Звук
&lt;br&gt;
- Подобрения в производителността
&lt;br&gt;
Известни проблеми:
&lt;br&gt;
- Изпращането на текст не изпраща някои символи.
&lt;br&gt;</string>
    <string name="portrait_mode">
Превключете към портретен режим, когато сте свързани</string>
    <string name="main_screen_help_text">
Когато приложението се стартира, то показва екран със запазени връзки.

Ако няма запазени връзки, долната част на екрана е празна и ще трябва да натиснете бутона плюс, за да създадете нова.

Можете също да контролирате други аспекти на конфигурацията от този екран, като докоснете друга лента с инструменти или опции на менюто в горната част, за екземпляр за редактиране на настройки по подразбиране или импортиране и експортиране на настройки.

След като имате запазена връзка, можете да се свържете с отдалечения сървър, като го докоснете веднъж. Също така ще имате избор да го изтриете или редактирате чрез продължително докосване.

И накрая, можете да използвате полето за търсене на връзки, за да намерите бързо връзки чрез филтриране на показаните връзки.</string>
    <string name="list_name_caption">
Име на списък</string>
    <string name="auto_x_find">
Само намиране, не създаване</string>
    <string name="error_pve_api_unexpected_code">
Неочакван отговор от Proxmox Virtual Environment:</string>
    <string name="error">
Грешка</string>
    <string name="error_failed_to_obtain_content">
Неуспешно получаване на файла. Моля, изтеглете го отново, но този път бързо го отворете от папката за изтегляне във файловия мениджър.</string>
    <string name="port_hint">
Порт</string>
    <string name="info_progress_dialog_connecting">
Свързване…</string>
    <string name="rdp_geom_description_hint">
Сървърът се нуждае от поддръжка на ExtendedDesktopSize</string>
    <string name="import_settings">
Импортиране</string>
    <string name="repeater_empty_text">
Без повторител</string>
    <string name="info_ssh_initializing_hostkey">
Опит за инициализиране на SSH HostKey.</string>
    <string name="error_no_user_hostname">
Моля, въведете поне потребител и име на хост или IP адрес.</string>
    <string name="message_please_install_bvnc">
Моля, инсталирайте &lt;a href=market://details?id=com.iiordanov.bVNC&gt;bVNC&lt;/a&gt; от Google Play, за да се свържете с VNC конзолата на тази виртуална машина.</string>
    <string name="show_keyboard">
Показване на клавиатурата</string>
    <string name="spice_tls_port_hint">
TLS порт</string>
    <string name="ssh_key_generated">
Нов ключ е генериран или импортиран успешно. Вече можете да докоснете бутона \'Генериране/Експортиране на ключ\', за да споделите, копирате в клипборда или експортирате публичния ключ.</string>
    <string name="error_not_connected_to_network">
Изглежда, че не сте свързани с интернет. Не може да продължите без връзка!</string>
    <string name="ca_spice_use_ovirt">
Използвайте RHEV/oVirt CA за SPICE</string>
    <string name="error_uri_parse_error">
Не може да се анализира Intent URI. Моля, проверете URI формата. Можете също да видите logcat на устройството за повече подробности.</string>
    <string name="panning">
Панорамен екран</string>
    <string name="color_64">
64 цвята (4 bpp)</string>
    <string name="info">
Информация</string>
    <string name="connection_edit">
Редактиране</string>
    <string name="view_only">
Режим само за преглед</string>
    <string name="intro_close">
затвори</string>
    <string name="rdp_geom_custom">
По поръчка</string>
    <string name="enable_sound">
Активиране на звука</string>
    <string name="path_to_ca">
Въведете път на файл (например /sdcard/ca-cert.pem) и докоснете Импортиране, за да заредите своя сертифициращ орган.</string>
    <string name="error_vv_download_timeout">
Време за изчакване при изтегляне на vv файл.</string>
    <string name="master_password_set_error">
Паролите не съвпадат, моля, внимавайте!</string>
    <string name="input_mode_fit_to_screen">
Без тиган;Мишка с тракбол</string>
    <string name="audio_will_be_initialized">
Аудиото ще се инициализира след около 15 секунди, моля, спрете всяко възпроизвеждане на видео или аудио преди това</string>
    <string name="connection_delete">
Изтриване</string>
    <string name="remote_sound_on_server">
Звук на сървъра</string>
    <string name="report_bug">
Докладвайте грешка 🐛</string>
    <string name="rdp_geom_checkbox_enable">
Активиране на персонализирана резолюция</string>
    <string name="message_please_wait">
моля изчакайте</string>
    <string name="verification_code_message">
Моля, въведете кода за проверка на многофакторното удостоверяване</string>
    <string name="fit_to_screen">
Побиране в екрана</string>
    <string name="enter_vnc_password">
Моля, въведете VNC парола</string>
    <string name="auto_x_unix_auth">
Удостоверете се с помощта на предоставеното SSH потребителско име/парола автоматично (на черния екран за вход).</string>
    <string name="extra_keys_disable">
Деактивирайте допълнителните клавиши</string>
    <string name="verification_code">
Код за потвърждение</string>
    <string name="info_progress_dialog_establishing">
Установява се ръкостискане.\nМоля, изчакайте…</string>
    <string name="info_progress_dialog_downloading">
Изтеглете първия кадър.\Моля, изчакайте…</string>
    <string name="ssh_use_pubkey">
Използвайте ключ</string>
    <string name="color_greyscale">
Скала на сивото (1 bpp)</string>
    <string name="hide_connection_thumbnails">
Скриване на миниатюри за връзка</string>
    <string name="keys_caption">
Ключове</string>
    <string name="rdp_server_empty">
RDP сървърът или портът са празни. Връзка не може да се осъществи!</string>
    <string name="vnc_server_empty_no_save">
VNC сървърът или портът са празни. Връзката не може да бъде запазена!</string>
    <string name="auto_x_xvnc">
Намерете или създайте с Xvnc</string>
    <string name="connection_type_spice_over_ssh">
SPICE през SSH</string>
    <string name="info_update_color_model_to">
Цветовият модел се актуализира до</string>
    <string name="rdp_security_nla">
Удостоверяване на мрежово ниво</string>
    <string name="ssh_pubkey_button">
Управление на ключ</string>
    <string name="position_toolbar_last_used">
Възстановяване на позицията на лентата с инструменти</string>
    <string name="color_256">
256 цвята (8 bpp)</string>
    <string name="scroll_speed">
Докоснете Скорост на превъртане</string>
    <string name="master_password_verify_message">
Моля, въведете правилната главна парола, за да продължите.</string>
    <string name="cert_issuer">
Издател на сертификат</string>
    <string name="input_method_direct_swipe_pan_description">
Direct, Swipe Pan: Плъзнете, за да се движите наоколо. Докоснете с един пръст, където искате да щракнете с левия бутон, с два пръста, за да щракнете с десния бутон, и с три пръста, за да щракнете със средния бутон. Плъзнете с два пръста, за да превъртите. Дълго докосване за плъзгане и пускане.</string>
    <string name="rdp_connection_screen_help_text">
Когато добавите или редактирате връзка, ще видите страница за конфигурация на връзката. Тук можете да настроите нова RDP връзка или да изберете вече съществуваща. В горната част има бутон, който ви позволява да запазите връзката. По-долу е мястото, където конфигурирате връзката си.

- Connection Type: Тук избирате RDP тип връзка. Наличните типове връзки са:
(a) RDP, който се свързва директно с компютър през RDP протокола.
(b) RDP през SSH, който първо тунелира вашата връзка през компютър, работещ със SSH сървър.

- Заглавие: Всяка връзка, която създавате, може да има псевдоним, за да я идентифицирате лесно в списъка.

- Настройки на SSH тунела: налични в режим RDP през SSH.
(a) SSH сървър/порт: Адресът и портът на SSH сървъра, през който връзката ще бъде тунелирана. По подразбиране SSH слуша на порт 22.
(b) Потребителско име/парола: Потребителското име и паролата на акаунта на SSH сървъра. Паролата ще бъде попълнена на тази страница, ако не сте напуснали приложението, откакто сте го въвели последно.
(c) Управление на ключ/Използване на ключ: Бутон за управление на публични/частни ключове и квадратче за отметка, указващо дали да се използва ключ вместо парола за удостоверяване. Ако използвате бутона Копиране в клипборда след генериране на двойка ключове, трябва да можете да поставите публичния ключ, след като сте се свързали с RDP сървъра (клипбордът е синхронизиран със сървъра).

- Настройки за RDP връзка:
(a) RDP сървър/порт: Тук въвеждате името на хоста или IP адреса и порта на компютъра, работещ с RDP сървъра, с който искате да се свържете. В режим RDP през SSH този адрес се вижда от SSH сървъра. Ако SSH сървърът и RDP сървърът са един и същ физически компютър, можете да използвате localhost. RDP сървърите обикновено слушат на порт 3389.
(b) RDP потребител: Това е мястото, където въвеждате потребителското си име за Windows/UNIX акаунт.
(c) RDP домейн: Въведете домейна, към който принадлежи вашият акаунт.
(d) Парола за RDP: Тук въвеждате паролата за вашия акаунт в Windows/UNIX. Сигурното съхранение не се използва за пароли (те са в база данни) и паролата ще бъде съхранена само ако поставите отметка в квадратчето Запазване. Паролата ще бъде попълнена на тази страница, ако не сте напуснали приложението, откакто сте го въвели последно.

- Разширени настройки: В този раздел ще намерите начини за персонализиране на разделителната способност на работния плот и различни настройки на производителността на RDP

- Локални настройки на устройството: Те коригират поведението на приложението на вашето устройство.
(a) Използвайте D-Pad за стрелки: Ако предпочитате, можете да използвате D-Pad на вашата Bluetooth клавиатура или стрелки на вашата екранна клавиатура, за да изпратите стрелки към RDP сървъра.
(b) Завъртане на D-Pad: Телефони, сдвоени с Bluetooth клавиатура, може да се нуждаят D-pad на клавиатурата да се завърти обратно на часовниковата стрелка, за да изпраща правилни указания към сървъра.
(c) Локален показалец на мишката: Ако показалецът е невидим, изберете това, за да бъде принуден да бъде изчертан от приложението.</string>
    <string name="rdp_connection_settings">
Настройки за RDP връзка</string>
    <string name="auto_x_title">
Конфигурирайте AutoX</string>
    <string name="arrow_down">
Стрелка надолу</string>
    <string name="get_help">
Получете помощ</string>
    <string name="rdp_adv_redirect_sdcard">
Пренасочване на SD карта</string>
    <string name="auto_x_disabled">
Забранено</string>
    <string name="applies_to_new_connections_only">
Отнася се само за нови връзки</string>
    <string name="warning_cert_does_not_match">
ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ: Запазеният сертификат x509 или предаденият в подписа не съответства на текущия сертификат на сървъра!Това може да е атака "човек по средата". Ако сте наясно с ключовата промяна, можете да продължите.</string>
    <string name="connection_setup_host_name">
Адрес на сървъра</string>
    <string name="master_password_verify">
Потвърдете главната парола</string>
    <string name="main_screen_help">
Помощ за свързване</string>
    <string name="keep_screen_awake_enable">
Поддържайте екрана буден</string>
    <string name="repeater_save">
Използвайте</string>
    <string name="info_progress_dialog_aborted">
Връзката е прекъсната!</string>
    <string name="opaque_connection_screen_help_text">
Когато добавите или редактирате връзка, ще видите страница за конфигурация на връзката.
Тук можете да настроите нова Opaque връзка или да изберете вече съществуваща.
В горната част има бутон, който ви позволява да запазите връзката.
По-долу е мястото, където конфигурирате връзката си.

- Тип връзка: Тук избирате към каква среда за виртуализация се свързвате.

- Адрес на сървъра: Името на хоста или IP на сървъра. Ако слуша на нестандартен порт, можете да добавите порт, разделен с двоеточие.

- Име на виртуална машина: Можете да посочите името на виртуалната машина, както се показва на вашата платформа за виртуализация, или да оставите това поле празно, за да получите списък с виртуални машини или контейнери, от които да избирате.

- Потребител: Въведете потребителското име за удостоверяване във вашата рамка за виртуализация.

- Парола: Ако искате да запазите паролата, въведете я тук или оставете полето празно, за да бъдете запитвани за нея всеки път.

- Разширени настройки: В този раздел ще намерите всяко локално устройство, протокол и настройки на производителността.</string>
    <string name="import_export_settings">
📦 Настройки за импортиране/експортиране</string>
    <string name="connection_type_text">
Среда за виртуализация (RHEV/oVirt или Proxmox)</string>
    <string name="ca_subject">
Въведете името на предмета на сертификата тук. Може да не е необходимо, ако общото име на сертификата (CN) съвпада с името на хоста на сървъра.</string>
    <string name="color_mode">
Цветен режим</string>
    <string name="rdp_adv_glyph_cache">Активиране на кеша за глифове</string>
</resources>