<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
<string name="address_caption">VNC Сервер</string>
<string name="address_caption_hint">VNC Сервер</string>
<string name="address_caption_hint_tunneled">VNC Сервер</string>
<string name="address_caption_ssh">SSH Сервер</string>
<string name="address_caption_ssh_hint">SSH Сервер</string>
<string name="ad_donate_text0">Pro версия теперь имеет очень нужную функциональность мастер-пароль, который предотвращает несанкционированное использование, а также защищает от кражи информации посредством шифрования все ваши настройки подключения, включая пароли и ключи безопасности. Включите его из главного меню. Если кнопка меню отсутствует, пожалуйста, долгое нажатие на кнопку, которая отображает запущенные приложения, чтобы получить меню.</string>
<string name="ad_donate_text1">Нажмите здесь, чтобы поддержать проект небольшим пожертвованием, купив PRO версию!</string>
<string name="ad_donate_text2">Pro-версия позволяет отключить этот диалог и дает вам доступ к дополнительным функциям.</string>
<string name="ad_donate_text3">Если вы хотели бы поддержать проект дальше, следуйте следующим ссылкам для ссылок на клиентские приложения для:</string>
<string name="alt_check">Alt</string>
<string name="arrow_down">Стрелка вниз</string>
<string name="arrow_left">Стрелка влево</string>
<string name="arrow_right">Стрелка вправо</string>
<string name="arrow_up">Стрелка вверх</string>
<string name="auto">Авто</string>
<string name="auto_x_caption">ЭКСПЕРЕМЕНТАЛЬНО: bVNC может автоматически обнаруживать существующие и созданные новые сессии X на системах UNIX (таких как NX). Вам нужно x11vnc для поиска, и Xvfb, Xvnc, или Xdummy для создания сессий.</string>
<string name="auto_x_cancel">Отмена</string>
<string name="auto_x_confirm">Подтверждение</string>
<string name="auto_x_descript_geom">Размер удаленного рабочего стола (ШxВ)</string>
<string name="auto_x_descript_session">Тип удаленной сессии</string>
<string name="auto_x_disabled">Отключено</string>
<string name="auto_x_disabled_selection">AutoX Отключено</string>
<string name="auto_x_enabled">Включено</string>
<string name="auto_x_find">Только найти, не создавать</string>
<string name="auto_x_find_login">Найти X логин (требуется root)</string>
<string-array name="auto_x_geometry">
    <item>@string/auto_x_geom_native</item>
    <item>@string/auto_x_geom_custom</item>
</string-array>
<string name="auto_x_geom_native">Родной</string>
<string name="auto_x_geom_custom">Другой</string>
<string name="auto_x_title">Настройка AutoX</string>
<string-array name="auto_x_session">
    <item>@string/auto_x_session_auto</item>
    <item>@string/auto_x_session_custom</item>
    <item>@string/auto_x_session_kde</item>
    <item>@string/auto_x_session_unity</item>
    <item>@string/auto_x_session_unity_2d</item>
    <item>@string/auto_x_session_xfce</item>
    <item>@string/auto_x_session_gnome</item>
    <item>@string/auto_x_session_gnome_cl</item>
    <item>@string/auto_x_session_trinity</item>
    <item>@string/auto_x_session_mate</item>
</string-array>
<string name="auto_x_session_auto">Авто</string>
<string name="auto_x_session_custom">Другой</string>
<string name="auto_x_session_kde">KDE</string>
<string name="auto_x_session_unity">Unity</string>
<string name="auto_x_session_unity_2d">Unity2D</string>
<string name="auto_x_session_xfce">Xfce</string>
<string name="auto_x_session_gnome">GNOME</string>
<string name="auto_x_session_gnome_cl">GNOME Classic</string>
<string name="auto_x_session_trinity">Trinity</string>
<string name="auto_x_session_mate">MATE</string>

<string-array name="auto_x_type">
    <!-- If adding selections, they need to be in sync with values
    declared in VncConstants for conversion bet. selection and commands
    to work properly. -->
    <item>@string/auto_x_disabled_selection</item>
    <item>@string/auto_x_xvfb</item>
    <item>@string/auto_x_xvnc</item>
    <item>@string/auto_x_xdummy</item>
    <item>@string/auto_x_find</item>
    <item>@string/auto_x_find_login</item>
</string-array>
<string name="auto_x_xdummy">Найти или создать используя Xdummy</string>
<string name="auto_x_xvfb">Найти или создать используя Xvfb</string>
<string name="auto_x_xvnc">Найти или создать используя Xvnc</string>
<string name="auto_x_unixpw">Использовать учетные записи UNIX вместо встроенного механизма безопасности. Пользователь должен иметь права для запуска /bin/su.</string>
<string name="auto_x_unix_auth">Авторизация используя предоставленные имя пользователя и пароль SSH автоматически (до черного экрана входа в систему).</string>
<string name="button_send_text">Отправить текст</string>
<string name="button_send_without_saving">Отправить текст не сохраняя</string>
<string name="center_mouse">Мышь @</string>
<string name="close">Закрыть</string>
<string name="color_format_caption">Цветовой режим</string>
<string name="color_mode">Цветовой режим</string>
<string name="connect_button">Подключиться</string>
<string name="connection_caption">Подключение</string>
<string name="connection_type_caption">Тип подкл.</string>
<string name="connection_type_rdp">RDP</string>
<string name="connection_type_rdp_over_ssh">RDP через SSH</string>
<string name="connection_type_spice">SPICE</string>
<string name="connection_type_spice_over_ssh">SPICE через SSH</string>
<string name="connection_type_vnc">Basic VNC</string>
<string name="connection_type_vnc_over_ssh">Secure VNC через SSH</string>
<string name="connection_type_ultravnc">UltraVNC</string>
<string name="connection_type_vnc_over_ssl">Secure VNC через AnonTLS</string>
<string name="connection_type_vnc_over_vencrypt">Secure VNC через VeNCrypt</string>
<string name="connection_type_vnc_over_stunnel">Secure VNC через SSL Tunnel</string>
<string-array name="connection_type">
    <item>@string/connection_type_vnc</item>
    <item>@string/connection_type_vnc_over_ssh</item>
    <item>@string/connection_type_ultravnc</item>
    <item>@string/connection_type_vnc_over_ssl</item>
    <item>@string/connection_type_vnc_over_vencrypt</item>
    <item>@string/connection_type_vnc_over_stunnel</item>
</string-array>
<string name="control_check">Ctrl</string>
<string name="copy_list_button">Копировать список</string>
<string name="ctrl_alt_del">Ctrl-Alt-Del</string>
<string name="delete_connection">Удалить подключение</string>
<string name="delete_key">Удалить выбранный ключ</string>
<string name="delete_key_list">Удалить список ключей</string>
<string name="dpad_as_arrows">Использовать D-Pad для стрелок и нажатие D-Pad для Ctrl.</string>
<string name="disconnect">Отключить</string>
<string name="enable_sound">Включить звук</string>
<string name="error_no_user_hostname">Введите как минимум имя пользователя и имя хоста или его IP-адрес.</string>
<string name="error_uri_noinfo_nosave">Недостаточно информации, для подключения.</string>
<string name="error_vnc_authentication">Неуспешная VNC авторизация! Проверьте VNC пароль (и имя пользователя, если оно используется).</string>
<string name="error_out_of_memory">Не удалось выделить достаточное количество памяти, чтобы отобразить удаленный экран. Попробуйте перезапустить приложение или перезагрузить устройство. Вы также можете попробовать уменьшить размер удаленного рабочего стола в настройках приложения</string>
<string name="error_ovirt_unable_to_connect">Не удалось подключиться или авторизироваться, пожалуйста проверьте адрес сервера, имя пользователя, пароль, сертификат и объект.</string>
<string name="error_spice_unable_to_connect">Не удалось подключиться или авторизироваться, пожалуйста проверьте адрес сервера, имя пользователя, пароль, сертификат и объект.</string>
<string name="error_rdp_unable_to_connect">Не удалось подключиться к RDP-серверу! Пожалуйста, убедитесь что параметры RDP-сервера указаны правильно, сервер к которому вы подключаетесь включен, на нем разрешено подключение через RDP, и что сервер находится в пределах досягаемости сети</string>
<string name="error_rdp_connection_failed">Подключение к RDP-серверу не удалось! Либо подключение к сети было прервано, сервер RDP был выключен или запрещен, или ваша сессия была отклонена.</string>
<string name="error_rdp_authentication_failed">Ошибка проверки пользователя и пароля RDP! Пожалуйста, проверьте имя пользователя и пароль RDP после чего, повторите попытку подключения.</string>
<string name="error_ssh_unable_to_connect">Не удалось подключиться к SSH серверу. Пожалуйста, проверьте подключение к сети, а так же адрес и порт SSH сервера.</string>
<string name="error_ssh_hostkey_changed">ОШИБКА! Ключ безопасности сервера был изменен. Если вам известно о изменение ключей, пожалуйста удалите и заново создайте подключение. Если же нет, это может быть атака типа \"Man in the middle\", не продолжайте. Доступные методы: </string>
<string name="error_ssh_kbd_auth_method_unavail">SSH сервер не поддерживает методы авторизации \"Password\" и \"Keyboard-interactive\" или сначала надо попробовать метод \"publickey\". Пожалуйста, настройте его так, чтобы по по крайней мере один из двух методов поддерживался. Доступные методы: </string>
<string name="error_ssh_pubkey_auth_method_unavail">SSH сервер не поддерживает метод авторизации \"PublicKey\" и мы пытались использовать пары ключей для авторизации. Пожалуйста настройте разрешение на проверку подлинности PublicKey и повторите попытку.</string>
<string name="error_ssh_pwd_auth_fail">Не удается пройти проверку подлинности на сервере SSH с помощью пароля. Пожалуйста проверьте указанные имя пользователя и пароль.</string>
<string name="error_ssh_key_auth_fail">Не удалось пройти проверку подлинности на сервере SSH используя пары ключей. Пожалуйста, проверьте указанные имя пользователя и пароль, а также удостоверьтесь что ваш PublicKey находится в authorized_keys на сервере.</string>
<string name="error_ssh_x11vnc_no_port_failure">Не удалось получить удаленный порт VNC от x11vnc. Пожалуйста, убедитесь, что x11vnc установлен. Что бы проверить, попробуйте запустить x11vnc вручную в командной строке.</string>
<string name="error_ssh_port_forwarding_failure">Не удалось настроить переадресацию портов для VNC туннелирования трафика через SSH. Пожалуйста проверьте, что на вашем сервере SSH разрешена переадресация портов, и повторите попытку.</string>
<string name="error_ssh_keypair_missing">SSH пары ключей не сгенерировались! Пожалуйста, сгенерируйте один, и поместите его (публичную часть) в authorized_keys на сервере. </string>
<string name="error_ssh_passphrase_but_keypair_unencrypted">Ключевая фраза предоставлена, но пары ключей не зашифрованы. Пожалуйста, удалите ключевую фразу.</string>
<string name="error_ssh_keypair_decryption_failure">Не удалось расшифровать пары ключей. Пожалуйста, убедитесь, что вы ввели ключевую фразу правильно.</string>
<string name="error_ssh_could_not_exec_command">Не удалось выполнить удаленную команду.</string>
<string name="error_ssh_could_not_send_sudo_pwd">Не удалось отправить пароль sudo</string>
<string name="error_vnc_unable_to_connect">"Подключение к серверу VNC не удалось по причине: "</string>
<string name="error_connection_interrupted">Соединение прервано.</string>
<string name="error_connection_failed">Ошибка подключения</string>
<string name="error_x509_could_not_generate_signature">Не удалось сгенерировать SHA1 или MD5 подпись сертификата. Алгоритм SHA1/MD5 не найден.</string>
<string name="error_x509_could_not_generate_encoding">Шифрование сертификата не может быть сгенерированно.</string>
<string name="warning_cert_does_not_match">ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ! Сохраненный x509 сертификат или предоставлена подпись не соответствует текущему сертификату сервера! Это может быть атака типа \"Man in the middle\". Если вам известно о изменение ключей Вы можете продолжить подключения. </string>
<string name="export_settings">Экспорт</string>
<string name="export_settings_path"></string>
<string name="enter_text_title">Введите текст для отправки</string>
<string name="enter_text">Отправить текст</string>
<string name="extra_keys_enable">Включить дополнительные клавиши</string>
<string name="extra_keys_disable">Отключить дополнительные клавиши</string>
<string name="fit_to_screen">Подогнать под размер экрана</string>
<string name="import_export_settings">Настройки Импорта/Экспорта</string>
<string name="import_settings">Импорт</string>
<string name="import_settings_file_url"></string>
<string name="input_mode_help">Помощь по режимам ввода</string>
<string name="info">Информация</string>
<string name="info_continue_connecting">"Продолжить подключение к: "</string>
<string name="info_cert_signatures">"Информация сертификата: "</string>
<string name="info_ssh_initializing_hostkey">Попытка инициализации SSH HostKey.</string>
<string name="info_ssh_key_fingerprint">"Ключ хоста: "</string>
<string name="info_ssh_key_fingerprint_identical">\n\nВы можете убедиться, что он совпадает с известным отпечатком сертификата сервера для предотвращения атак типа \"Man in the middle\".</string>
<string name="info_cert_signatures_identical">\n\nВы можете убедиться, что информация соответствует сертификату сервера для предотвращения атак типа \"Man in the middle\".</string>
<string name="info_progress_dialog_connecting">Подключение&#8230;</string>
<string name="info_progress_dialog_establishing">Установка связи.\nПожалуйста подождите&#8230;</string>
<string name="info_progress_dialog_downloading">Загрузка первого кадра.\nПожалуйста подождите&#8230;</string>
<string name="info_progress_dialog_aborted">Соединение прервано!</string>
<string name="info_update_color_model_to">"Изменение цветового режима на "</string>
<string name="info_encoding">" шифрование, "</string>
<string name="info_cert_tunnel">Вы хотите подключиться к хосту используя следующий сертификат?\n\nFingerprint:%1$s\n\nIssued to:\n%2$s\n\nIssued by:\n%3$s\n\nValid from:\n%4$s\n\nValid until:\n%5$s\n\nПримечание: bVNC не проверяет аннулирование сертификата в центрах сертификации или регистрации. </string>
<string name="intro_close">Закрыть</string>
<string name="intro_dont_show">Не показывать снова.</string>
<string name="intro_header"></string>
<string name="intro_text">
"Список возможностей bVNC:
&lt;br&gt;
- Обычный VNC, Безопасный VNC через SSH, AnonTLS, и VeNCrypt, а так же UltraVNC Windows Logon с опциональным использованием ретранслятора.
&lt;br&gt;
- AutoX режим: В режиме VNC через SSH, автоматически обнаруживает существующие и/или создает новые X-сессии используя x11vnc! Работает как NX клиент.
&lt;br&gt;
- Полная поддержка вращений. Используйте ограничения вращений в операционной системе, если это необходимо.
&lt;br&gt;
- Генерация и экспорт SSH Public/Private пар ключей.
&lt;br&gt;
- Поддержка всех стандартных VNC шифрований, включая Tight, ZRLE, и CopyRect.
&lt;br&gt;
- Автоматическое сохранение сессии.
&lt;br&gt;
- Режимы маштабирования: Увеличиваемый, Подгон размера под экран, и Один к одному.
&lt;br&gt;
- Мультитач контроль удаленной мыши в режимах ввода Прямой и Имитация тачпада.
&lt;br&gt;
- Удобное управление удаленной мыши одной рукой, в режиме управления Одной рукой.
&lt;br&gt;
- Мультитач управление кнопками мышки: нажатие одним пальцем - левая кнопка, нажатие двумя пальцами - правая кнопка, нажатие тремя пальцами - средняя кнопка.
&lt;br&gt;
- Мультитач управление прокруткой: Проведите двумя пальцами по экрану вверх/вниз или влево/вправо для прокрутки.
&lt;br&gt;
- Экранные горячие клавиши и клавиши стрелок которые могут быть полностью отключены или вызваны с помощью экранной клавиши.
&lt;br&gt;
- Отправка текста и произвольных сочетаний клавиш при подключении.
&lt;br&gt;
- Помощь при создании подключения (\"Меню->Помощь по подключению\") на экране подключений.
&lt;br&gt;
- Помощь по режимам ввода (\"Меню->Помощь по режимам ввода\") при подключении.
&lt;br&gt;
- Использование трэкпада (при его наличии) как клавиши стрелок, и его нажатие как нажатие клавиши CTRL.
&lt;br&gt;
- Переключение в портретный режим на лету, во время соединения. Вращение D-pad/трэкпад для Bluetooth клавиатур.
&lt;br&gt;
- Поддержка нескольких языков, если сервер VNC имеет необходимые языковые пакеты.
&lt;br&gt;
- Интеграция функции Копировать/Вставить
&lt;br&gt;
- Изменение разрешения экрана удаленной машины.
&lt;br&gt;
- Полная поддержка мыши на устройствах с Android 4.0+, включая левую, правую, и среднюю кнопку мыши.
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Известные проблемы:
&lt;br&gt;"
</string>
<string name="intro_title">bVNC: интуитивный, безопасный VNC клиент</string>
<string name="intro_version_text"></string>
<string name="input_mode">Режим ввода</string>
<string name="input_mode_fit_to_screen">Без панорамы; Трекбол мышь</string>
<string name="input_mode_help_text">
"В любом режиме ввода, нажмите на иконку клавиатуры для вызова экранной клавиатуры. Также ваше устройство может иметь свой собственный жест для вызова клавиатуры.

Используйте режим вводя \"Прямой\" для более интуитивного управления сенсорным экраном. Используйте режим \"Имитация тачпада\" для управления курсором мыши с помощью движений пальцем.

Прямой, Движение пальцем.:
 - Управление мышью напрямую, нажатиями на экран.
 - Проведите пальцем для перемещения.
 - Нажатия производят клик мышью там, где вы нажали.
 - Прокрутка выполняется меду двумя пальцами, когда движение двумя пальцами начинается.

Прямой, Движение удержанием:
 - Управление мышью напрямую, нажатиями на экран.
 - Длиенное удержание для начала перемещения.
 - Нажатия производят клик мышью там, где вы нажали.
 - Прокрутка выполняется меду двумя пальцами, когда движение двумя пальцами начинается.

Имитация тачпада:
 - Используйте свой экран как тачпад.
 - Проведите пальцем по экрану для управления курсором мышки.
 - Наведите мышь на края экрана для панарамирования.
 - Нажатие производят клик мышью там, где сейчас находится курсор.
 - Прокрутка выполняется там, где сейчас находится курсор.

Одной рукой:
 - Тоже самое как два первых режима, за исключением того, что длинное нажатие на экран вызывает меню выбор действий.
 - После выбора действия, проведение пальцем по экрану вызывает выбранное действие.
 - Поднятие пальца завершает жест.

Все режимы ввода:
 - Клик левой кнопкой мыши: Нажать одним пальцем на экран.
 - Двойной клин левой кнопкой мыши: Двойное нажатие одним пальцем на экран.
 - Клик правой кнопкой мыши: Нажмите и удерживайте один палец на экране, после чего нажмите на экран вторым пальцем. (где угодно)
 - Альтернативный способ клика правой кнопкой мыши: Используйте клавишу \"Назад\" на вашем устройстве, или такой же жест.
 - Клик средней кнопкой мыши: Нажмите и удерживайте один палец на экране, после чего нажмите на экран еще двумя пальцами. (где угодно)
 - Перетаскивание мышкой: Нажмите и удерживайте один палец на экране, после чего произведите перетаскивание объекта с помощью движения пальца по экрану.
 - Прокрутка: Двумя пальцами проведите вверх/вниз или влево/вправо, чем быстрее движение, тем быстрее прокрутка.
 - Маштабирование: В режиме маштабирования ущипните экран для управления маштабом.
 - Клавиши Ctrl/Alt:Меню->Ctrl/Alt клавиши. Не забудьте отключить по завершению!
 - Комбинации клавиш: Меню->Еще->Отправить комбинацию клавиш.
 - Отправить текст: Просто начните ввод на экранной клавиатуре, или используйте Меню->Еще->Отправить текст."
</string>
<string name="input_mode_mouse">Управление указателем мыши</string>
<string name="input_mode_panning">Режим панарамирования рабочего стола</string>
<string name="input_mode_touch_pan_zoom_mouse">Прямой, Движение пальцем.</string>
<string name="input_mode_touch_pan_description">Прямой, Движение пальцем: ведите пальцем по экрану для перемещения. Нажмите одним пальцем для имитации левого клика мыши, двумя пальцами для имитации правого клика мыши, тремя пальцами для имитации центральной кнопки мыши. Проведите двумя пальцами для прокрутки. Задержите нажатие для переноса.</string>
<string name="input_mode_drag_pan_zoom_mouse">Прямой, Движение удержанием</string>
<string name="input_mode_drag_pan_description">Прямой, Движение удержанием: ведите пальцем по экрану для переноса. Нажмите одним пальцем где угодно для имитации левого клика мыши, двумя пальцами для имитации правого клика мыши, тремя пальцами для имитации центральной кнопки мыши. Проведите двумя пальцами для прокрутки. Длинное удержание для начала перемещения.</string>
<string name="input_mode_single_handed">Одной рукой</string>
<string name="input_mode_single_handed_description">Одной рукой: ведите пальцем для перемещения. Нажмите одним пальцем где угодно для для имитации левого клика мыши, длинное нажатие для выбора режима \"левый клик/правый клик/средний клик/перенос/прокрутка/увеличение. Управление несколькими пальцами тоже работает.</string>
<string name="input_mode_touchpad">Имитация тачпада</string>
<string name="input_mode_touchpad_description">Имитация тачпада: ведите пальцем для перемещения курсора мыши. Нажатие где угодно одним пальцем - имитация левого клика мыши, двумя пальцами - правого клика мыши, тремя пальцами - среднего клика мыши. Проведите по экрану двумя пальцами для прокрутки. Длинное удержание для переноса.</string>
<string name="keep_password_button">Запомнить</string>
<string name="keys_caption">Клавиши</string>
<string name="list_caption">Список</string>
<string name="list_name_caption">Имя списка</string>
<string name="local_mouse_check">Локальный курсор мыши (выберите, если курсор мыши не видно)</string>
<string name="main_screen_help">Помощь по подключению</string>
<string name="main_screen_help_text">
"При запуске bVNC, вы увидете страницу настройки подключения. Тут вы можете создать и настроить новое подключение, или выбрать существующее. Экран разделен на две части. Верхняя часть содержит выпадающее меню с списком ранее созданных подключений. Во время первого запуска bVNC, вы сможете только создать новое подключение. После выпадающего меню, находится кнопка Подключиться. Кнопка Подключиться создает подключение клиента VNC к выбранной конфигурации (серверу). Ниже находятся настройки подключения.

Если вам необходима максимальная производительность (скорость), попробуйте установит цветовой режим на минимальное значение. Также можете попробовать отключить отображение обоев рабочего стола на VNC сервере. В завершении, убедитесь, что ваше устройство имеет уверенный сигнал сети, и хорошую скорость.

 - Тип подключения: Тут вы можете выбрать необходимый тип подключения к VNC серверу. Доступные типы подключения:
   (a) Обычный VNC, поддерживается всеми версиями VNC сервером, но не поддерживает шифрование, и подвержен брутфорс атакам в связи с ограничением 8 символьного пароля.
   (b) Secure VNC через SSH, которое подключается через зашифрованый SSH тунель. Вам необходим сервис SSHD запущенный вместе с VNC сервером. Так как VNC сервер не принимает подключения непосредственно из интернета, пока вы не подтвердите сертификат безопасности на сервере при первом подключении, этот тип подключения защищен от известных уязвимостей.
   (c) UltraVNC, С функциями Windows Logon и UltraVNC ретранслятор. Используя Windows Logon вы не ограничены 8 символьным паролем, но этот режим также не поддерживает шифрование, поэтому ваша сессия уязвима для перехвата.
   (d) Secure VNC через AnonTLS, это обычное VNC соединение через stunnel-эквивалентное подключение. Вам нужно запустить stunnel, или использовать VNC сервер типа Vino который поддерживает AnonTLS из коробки. Этот режим позволит вам шифровать сессию, но не уберет ограничение 8 символьного пароля, что не защищает от атак типа man-in-the-middle.
   (e) Secure VNC через VeNCrypt, которое использует x509 сертификаты для шифрования сессии, и в зависимости от конфигурации сервера может использовать логин/пароль без 8 символьного ограничения. Этот режим позволяет защититься от атак типа man-in-the-middle, а так же предоставляет приватность сессии. Сервера типа x11vnc и TigerVNC поддерживают этот режим так же как и Secure VNC через SSH. 

 - Подсказка: Каждое соединение, которое вы создадите может иметь псевдоним, для быстрого поиска в списке.
 
 - Настройки тунеля SSH: Доступные в режиме VNC через SSH.
   (a) SSH Сервер/Порт: Адрес и порт SSH сервера, через который вы хотите пустить тунель. По умолчанию SSH прослушивается на 22 порт.
   (b) Логин/Пароль: Имя пользователя (логин) и пароль на SSH сервере. Пароль будет сохранен до того, как вы выйдите из bVNC.
   (c) Управление ключами/Использование ключей: Кнопка для управления public/private ключами, а также чекбокс указывающий что необходимо использовать, ключ а не пароль. Если вы используете кнопку Скопировать в буфер обмена после генерации пары ключей, вы можете вставить public ключ когда подключаетесь к VNC серверу (Буфер обмена синхронизируется с сервером).

 - Настройка AutoX: Доступна только в режиме VNC через SSH. bVNC может автоматически найти существующие и по желанию создать новые X сессии на UNIX подобных системах (типа NX client). Вам необходимы x11vnc для поиска, и Xvfb, Xvnc, или Xdummy установленные на удаленной машине для создания сессии. Вы можете убрать файл .dmrc и добавить файл .xinit в вашу домашнюю директорию, если ваш рабочий стол не выглядит как должен, или вы видете только окно xterm.

 - Настройки VNC соединения:
   (a) VNC Сервер/Порт: Тут вы вводите имя хоста или его IP адрес, а также порт VNC сервера с которым хотите соединиться. В режиме VNC через SSH, это адрес SSH сервера. Если SSH сервер и VNC сервер это один и тот же компьютер, вы можете использовать localhost. VNC сервер обычно прослушивает порт 5900 (первый экран VNC, экран :0).
   (b) VNC Пользователь: Доступен в UltraVNC с использованием Windows Logon режима, или  режима Secure VNC через VeNCrypt, это то, что вы ввели в Windows/UNIX имя пользователя.
   (c) VNC Пароль: Если ваша конфигурация VNC сервера требует пароль, введите его здесь. В режимах UltraVNC через Windows Logon/VeNCrypt, укажите ваш пароль Windows/UNIX тут. Безопасное хранилище не используется для паролей, и пароль будет сохранен только если вы поставите галочку "Запомнить". Пароль будет заполнен на этой странице, если вы не закрывал bVNC с момента вашего последнего ввода.

 - Цветовой режим: Клиент поддерживает несколько цветовых режимов.  Режимы предоставляющие больше цветов обеспечивают лучшее отображение в замен большего потребления трафика, и большей нагрузки на цпу. Некоторые VNC сервера не поддерживают все цветовые режимы (Пример: OS/X Удаленный рабочий стол требует 24-bit цветовой режим). Если вы испытываете проблемы с подключением, попробуйте другой цветовой режим.

 - Использовать D-Pad для имуляции стрелок: Если вы хотите, вы можете использовать D-Pad вашей Bluetooth клавиатуры, или использовать стрелки на экране.

 - Перевернуть D-Pad: Телефоны подключенные к Bluetooth клавиатуре могут потребовать переворота D-pad для коректной отправки клавиш на сервер.
 
 - Локальный указатель мыши: Некоторые VNC сервера (например OS/X Удаленный рабочий стол) не отрисовывают указатель мыши на клиенте. Включите эту опцию, для отображения локального курсора мыши. 

 - Авто/Полноэкранная карта: VNC клиент испольщует карту для отображения удаленного экрана. Для очень больших экранов, используя функцию подогнать под экран, вы можете увидить странные визуальные артифакты в связи с лимитацие памяти на процесс. Если это случилось, попробуйте отключить эту функцию. Помните, что изменение этой функции может послужить причиной для перезапуска подключения.

 - Ретранслятор: Доступен только в режиме UltraVNC. Важно: если вы используете UltraVNC ретранслятор, введите его адрес вне \'UltraVNC ретранслятор\' диалога и введите адрес и порт VNC сервера внутри диалога \'UltraVNC Ретранслятор\'. Разделяйте адрес и порт VNC сервера с помощью двоеточия, пример: 192.168.0.100:5900."</string>
<string name="master_password_disable">Отключить Мастер-пароль</string>
<string name="master_password_enable">Включить Мастер-пароль</string>
<string name="master_password_error_failed_to_enable">Не удалось включить Мастер-пароль. Проверьте свободное место на Вашем устройстве и повторите попытку.</string>
<string name="master_password_error_failed_to_disable">Не удалось отключить Мастер-пароль. Проверьте свободное место на Вашем устройстве и повторите попытку.</string>
<string name="master_password_error_password_necessary">Мастер-пароль требуется для того, чтобы продолжить.</string>
<string name="master_password_error_password_not_set">Установка Мастер-пароля была отменена.</string>
<string name="master_password_error_wrong_password">Невозможно проверить подлинность с этим Мастер-пароль.</string>
<string name="master_password_hint_once">Введите Пароль</string>
<string name="master_password_hint_twice">Повторите Пароль</string>
<string name="master_password_verify">Проверка Мастер-пароль</string>
<string name="master_password_verify_message">Пожалуйста, введите правильный пароль, чтобы продолжить.</string>
<string name="master_password_set">Установка Мастер-пароль</string>
<string name="master_password_set_message">Пожалуйста, введите и запомните мастер-пароль. Более длинные пароли труднее взломать. Если вы установите пароль неправильно или забыть его, вы потеряете все свои настройки! Вы можете экспортировать настройки теперь их резервные копии. Храните их безопасно, как все экспортированные настройки не шифруются.</string>
<string name="master_password_set_error">Пароли не совпадают, пожалуйста, будьте осторожны!</string>
<string name="meta_key_title">Отправить комбинацию клавиш</string>
<string name="mouse_follow_pan">Мышь следует за маштабированием</string>
<string name="new_list_button">Новый список</string>
<string name="new_connection">Новое соединение</string>
<string name="nickname_caption">Псевдоним</string>
<string name="nickname_caption_hint">Описание (опционально)</string>
<string name="off">Выкл.</string>
<string name="force">По высоте</string>
<string name="one_to_one">Один в один</string>
<string name="open_doc">Инструкция/Вики</string>
<string name="tap_enable">Включить</string>
<string name="tap_disable">Выключить</string>
<string name="pan_follow_mouse">Маштабирование следует за мышью</string>
<string name="password_caption">VNC Авторизация</string>
<string name="password_caption_hint">VNC Пароль</string>
<string name="password_caption_ssh">SSH Авторизация</string>
<string name="password_hint_ssh">SSH Пароль</string>
<string name="port_caption">VNC Порт</string>
<string name="port_caption_ssh">SSH Порт</string>
<string name="port_hint">Порт</string>
<string name="port_ssh_hint">Порт</string>
<string name="portrait_mode">Перейти в портретный режим при подключении.</string>
<string name="rdp_address_caption_hint">RDP Сервер</string>
<string name="rdp_adv_remotefx">Включить RemoteFX</string>
<string name="rdp_adv_desktop_background">Отображать обои на удаленной машине</string>
<string name="rdp_adv_font_smoothing">Выполнять сглаживание шрифтов</string>
<string name="rdp_adv_desktop_composition">Включить композицию рабочего стола</string>
<string name="rdp_adv_window_contents">Отображать содержимое окна при перетаскивании</string>
<string name="rdp_adv_menu_animation">Показывать анимацию меню</string>
<string name="rdp_adv_visual_styles">Включить визуальные стили</string>
<string-array name="rdp_connection_type">
    <item>@string/connection_type_rdp</item>
    <item>@string/connection_type_rdp_over_ssh</item>
</string-array>
<string name="rdp_descript_geom">Размер удаленного рабочего стола (ШxВ)</string>
<string name="rdp_domain_hint">RDP Домен</string>
<string-array name="rdp_geometry">
    <item>@string/rdp_geom_native_landscape</item>
    <item>@string/rdp_geom_native_portrait</item>
    <item>@string/rdp_geom_custom</item>
</string-array>
<string name="rdp_geom_native_landscape">Нативный альбомный</string>
<string name="rdp_geom_native_portrait">Нативный портретный</string>
<string name="rdp_geom_custom">Другой</string>
<string name="rdp_intro_text">
"Спасибо за поддержку aRDP и программного обеспечения с открытым исходным кодом в общем! Для получения помощи при использовании aRDP, смотрите пункт меню Помощь, и описание программы в маркете.
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Список возможностей aRDP:
&lt;br&gt;
- Обычный RDP, RDP через SSH.
&lt;br&gt;
- Полная поддержка вращений. Используйте ограничения вращений в операционной системе, если это необходимо.
&lt;br&gt;
- Изменение разрешения экрана на удаленной машине, нативное разрешение экрана в альбомном и портретном режиме.
&lt;br&gt;
- Генерация и экспорт SSH Public/Private пар ключей.
&lt;br&gt;
- Автоматическое сохранение сессий.
&lt;br&gt;
- Режимы маштабирования: Увеличиваемый, Подгон размера под экран, и Один к одному.
&lt;br&gt;
- Мультитач контроль удаленной мыши в режимах ввода Прямой и Имитация тачпада.
&lt;br&gt;
- Удобное управление удаленной мыши одной рукой, в режиме управления Одной рукой.
&lt;br&gt;
- Мультитач управление кнопками мышки: нажатие одним пальцем - левая кнопка, нажатие двумя пальцами - правая кнопка, нажатие тремя пальцами - средняя кнопка.
&lt;br&gt;
- Мультитач управление прокруткой: Проведите двумя пальцами по экрану вверх/вниз или влево/вправо для прокрутки.
&lt;br&gt;
- Экранные горячие клавиши и клавиши стрелок которые могут быть полностью отключены или вызваны с помощью экранной клавиши.
&lt;br&gt;
- Отправка текста и произвольных сочетаний клавиш при подключении.
&lt;br&gt;
- Помощь при создании подключения (\"Меню->Помощь по подключению\") на экране подключений.
&lt;br&gt;
- Помощь по режимам ввода (\"Меню->Помощь по режимам ввода\") при подключении.
&lt;br&gt;
- Использование трэкпада (при его наличии) как клавиши стрелок, и его нажатие как нажатие клавиши CTRL, переворот D-pad/трэкпад для Bluetooth клавиатур.
&lt;br&gt;
- Поддержка нескольких языков, если сервер RDP имеет необходимые языковые пакеты.
&lt;br&gt;
- Легкое изменение разрешения экрана удаленной машины.
&lt;br&gt;
- Полная поддержка мыши на устройствах с Android 4.0+, включая левую, правую, и среднюю кнопку мыши.
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Запланированные функции aRDP:
&lt;br&gt;
- Выбор цветовый режимов
&lt;br&gt;
- Интеграция Копировать/Вставить
&lt;br&gt;
- Экспорт настроек
&lt;br&gt;
- Звук
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Известные проблемы:
</string>
<string name="rdp_intro_title">aRDP: интуитивный, безопасный RDP клиент</string>
<string name="rdp_main_screen_help_text">
"При запуске aRDP, вы увидете страницу настройки подключения. Тут вы можете создать и настроить новое подключение, или выбрать существующее. Экран разделен на две части. Верхняя часть содержит выпадающее меню с списком ранее созданных подключений. Во время первого запуска aRDP, вы сможете только создать новое подключение. После выпадающего меню, находится кнопка Подключиться. Кнопка Подключиться создает подключение клиента VNC к выбранной конфигурации (серверу). Ниже находятся настройки подключения.

 - Тип подключения: Тут вы можете выбрать необходимый тип подключения к RDP серверу. Доступные типы подключения:
   (a) RDP, подключение напрямую к компьютеру через протокол RDP.
   (b) RDP через SSH, подключение используя тунель SSH.

 - Подсказка: Каждое соединение, которое вы создадите может иметь псевдоним, для быстрого поиска в списке.
 
 - Настройки тунеля SSH: Доступные в режиме RDP через SSH.
   (a) SSH Сервер/Порт: Адрес и порт SSH сервера, через который вы хотите пустить тунель. По умолчанию SSH прослушивается на 22 порт.
   (b) Логин/Пароль: Имя пользователя (логин) и пароль на SSH сервере. Пароль будет сохранен до того, как вы выйдите из aRDP.
   (c) Управление ключами/Использование ключей: Кнопка для управления public/private ключами, а также чекбокс указывающий что необходимо использовать, ключ а не пароль. Если вы используете кнопку Скопировать в буфер обмена после генерации пары ключей, вы можете вставить public ключ когда подключаетесь к  RDP серверу (Буфер обмена синхронизируется с сервером).

 - RDP Connection Settings:
   (a) RDP Сервер/Порт:Тут вы вводите имя хоста или его IP адрес, а также порт RDP сервера с которым хотите соединиться. В режиме RDP через SSH, это адрес SSH сервера. Если SSH сервер и RDP сервер это один и тот же компьютер, вы можете использовать localhost. RDP сервер обычно прослушивает порт 3389.
   (b) RDP Логин: Введите здесь свой Windows/UNIX логин.
   (c) RDP Домен: Введите домен, членом которого является ваш пользователь.
   (d) RDP Пароль: Введите здесь свой Windows/UNIX пароль. безопасное хранилище не используется для паролей, и пароль будет сохранен только если вы поставите галочку "Запомнить". Пароль будет заполнен на этой странице, если вы не закрывал aRDP с момента вашего последнего ввода.

 - Расширенные настройки: В этом пункте вы сможете настроить разрешение экрана, и некоторые твики производительности RDP.
 
 - Твии локального устройства: Настройки поведения aRDP на вашем устройстве.
   (a) Использовать D-Pad для имуляции стрелок: Если вы хотите, вы можете использовать D-Pad вашей Bluetooth клавиатуры, или использовать стрелки на экране.
   (b) Перевернуть D-Pad: Телефоны подключенные к Bluetooth клавиатуре могут потребовать переворота D-pad для коректной отправки клавиш на сервер.
   (c) Локальный указатель мыши: Если указатель мыши невидим, пожалуйста включите эту опцию.</string>
<string name="rdp_password_hint">RDP Пароль</string>
<string name="rdp_server_empty">RDP сервер или порт пусты. Соединение невозможно!</string>
<string name="rdp_username_hint">RDP Имя пользователя</string>
<string name="repeater_button">UltraVNC Ретранслятор</string>
<string name="repeater_caption">ВАЖНО! При использовании VNC ретранслятора, введите его адрес вне этого диалога. Здесь введите фактический адрес и порт сервера VNC. Разделите адрес и порт VNC сервера с помодью двоеточия, пример: 192.168.0.100:5900.</string>
<string name="repeater_caption_hint">UltraVNC Ретранслятор</string>
<string name="repeater_clear">Не использовать</string>
<string name="repeater_dialog_title">VNC сервер за ретранслятором</string>
<string name="repeater_empty_text">Нет ретранслятора</string>
<string name="repeater_save">Использовать</string>
<string name="rotate_dpad">Перевернуть Bluetooth или программный D-Pad</string>
<string name="save_as_copy">Сохранить как копию</string>
<string name="scaling">Маштаб</string>
<string name="scaling_zoomable">Маштабируемый</string>
<!-- Send selected metakey -->
<string name="send_button">Отправить</string>
<string name="send_key_again">Отправить клавиши заново</string>
<string name="shift_check">Shift</string>
<string name="shortcut_label">VNC Соединение</string>
<string name="showkbd_label">Клавиатура</string>
<string name="single_cancel">Режим \"одной рукой\" отменен</string>
<string name="single_choose">Выберите режим \"одной рукой\" или отмените</string>
<string name="single_left">Режим перетаскивания левой клавишей - проведите пальцем для перетаскивания/выбора, поднимите палец для остановки.</string>
<string name="single_middle">Режим перетаскивания средней клавишей - проведите пальцем для перетаскивания/выбора, поднимите палец для остановки.</string>
<string name="single_right">Режим перетаскивания правой клавишей - проведите пальцем для перетаскивания/выбора, поднимите палец для остановки.</string>
<string name="single_scroll">Режим прокрутки - проведите вверх/вниз для прокрутки, поднимите палец для остановки.</string>
<string name="single_reposition">Перемещение указателя мыши для режима \"одной рукой\".</string>
<string name="single_zoom">Режим маштабирования - проведите вверх/вниз для увеличения/уменьшения маштаба, поднимите палец для остановки.</string>
<string name="snap_one_to_one">Привязать к маштабу 1:1</string>
<string name="special_keys">Отправить комбинацию клавиш</string>
<string name="spice_address_caption_hint">SPICE Сервер</string>
<string name="spice_button_import_ca">Импортировать сертификат</string>
<string name="spice_ca_cert_path_hint">Путь к файлу сертификата</string>
<string name="spice_ca_file_not_found">Файл не найден. Пожалуйста введите сушествующее имя в тектовом поле (пример: /sdcard/ca-cert.pem).</string>
<string name="spice_ca_file_error_reading">Ошибка чтения файла сертификата. Пожалуйста, удостоверьтесь в целостности файла.</string>
<string name="spice_cert_subject_hint">Субъект сертификата</string>
<string-array name="spice_connection_type">
    <item>@string/connection_type_spice</item>
    <item>@string/connection_type_spice_over_ssh</item>
</string-array>
<string name="spice_intro_text">
"Спасибо за поддержку aSPICE и программного обеспечения с открытым исходным кодом в общем! Для получения помощи при использовании aRDP, смотрите пункт меню Помощь, и описание программы в маркете.
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Список возможностей aSPICE:
&lt;br&gt;
- Обычный SPICE, SPICE через SSH.
&lt;br&gt;
- Полная поддержка вращений. Используйте ограничения вращений в операционной системе, если это необходимо.
&lt;br&gt;
- Генерация и экспорт SSH Public/Private пар ключей.
&lt;br&gt;
- Автоматическое сохранение сессий.
&lt;br&gt;
- Режимы маштабирования: Увеличиваемый, Подгон размера под экран, и Один к одному.
&lt;br&gt;
- Мультитач контроль удаленной мыши в режимах ввода Прямой и Имитация тачпада.
&lt;br&gt;
- Удобное управление удаленной мыши одной рукой, в режиме управления Одной рукой.
&lt;br&gt;
- Мультитач управление кнопками мышки: нажатие одним пальцем - левая кнопка, нажатие двумя пальцами - правая кнопка, нажатие тремя пальцами - средняя кнопка.
&lt;br&gt;
- Мультитач управление прокруткой: Проведите двумя пальцами по экрану вверх/вниз или влево/вправо для прокрутки.
&lt;br&gt;
- Экранные горячие клавиши и клавиши стрелок которые могут быть полностью отключены или вызваны с помощью экранной клавиши.
&lt;br&gt;
- Отправка текста и произвольных сочетаний клавиш при подключении.
&lt;br&gt;
- Помощь при создании подключения (\"Меню->Помощь по подключению\") на экране подключений.
&lt;br&gt;
- Помощь по режимам ввода (\"Меню->Помощь по режимам ввода\") при подключении.
&lt;br&gt;
- Использование трэкпада (при его наличии) как клавиши стрелок, и его нажатие как нажатие клавиши CTRL, переворот D-pad/трэкпад для Bluetooth клавиатур.
&lt;br&gt;
- Поддержка нескольких языков, если сервер SPICE имеет необходимые языковые пакеты.
&lt;br&gt;
- Легкое изменение разрешения экрана удаленной машины.
&lt;br&gt;
- Полная поддержка мыши на устройствах с Android 4.0+, включая левую, правую, и среднюю кнопку мыши.
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Запланированные функции aSPICE:
&lt;br&gt;
- Интеграция Копировать/Вставить
&lt;br&gt;
- Звук
&lt;br&gt;
- Повышение производительности
&lt;br&gt;
Известные проблемы:
&lt;br&gt;
- Отправка текста не отправляет некоторые символы.
&lt;br&gt;
</string>
<string name="spice_intro_title">aSPICE: интуитивный, безопасный SPICE клиент</string>
<string name="spice_main_screen_help_text">
"При запуске aSPICE, вы увидете страницу настройки подключения. Тут вы можете создать и настроить новое подключение, или выбрать существующее. Экран разделен на две части. Верхняя часть содержит выпадающее меню с списком ранее созданных подключений. Во время первого запуска aSPICE, вы сможете только создать новое подключение. После выпадающего меню, находится кнопка Подключиться. Кнопка Подключиться создает подключение клиента VNC к выбранной конфигурации (серверу). Ниже находятся настройки подключения.

 - Тип подключения: Тут вы можете выбрать необходимый тип подключения к aSPICE серверу. Доступные типы подключения::
   (a) SPICE, подключение напрямую к компьютеру через протокол SPICE.
   (b) SPICE через SSH, подключение используя тунель SSH.

 - Подсказка: Каждое соединение, которое вы создадите может иметь псевдоним, для быстрого поиска в списке.
 
 - астройки тунеля SSH: Доступные в режиме SPICE через SSH.
   (a) SSH Сервер/Порт: Адрес и порт SSH сервера, через который вы хотите пустить тунель. По умолчанию SSH прослушивается на 22 порт.
   (b) Логин/Пароль: Имя пользователя (логин) и пароль на SSH сервере. Пароль будет сохранен до того, как вы выйдите из aSPICE.
   (c) Управление ключами/Использование ключей: Кнопка для управления public/private ключами, а также чекбокс указывающий что необходимо использовать, ключ а не пароль. Если вы используете кнопку Скопировать в буфер обмена после генерации пары ключей, вы можете вставить public ключ когда подключаетесь к  aSPICE серверу (Буфер обмена синхронизируется с сервером).

 - Настройки соединения SPICE:
   (a) SPICE Сервер/Порт: Тут вы вводите имя хоста или его IP адрес, а также порт aSPICE сервера с которым хотите соединиться. В режиме aSPICE через SSH, это адрес SSH сервера. Если SSH сервер и aSPICE сервер это один и тот же компьютер, вы можете использовать localhost. VNC сервер обычно прослушивает порт 5900 и выше.
   (d) SPICE Пароль: Введите здесь свой пароль используемый для защиты SPICE сессии. Безопасное хранилище не используется для паролей, и пароль будет сохранен только если вы поставите галочку "Запомнить". Пароль будет заполнен на этой странице, если вы не закрывал aSPICE с момента вашего последнего ввода.

 - Расширенные настройки: В этом пункте вы найдете все настройки производительности вашего локального устройства или SPICE
 - вии локального устройства: Настройки поведения aSPICE на вашем устройстве.
   (a) Использовать D-Pad для имуляции стрелок: Если вы хотите, вы можете использовать D-Pad вашей Bluetooth клавиатуры, или использовать стрелки на экране.
   (b) Перевернуть D-Pad: Телефоны подключенные к Bluetooth клавиатуре могут потребовать переворота D-pad для коректной отправки клавиш на сервер.
   (c) Локальный указатель мыши: Если указатель мыши невидим, пожалуйста включите эту опцию.</string>
<string name="spice_password_hint">SPICE Пароль</string>
<string name="spice_server_empty">SPICE сервер или порт пусты. Соединение невозможно!</string>
<string name="spice_tls_port_hint">TLS Порт</string>
<string name="spice_username_hint">SPICE Имя пользователя</string>
<string name="ssh_passphrase_hint">SSH Ключевая фраза</string>
<string name="ssh_pubkey_button">Управление ключем</string>
<string name="ssh_use_pubkey">Использовать ключ</string>
<string name="ssh_use_x11vnc">Авто Desktop</string>
<string name="ssh_x11vnc_customize">Настроить AutoX</string>
<string name="username_caption">VNC Имя пользователя</string>
<string name="username_hint">UltraVNC MS Logon Имя пользователя</string>
<string name="username_hint_vencrypt">VNC Имя пользователя</string>
<string name="username_hint_optional">VNC Имя польз. (необязат.)</string>
<string name="username_hint_ssh">SSH Имя пользователя</string>
<string name="view_only">Режим просмотра</string>
<string name="vnc_server_empty">VNC сервер или порт пусты. Соединение невозможно!</string>
<string name="super_check">Супер</string>
</resources>