<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
    <string name="color_format_caption">Кольоровий режим</string>
    <string name="message_please_wait">Будь ласка, зачекайте</string>
    <string name="pref_keyboard_type_label_TYPE_NULL">За умовчанням (TYPE_NULL)</string>
    <string name="ad_donate_text2">Версія Pro дозволяє вимкнути це діалогове вікно та надає доступ до додаткових функцій.</string>
    <string name="snap_one_to_one">Масштабування 1:1</string>
    <string name="spice_intro_title">aSPICE: інтуїтивно зрозумілий, безпечний клієнт SPICE</string>
    <string name="auto_x_title">Налаштувати AutoX</string>
    <string name="error_ovirt_auth_failure">Помилка автентифікації. Перевірте наданий користувач і пароль.</string>
    <string name="ad_donate_text1">Торкніться тут, щоб підтримати проект невеликою пожертвою, купивши версію Pro.</string>
    <string name="auto_x_geom_custom">Custom</string>
    <string name="repeater_caption_hint">Повторювач UltraVNC</string>
    <string name="error_ssh_keypair_decryption_failure">Не вдалося розшифрувати пару ключів. Будь ласка, переконайтеся, що ви правильно ввели свою парольну фразу в полі \'SSH Passphrase\' на головному екрані.</string>
    <string name="master_password_hint_twice">Повторіть пароль</string>
    <string name="connection_setup_password">Пароль</string>
    <string name="support_forum">Форум підтримки ❓</string>
    <string name="main_screen_help">Допомога підключення</string>
    <string name="spice_server_empty">Сервер SPICE або порт порожній. Неможливо підключитися!</string>
    <string name="arrow_up">Стрілка вгору</string>
    <string name="error_vm_lookup_failed">Не вдалося знайти віртуальну машину з вказаним іменем, призначеним вашому користувачеві. Зітріть вказане ім’я віртуальної машини, щоб переглянути список віртуальних машин, призначених користувачеві.</string>
    <string name="nickname_caption">псевдонім</string>
    <string name="auto_x_geom_native">Рідна</string>
    <string name="new_connection">Нове підключення</string>
    <string name="error_ssh_unable_to_connect">Не вдалося підключитися до сервера SSH. Будь ласка, перевірте підключення до мережі, адресу та порт сервера SSH.</string>
    <string name="send_key_again">Надіслати ключ ще раз</string>
    <string name="input_mode_help">Довідка щодо режиму введення</string>
    <string name="enable_gateway">Увімкнути RDP Gateway</string>
    <string name="message_please_install_bvnc">Установіть &lt;a href=market://details?id=com.iiordanov.bVNC&gt;bVNC&lt;/a&gt; із Google Play, щоб підключитися до консолі VNC цієї віртуальної машини.</string>
    <string name="spice_ca_cert_path_hint">Шлях до файлу центру сертифікації</string>
    <string name="enter_spice_password">Будь ласка, введіть пароль SPICE</string>
    <string name="rdp_adv_window_contents">Показувати вміст вікна під час перетягування</string>
    <string name="input_methods">Метод введення</string>
    <string name="info_ssh_key_fingerprint">Відбиток ключа хоста:</string>
    <string name="paste_ca">Введіть тут центр сертифікації, якщо ви не імпортуєте його як файл.</string>
    <string name="enter_otp_code">Будь ласка, введіть код OTP</string>
    <string name="spice_connection_screen_help_text">Коли ви додаєте або редагуєте підключення, ви побачите сторінку конфігурації підключення. Тут ви можете налаштувати нове підключення SPICE або вибрати вже існуюче. У верхній частині розташована кнопка, яка дозволяє зберегти підключення. Нижче ви налаштуєте підключення.

- Тип підключення: тут ви вибираєте тип підключення SPICE. Доступні типи підключення:
(a) SPICE, який підключається безпосередньо до комп’ютера через протокол SPICE.
(b) SPICE через SSH, який спочатку тунелює ваше з’єднання через комп’ютер, на якому працює сервер SSH.

- Назва: кожне створене вами з’єднання може мати псевдонім, щоб його було легко ідентифікувати в списку.

- Налаштування тунелю SSH: доступно в режимі SPICE через SSH.
(a) Сервер/Порт SSH: Адреса та порт SSH-сервера, через який буде проходити з’єднання. За замовчуванням SSH прослуховує порт 22.
(b) Ім’я користувача/пароль: ім’я користувача та пароль облікового запису на сервері SSH. Пароль буде введено на цій сторінці, якщо ви не вийшли з програми після останнього входу.
(c) Керувати ключем/використовувати ключ: кнопка для керування відкритими/приватними ключами та прапорець, який вказує, чи використовувати ключ замість пароля для автентифікації. Якщо ви використовуєте кнопку «Копіювати в буфер обміну» після створення пари ключів, ви зможете вставити відкритий ключ після підключення до сервера SPICE (буфер обміну синхронізується з сервером).

- Параметри підключення SPICE:
(a) Сервер/Порт SPICE: тут ви вводите ім’я хоста або IP-адресу та порт комп’ютера, на якому запущено сервер SPICE, з яким ви хочете зв’язатися. У режимі SPICE через SSH ця адреса відображається на сервері SSH. Якщо SSH-сервер і SPICE-сервер є одним і тим же фізичним комп’ютером, ви можете використовувати localhost. Сервери SPICE зазвичай слухають через порт 5900 і вище.
(b) Пароль SPICE: тут ви вводите пароль, встановлений для захисту сеансу SPICE. Безпечне зберігання паролів не використовується (вони зберігаються в базі даних), і пароль буде збережено, лише якщо ви позначите прапорець Зберігати. Пароль буде введено на цій сторінці, якщо ви не вийшли з програми після останнього входу.

- Розширені налаштування: у цьому розділі ви знайдете будь-які налаштування продуктивності локального пристрою або SPICE
- Налаштування локального пристрою: вони налаштовують поведінку програми на вашому пристрої.
(a) Використовуйте D-Pad для стрілок: за бажанням ви можете використовувати D-Pad на клавіатурі Bluetooth або стрілки на екранній клавіатурі, щоб надсилати стрілки на сервер SPICE.
(b) Обертання D-Pad: для телефонів, підключених до клавіатури Bluetooth, може знадобитися повернути D-pad клавіатури проти годинникової стрілки, щоб надіслати правильні вказівки на сервер.
(c) Локальний вказівник миші: якщо вказівник невидимий, виберіть цей пункт, щоб змусити його малювати програмою.</string>
    <string name="auto_x_disabled_selection">AutoX вимкнено</string>
    <string name="button_send_text">Надіслати текст</string>
    <string name="shortcut_label_spice">Підключення SPICE</string>
    <string name="keep_screen_awake_enable">Тримайте екран активним</string>
    <string name="open_doc">Посібник/Wiki</string>
    <string name="remote_sound_disabled">Звук вимкнено</string>
    <string name="spice_ca_file_not_found">Файл не знайдено. Введіть дійсну назву файлу в текстове поле (наприклад, /sdcard/ca-cert.pem).</string>
    <string name="rdp_intro_title">aRDP: інтуїтивно зрозумілий, безпечний клієнт RDP</string>
    <string name="error_pve_api_unexpected_code">Несподівана відповідь від Proxmox Virtual Environment:</string>
    <string name="error_out_of_memory">Не вдалося виділити достатньо пам’яті для малювання віддаленого екрана. Спробуйте перезапустити програму, а потім перезапустіть пристрій. Ви також можете спробувати зменшити розмір віддаленого робочого столу через налаштування програми.</string>
    <string name="enter_passphrase_title">Введіть ключову парольну фразу</string>
    <string name="copy_of">Копія</string>
    <string name="rdp_adv_remotefx">Увімкніть RemoteFX</string>
    <string name="ok">добре</string>
    <string name="rdp_adv_desktop_background">Показати фон робочого столу</string>
    <string name="desktop_scale_percentage">Спеціальний відсоток масштабування</string>
    <string name="password_caption_ssh">Аутентифікація SSH</string>
    <string name="rdp_adv_font_smoothing">Виконайте згладжування шрифту</string>
    <string name="rdp_domain_hint">Домен RDP</string>
    <string name="custom_ca_subject">Додатковий предмет сертифіката. Не потрібно, якщо CN сертифіката відповідає імені хоста</string>
    <string name="color_24_bit">24-бітний колір (24 bpp)</string>
    <string name="ssh_passphrase_hint">Пароль SSH</string>
    <string name="username_hint">Ім\'я користувача для входу в MS UltraVNC</string>
    <string name="error_failed_to_download_https">Не вдалося завантажити файл через HTTPS. Можливо, сертифікат вашого сервера є ненадійним (термін дії закінчився або він підписаний власноруч) або ваш сервер недоступний.</string>
    <string name="rdp_geom_checkbox_enable">Увімкнути спеціальну роздільну здатність</string>
    <string name="enter_rdp_credentials">Введіть облікові дані RDP</string>
    <string name="error_dialog_title">Помилка</string>
    <string name="ssl_strict">Вимагати загальну назву для відповідності сертифікату (рекомендовано)</string>
    <string name="master_password_hint_once">Введіть пароль</string>
    <string name="one_to_one">Один до одного</string>
    <string name="action_rate_or_share_app">⭐ Отримати допомогу, оцінити, поділитися</string>
    <string name="error_ssh_kbd_auth_method_unavail">Сервер SSH не підтримує ані методи авторизації \password\, ані \keyboard-interactive\ або спочатку вимагає метод \publickey\. Будь ласка, налаштуйте його, щоб дозволити принаймні один із двох методів, або переналаштуйте додаток. Доступні методи авторизації:</string>
    <string name="import_settings">Імпорт</string>
    <string name="hide_toolbar">Приховати панель інструментів</string>
    <string name="verification_code_message">Будь ласка, введіть код підтвердження багатофакторної автентифікації</string>
    <string name="need_help">Потрібна допомога?</string>
    <string name="rdp_security_auto">Безпека з автоматичним узгодженням</string>
    <string name="master_password_error_failed_to_enable">Не вдалося ввімкнути головний пароль. Перевірте вільне місце на пристрої та повторіть спробу.</string>
    <string name="cert_issuer">Емітент сертифіката</string>
    <string name="error">Помилка</string>
    <string name="error_anon_dh_unsupported">Сервер VNC намагається використовувати анонімні шифри Діффі Хеллмана, які не підтримуються на вашому пристрої Android. Якщо ви використовуєте сервер Vino VNC GNOME, ви можете вимкнути AnonTLS, виконавши таку команду в терміналі та перезапустивши: \gsettings set org.gnome.Vino require-encryption false\. Якщо запущено x11vnc, ви можете додати такі параметри: \-vencrypt nodh:only -ssl\.</string>
    <string name="scroll_wheel">Колесо прокрутки</string>
    <string name="auto_x_session_auto">Авто</string>
    <string name="enter_gateway_credentials">Будь ласка, введіть облікові дані шлюзу</string>
    <string name="control_check">Ctrl</string>
    <string name="ad_donate_text_vnc">Проект з відкритим кодом потребує вашої підтримки!Зробіть нам пожертву, купивши bVNC Pro. Нижче наведено посилання на bVNC Pro та інші наші програми.</string>
    <string name="input_method_mouse">Керування вказівником миші</string>
    <string name="pro_feature_rdp">Схоже, ви намагалися відкрити файл .rdp, який є професійною функцією. Підтримайте проект, придбавши aRDP Pro, який підтримує файли .rdp. Посилання на версію aRDP Pro доступне в діалоговому вікні запуску.</string>
    <string name="opaque_connection_screen_help_text">Коли ви додаєте або редагуєте підключення, ви побачите сторінку конфігурації підключення.
Тут ви можете налаштувати нове підключення Opaque або вибрати вже існуюче.
У верхній частині розташована кнопка, яка дозволяє зберегти підключення.
Нижче ви налаштуєте підключення.

- Тип підключення: тут ви вибираєте, до якого середовища віртуалізації підключаєтеся.

- Адреса сервера: ім\'я хоста або IP-адреса сервера. Якщо він прослуховує нестандартний порт, ви можете додати порт, розділений двокрапкою.

- Назва віртуальної машини: ви можете вказати назву віртуальної машини, як вона відображається на вашій платформі віртуалізації, або залишити це поле пустим, щоб отримати список віртуальних машин або контейнерів для вибору.

- Користувач: введіть ім’я користувача для автентифікації у вашій структурі віртуалізації.

- Пароль: якщо ви бажаєте зберегти пароль, введіть його тут або залиште поле порожнім, щоб кожен раз запитувати його.

- Розширені налаштування: у цьому розділі ви знайдете будь-який локальний пристрій, протокол і налаштування продуктивності.</string>
    <string name="pref_keyboard_type_label_TYPE_CLASS_TEXT">Текст із пропозиціями (TYPE_CLASS_TEXT)</string>
    <string name="copy_list_button">Копіювати список</string>
    <string name="master_password_error_failed_to_disable">Не вдалося вимкнути головний пароль. Перевірте вільне місце на пристрої та повторіть спробу.</string>
    <string name="use_no_compression_for_local_connections">Без стиснення (локальні з\'єднання, кодування Hextile)</string>
    <string name="input_mode_help_text">У будь-якому режимі введення торкніться значка клавіатури, щоб відкрити екранну клавіатуру. Крім того, ваш пристрій може мати власний жест, який викликає клавіатуру.

Використовуйте режими прямого введення для більш інтуїтивного керування сенсорним екраном. Використовуйте режим симуляції сенсорної панелі для більш точного керування мишею.

Прямий режим панорамування пальцем:
- Керуйте мишкою безпосередньо через дотик.
- Гортайте, щоб панорамувати.
- Натискання змушує мишу клацати там, де ви торкалися.
- Події прокручування надсилаються між двома пальцями, де почалося проведення двома пальцями.

Режим Direct, Hold Pan:
- Керуйте мишкою безпосередньо через дотик.
- Тривале натискання, щоб запустити режим панорамування.
- Натискання змушує мишу клацати там, де ви торкалися.
- Події прокручування надсилаються між двома пальцями, де почалося проведення двома пальцями.

Режим імітації сенсорної панелі:
- Використовуйте свій екран як сенсорну панель.
- Проведіть пальцем, щоб перемістити вказівник миші.
- Перемістіть мишу за край екрана, щоб панорамувати.
- Натискання змушує мишу клацати там, де знаходиться вказівник.
- Події прокручування надсилаються там, де знаходиться вказівник миші.

Режим однією рукою:
- Те саме, що режим Direct, Swipe Pan, за винятком того, що довге натискання відкриває меню з вибором режимів.
- Після вибору режиму проведення пальцем по екрану виконує вибраний жест.
- Підняття пальця завершує жест.

Усі режими введення:
- Клацання лівою кнопкою миші: натисніть один раз.
- Подвійне клацання: двічі торкніться.
- Клацання правою кнопкою миші: торкніться, утримуйте та торкніться другим пальцем (у будь-якому іншому місці екрана).
- Альтернативне клацання правою кнопкою миші: використовуйте кнопку \Назад\ або жест для свого пристрою.
- Клацання середньою кнопкою миші: торкніться, утримуйте та торкніться ще двома пальцями (будь-де на екрані).
- Перетягування мишею: торкніться, утримуйте й проведіть пальцем.
- Коліщатко прокручування: перетягніть двома пальцями вгору/вниз і вліво/вправо. Швидке перетягування прокручує швидше.
- Збільшення/зменшення: у масштабованому масштабуванні, зводьте масштаб, щоб керувати масштабуванням.
- Клавіша Ctrl/Alt: кнопки Меню-&gt;Ctrl/Alt. Не забудьте вимкнути, коли закінчите!
- Комбінації клавіш: Меню-&gt;Більше-&gt;Надіслати ключі.
- Надіслати текст: введіть текст на екранній клавіатурі або скористайтеся Меню-&gt;Більше-&gt;Надіслати текст.</string>
    <string name="right_alt_as_iso_l3_shift">R-Alt як ISO L3 Shift (тільки VNC)</string>
    <string name="error_uri_noinfo_nosave">Недостатньо інформації для підключення.</string>
    <string name="single_reposition">Вказівник миші змінено для режиму роботи однією рукою</string>
    <string name="auto_x_cancel">Скасувати</string>
    <string name="vv_file_not_found">Файл .vv не знайдено!</string>
    <string name="error_pve_failed_to_authenticate">Не вдалося автентифікуватися у віртуальному середовищі Proxmox. Будь ласка, переконайтеся, що ви ввели своє ім’я користувача у форматі user@realm і що ваш пароль правильний.</string>
    <string name="save_as_copy">Зберегти як копію</string>
    <string name="info_cert">Чи приймаєте ви цей новий чи змінений сертифікат хоста?\n\nВідбитки пальців:\nMD5: %1$s\nSHA1: %2$s\nSHA256: %3$s\n\nВидано: %4$s\nВидано: %5$s\n\nДійсний від: %6$s\nДійсний до: %7$s\n</string>
    <string name="more_debug_logging">Більше журналів налагодження</string>
    <string name="error_ssh_key_auth_fail">Не вдалося автентифікуватися на сервері SSH за допомогою пари ключів. Перевірте своє ім’я користувача SSH і переконайтеся, що ваш відкритий ключ міститься у файлі authorized_keys на віддаленій стороні.</string>
    <string name="error_vnc_authentication">Помилка автентифікації VNC!Перевірте пароль VNC (і користувача, якщо є).</string>
    <string name="toggle_keyboard">Переключити клавіатуру</string>
    <string name="help">Довідка ⓘ</string>
    <string name="repeater_caption">ВАЖЛИВО: якщо використовується повторювач UltraVNC, введіть його адресу та порт поза цим діалоговим вікном. Тут введіть адресу та порт фактичного сервера VNC. Розділіть адресу та порт сервера VNC двокрапкою, наприклад,192.168.0.100:5900.</string>
    <string name="color_8">8 кольорів (2 bpp)</string>
    <string name="error_ovirt_unable_to_connect">Неможливо підключитися чи автентифікуватися. Перевірте адресу сервера, користувача, пароль, центр сертифікації та тему.</string>
    <string name="error_rdp_authentication_failed">Помилка автентифікації RDP!Перевірте ім’я користувача та пароль RDP і повторіть спробу.</string>
    <string name="delete_key_list">Видалити список ключів</string>
    <string name="input_method_direct_swipe_pan_description">Direct, Swipe Pan: проведіть пальцем, щоб панорамувати. Торкніться одним пальцем там, де потрібно клацнути лівою кнопкою миші, двома пальцями, щоб клацнути правою кнопкою миші, і трьома пальцями, щоб клацнути середньою кнопкою миші. Проведіть двома пальцями, щоб прокрутити. Тривале натискання, щоб перетягнути.</string>
    <string name="address_caption_hint">Сервер VNC</string>
    <string name="auto_x_unixpw">Використовуйте облікові дані UNIX замість вбудованого механізму безпеки. Користувач повинен мати можливість запускати /bin/su.</string>
    <string name="input_method_touchpad">Імітація сенсорної панелі</string>
    <string name="fit_to_screen">Fit to Screen</string>
    <string name="list_name_caption">Назва списку</string>
    <string name="copy_logcat">📋 Скопіюйте Logcat</string>
    <string name="ca_ovirt_use_custom">Спеціальний RHEV/oVirt CA</string>
    <string name="info_progress_dialog_downloading">Завантажте перший кадр.\Зачекайте…</string>
    <string name="local_mouse_check">Локальний вказівник миші (виберіть, якщо вказівник невидимий)</string>
    <string name="rdp_server_empty">RDP-сервер або порт порожній. Неможливо підключитися!</string>
    <string name="rendering_mode">Режим візуалізації:</string>
    <string name="rdp_adv_visual_styles">Увімкнути візуальні стилі</string>
    <string name="error_ovirt_timeout">Час очікування підключення до вашої віртуальної машини минув. Переконайтеся, що адреса вузла, на якому працює ваша віртуальна машина, правильна, що він доступний із вашої поточної мережі та чи брандмауер не блокує з’єднання.</string>
    <string name="extra_keys_enable">Увімкнути додаткові клавіші</string>
    <string name="showkbd_label">Клавіатура</string>
    <string name="audio">Аудіо</string>
    <string name="ssh_x11vnc_customize">Налаштувати AutoX</string>
    <string name="address_caption_ssh_hint">Сервер SSH</string>
    <string name="info_progress_dialog_connecting">Підключення…</string>
    <string name="donate_app">Пожертвуйте ❤</string>
    <string name="rdp_security_rdp">Безпека RDP</string>
    <string name="applies_to_new_connections_only">Застосовується лише до нових підключень</string>
    <string name="spice_button_import_ca">Імпорт CA</string>
    <string name="scaling_zoomable">Можливість масштабування</string>
    <string name="error_ssh_port_forwarding_failure">Не вдалося налаштувати переадресацію портів для тунелювання трафіку VNC через SSH. Будь ласка, переконайтеся, що ваш SSH-сервер налаштовано на переадресацію портів, і повторіть спробу.</string>
    <string name="rdp_adv_desktop_composition">Увімкнути композицію робочого столу</string>
    <string name="scroll_speed">Натисніть Швидкість прокручування</string>
    <string name="rdp_address_caption_hint">Сервер RDP</string>
    <string name="send_button">Надіслати</string>
    <string name="love_our_work">Любите нашу роботу?</string>
    <string name="download_from_server">Завантажити з сервера</string>
    <string name="ssh_server_needs_password_in_addition_to_key">Ваш сервер потребує автентифікації паролем на додаток до автентифікації ключа.</string>
    <string name="input_method_single_handed">Однією рукою</string>
    <string name="username_hint_ssh">Ім\'я користувача SSH</string>
    <string name="auto_x_enabled">Увімкнено</string>
    <string name="password_hint_ssh">Пароль SSH</string>
    <string name="audio_will_be_initialized">Аудіо буде ініціалізовано приблизно через 15 секунд, до цього припиніть будь-яке запущене відео чи аудіо</string>
    <string name="shortcut_label_vnc">Підключення VNC</string>
    <string name="auto_request_new_res">Синхронізація пульта з роздільною здатністю дисплея</string>
    <string name="color_256">256 кольорів (8 bpp)</string>
    <string name="intro_title">bVNC: інтуїтивно зрозумілий, безпечний клієнт VNC</string>
    <string name="error_x509_could_not_generate_encoding">Не вдалося створити кодування сертифіката.</string>
    <string name="rdp_security_tls">Безпека TLS</string>
    <string name="action_import_settings">Налаштування імпорту</string>
    <string name="single_cancel">Режим однієї руки скасовано</string>
    <string name="info_set_touchpad_input_mode">Сервер повідомляє, що він не підтримує введення мишею в режимі клієнта, і поточний режим введення мишею не працюватиме належним чином. Якщо це не зникає, переконайтеся, що у віртуальній машині встановлено інструменти spice або перейдіть у режим імітації сенсорної панелі вводу з меню.</string>
    <string name="email_us">Напишіть нам 📧</string>
    <string name="color_64">64 кольори (4 bpp)</string>
    <string name="ssh_key_generated">Новий ключ створено або успішно імпортовано. Тепер ви можете натиснути кнопку «Створити/Експортувати ключ», щоб поділитися, скопіювати в буфер обміну або експортувати відкритий ключ.</string>
    <string name="repeater_button">Повторювач UltraVNC</string>
    <string name="info_dialog_title">Інформація</string>
    <string name="local_clipboard_integration">Увімкнути локальну та віддалену інтеграцію буфера обміну</string>
    <string name="cursor_force_local">Місцевий</string>
    <string name="list_caption">Список</string>
    <string name="master_password_error_password_necessary">Для продовження потрібен головний пароль.</string>
    <string name="ssh_use_pubkey">Використовуйте ключ</string>
    <string name="super_check">супер</string>
    <string name="enter_text">Надіслати текст</string>
    <string name="import_export_settings">📦 Налаштування імпорту/експорту</string>
    <string name="info_progress_dialog_aborted">Підключення перервано!</string>
    <string name="input_method_single_handed_description">Однією рукою: проведіть пальцем, щоб панорамувати. Торкніться одним пальцем там, де потрібно клацнути лівою кнопкою миші. Тривале натискання, щоб вибрати режим перетягування вліво/вправо/посередині/прокручування/масштабування. Звичайне мультисенсорне управління також працює.</string>
    <string name="verification_code">Код підтвердження</string>
    <string name="extra_keys_disable">Вимкніть додаткові клавіші</string>
    <string name="rotate_dpad">Поверніть Bluetooth або програмний D-Pad</string>
    <string name="intro_close">Закрити</string>
    <string name="master_password_error_shortcuts_not_supported">Комбінації клавіш ще не підтримуються, якщо ввімкнено головний пароль.</string>
    <string name="enter_vnc_credentials">Введіть облікові дані VNC</string>
    <string name="connection_edit">Редагувати</string>
    <string name="error_spice_unable_to_connect">Неможливо підключитися або автентифікуватися, перевірте адресу та порт сервера.</string>
    <string name="remote_sound_on_server">Звук на сервері</string>
    <string name="left_handed_mode">Режим лівої руки</string>
    <string name="info_ssh_initializing_hostkey">Спроба ініціалізації SSH HostKey.</string>
    <string name="connect_button">Підключитися</string>
    <string name="ca_new_or_changed">Новий або змінений сертифікат сервера</string>
    <string name="close">Закрити</string>
    <string name="master_password_verify">Перевірте головний пароль</string>
    <string name="error_no_vnc_support_yet">Тип відображення VNC ще не підтримується, але це буде функція, яка з’явиться в майбутньому. Дякуємо за розуміння!</string>
    <string name="rdp_connection_settings">Параметри підключення RDP</string>
    <string name="immersive_mode_disable">Вимкніть режим занурення</string>
    <string name="error_pve_null_data">Віртуальне середовище Proxmox повернуло нульові дані.</string>
    <string name="auto_x_descript_geom">Розмір віддаленого робочого столу (ШxВ)</string>
    <string name="enter_passphrase">Будь ласка, введіть ключову парольну фразу</string>
    <string name="action_edit_default_settings">⚙ Редагувати налаштування за замовчуванням</string>
    <string name="ca_spice_manage">Керуйте SPICE CA</string>
    <string name="color_mode">Кольоровий режим</string>
    <string name="back_button">Повернутися назад</string>
    <string name="rate_app">Оцініть ⭐⭐⭐⭐⭐</string>
    <string name="nickname_caption_hint">Назва (необов\'язково)</string>
    <string name="off">Вимкнено</string>
    <string name="ssh_tunnel_settings">Налаштування тунелю SSH</string>
    <string name="error_pve_vmid_not_numeric">Ідентифікатор віртуальної машини не числовий. Введіть числовий ідентифікатор віртуальної машини або залиште пустим, щоб вибрати віртуальну машину зі списку.</string>
    <string name="cert_subject">Тема сертифіката</string>
    <string name="rdp_descript_geom">Розмір віддаленого робочого столу (ШxВ)</string>
    <string name="master_password_error_wrong_password">Не вдалося автентифікуватися за допомогою наданого головного пароля.</string>
    <string name="error_pick_correct_item">Будь ласка, переконайтеся, що ви вибрали правильний пункт у Типі підключення.</string>
    <string name="input_method_direct_drag_pan">Прямий, утримуйте пан</string>
    <string name="auto_rotation">Обертання екрана під час підключення</string>
    <string name="master_password_verify_message">Щоб продовжити, введіть правильний головний пароль.</string>
    <string name="error_connection_interrupted">З\'єднання перервано.</string>
    <string name="auto_x_descript_session">Тип віддаленого сеансу</string>
    <string name="action_new_connection">✚ Нове підключення</string>
    <string name="enter_text_title">Введіть текст для надсилання</string>
    <string name="shortcut_label_rdp">Підключення RDP</string>
    <string name="spice_address_caption_hint">Сервер SPICE</string>
    <string name="rdp_geom_description_hint">Сервер потребує підтримки ExtendedDesktopSize</string>
    <string name="audio_initialized">Аудіо ініціалізовано</string>
    <string name="intro_text">Поточний список функцій bVNC:
&lt;br&gt;
- Базовий VNC, Безпечний VNC через SSH, AnonTLS і VeNCrypt, а також UltraVNC Вхід у Windows із додатковим ретранслятором.
&lt;br&gt;
- Режим AutoX: у режимі VNC через SSH автоматично виявляйте існуючі та/або створюйте нові X-сесії за допомогою x11vnc!Працює як клієнт NX.
&lt;br&gt;
- Підтримка вільної ротації. За потреби обмежте обертання за допомогою операційної системи.
&lt;br&gt;
- Генерація та експорт пари відкритих/приватних ключів SSH.
&lt;br&gt;
— Усі стандартні кодування VNC, включаючи Tight, ZRLE і CopyRect.
&lt;br&gt;
- Автоматичне збереження сесії.
&lt;br&gt;
- Режими масштабування, за розміром екрана та один до одного.
&lt;br&gt;
— Мультисенсорне керування дистанційною мишкою в режимах прямого та імітованого сенсорної панелі.
&lt;br&gt;
- Повне керування однією рукою за допомогою дистанційної миші в режимі введення однією рукою.
&lt;br&gt;
- Мультисенсорні клацання миші: торкніться, щоб клацнути лівою кнопкою миші, торкніться двома пальцями, щоб клацнути правою кнопкою миші, торкніться трьома пальцями, щоб клацнути серединою.
&lt;br&gt;
- Мультисенсорне прокручування: перетягніть двома пальцями вгору/вниз і вліво/вправо для прокручування.
&lt;br&gt;
- Екранні мета-клавіші та клавіші зі стрілками, які можна повністю вимкнути з меню або зберегти за допомогою екранної кнопки.
&lt;br&gt;
- Надсилання тексту та довільних комбінацій клавіш при підключенні.
&lt;br&gt;
- Допомога зі створенням підключень (\Меню-&gt;Довідка підключення\) на екрані підключення.
&lt;br&gt;
- Довідка щодо режимів введення (\Меню-&gt;Більше-&gt;Довідка щодо режиму введення\) при підключенні.
&lt;br&gt;
- Використання доступного трекпада як стрілок замість переміщення миші та натискання трекпада як Ctrl.
&lt;br&gt;
- Перемикання в портретний режим під час підключення, обертання D-pad/трекпада для клавіатур BT.
&lt;br&gt;
- Багатомовна підтримка, якщо на сервері VNC увімкнено необхідну мовну розкладку.
&lt;br&gt;
— Інтеграція копіювання/вставки
&lt;br&gt;
- Зміна роздільної здатності віддаленої машини
&lt;br&gt;
- Повна підтримка миші на пристроях Android 4.0+, включаючи клацання правою та середньою кнопкою миші та колесо прокручування.
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Відомі проблеми:
&lt;br&gt;</string>
    <string name="color_greyscale">Відтінки сірого (1 bpp)</string>
    <string name="share_app_toast">Поділіться посиланням на програму з усіма друзями в соціальних мережах!</string>
    <string name="force">Растрове зображення на весь екран</string>
    <string name="input_method_touchpad_description">Імітація сенсорної панелі: проведіть пальцем, щоб перемістити вказівник. Торкніться будь-де одним пальцем, щоб клацнути лівою кнопкою миші, двома пальцями, щоб клацнути правою кнопкою миші, і трьома пальцями, щоб клацнути середньою кнопкою миші. Проведіть двома пальцями, щоб прокрутити. Тривале натискання, щоб перетягнути.</string>
    <string name="info_ssh_key_fingerprint_identical">\n\nВи можете переконатися, що він ідентичний відомому відбитку сертифіката сервера, щоб запобігти атаці "людина посередині".</string>
    <string name="error_no_vm_found_for_user">Немає доступних віртуальних машин для даного користувача.</string>
    <string name="color_black_and_white">Чорно-білий (1 bpp)</string>
    <string name="auto">Авто</string>
    <string name="pro_feature_generic">Здається, ви використовуєте функцію Pro. Будь ласка, підтримайте проект, придбавши версію Pro, яка підтримує цю функцію. Посилання на версію Pro доступне в діалоговому вікні запуску.</string>
    <string name="rdp_geom_custom">Custom</string>
    <string name="default_input_mode">Режим введення за замовчуванням</string>
    <string name="repeater_empty_text">Без ретранслятора</string>
    <string name="ad_donate_text_rdp">Проект з відкритим кодом потребує вашої підтримки!Зробіть нам пожертву, купивши aRDP Pro, який підтримує переспрямування звуку. Нижче наведено посилання на aRDP Pro та інші наші програми.</string>
    <string name="spice_tls_port_hint">Порт TLS</string>
    <string name="scaling">Масштабування</string>
    <string name="spice_connection_settings">Налаштування підключення SPICE</string>
    <string name="error_pve_failed_to_parse_json">Не вдалося проаналізувати відповідь від віртуального середовища Proxmox.</string>
    <string name="error_ovirt_ssl_handshake_failure">Помилка рукостискання SSL. Виникла проблема із сертифікатом SSL сервера. Якщо ви використовуєте самопідписаний сертифікат, вам потрібно (повторно) імпортувати центр сертифікації.</string>
    <string name="connection_setup_user">Користувач@Домен</string>
    <string name="vnc_viewer_started">Запущено програму перегляду VNC</string>
    <string name="ca_subject">Введіть тут назву предмета сертифіката. Може не знадобитися, якщо загальне ім’я сертифіката (CN) відповідає імені хосту сервера.</string>
    <string name="port_ssh_hint">Порт</string>
    <string name="error_ssh_pubkey_auth_method_unavail">Сервер SSH не підтримує метод автентифікації \publickey\, і ми намагаємося використати пару ключів для автентифікації. Налаштуйте його, щоб дозволити автентифікацію за відкритим ключем, і повторіть спробу. Доступні методи авторизації:</string>
    <string name="username_caption">Користувач VNC</string>
    <string name="error_ssh_could_not_exec_command">Не вдалося виконати віддалену команду.</string>
    <string name="rdp_intro_text">Дякуємо за підтримку aRDP і програмного забезпечення з відкритим кодом загалом!Щоб отримати довідку щодо використання aRDP, перегляньте пункти довідки в меню та опис програми на ринку.
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Поточний список функцій aRDP включає:
&lt;br&gt;
- Звичайний RDP, RDP, тунельований через SSH.
&lt;br&gt;
- Підтримка вільної ротації. За потреби обмежте обертання за допомогою операційної системи.
&lt;br&gt;
— Налаштування дистанційної роздільної здатності, рідної роздільної здатності в альбомному та портретному режимах.
&lt;br&gt;
- Генерація та експорт пари відкритих/приватних ключів SSH.
&lt;br&gt;
- Автоматичне збереження сесії.
&lt;br&gt;
- Режими масштабування, за розміром екрана та один до одного.
&lt;br&gt;
— Мультисенсорне керування дистанційною мишкою в режимах прямого та імітованого сенсорної панелі.
&lt;br&gt;
- Повне керування однією рукою за допомогою дистанційної миші в режимі введення однією рукою.
&lt;br&gt;
- Мультисенсорні клацання миші: торкніться, щоб клацнути лівою кнопкою миші, торкніться двома пальцями, щоб клацнути правою кнопкою миші, торкніться трьома пальцями, щоб клацнути серединою.
&lt;br&gt;
- Мультисенсорне прокручування: перетягніть двома пальцями вгору/вниз і вліво/вправо для прокручування.
&lt;br&gt;
- Екранні мета-клавіші та клавіші зі стрілками, які можна повністю вимкнути з меню або зберегти за допомогою екранної кнопки.
&lt;br&gt;
- Надсилання тексту та довільних комбінацій клавіш при підключенні.
&lt;br&gt;
- Допомога зі створенням підключень (\Меню-&gt;Довідка підключення\) на екрані підключення.
&lt;br&gt;
- Довідка щодо режимів введення (\Меню-&gt;Більше-&gt;Довідка щодо режиму введення\) при підключенні.
&lt;br&gt;
- Використання доступного трекпада як стрілок замість переміщення миші та натискання трекпада як Ctrl, обертання D-pad/трекпада для клавіатур BT.
&lt;br&gt;
— Підтримка кількох мов, якщо на сервері RDP увімкнено необхідну мовну розкладку.
&lt;br&gt;
— Плавні зміни роздільної здатності віддаленої машини
&lt;br&gt;
- Повна підтримка миші на пристроях Android 4.0+, включаючи клацання правою та середньою кнопкою миші та колесо прокручування.
&lt;br&gt;
- Вибір колірних режимів
&lt;br&gt;
— Інтеграція копіювання/вставки
&lt;br&gt;
- Експорт налаштувань
&lt;br&gt;
- Звук
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Відомі проблеми:</string>
    <string name="tap_disable">Вимкнути</string>
    <string name="view_only">Режим лише перегляду</string>
    <string name="save_button">зберегти</string>
    <string name="error_ssh_could_not_send_sudo_pwd">Не вдалося надіслати пароль sudo.</string>
    <string name="landscape_force">Примусова альбомна орієнтація</string>
    <string name="export_settings">Експорт</string>
    <string name="keyboard_type">Тип програмної клавіатури</string>
    <string name="hide_connection_thumbnails">Приховати мініатюри підключень</string>
    <string name="input_method_direct_drag_pan_description">Direct, Hold Pan: проведіть пальцем, щоб перетягнути. Торкніться одним пальцем там, де потрібно клацнути лівою кнопкою миші, двома пальцями, щоб клацнути правою кнопкою миші, і трьома пальцями, щоб клацнути середньою кнопкою миші. Проведіть двома пальцями, щоб прокрутити. Тривале натискання, щоб почати панорамування.</string>
    <string name="panning">Екран панорамування</string>
    <string name="remote_clipboard_integration">Увімкнути інтеграцію віддаленого до локального буфера обміну</string>
    <string name="rdp_connection_screen_help_text">Коли ви додаєте або редагуєте підключення, ви побачите сторінку конфігурації підключення. Тут ви можете налаштувати нове підключення RDP або вибрати вже існуюче. У верхній частині розташована кнопка, яка дозволяє зберегти підключення. Нижче ви налаштуєте підключення.

- Тип підключення: тут ви вибираєте тип підключення RDP. Доступні типи підключення:
(a) RDP, який підключається безпосередньо до комп’ютера через протокол RDP.
(b) RDP через SSH, який спочатку тунелює ваше з’єднання через комп’ютер, на якому працює сервер SSH.

- Назва: кожне створене вами з’єднання може мати псевдонім, щоб його було легко ідентифікувати в списку.

- Налаштування тунелю SSH: доступно в режимі RDP через SSH.
(a) Сервер/Порт SSH: Адреса та порт SSH-сервера, через який буде проходити з’єднання. За замовчуванням SSH прослуховує порт 22.
(b) Ім’я користувача/пароль: ім’я користувача та пароль облікового запису на сервері SSH. Пароль буде введено на цій сторінці, якщо ви не вийшли з програми після останнього входу.
(c) Керувати ключем/використовувати ключ: кнопка для керування відкритими/приватними ключами та прапорець, який вказує, чи використовувати ключ замість пароля для автентифікації. Якщо ви використовуєте кнопку «Копіювати в буфер обміну» після створення пари ключів, ви зможете вставити відкритий ключ після підключення до сервера RDP (буфер обміну синхронізується з сервером).

- Параметри підключення RDP:
(a) Сервер/порт RDP: тут ви вводите ім’я хоста або IP-адресу та порт комп’ютера, на якому запущено сервер RDP, до якого ви хочете зв’язатися. У режимі RDP через SSH ця адреса відображається на сервері SSH. Якщо SSH-сервер і RDP-сервер є одним і тим же фізичним комп’ютером, ви можете використовувати localhost. Сервери RDP зазвичай слухають порт 3389.
(b) Користувач RDP: тут ви вводите ім’я користувача облікового запису Windows/UNIX.
(c) Домен RDP: введіть домен, до якого належить ваш обліковий запис.
(d) Пароль RDP: тут ви вводите пароль свого облікового запису Windows/UNIX. Безпечне зберігання паролів не використовується (вони зберігаються в базі даних), і пароль буде збережено, лише якщо ви позначите прапорець Зберігати. Пароль буде введено на цій сторінці, якщо ви не вийшли з програми після останнього входу.

- Розширені параметри: у цьому розділі ви знайдете способи налаштування роздільної здатності робочого столу та різні налаштування продуктивності RDP

- Налаштування локального пристрою: вони налаштовують поведінку програми на вашому пристрої.
(a) Використовуйте D-Pad для стрілок: за бажанням ви можете використовувати D-Pad на клавіатурі Bluetooth або стрілки на екранній клавіатурі, щоб надсилати стрілки на сервер RDP.
(b) Обертання D-Pad: для телефонів, підключених до клавіатури Bluetooth, може знадобитися повернути D-pad клавіатури проти годинникової стрілки, щоб надіслати правильні вказівки на сервер.
(c) Локальний вказівник миші: якщо вказівник невидимий, виберіть цей пункт, щоб змусити його малювати програмою.</string>
    <string name="alt_check">Альт</string>
    <string name="single_scroll">Режим прокручування - проведіть пальцем вгору/вниз, щоб прокрутити, підніміть палець, щоб зупинити</string>
    <string name="ctrl_alt_del">Ctrl-Alt-Del</string>
    <string name="single_zoom">Режим масштабування - проведіть пальцем вгору/вниз, щоб збільшити/зменшити, підніміть палець, щоб зупинити</string>
    <string name="rdp_adv_console_mode">Консольний режим</string>
    <string name="address_caption_hint_tunneled">Сервер VNC</string>
    <string name="arrow_right">Стрілка вправо</string>
    <string name="pref_keyboard_type_label_VISIBLE_PASSWORD">Текст/цифри Немає пропозицій (VISIBLE_PASSWORD)</string>
    <string name="spice_username_hint">Ім\'я користувача SPICE</string>
    <string name="error_rdp_connection_failed">Помилка підключення RDP!Або підключення до мережі було перервано, RDP-сервер було вимкнено чи вимкнено, або ваш сеанс було захоплено.</string>
    <string name="arrow_left">Стрілка вліво</string>
    <string name="connection_type_vnc_over_stunnel">Безпечний тунель VNC через SSL</string>
    <string name="report_bug">Повідомити про помилку 🐛</string>
    <string name="warning_cert_does_not_match">ПОПЕРЕДЖЕННЯ: збережений сертифікат x509 або переданий у підписі не відповідає поточному сертифікату сервера!Це може бути атака "людина посередині". Якщо вам відомі ключові зміни, ви можете продовжити.</string>
    <string name="more_apps">Більше програм 📱</string>
    <string name="auto_x_disabled">Вимкнено</string>
    <string name="pro_feature_mfa">Здається, на вашому сервері ввімкнено багатофакторну автентифікацію. Будь ласка, підтримайте проект, придбавши версію Pro, яка підтримує цю функцію. Посилання на версію Pro доступне в діалоговому вікні запуску.</string>
    <string name="no_application_to_handle_vpn">Це підключення налаштовано на запуск VPN через зовнішню програму. Щоб запустити його, потрібно встановити програму на зразок Morpheusly.</string>
    <string name="port_caption_ssh">Порт SSH</string>
    <string name="arrow_down">Стрілка вниз</string>
    <string name="pro_feature_spice">Схоже, ви намагалися відкрити файл .vv. Якщо ви бажаєте зберегти підключення до Proxmox або oVirt безпосередньо в програмі, а також хочете відкривати файли .vv, подумайте про придбання Opaque. Якщо вам потрібна лише підтримка файлів .vv, ви можете отримати aSPICE Pro. Знайдіть посилання на обидві програми в початковому діалоговому вікні.</string>
    <string name="error_vnc_unable_to_connect">Підключення до сервера VNC не вдалося з причини:</string>
    <string name="rdp_password_hint">Пароль RDP</string>
    <string name="custom_ca_paste">Вставте (якщо не імпортуєте) CA сюди</string>
    <string name="cursor_mode">Режим курсору:</string>
    <string name="local_device_tweaks">Налаштування локального пристрою</string>
    <string name="disconnect">Відключити</string>
    <string name="ad_donate_text0">Версія Pro також підтримує багатофакторну автентифікацію SSH. Крім того, він підтримує дуже затребувану функцію головного пароля, яка запобігає несанкціонованому використанню та шифрує всі налаштування підключення, включаючи паролі та ключі SSH, для захисту від крадіжки. Увімкніть його з головного меню.</string>
    <string name="info_cert_signatures_identical">\n\nВи можете переконатися, що інформація відповідає сертифікату сервера, щоб запобігти атаці "людина посередині".</string>
    <string name="button_send_without_saving">Надіслати текст/не зберігати його</string>
    <string name="single_right">Режим перетягування правою кнопкою миші - проведіть пальцем, щоб перетягнути/вибрати, підніміть палець, щоб зупинити</string>
    <string name="error_ssh_pwd_auth_fail">Не вдалося автентифікуватися на сервері SSH за допомогою пароля. Перевірте своє ім’я користувача SSH і пароль SSH.</string>
    <string name="select_vm_title">Виберіть Віртуальна машина</string>
    <string name="ad_donate_text_spice">Для підключень Proxmox і oVirt, будь ласка, пожертвуйте на проект, купивши Opaque або aSPICE Pro. Безкоштовна версія aSPICE підтримує лише пряме підключення до віртуальних машин KVM. Нижче наведено посилання на Opaque та aSPICE Pro, а також інші наші програми.</string>
    <string name="enter_password">Будь ласка, введіть пароль</string>
    <string name="main_screen_help_text">Після запуску програми відображається екран із збереженими підключеннями.

Якщо збережених підключень немає, нижня частина екрана порожня, і вам доведеться натиснути кнопку плюса, щоб створити нове.
Ви також можете керувати іншими аспектами конфігурації з цього екрана, натиснувши на інші параметри панелі інструментів або меню вгорі, щоб
екземпляр для редагування налаштувань за замовчуванням або імпорту та експорту налаштувань.

Після збереження підключення ви можете підключитися до віддаленого сервера, торкнувшись його один раз. Ви також матимете можливість видалити або відредагувати його, утримуючи його.

Нарешті, ви можете використовувати поле «Пошук з’єднань», щоб швидко знайти з’єднання за допомогою фільтра показаних з’єднань.</string>
    <string name="intro_dont_show">Більше не показувати</string>
    <string name="action_export_settings">Налаштування експорту</string>
    <string name="error_ssh_hostkey_changed">ПОМИЛКА!Ключ хоста сервера змінено. Якщо це зроблено навмисно, ви можете продовжити. В іншому випадку це може бути людина в центрі атаки.</string>
    <string name="error_ssh_x11vnc_no_port_failure">Не вдалося отримати віддалений порт VNC від x11vnc. Будь ласка, переконайтеся, що x11vnc встановлено. Щоб переконатися, спробуйте запустити x11vnc вручну в командному рядку.</string>
    <string name="error_failed_to_obtain_content">Не вдалося отримати файл. Будь ласка, завантажте його ще раз, але цього разу швидко відкрийте його з папки Download у файловому менеджері.</string>
    <string name="show_menu">Показати меню</string>
    <string name="auto_x_unix_auth">Пройдіть автоматичну автентифікацію за допомогою наданого імені користувача/пароля SSH (на чорному екрані входу).</string>
    <string name="previous_versions">Попередні версії ⍼</string>
    <string name="auto_x_xvnc">Знайти або створити за допомогою Xvnc</string>
    <string name="auto_x_find">Тільки знаходити, а не створювати</string>
    <string name="port_caption">Порт VNC</string>
    <string name="delete_key">Видалити вибраний ключ</string>
    <string name="cert_fingerprint">Відбиток сертифіката</string>
    <string name="enter_vnc_password">Введіть пароль VNC</string>
    <string name="port_hint">Порт</string>
    <string name="import_from_file">Імпортувати з файлу</string>
    <string name="error_rdp_unable_to_connect">Не вдалося підключитися до сервера RDP!Переконайтеся, що налаштування RDP-сервера правильні, сервер увімкнено, RDP увімкнено та що сервер знаходиться в тій самій мережі, що й цей пристрій.</string>
    <string name="rdp_geom_disabled">Вимкнено</string>
    <string name="ad_donate_spice_text1b">Торкніться тут, щоб придбати версію Pro та просто відкрити файли .vv.</string>
    <string name="spice_ca_file_error_reading">Помилка читання файлу CA. Переконайтеся, що його можна прочитати.</string>
    <string name="info_vm_launched_on_stand_by">Вашу віртуальну машину вимкнено та запущено. Повторіть спробу через кілька хвилин. Якщо ви спробуєте занадто рано та отримаєте помилку підключення, повторіть спробу пізніше.</string>
    <string name="special_keys">Надіслати ключі</string>
    <string name="error_failed_to_download_http">Не вдалося завантажити файл через HTTP. Можливо, ваш сервер недоступний.</string>
    <string name="rdp_geom_automatic">Автоматичний</string>
    <string name="portrait_mode">Перемикайтеся в портретний режим під час підключення</string>
    <string name="master_password_set_error">Паролі не збігаються, будь ласка, будьте обережні!</string>
    <string name="enter_ssh_credentials">Введіть облікові дані SSH</string>
    <string name="rdp_adv_gfx">RDP Gfx</string>
    <string name="repeater_dialog_title">Сервер VNC за повторювачем</string>
    <string name="prefer_sending_unicode">Введення Unicode (лише Windows)</string>
    <string name="auto_x_caption">Програма може автоматично виявляти існуючі та створювати нові X-сеанси в системах Linux/UNIX (подібно до NX). Вам потрібен x11vnc для пошуку та Xvfb, Xvnc або Xdummy для створення сеансів. Якщо у вас виникли проблеми з підключенням, спробуйте вибрати певний тип віддаленого сеансу в розширених налаштуваннях AutoX.</string>
    <string name="auto_x_confirm">Підтвердити</string>
    <string name="position_toolbar_last_used">Відновити положення панелі інструментів</string>
    <string name="error_no_such_vm_found_for_user">Для даного користувача не знайдено жодної віртуальної машини з наданим ідентифікатором. Витріть ідентифікатор, щоб отримати список віртуальних машин.</string>
    <string name="single_middle">Режим середнього перетягування - проведіть пальцем, щоб перетягнути/вибрати, підніміть палець, щоб зупинити</string>
    <string name="info_encoding">кодування,</string>
    <string name="rdp_geom_native_portrait">Рідний портрет</string>
    <string name="input_mode">Режим введення</string>
    <string name="action_delete_connection">Видалити підключення</string>
    <string name="keys_caption">Ключі</string>
    <string name="single_left">Режим перетягування лівою кнопкою – проведіть пальцем, щоб перетягнути/вибрати, підніміть палець, щоб зупинити</string>
    <string name="vv_file_error">Файл .vv відсутній або пошкоджений!</string>
    <string name="connection_delete">Видалити</string>
    <string name="info_progress_dialog_establishing">Встановлення рукостискання.\nЗачекайте…</string>
    <string name="keep_password_button">Тримайте</string>
    <string name="auto_x_find_login">Знайти X Login (потрібен sudo)</string>
    <string name="ssh_use_x11vnc">Автоматичний робочий стіл</string>
    <string name="address_caption_ssh">Сервер SSH</string>
    <string name="spice_password_hint">Пароль SPICE</string>
    <string name="cursor_force_disable">Вимкнути</string>
    <string name="master_password_error_password_not_set">Налаштування головного пароля скасовано.</string>
    <string name="info_update_color_model_to">Оновлення колірної моделі до</string>
    <string name="rdp_adv_menu_animation">Показати анімацію меню</string>
    <string name="input_method_help">Довідка щодо методу введення</string>
    <string name="enable_recording">Увімкнути запис</string>
    <string name="path_to_ca">Введіть шлях до файлу (наприклад, /sdcard/ca-cert.pem) і торкніться «Імпортувати», щоб завантажити свій центр сертифікації.</string>
    <string name="connection_caption">Підключення</string>
    <string name="pan_follow_mouse">Пан слідує за мишкою</string>
    <string name="rdp_geom_native_landscape">Рідний краєвид</string>
    <string name="meta_key_title">Надіслати спеціальні ключі</string>
    <string name="move_toolbar">Перемістити панель інструментів</string>
    <string name="input_mode_fit_to_screen">Без каструлі;Миша трекбол</string>
    <string name="enable_sound">Увімкнути звук</string>
    <string name="error_security_type">Сервер не пропонував підтримуваний тип безпеки.</string>
    <string name="connection_type_text">Середовище віртуалізації (RHEV/oVirt або Proxmox)</string>
    <string name="connection_setup_host_name">Адреса сервера</string>
    <string name="vnc_server_empty_no_save">Сервер VNC або порт порожній. Неможливо зберегти з\'єднання!</string>
    <string name="ca_ovirt_manage">Керуйте RHEV/oVirt CA</string>
    <string name="manage_custom_ca_title">Керуйте спеціальним CA</string>
    <string name="ca_file_not_found">Файл не знайдено. Введіть дійсну назву файлу в текстове поле (наприклад, /sdcard/ca.crt).</string>
    <string name="master_password_set_message">Введіть і запам\'ятайте головний пароль. Чим довший ваш пароль, тим важче його зламати. Якщо ви встановили неправильний пароль або забули його, ви втратите всі налаштування!Ви можете експортувати свої налаштування зараз, щоб створити їх резервну копію (з меню). Зберігайте їх безпечно, оскільки експортовані налаштування не зашифровані.</string>
    <string name="repeater_clear">Не використовуйте</string>
    <string name="ad_donate_text3">Якщо ви хочете підтримувати проект і надалі, перейдіть за наведеними нижче посиланнями для посилань на клієнтські програми для:</string>
    <string name="vnc_connection_settings">Параметри підключення VNC</string>
    <string name="vnc_connection_screen_help_text">
"Під час додавання або редагування підключення ви побачите сторінку конфігурації підключення. Тут ви можете налаштувати нове VNC-з’єднання або вибрати існуюче. Угорі є кнопка, яка дозволяє зберегти з’єднання. Нижче ви можете налаштувати своє з’єднання.

Якщо ви хочете швидко підвищити продуктивність, спробуйте встановити нижче значення для режиму кольору. Також спробуйте видалити будь-яке фонове зображення робочого столу на VNC-сервері. Нарешті, переконайтеся, що ваш пристрій має хороше мережеве з’єднання, і не закривайте його антену, що може призвести до зниження потужності сигналу.

 - Тип з’єднання: Тут ви вибираєте тип VNC-з’єднання. Доступні типи з’єднань:
        (a) Звичайне VNC, яке підтримується всіма VNC-серверами, але не має шифрування та є вразливим до атак методом грубої сили через обмеження пароля 8 символів.
        (b) Безпечне VNC через SSH, яке підключається через зашифрований SSH-тунель. Вам потрібна запущена служба SSHD, а також VNC-сервер. Доки VNC-сервер не приймає з’єднання безпосередньо з Інтернету, цей тип з’єднання не має відомих вразливостей, якщо ви перевіряєте підпис сертифіката сервера під час першого підключення.
        (c) UltraVNC, який надає вам опції входу в систему Windows та повторювача UltraVNC. Використання входу в систему Windows не має обмеження пароля в 8 символів, але цей режим не пропонує шифрування, тому ваш сеанс вразливий до сніфінгу.
        (d) Безпечний VNC через AnonTLS, що є звичайним VNC через з’єднання, еквівалентне stunnel. Вам потрібно або запустити stunnel, або використовувати VNC-сервер, такий як Vino, який підтримує AnonTLS «з коробки». Цей режим забезпечує шифрування сеансу, але має обмеження пароля в 8 символів і не запобігає атакам «людина посередині».
        (e) Безпечний VNC через VeNCrypt, який використовує сертифікати x509, а також шифрування сеансу, і залежно від конфігурації сервера може використовувати облікові дані користувача/пароля без обмеження 8 символів. Цей режим запобігає атакам «людина посередині». а також забезпечення конфіденційності сеансу. Сервери, такі як x11vnc та TigerVNC, підтримують цей режим і є такими ж безпечними, як VNC через SSH.

- Назва: Кожне створене вами з’єднання може мати псевдонім, щоб легко його ідентифікувати у списку.

- Налаштування тунелю SSH: Доступно в режимі VNC через SSH.
        (a) Сервер/Порт SSH: Адреса та порт сервера SSH, через який буде тунелюватися з’єднання. За замовчуванням SSH прослуховує порт 22.
        (b) Ім’я користувача/Пароль: Ім’я користувача та пароль облікового запису на сервері SSH. Пароль буде заповнено на цій сторінці, якщо ви не виходили з програми з моменту останнього входу в неї.
        (c) Керування ключем/Використання ключа: Кнопка для керування відкритими/приватними ключами та прапорець, який вказує, чи використовувати ключ, а не пароль для автентифікації. Якщо ви використовуєте кнопку «Копіювати в буфер обміну» після створення пари ключів, ви зможете вставити відкритий ключ після підключення до сервера VNC (буфер обміну синхронізується із сервером).

- Налаштування AutoX: Доступно лише в режимі VNC через SSH. Програма може автоматично виявляти існуючі та за потреби створювати нові X-сесії на системах UNIX (наприклад, клієнт NX). Вам потрібен x11vnc для пошуку та Xvfb, Xvnc або Xdummy, встановлені на віддаленій системі для створення сесій. Можливо, вам доведеться перемістити файл .dmrc та додати файл .xinit у свій домашній каталог, якщо ваш робочий стіл виглядає неправильно або ви отримуєте лише вікно xterm.

- Налаштування підключення VNC:
        (a) Сервер/Порт VNC: Тут ви вводите ім\'я хоста або IP-адресу та порт комп\'ютера, на якому запущено сервер VNC, з яким ви хочете зв\'язатися. У режимі VNC через SSH ця адреса відображається з сервера SSH. Якщо сервер SSH та сервер VNC є одним комп\'ютером, ви можете використовувати localhost. Сервери VNC зазвичай прослуховують, починаючи з порту 5900 (перший екран VNC, екран :0).   - Налаштування підключення VNC:  - Налаштування VNC-з\'єднання:  - Налаштування VNC-з\'єднання:  - Налаштування VNC-серверу: ...
        (b) Користувач VNC: Доступно в UltraVNC з режимом входу в систему Windows або Безпечний VNC over VeNCrypt, тут ви вводите ім\'я користувача свого облікового запису Windows/UNIX.
        (c) Пароль VNC: Якщо конфігурація вашого VNC-сервера вимагає пароля, введіть його тут. У режимах UltraVNC з режимом входу в систему Windows/VeNCrypt введіть тут пароль свого облікового запису Windows/UNIX. Безпечне сховище не використовується для паролів, і пароль буде збережено, лише якщо ви встановите прапорець «Зберігати». Пароль буде заповнено на цій сторінці, якщо ви не виходили з програми з моменту останнього входу.  - Колірний режим: Клієнт підтримує кілька колірних режимів. Режими з більшою кількістю кольорів забезпечують краще візуальне сприйняття за рахунок більшої пропускної здатності та більших обчислень процесора на вашому пристрої. Деякі VNC-сервери не підтримують усі глибини кольору (наприклад, віддалений робочий стіл OS/X вимагає 24-бітного кольору). Якщо у вас виникли проблеми з підключенням, спробуйте іншу глибину кольору.

- Використовуйте D-Pad для стрілок: За бажанням, ви можете використовувати D-Pad вашої Bluetooth-клавіатури або стрілки на екранній клавіатурі, щоб надсилати стрілки на VNC-сервер.

- Поверніть D-Pad: На телефонах, підключених до Bluetooth-клавіатури, може знадобитися повернути D-Pad клавіатури проти годинникової стрілки, щоб надсилати правильні вказівки."</string>
    <string name="master_password_enable">🔒 Увімкніть головний пароль</string>
    <string name="new_list_button">Новий список</string>
    <string name="spice_intro_text">Дякуємо за підтримку aSPICE та програмного забезпечення з відкритим кодом загалом!Щоб отримати довідку щодо використання aSPICE, перегляньте пункти довідки в меню та опис програми на ринку.
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Поточний список функцій aSPICE включає:
&lt;br&gt;
- Звичайний SPICE, SPICE, тунельований через SSH.
&lt;br&gt;
- Підтримка вільної ротації. За потреби обмежте обертання за допомогою операційної системи.
&lt;br&gt;
- Генерація та експорт пари відкритих/приватних ключів SSH.
&lt;br&gt;
- Автоматичне збереження сесії.
&lt;br&gt;
- Режими масштабування, за розміром екрана та один до одного.
&lt;br&gt;
— Мультисенсорне керування дистанційною мишкою в режимах прямого та імітованого сенсорної панелі.
&lt;br&gt;
- Повне керування однією рукою за допомогою дистанційної миші в режимі введення однією рукою.
&lt;br&gt;
- Мультисенсорні клацання миші: торкніться, щоб клацнути лівою кнопкою миші, торкніться двома пальцями, щоб клацнути правою кнопкою миші, торкніться трьома пальцями, щоб клацнути серединою.
&lt;br&gt;
- Мультисенсорне прокручування: перетягніть двома пальцями вгору/вниз і вліво/вправо для прокручування.
&lt;br&gt;
- Екранні мета-клавіші та клавіші зі стрілками, які можна повністю вимкнути з меню або зберегти за допомогою екранної кнопки.
&lt;br&gt;
- Надсилання тексту та довільних комбінацій клавіш при підключенні.
&lt;br&gt;
- Допомога зі створенням підключень (\Меню-&gt;Довідка підключення\) на екрані підключення.
&lt;br&gt;
- Довідка щодо режимів введення (\Меню-&gt;Більше-&gt;Довідка щодо режиму введення\) при підключенні.
&lt;br&gt;
- Використання доступного трекпада як стрілок замість переміщення миші та натискання трекпада як Ctrl, обертання D-pad/трекпада для клавіатур BT.
&lt;br&gt;
- Багатомовна підтримка, за умови, що сервер SPICE має необхідну мовну розкладку.
&lt;br&gt;
— Плавні зміни роздільної здатності віддаленої машини
&lt;br&gt;
- Повна підтримка миші на пристроях Android 4.0+, включаючи клацання правою та середньою кнопкою миші та колесо прокручування.
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Заплановані функції:
&lt;br&gt;
— Інтеграція копіювання/вставки
&lt;br&gt;
- Звук
&lt;br&gt;
— Покращення продуктивності
&lt;br&gt;
Відомі проблеми:
&lt;br&gt;
- Надіслати текст не надсилає деякі символи.
&lt;br&gt;</string>
    <string name="info">Інформація</string>
    <string name="connection_edit_delete_prompt">Ви хочете відредагувати або видалити з\'єднання</string>
    <string name="connection_type_caption">Тип підключення</string>
    <string name="usb">USB (спочатку підключіть кабель OTG)</string>
    <string name="connection_type_vnc_over_vencrypt">Захистіть VNC через VeNCrypt</string>
    <string name="log_copied">Logcat скопійовано в буфер обміну. Тепер ви можете вставити його в електронний лист або на форум підтримки. Будь ласка, перевірте будь-які особисті дані перед публікацією.</string>
    <string name="disable_pointer_offset_correction">Вимкнути корекцію зсуву вказівника</string>
    <string name="password_caption_hint">Пароль VNC</string>
    <string name="user_not_specified">Користувач не вказано</string>
    <string name="connection_type_vnc_over_ssl">Безпечний VNC через AnonTLS</string>
    <string name="pro_feature_intro">Здається, ви використовуєте функцію Pro. Будь ласка, підтримайте проект, придбавши версію Pro, яка підтримує цю функцію. Будь ласка, перевірте вступне діалогове вікно, щоб знайти посилання на потрібну програму.</string>
    <string name="shift_check">Shift</string>
    <string name="error_ssh_keypair_missing">Пара ключів SSH ще не створена!Згенеруйте його та помістіть (його загальнодоступну частину) у authorized_keys на сервері SSH.</string>
    <string name="error_connection_failed">Помилка підключення.</string>
    <string name="info_continue_connecting">Продовжити підключення до:</string>
    <string name="connection_type_vnc_over_ssh">Безпечний VNC через SSH</string>
    <string name="advanced_settings">Розширені налаштування</string>
    <string name="error_ssh_passphrase_but_keypair_unencrypted">Пароль надано, але пара ключів не зашифрована. Будь ласка, видаліть парольну фразу.</string>
    <string name="vnc_server_empty">Сервер VNC або порт порожній. Неможливо підключитися!</string>
    <string name="error_uri_parse_error">Не вдалося розібрати URI наміру. Перевірте формат URI. Ви також можете переглянути пристрій logcat для отримання додаткової інформації.</string>
    <string name="username_hint_vencrypt">Ім\'я користувача VNC</string>
    <string name="error_vv_download_timeout">Час очікування завантаження файлу vv.</string>
    <string name="center_mouse">миша @</string>
    <string name="show_keyboard">Показати клавіатуру</string>
    <string name="info_cert_signatures">Інформація про сертифікат:</string>
    <string name="rdp_username_hint">Ім\'я користувача RDP</string>
    <string name="connection_type_vnc">Базовий VNC</string>
    <string name="rdp_security_nla">Автентифікація на рівні мережі</string>
    <string name="ssh_pubkey_button">Керувати ключем</string>
    <string name="ca_file_error_reading">Помилка читання файлу CA. Переконайтеся, що його можна прочитати.</string>
    <string name="master_password_error_intents_not_supported">Наміри підключення ще не підтримуються, якщо ввімкнено головний пароль.</string>
    <string name="input_method_direct_swipe_pan">Прямий, панорамування пальцем</string>
    <string name="update_button">оновлення</string>
    <string name="input_mode_panning">Режим панорамування робочого столу</string>
    <string name="search_connections">Пошук зв\'язків</string>
    <string name="error_x509_could_not_generate_signature">Не вдалося створити підпис сертифіката SHA1 або MD5. Алгоритм SHA1/MD5 не знайдено.</string>
    <string name="auto_x_xdummy">Знайдіть або створіть за допомогою Xdummy</string>
    <string name="error_not_connected_to_network">Здається, ви не підключені до Інтернету. Неможливо продовжити без підключення!</string>
    <string name="show_advanced_settings">Показати додаткові параметри</string>
    <string name="master_password_set">Встановити головний пароль</string>
    <string name="custom_ca_import">Або введіть повний шлях до свого ЦС і торкніться «Імпортувати».</string>
    <string name="mouse_follow_pan">Миша слідує за панорамуванням</string>
    <string name="enter_password_auth_failed">Помилка автентифікації. Будь ласка, повторно введіть свої облікові дані.</string>
    <string name="show">Показати</string>
    <string name="dpad_as_arrows">Використовуйте D-Pad для стрілок і клацання D-Pad для Ctrl.</string>
    <string name="tap_enable">Увімкнути</string>
    <string name="ad_donate_spice_text1a">Торкніться тут, щоб купити Opaque і зберегти пряме підключення до Proxmox і oVirt. Він також підтримує файли .vv.</string>
    <string name="please_grant_permission_from_prefs">Можливо, вам знадобиться надати дозволи програмі через налаштування.</string>
    <string name="password_caption">Авторизація VNC.</string>
    <string name="share_app">Поділіться 🔗</string>
    <string name="remote_sound_on_device">Звук на пристрої</string>
    <string name="connection_setup_vm_name">Ім\'я віртуальної машини (необов\'язково)</string>
    <string name="single_choose">Виберіть режим однієї руки або скасуйте</string>
    <string name="error_no_user_hostname">Введіть принаймні користувача та ім’я хоста або IP-адресу.</string>
    <string name="rdp_adv_redirect_sdcard">Перенаправити SD-карту</string>
    <string name="error_pve_api_io_error">Помилка підключення до віртуального середовища Proxmox:</string>
    <string name="username_hint_optional">Ім\'я користувача VNC (необов\'язково)</string>
    <string name="rdp_adv_gfxh264">RDP Gfx H264</string>
    <string name="auto_x_session_custom">Custom</string>
    <string name="delete_connection">Видалити підключення</string>
    <string name="repeater_save">використання</string>
    <string name="get_help">Отримати допомогу</string>
    <string name="hide">Сховати</string>
    <string name="rdp_security_mode">Режим безпеки</string>
    <string name="connection_type_rdp_over_ssh">RDP через SSH</string>
    <string name="auto_x_xvfb">Знайти або створити за допомогою Xvfb</string>
    <string name="address_caption">Сервер VNC</string>
    <string name="show_only_connection_nicknames">Показувати лише псевдоніми підключень</string>
    <string name="ca_spice_use_ovirt">Використовуйте RHEV/oVirt CA для SPICE</string>
    <string name="info_cert_tunnel">Ви бажаєте підключитися до хосту, ідентифікованого таким сертифікатом?\n\nВідбиток пальця: %1$s\n\nВидано:\n%2$s\n\nВидано:\n%3$s\n\nДійсний від:\n%4$s\n\nДійсний до:\n%5$s\n\nПримітка: програма не перевіряє центри сертифікації та не перевіряє відкликання сертифіката.</string>
    <string name="error_failed_to_obtain_file">Не вдалося знайти файл. Будь ласка, завантажте його знову, але цього разу спробуйте відкрити його з області сповіщень або безпосередньо з веб-переглядача, якщо це можливо.</string>
    <string name="error_pve_timeout_communicating">Час очікування зв’язку з віртуальним середовищем Proxmox.</string>
    <string name="connection_type_spice_over_ssh">SPICE через SSH</string>
    <string name="rdp_adv_glyph_cache">Увімкнути кеш гліфів</string>
    <string name="disable_battery_optimizations_failed">
Не вдалося відкрити налаштування оптимізації акумулятора.Вимкніть оптимізацію батареї вручну в налаштуваннях системи.</string>
    <string name="disable_battery_optimizations">
🔋Вимкнути оптимізацію батареї</string>
    <string name="disable_battery_optimizations_already_done">
Додаток уже звільнено від оптимізації акумулятора.</string>
    <string name="no_connections_title">Підключень поки немає</string>
    <string name="no_connections_hint">Натисніть кнопку +, щоб додати перше віддалене підключення</string>
    <string name="no_connections_hint_tv">Натисніть кнопку + вище, щоб додати перше віддалене підключення</string>
    <string name="discovery_title">Додати підключення</string>
    <string name="discovery_scanning">Пошук серверів у локальній мережі…</string>
    <string name="discovery_scan_network">Сканувати мережу</string>
    <string name="discovery_item_address">%1$s · порт %2$d</string>
    <string name="discovery_none_found">Сервери поки не знайдено</string>
    <string name="discovery_enter_manually">Ввести вручну</string>
    <string name="discovery_scanning_progress">Сканування мережі… (%1$d/%2$d хостів)</string>
    <string name="discovery_scan_complete">Сканування завершено</string>
    <string name="connection_type_prompt_title">Виберіть тип сервера</string>
    <string name="keyboard_layout_map">Розкладка клавіатури</string>
</resources>
