<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
    <string name="color_format_caption">Цолор Моде</string>
    <string name="message_please_wait">Молимо сачекајте</string>
    <string name="pref_keyboard_type_label_TYPE_NULL">Подразумевано (ТИПЕ_НУЛЛ)</string>
    <string name="ad_donate_text2">Про верзија вам омогућава да онемогућите овај дијалог и даје вам приступ додатним функцијама.</string>
    <string name="snap_one_to_one">Снимљено на зум 1:1</string>
    <string name="spice_intro_title">аСПИЦЕ: Интуитиван, сигуран СПИЦЕ клијент</string>
    <string name="auto_x_title">Конфигуришите АутоКс</string>
    <string name="error_ovirt_auth_failure">Грешка аутентификације. Проверите датог корисника и лозинку.</string>
    <string name="ad_donate_text1">Додирните овде да подржите пројекат са малом донацијом куповином Про верзије.</string>
    <string name="auto_x_geom_custom">Цустом</string>
    <string name="repeater_caption_hint">УлтраВНЦ Репеатер</string>
    <string name="error_ssh_keypair_decryption_failure">Дешифровање пара кључева није успело. Уверите се да сте исправно унели приступну фразу у поље \'ССХ Пасспхрасе\' на главном екрану.</string>
    <string name="master_password_hint_twice">Поновите лозинку</string>
    <string name="connection_setup_password">Лозинка</string>
    <string name="support_forum">Форум подршке ❓</string>
    <string name="main_screen_help">Помоћ за повезивање</string>
    <string name="spice_server_empty">СПИЦЕ Сервер или порт је празан. Повезивање није могуће!</string>
    <string name="arrow_up">Стрелица горе</string>
    <string name="error_vm_lookup_failed">Није могуће пронаћи виртуелну машину са наведеним именом додељеним вашем кориснику. Избришите наведено име ВМ-а да бисте видели листу ВМ-ова додељених кориснику.</string>
    <string name="nickname_caption">Надимак</string>
    <string name="auto_x_geom_native">Нативе</string>
    <string name="new_connection">Нова веза</string>
    <string name="error_ssh_unable_to_connect">Повезивање са ССХ сервером није успело. Проверите мрежну повезаност и адресу и порт ССХ сервера.</string>
    <string name="send_key_again">Поново пошаљи кључ</string>
    <string name="input_mode_help">Помоћ за режим уноса</string>
    <string name="enable_gateway">Омогући RDP Gateway</string>
    <string name="message_please_install_bvnc">Инсталирајте &lt;а хреф=маркет://детаилс?ид=цом.ииорданов.бВНЦ&gt;бВНЦ&lt;/а&gt; са Гоогле Плаи-а да бисте се повезали са ВНЦ конзолом овог ВМ-а.</string>
    <string name="spice_ca_cert_path_hint">Пут до датотеке овлашћења за сертификат</string>
    <string name="enter_spice_password">Унесите СПИЦЕ лозинку</string>
    <string name="rdp_adv_window_contents">Прикажи садржај прозора док превлачите</string>
    <string name="input_methods">Инпут Метход</string>
    <string name="info_ssh_key_fingerprint">Отисак кључа домаћина је:</string>
    <string name="paste_ca">Овде унесите ауторитет за издавање сертификата ако га не увозите као датотеку.</string>
    <string name="enter_otp_code">Унесите ОТП код</string>
    <string name="spice_connection_screen_help_text">Када додате или измените везу, видећете страницу са конфигурацијом везе. Овде можете подесити нову СПИЦЕ везу или изабрати већ постојећу. На врху је дугме које вам омогућава да сачувате везу. Испод је место где конфигуришете своју везу.

- Тип везе: Овде бирате СПИЦЕ тип везе. Доступни типови повезивања су:
(а) СПИЦЕ, који се директно повезује са рачунаром преко СПИЦЕ протокола.
(б) СПИЦЕ преко ССХ, који прво тунелира вашу везу преко рачунара који користи ССХ сервер.

- Наслов: Свака веза коју креирате може имати надимак да бисте је лако идентификовали на листи.

- Подешавања ССХ тунела: Доступно у СПИЦЕ преко ССХ режима.
(а) ССХ сервер/порт: Адреса и порт ССХ сервера кроз који ће се веза проћи кроз тунел. ССХ подразумевано слуша на порту 22.
(б) Корисничко име/Лозинка: Корисничко име и лозинка налога на ССХ серверу. Лозинка ће бити попуњена на овој страници ако нисте напустили апликацију од када сте је последњи пут унели.
(ц) Управљање кључем/Користи кључ: Дугме за управљање јавним/приватним кључевима и поље за потврду које показује да ли треба користити кључ, а не лозинку за аутентификацију. Ако користите дугме Копирај у међуспремник након генерисања пара кључева, требало би да будете у могућности да налепите јавни кључ када се повежете са СПИЦЕ сервером (клипборд је синхронизован са сервером).

- СПИЦЕ подешавања везе:
(а) СПИЦЕ сервер/порт: Овде уносите име хоста или ИП адресу и порт рачунара на којем је СПИЦЕ сервер који желите да контактирате. У СПИЦЕ преко ССХ режима, ова адреса је као што се види са ССХ сервера. Ако су ССХ сервер и СПИЦЕ сервер исти физички рачунар, можете користити лоцалхост. СПИЦЕ сервери обично слушају на порту 5900 и новијим.
(д) СПИЦЕ лозинка: Овде уносите лозинку постављену за заштиту ваше СПИЦЕ сесије. Безбедно складиште се не користи за лозинке (оне су у бази података), а лозинка ће бити сачувана само ако означите поље за чување. Лозинка ће бити попуњена на овој страници ако нисте напустили апликацију од када сте је последњи пут унели.

- Напредна подешавања: У овом одељку ћете пронаћи било који локални уређај или СПИЦЕ подешавања перформанси
- Подешавање локалног уређаја: Ово прилагођава понашање апликације на вашем уређају.
(а) Користите Д-Пад за стрелице: Ако желите, можете користити Д-Пад своје Блуетоотх тастатуре или стрелице на тастатури на екрану да бисте послали стрелице СПИЦЕ серверу.
(б) Ротирајте Д-Пад: Телефонима који су упарени са Блуетоотх тастатуром ће можда бити потребно да се Д-пад тастатуре окреће супротно од казаљке на сату да би послали исправна упутства серверу.
(ц) Локални показивач миша: Ако је показивач невидљив, изаберите ово да бисте натерали да га апликација нацрта.</string>
    <string name="auto_x_disabled_selection">АутоКс је онемогућен</string>
    <string name="button_send_text">Сенд Тект</string>
    <string name="shortcut_label_spice">СПИЦЕ Цоннецтион</string>
    <string name="keep_screen_awake_enable">Држите екран будним</string>
    <string name="open_doc">Приручник/Вики</string>
    <string name="remote_sound_disabled">Звук је онемогућен</string>
    <string name="spice_ca_file_not_found">Фајл није пронађен. Унесите важећи назив датотеке у поље за текст (нпр. /сдцард/ца-церт.пем).</string>
    <string name="rdp_intro_title">аРДП: Интуитиван, сигуран РДП клијент</string>
    <string name="error_pve_api_unexpected_code">Неочекивани одговор Прокмок виртуелног окружења:</string>
    <string name="error_out_of_memory">Није могуће доделити довољно меморије за цртање удаљеног екрана. Покушајте поново да покренете апликацију, а затим поново покрените уређај. Такође можете покушати да смањите величину удаљене радне површине кроз подешавања апликације.</string>
    <string name="enter_passphrase_title">Унесите кључну лозинку</string>
    <string name="copy_of">Цопи оф</string>
    <string name="rdp_adv_remotefx">Омогућите РемотеФКС</string>
    <string name="ok">ОК</string>
    <string name="rdp_adv_desktop_background">Прикажи позадину радне површине</string>
    <string name="desktop_scale_percentage">Проценат прилагођеног скалирања</string>
    <string name="password_caption_ssh">ССХ Аутх.</string>
    <string name="rdp_adv_font_smoothing">Извршите изглађивање фонта</string>
    <string name="rdp_domain_hint">РДП домен</string>
    <string name="custom_ca_subject">Опциони предмет сертификата. Није потребно ако ЦН сертификата одговара имену хоста</string>
    <string name="color_24_bit">24-битна боја (24 бпп)</string>
    <string name="ssh_passphrase_hint">ССХ приступна фраза</string>
    <string name="username_hint">УлтраВНЦ МС Логон корисничко име</string>
    <string name="error_failed_to_download_https">Преузимање датотеке преко ХТТПС-а није успело. Можда ваш серверски сертификат није поуздан (истекао или самопотписан) или је ваш сервер недоступан.</string>
    <string name="rdp_geom_checkbox_enable">Омогућите прилагођену резолуцију</string>
    <string name="enter_rdp_credentials">Унесите РДП акредитиве</string>
    <string name="error_dialog_title">Грешка</string>
    <string name="ssl_strict">Захтевај уобичајено име за подударање са сертификатом (препоручено)</string>
    <string name="master_password_hint_once">Унесите лозинку</string>
    <string name="one_to_one">Један на један</string>
    <string name="action_rate_or_share_app">⭐ Добијте помоћ, оцените, поделите</string>
    <string name="error_ssh_kbd_auth_method_unavail">ССХ сервер не подржава ни \пассворд\ ни \кеибоард-интерацтиве\ аутх методе или прво захтева \публицкеи\ метод. Конфигуришите га тако да дозволи бар једну од две методе или поново конфигуришите апликацију. Доступне методе потврде:</string>
    <string name="import_settings">Увоз</string>
    <string name="hide_toolbar">Сакриј траку са алаткама</string>
    <string name="verification_code_message">Унесите верификациони код вишефакторске аутентификације</string>
    <string name="need_help">Треба вам помоћ?</string>
    <string name="rdp_security_auto">Аутоматско преговарање о безбедности</string>
    <string name="master_password_error_failed_to_enable">Није могуће омогућити главну лозинку. Проверите слободан простор на уређају и покушајте поново.</string>
    <string name="cert_issuer">Издавач сертификата</string>
    <string name="error">Грешка</string>
    <string name="error_anon_dh_unsupported">ВНЦ сервер покушава да користи анонимне Диффие Хеллман шифре које нису подржане на вашем Андроид уређају. Ако користите ГНОМЕ-ов Вино ВНЦ сервер, можете да онемогућите АнонТЛС тако што ћете покренути следећу команду у терминалу и затим поново покренути: \гсеттингс сет орг.гноме. Вино рекуире-енцриптион фалсе\. Ако користите к11внц, можете додати следеће опције: \-венцрипт нодх:онли -ссл\.</string>
    <string name="scroll_wheel">Точак за померање</string>
    <string name="auto_x_session_auto">Ауто</string>
    <string name="enter_gateway_credentials">Унесите акредитиве мрежног пролаза</string>
    <string name="control_check">Цтрл</string>
    <string name="ad_donate_text_vnc">Пројекту отвореног кода је потребна ваша подршка!Донирајте нам куповином бВНЦ Про. Погледајте доле за везе до бВНЦ Про и наших других апликација.</string>
    <string name="input_method_mouse">Контрола показивача миша</string>
    <string name="pro_feature_rdp">Изгледа да сте покушали да отворите .рдп датотеку која је Про функција. Молимо подржите пројекат куповином аРДП Про, који подржава .рдп датотеке. Веза до аРДП Про верзије је доступна у почетном дијалогу.</string>
    <string name="opaque_connection_screen_help_text">Када додате или измените везу, видећете страницу са конфигурацијом везе.
Овде можете поставити нову Опакуе везу или одабрати већ постојећу.
На врху је дугме које вам омогућава да сачувате везу.
Испод је место где конфигуришете своју везу.

- Тип везе: Овде бирате са којим виртуелизационим окружењем се повезујете.

- Адреса сервера: Име хоста или ИП сервера. Ако слуша на нестандардном порту, можете додати порт одвојен двотачком.

– Име виртуелне машине: Можете да наведете име ВМ-а онако како се појављује на вашој платформи за виртуелизацију или да оставите ово поље празно да бисте добили листу ВМ-ова или контејнера за избор.

- Корисник: Унесите корисничко име за аутентификацију вашег оквира за виртуелизацију.

- Лозинка: Ако желите да сачувате лозинку, унесите је овде или оставите празно поље да бисте га тражили сваки пут.

- Напредна подешавања: У овом одељку ћете пронаћи било који локални уређај, протокол и подешавања перформанси.</string>
    <string name="pref_keyboard_type_label_TYPE_CLASS_TEXT">Текст са предлозима (ТИПЕ_ЦЛАСС_ТЕКСТ)</string>
    <string name="copy_list_button">Цопи Лист</string>
    <string name="master_password_error_failed_to_disable">Није могуће онемогућити главну лозинку. Проверите слободан простор на уређају и покушајте поново.</string>
    <string name="use_no_compression_for_local_connections">Без компресије (локалне везе, Хектиле кодирање)</string>
    <string name="input_mode_help_text">У било ком режиму уноса, додирните икону тастатуре да бисте добили тастатуру на екрану. Такође, ваш уређај може имати сопствени покрет који покреће тастатуру.

Користите режиме директног уноса за интуитивнију контролу екрана на додир. Користите симулирани режим додирне табле за финију контролу над мишем.

Директан режим превлачења:
- Контролишите мишем директно додиром.
- Превуците прстом да бисте се померали.
- Тапкање изазива клик миша тамо где сте куцнули.
- Догађаји померања се шаљу између два прста где је почело превлачење са два прста.

Директан, Холд Пан Моде:
- Контролишите мишем директно додиром.
- Дуго додирните да бисте покренули режим померања.
- Тапкање изазива клик миша тамо где сте куцнули.
- Догађаји померања се шаљу између два прста где је почело превлачење са два прста.

Симулирани режим додирне табле:
- Користите свој екран као тачпед.
- Превуците да бисте померили показивач миша.
- Померите миша преко ивице екрана за померање.
- Тапкање доводи до клика миша тамо где је показивач.
- Догађаји померања се шаљу тамо где се налази показивач миша.

Једноручни режим:
- Исто као Директан, режим померања превлачењем, осим што дуги додир отвара мени са избором режима.
- Након одабира режима, превлачењем прста по екрану врши се изабрани покрет.
- Подизање прста довршава гест.

Сви режими уноса:
- Леви клик: Додирните једном.
- Двоструки клик: Двапут додирните.
- Десни клик: Додирните и задржите и додирните другим прстом (било где на екрану).
- Алтернативни десни клик: Користите дугме \Назад\ или покрет за свој уређај.
- Средњи клик: Додирните и задржите и додирните са још два прста (било где на екрану).
- Превлачење мишем: Додирните-задржите-дуго и превуците.
- Точкић за померање: превлачење са два прста горе/доле и лево/десно. Брзо превлачење се помера брже.
- Увећавање/умањивање: Укључивање зумирања, зумирање прстима за контролу скалирања.
- Цтрл/Алт тастер: Мени-&gt;Цтрл/Алт дугмад. Не заборавите да искључите када завршите!
- Комбинације тастера: Мени-&gt;Још-&gt;Пошаљи кључеве.
- Пошаљите текст: Или откуцајте на тастатури на екрану, или користите Мени-&gt;Још-&gt;Пошаљи текст.</string>
    <string name="right_alt_as_iso_l3_shift">Р-Алт као ИСО Л3 Схифт (само ВНЦ)</string>
    <string name="error_uri_noinfo_nosave">Недовољно специфичних информација за повезивање.</string>
    <string name="single_reposition">Показивач миша је промењен за једноручни режим</string>
    <string name="auto_x_cancel">Откажи</string>
    <string name="vv_file_not_found">.вв датотека није пронађена!</string>
    <string name="error_pve_failed_to_authenticate">Провера аутентичности у Прокмок виртуелном окружењу није успела. Уверите се да сте унели своје корисничко име у формату усер@реалм и да ли је лозинка исправна.</string>
    <string name="save_as_copy">Сачувај као копију</string>
    <string name="info_cert">Да ли прихватате овај нови или промењени сертификат домаћина?\н\нОтисци прстију:\нМД5: %1$с\нСХА1: %2$с\нСХА256: %3$с\н\нИздато за: %4$с\нИздато: %5$с\н\нВажи од: %6$с\нВажи до:</string>
    <string name="more_debug_logging">Више евиденције отклањања грешака</string>
    <string name="error_ssh_key_auth_fail">Провера аутентичности на ССХ серверу помоћу пара кључева није успела. Проверите своје ССХ корисничко име и уверите се да је ваш јавни кључ у датотеци аутхоризед_кеис на удаљеној страни.</string>
    <string name="error_vnc_authentication">ВНЦ аутентификација није успела!Проверите ВНЦ лозинку (и корисника ако је применљиво).</string>
    <string name="toggle_keyboard">Пребаци тастатуру</string>
    <string name="help">Помоћ ⓘ</string>
    <string name="repeater_caption">ВАЖНО: Ако користите УлтраВНЦ репетитор, унесите његову адресу и порт ван овог дијалога. Овде унесите адресу и порт стварног ВНЦ сервера. Одвојите адресу и порт ВНЦ сервера двотачком, нпр.192.168.0.100:5900.</string>
    <string name="color_8">8 боја (2 бпп)</string>
    <string name="error_ovirt_unable_to_connect">Није могуће повезати се или потврдити аутентичност, проверите адресу сервера, корисника, лозинку и ауторитет и предмет сертификата.</string>
    <string name="error_rdp_authentication_failed">РДП аутентификација није успела!Проверите РДП корисничко име и лозинку и покушајте поново.</string>
    <string name="delete_key_list">Избриши листу кључева</string>
    <string name="input_method_direct_swipe_pan_description">Директно, превлачење прстом: Превуците прстом да бисте се померали. Куцните једним прстом где год желите да кликнете левим тастером миша, два прста десним кликом и три прста средњим кликом. Превуците са два прста да бисте се померали. Дуго додирните да бисте превукли и отпустили.</string>
    <string name="address_caption_hint">ВНЦ сервер</string>
    <string name="auto_x_unixpw">Користите УНИКС акредитиве уместо уграђеног безбедносног механизма. Корисник мора бити у могућности да покрене /бин/су.</string>
    <string name="input_method_touchpad">Симулирана додирна табла</string>
    <string name="fit_to_screen">Фит то Сцреен</string>
    <string name="list_name_caption">Име листе</string>
    <string name="copy_logcat">📋 Копирај Логцат</string>
    <string name="ca_ovirt_use_custom">Цустом РХЕВ/оВирт ЦА</string>
    <string name="info_progress_dialog_downloading">Преузмите први кадар.\Молимо сачекајте…</string>
    <string name="local_mouse_check">Локални показивач миша (изаберите ако је показивач невидљив)</string>
    <string name="rdp_server_empty">РДП сервер или порт је празан. Повезивање није могуће!</string>
    <string name="rendering_mode">Режим приказивања:</string>
    <string name="rdp_adv_visual_styles">Омогућите визуелне стилове</string>
    <string name="error_ovirt_timeout">Веза са вашом ВМ је истекла. Проверите да ли је адреса чвора који покреће ваш ВМ тачна, да ли је доступна са ваше тренутне мреже и да ниједан заштитни зид не блокира везу.</string>
    <string name="extra_keys_enable">Омогућите додатне кључеве</string>
    <string name="showkbd_label">Тастатура</string>
    <string name="audio">Аудио</string>
    <string name="ssh_x11vnc_customize">Конфигуришите АутоКс</string>
    <string name="address_caption_ssh_hint">ССХ сервер</string>
    <string name="info_progress_dialog_connecting">Повезивање…</string>
    <string name="donate_app">Донате ❤</string>
    <string name="rdp_security_rdp">РДП безбедност</string>
    <string name="applies_to_new_connections_only">Односи се само на нове везе</string>
    <string name="spice_button_import_ca">Увоз ЦА</string>
    <string name="scaling_zoomable">Зоомабле</string>
    <string name="error_ssh_port_forwarding_failure">Није могуће подесити прослеђивање портова за тунелирање ВНЦ саобраћаја преко ССХ-а. Уверите се да је ваш ССХ сервер конфигурисан да дозвољава прослеђивање портова и покушајте поново.</string>
    <string name="rdp_adv_desktop_composition">Омогући композицију радне површине</string>
    <string name="scroll_speed">Додирните Брзина померања</string>
    <string name="rdp_address_caption_hint">РДП сервер</string>
    <string name="send_button">Пошаљи</string>
    <string name="love_our_work">Волите наш рад?</string>
    <string name="download_from_server">Преузмите са сервера</string>
    <string name="ssh_server_needs_password_in_addition_to_key">Вашем серверу је потребна аутентификација лозинком поред потврде аутентичности кључа.</string>
    <string name="input_method_single_handed">Сингле Хандед</string>
    <string name="username_hint_ssh">ССХ корисничко име</string>
    <string name="auto_x_enabled">Омогућено</string>
    <string name="password_hint_ssh">ССХ лозинка</string>
    <string name="audio_will_be_initialized">Звук ће се иницијализирати за око 15 секунди, пре тога зауставите било коју покренуту видео или аудио репродукцију</string>
    <string name="shortcut_label_vnc">ВНЦ веза</string>
    <string name="auto_request_new_res">Даљинска синхронизација са резолуцијом екрана</string>
    <string name="color_256">256 боја (8 бпп)</string>
    <string name="intro_title">бВНЦ: Интуитиван, сигуран ВНЦ клијент</string>
    <string name="error_x509_could_not_generate_encoding">Није могуће генерисати кодирање сертификата.</string>
    <string name="rdp_security_tls">ТЛС Сецурити</string>
    <string name="action_import_settings">Подешавања увоза</string>
    <string name="single_cancel">Режим рада једном руком је отказан</string>
    <string name="info_set_touchpad_input_mode">Сервер извештава да не подржава Цлиент Моде Моусе Инпут, а тренутни режим уноса миша неће радити исправно. Ако се ово настави, уверите се да су алати за зачин инсталирани у виртуелној машини или пређите на режим симулираног уноса додирне табле из менија.</string>
    <string name="email_us">Пошаљите нам е-пошту 📧</string>
    <string name="color_64">64 боје (4 бпп)</string>
    <string name="ssh_key_generated">Нови кључ је генерисан или увезен успешно. Сада можете да додирнете дугме „Генериши/извези кључ“ да бисте делили, копирали у међуспремник или извезли јавни кључ.</string>
    <string name="repeater_button">УлтраВНЦ Репеатер</string>
    <string name="info_dialog_title">Инфо</string>
    <string name="local_clipboard_integration">Омогућите интеграцију локалног и удаљеног међуспремника</string>
    <string name="cursor_force_local">Локални</string>
    <string name="list_caption">Лист</string>
    <string name="master_password_error_password_necessary">Главна лозинка је потребна да бисте наставили.</string>
    <string name="ssh_use_pubkey">Користи кључ</string>
    <string name="super_check">Супер</string>
    <string name="enter_text">Сенд Тект</string>
    <string name="import_export_settings">📦 Подешавања увоза/извоза</string>
    <string name="info_progress_dialog_aborted">Веза прекинута!</string>
    <string name="input_method_single_handed_description">Једном руком: Превуците прстом да бисте се померали. Додирните једним прстом где год желите да кликнете левим тастером миша. Дуго додирните да бисте изабрали режим лево/десно/средње превлачење/померање/зумирање. Уобичајене мулти-тоуцх контроле такође раде.</string>
    <string name="verification_code">Верифицатион Цоде</string>
    <string name="extra_keys_disable">Онемогућите додатне кључеве</string>
    <string name="rotate_dpad">Ротирајте Блуетоотх или софтверски Д-Пад</string>
    <string name="intro_close">Затвори</string>
    <string name="master_password_error_shortcuts_not_supported">Пречице још нису подржане када је омогућена главна лозинка.</string>
    <string name="enter_vnc_credentials">Унесите ВНЦ акредитиве</string>
    <string name="connection_edit">Уреди</string>
    <string name="error_spice_unable_to_connect">Није могуће повезати се или потврдити аутентичност, проверите адресу и порт сервера.</string>
    <string name="remote_sound_on_server">Звук на серверу</string>
    <string name="left_handed_mode">Леворуки режим</string>
    <string name="info_ssh_initializing_hostkey">Покушај иницијализације ССХ ХостКеи-а.</string>
    <string name="connect_button">Повежите се</string>
    <string name="ca_new_or_changed">Нови или промењени сертификат сервера</string>
    <string name="close">Затвори</string>
    <string name="master_password_verify">Потврдите главну лозинку</string>
    <string name="error_no_vnc_support_yet">ВНЦ тип приказа још није подржан, али то је надолазећа функција. Хвала на разумевању!</string>
    <string name="rdp_connection_settings">Подешавања РДП везе</string>
    <string name="immersive_mode_disable">Онемогућите имерзивни режим</string>
    <string name="error_pve_null_data">Прокмок виртуелно окружење је вратило нулте податке.</string>
    <string name="auto_x_descript_geom">Величина удаљене радне површине (ШкВ)</string>
    <string name="enter_passphrase">Унесите кључну лозинку</string>
    <string name="action_edit_default_settings">⚙ Уредите подразумевана подешавања</string>
    <string name="ca_spice_manage">Управљајте СПИЦЕ ЦА</string>
    <string name="color_mode">Цолор Моде</string>
    <string name="back_button">Иди назад</string>
    <string name="rate_app">Оцените ⭐⭐⭐⭐⭐</string>
    <string name="off">Офф</string>
    <string name="ssh_tunnel_settings">Подешавања ССХ тунела</string>
    <string name="error_pve_vmid_not_numeric">ВМ ИД није нумерички. Унесите нумерички ВМ ИД или оставите празно да бисте изабрали ВМ са листе.</string>
    <string name="cert_subject">Предмет сертификата</string>
    <string name="rdp_descript_geom">Величина удаљене радне површине (ШкВ)</string>
    <string name="master_password_error_wrong_password">Није могуће извршити аутентификацију са датом главном лозинком.</string>
    <string name="error_pick_correct_item">Уверите се да сте изабрали праву ставку у врсти везе.</string>
    <string name="input_method_direct_drag_pan">Директно, држите Пан</string>
    <string name="auto_rotation">Ротација екрана док је повезана</string>
    <string name="master_password_verify_message">Унесите тачну главну лозинку да бисте наставили.</string>
    <string name="error_connection_interrupted">Веза је прекинута.</string>
    <string name="auto_x_descript_session">Тип удаљене сесије</string>
    <string name="action_new_connection">✚ Нова веза</string>
    <string name="sort_connections">Сортирај везе</string>
    <string name="enter_text_title">Унесите текст за слање</string>
    <string name="shortcut_label_rdp">РДП веза</string>
    <string name="spice_address_caption_hint">СПИЦЕ Сервер</string>
    <string name="rdp_geom_description_hint">Серверу је потребна подршка за ЕктендедДесктопСизе</string>
    <string name="audio_initialized">Звук је иницијализован</string>
    <string name="intro_text">Тренутна листа бВНЦ функција:
&lt;бр&gt;
- Обичан ВНЦ, Сецуре ВНЦ овер ССХ, АнонТЛС и ВеНЦрипт, и УлтраВНЦ Виндовс пријава са опционим Репеатер-ом.
&lt;бр&gt;
- АутоКс режим: У ВНЦ преко ССХ режима, аутоматски откријте постојеће и/или креирајте нове Кс-сесије користећи к11внц!Ради као НКС клијент.
&lt;бр&gt;
- Бесплатна подршка за ротацију. Користите оперативни систем да ограничите ротацију ако је потребно.
&lt;бр&gt;
- ССХ јавни/приватни пар кључева генерисање и извоз.
&lt;бр&gt;
- Сва стандардна ВНЦ кодирања, укључујући Тигхт, ЗРЛЕ и ЦопиРецт.
&lt;бр&gt;
- Аутоматско чување сесије.
&lt;бр&gt;
- Режими за зумирање, прилагођавање екрану и један на један.
&lt;бр&gt;
- Мулти-тоуцх контрола над даљинским мишем у режимима директног и симулираног додирне табле.
&lt;бр&gt;
- Потпуна контрола једном руком над даљинским мишем у режиму уноса једном руком.
&lt;бр&gt;
- Мулти-тоуцх кликови мишем: додирните за леви клик, додирните два прста за десни клик, додирните три прста за средњи клик.
&lt;бр&gt;
- Померање на више додира: два прста превуците нагоре/надоле и лево/десно за померање.
&lt;бр&gt;
- Мета и тастери са стрелицама на екрану који се могу потпуно онемогућити из менија или сместити помоћу дугмета на екрану.
&lt;бр&gt;
- Слање текста и произвољних комбинација тастера када су повезани.
&lt;бр&gt;
- Помоћ при креирању веза (\Мени-&gt;Помоћ за повезивање\) на екрану за повезивање.
&lt;бр&gt;
- Помоћ са режимима уноса (\Мени-&gt;Више-&gt;Помоћ за режим уноса\) када је повезан.
&lt;бр&gt;
- Коришћење доступне додирне табле као стрелице уместо померања миша и клик на додирну таблу као Цтрл.
&lt;бр&gt;
- Прелазак на портретни режим током конекција, ротирајући Д-пад/трацкпад за БТ тастатуре.
&lt;бр&gt;
- Подршка за више језика, све док ВНЦ сервер има омогућен неопходан језички изглед.
&lt;бр&gt;
- Интеграција Цопи/Пасте
&lt;бр&gt;
- Резолуција удаљене машине се мења
&lt;бр&gt;
- Потпуна подршка за миш на Андроид 4.0+ уређајима, укључујући десни и средњи клик и точкић за померање.
&lt;бр&gt;
&lt;бр&gt;
Познати проблеми:
&lt;бр&gt;</string>
    <string name="color_greyscale">Нијансе сиве (1 бпп)</string>
    <string name="share_app_toast">Поделите везу до апликације са свим својим пријатељима на друштвеним мрежама!</string>
    <string name="force">Битмап преко целог екрана</string>
    <string name="input_method_touchpad_description">Simulated Touchpad: Swipe to move pointer. Додирните било где једним прстом за леви клик, два прста за десни клик и три прста за средњи клик. Превуците са два прста да бисте се померали. Дуго додирните да бисте превукли и отпустили.</string>
    <string name="info_ssh_key_fingerprint_identical">\н\нМожете да обезбедите да је идентичан познатом отиску прста сертификата сервера да бисте спречили напад човека у средини.</string>
    <string name="error_no_vm_found_for_user">Нема доступних виртуелних машина за датог корисника.</string>
    <string name="color_black_and_white">црно-бело (1 бпп)</string>
    <string name="auto">Ауто</string>
    <string name="pro_feature_generic">Чини се да користите Про функцију. Молимо подржите пројекат куповином Про верзије која има подршку за ову функцију. Веза до Про верзије је доступна у почетном дијалогу.</string>
    <string name="rdp_geom_custom">Цустом</string>
    <string name="default_input_mode">Подразумевани режим уноса</string>
    <string name="repeater_empty_text">Нема репетитора</string>
    <string name="ad_donate_text_rdp">Пројекту отвореног кода је потребна ваша подршка!Донирајте нам куповином аРДП Про, који подржава преусмеравање звука. У наставку погледајте везе до аРДП Про и наших других апликација.</string>
    <string name="spice_tls_port_hint">ТЛС порт</string>
    <string name="scaling">Скалирање</string>
    <string name="spice_connection_settings">СПИЦЕ подешавања везе</string>
    <string name="error_pve_failed_to_parse_json">Није успело рашчлањивање одговора из Прокмок виртуелног окружења.</string>
    <string name="error_ovirt_ssl_handshake_failure">ССЛ руковање није успело. Постоји проблем са ССЛ сертификатом сервера. Ако користите самопотписани сертификат, потребно је да (поново) увезете свој ауторитет за сертификате.</string>
    <string name="connection_setup_user">Корисник@Домен</string>
    <string name="vnc_viewer_started">ВНЦ Виевер је покренут</string>
    <string name="ca_subject">Овде унесите назив предмета сертификата. Можда неће бити потребно ако се заједничко име сертификата (ЦН) поклапа са именом хоста сервера.</string>
    <string name="port_ssh_hint">Порт</string>
    <string name="error_ssh_pubkey_auth_method_unavail">ССХ сервер не подржава метод \публицкеи\ аутх, а ми покушавамо да користимо пар кључева за аутентификацију. Конфигуришите га да дозволи аутентификацију јавним кључем и покушајте поново. Доступне методе потврде:</string>
    <string name="username_caption">ВНЦ корисник</string>
    <string name="error_ssh_could_not_exec_command">Није могуће извршити даљинску команду.</string>
    <string name="rdp_intro_text">Хвала вам што подржавате аРДП и софтвер отвореног кода уопште!За помоћ при коришћењу аРДП-а, погледајте ставке помоћи у менију и опис апликације на тржишту.
&lt;бр&gt;
&lt;бр&gt;
Тренутна листа аРДП функција укључује:
&lt;бр&gt;
- Обичан РДП, РДП тунелом преко ССХ.
&lt;бр&gt;
- Бесплатна подршка за ротацију. Користите оперативни систем да ограничите ротацију ако је потребно.
&lt;бр&gt;
- Подешавање даљинске резолуције, изворне резолуције у пејзажном и портретном режиму.
&lt;бр&gt;
- ССХ јавни/приватни пар кључева генерисање и извоз.
&lt;бр&gt;
- Аутоматско чување сесије.
&lt;бр&gt;
- Режими за зумирање, прилагођавање екрану и један на један.
&lt;бр&gt;
- Мулти-тоуцх контрола над даљинским мишем у режимима директног и симулираног додирне табле.
&lt;бр&gt;
- Потпуна контрола једном руком над даљинским мишем у режиму уноса једном руком.
&lt;бр&gt;
- Мулти-тоуцх кликови мишем: додирните за леви клик, додирните два прста за десни клик, додирните три прста за средњи клик.
&lt;бр&gt;
- Померање на више додира: два прста превуците нагоре/надоле и лево/десно за померање.
&lt;бр&gt;
- Мета и тастери са стрелицама на екрану који се могу потпуно онемогућити из менија или сместити помоћу дугмета на екрану.
&lt;бр&gt;
- Слање текста и произвољних комбинација тастера када су повезани.
&lt;бр&gt;
- Помоћ при креирању веза (\Мени-&gt;Помоћ за повезивање\) на екрану за повезивање.
&lt;бр&gt;
- Помоћ са режимима уноса (\Мени-&gt;Више-&gt;Помоћ за режим уноса\) када је повезан.
&lt;бр&gt;
- Коришћење доступног трацкпад-а као стрелице уместо померања миша и клик на додирну таблу као Цтрл, ротирајући Д-пад/трацкпад за БТ тастатуре.
&lt;бр&gt;
- Подршка за више језика, све док РДП сервер има омогућен неопходан језички распоред.
&lt;бр&gt;
- Беспрекорне промене резолуције удаљене машине
&lt;бр&gt;
- Потпуна подршка за миш на Андроид 4.0+ уређајима, укључујући десни и средњи клик и точкић за померање.
&lt;бр&gt;
- Избор режима боја
&lt;бр&gt;
- Интеграција Цопи/Пасте
&lt;бр&gt;
- Извоз поставки
&lt;бр&gt;
- Звук
&lt;бр&gt;
&lt;бр&gt;
Познати проблеми:</string>
    <string name="tap_disable">Онемогући</string>
    <string name="view_only">Режим само за гледање</string>
    <string name="save_button">Сачувај</string>
    <string name="error_ssh_could_not_send_sudo_pwd">Није могуће послати судо лозинку.</string>
    <string name="landscape_force">Форце Ландсцапе Ориентатион</string>
    <string name="export_settings">Извоз</string>
    <string name="keyboard_type">Тип софтверске тастатуре</string>
    <string name="hide_connection_thumbnails">Сакриј сличице везе</string>
    <string name="input_method_direct_drag_pan_description">Директно, држите Пан: превуците да бисте превукли и отпустили. Куцните једним прстом где год желите да кликнете левим тастером миша, два прста десним кликом и три прста средњим кликом. Превуците са два прста да бисте се померали. Дуго додирните да бисте започели померање.</string>
    <string name="panning">Паннинг Сцреен</string>
    <string name="remote_clipboard_integration">Омогућите интеграцију даљинског и локалног међуспремника</string>
    <string name="rdp_connection_screen_help_text">Када додате или измените везу, видећете страницу са конфигурацијом везе. Овде можете подесити нову РДП везу или одабрати већ постојећу. На врху је дугме које вам омогућава да сачувате везу. Испод је место где конфигуришете своју везу.

- Тип везе: Овде бирате тип РДП везе. Доступни типови повезивања су:
(а) РДП, који се директно повезује са рачунаром преко РДП протокола.
(б) РДП преко ССХ, који прво тунелира вашу везу преко рачунара који користи ССХ сервер.

- Наслов: Свака веза коју креирате може имати надимак да бисте је лако идентификовали на листи.

- Подешавања ССХ тунела: Доступно у РДП преко ССХ режима.
(а) ССХ сервер/порт: Адреса и порт ССХ сервера кроз који ће се веза проћи кроз тунел. ССХ подразумевано слуша на порту 22.
(б) Корисничко име/Лозинка: Корисничко име и лозинка налога на ССХ серверу. Лозинка ће бити попуњена на овој страници ако нисте напустили апликацију од када сте је последњи пут унели.
(ц) Управљање кључем/Користи кључ: Дугме за управљање јавним/приватним кључевима и поље за потврду које показује да ли треба користити кључ, а не лозинку за аутентификацију. Ако користите дугме Копирај у међуспремник након генерисања пара кључева, требало би да будете у могућности да налепите јавни кључ када се повежете са РДП сервером (клипборд је синхронизован са сервером).

- Подешавања РДП везе:
(а) РДП сервер/порт: Овде уносите име хоста или ИП адресу и порт рачунара на којем ради РДП сервер који желите да контактирате. У режиму РДП преко ССХ, ова адреса је као што се види са ССХ сервера. Ако су ССХ сервер и РДП сервер исти физички рачунар, можете користити лоцалхост. РДП сервери обично слушају порт 3389.
(б) РДП корисник: Овде уносите корисничко име вашег Виндовс/УНИКС налога.
(ц) РДП домен: Унесите домен којем припада ваш налог.
(д) РДП лозинка: Ово место где уносите лозинку вашег Виндовс/УНИКС налога. Безбедно складиште се не користи за лозинке (оне су у бази података), а лозинка ће бити сачувана само ако означите поље за чување. Лозинка ће бити попуњена на овој страници ако нисте напустили апликацију од када сте је последњи пут унели.

- Напредна подешавања: У овом одељку ћете пронаћи начине да прилагодите резолуцију радне површине и разна подешавања РДП перформанси

- Подешавање локалног уређаја: Ово прилагођава понашање апликације на вашем уређају.
(а) Користите Д-Пад за стрелице: Ако желите, можете да користите Д-Пад своје Блуетоотх тастатуре или стрелице на тастатури на екрану да бисте послали стрелице на РДП сервер.
(б) Ротирајте Д-Пад: Телефонима који су упарени са Блуетоотх тастатуром ће можда бити потребно да се Д-пад тастатуре окреће супротно од казаљке на сату да би послали исправна упутства серверу.
(ц) Локални показивач миша: Ако је показивач невидљив, изаберите ово да бисте натерали да га апликација нацрта.</string>
    <string name="alt_check">Алт</string>
    <string name="single_scroll">Режим померања - превуците нагоре/надоле да бисте померали, подигните прст да бисте зауставили</string>
    <string name="ctrl_alt_del">Цтрл-Алт-Дел</string>
    <string name="single_zoom">Режим зумирања - превуците нагоре/надоле да бисте увећали/умањили, подигните прст да бисте зауставили</string>
    <string name="rdp_adv_console_mode">Режим конзоле</string>
    <string name="address_caption_hint_tunneled">ВНЦ сервер</string>
    <string name="arrow_right">Стрелица десно</string>
    <string name="pref_keyboard_type_label_VISIBLE_PASSWORD">Текст/бројеви без предлога (ВИСИБЛЕ_ПАССВОРД)</string>
    <string name="spice_username_hint">СПИЦЕ Корисничко име</string>
    <string name="error_rdp_connection_failed">РДП веза није успела!Или је мрежна веза прекинута, РДП сервер је искључен или онемогућен, или је ваша сесија преузета.</string>
    <string name="arrow_left">Лева стрелица</string>
    <string name="connection_type_vnc_over_stunnel">Безбедан ВНЦ преко ССЛ тунела</string>
    <string name="report_bug">Пријавите грешку 🐛</string>
    <string name="warning_cert_does_not_match">УПОЗОРЕЊЕ: Сачувани к509 сертификат или прослеђени потпис не одговарају тренутном сертификату сервера!Ово би могао бити напад човека у средини. Ако сте свесни кључне промене, можете наставити.</string>
    <string name="more_apps">Још апликација 📱</string>
    <string name="auto_x_disabled">Онемогућено</string>
    <string name="pro_feature_mfa">Чини се да је на вашем серверу омогућена вишефакторска аутентикација. Молимо подржите пројекат куповином Про верзије која има подршку за ову функцију. Веза до Про верзије је доступна у почетном дијалогу.</string>
    <string name="no_application_to_handle_vpn">Ова веза је подешена за покретање ВПН-а преко спољне апликације. Морате да инсталирате апликацију као што је Морпхеусли да бисте је покренули.</string>
    <string name="port_caption_ssh">ССХ Порт</string>
    <string name="arrow_down">Стрелица надоле</string>
    <string name="pro_feature_spice">Изгледа да сте покушали да отворите .вв датотеку. Ако желите да сачувате везе са Прокмок-ом или оВирт-ом директно унутар апликације и такође желите да отворите .вв датотеке, размислите о куповини Опакуе-а. Ако вам је потребна само подршка за .вв датотеку, можете добити аСПИЦЕ Про. Пронађите везе до обе апликације у почетном дијалогу.</string>
    <string name="error_vnc_unable_to_connect">Повезивање са ВНЦ сервером није успело из разлога:</string>
    <string name="rdp_password_hint">РДП лозинка</string>
    <string name="custom_ca_paste">Налепите (ако не увозите) ЦА овде</string>
    <string name="cursor_mode">Режим курсора:</string>
    <string name="local_device_tweaks">Подешавање локалних уређаја</string>
    <string name="disconnect">Прекини везу</string>
    <string name="ad_donate_text0">Про верзија такође има подршку за вишефакторску ССХ аутентификацију. Поред тога, подржава много тражену функцију главне лозинке која спречава неовлашћено коришћење и шифрује сва подешавања везе укључујући лозинке и ССХ кључеве ради заштите од крађе. Омогућите га из главног менија.</string>
    <string name="info_cert_signatures_identical">\н\нМожете да се уверите да информације одговарају сертификату сервера да бисте спречили напад човека у средини.</string>
    <string name="button_send_without_saving">Пошаљите текст/не чувајте га</string>
    <string name="single_right">Режим превлачења удесно - превуците да бисте превукли/одабрали, подигните прст да бисте зауставили</string>
    <string name="error_ssh_pwd_auth_fail">Потврда идентитета на ССХ серверу лозинком није успела. Проверите своје ССХ корисничко име и ССХ лозинку.</string>
    <string name="select_vm_title">Изаберите Виртуелна машина</string>
    <string name="ad_donate_text_spice">За Прокмок и оВирт везе, молимо да донирате пројекту куповином Опакуе или аСПИЦЕ Про. Бесплатна верзија аСПИЦЕ-а подржава само директне везе са КВМ виртуелним машинама. У наставку погледајте везе до Опакуе и аСПИЦЕ Про, као и наших других апликација.</string>
    <string name="enter_password">Унесите лозинку</string>
    <string name="main_screen_help_text">Када се апликација покрене, приказује се екран са сачуваним везама.

Ако нема сачуваних веза, доњи део екрана је празан и мораћете да притиснете дугме плус да бисте креирали нову.
Такође можете да контролишете друге аспекте конфигурације са овог екрана тако што ћете додирнути другу траку са алаткама или опције менија на врху, за
инстанце за уређивање подразумеваних подешавања или подешавања за увоз и извоз.

Када сачувате везу, можете се повезати са удаљеним сервером тако што ћете га једном додирнути. Такође ћете имати избор да га избришете или уредите дугим додиром.

Коначно, можете користити поље за претрагу веза да брзо пронађете везе помоћу филтера приказаних веза.</string>
    <string name="intro_dont_show">Не приказуј поново</string>
    <string name="action_export_settings">Подешавања извоза</string>
    <string name="error_ssh_hostkey_changed">ГРЕШКА!Кључ хост сервера је промењен. Ако је ово намерно, можете наставити. У супротном, ово може бити човек у средини напада.</string>
    <string name="error_ssh_x11vnc_no_port_failure">Није могуће добити удаљени ВНЦ порт са к11внц. Уверите се да је к11внц инсталиран. Да бисте били сигурни, покушајте да покренете к11внц ручно на командној линији.</string>
    <string name="error_failed_to_obtain_content">Добијање датотеке није успело. Преузмите га поново, али овај пут га брзо отворите из фасцикле за преузимање у Менаџеру датотека.</string>
    <string name="show_menu">Прикажи мени</string>
    <string name="auto_x_unix_auth">Аутоматски извршите аутентификацију користећи приложено ССХ корисничко име/лозинку (на црни екран за пријаву).</string>
    <string name="previous_versions">Претходне верзије ⍼</string>
    <string name="auto_x_xvnc">Пронађите или креирајте помоћу Ксвнц-а</string>
    <string name="auto_x_find">Само пронађите, не стварајте</string>
    <string name="port_caption">ВНЦ порт</string>
    <string name="delete_key">Избриши изабрани кључ</string>
    <string name="cert_fingerprint">Отисак прста сертификата</string>
    <string name="enter_vnc_password">Унесите ВНЦ лозинку</string>
    <string name="port_hint">Порт</string>
    <string name="import_from_file">Увези из датотеке</string>
    <string name="error_rdp_unable_to_connect">Повезивање са РДП сервером није успело!Уверите се да су подешавања РДП сервера тачна, да је сервер укључен, да је РДП омогућен и да је сервер на истој мрежи као и овај уређај.</string>
    <string name="rdp_geom_disabled">Онемогућено</string>
    <string name="ad_donate_spice_text1b">Додирните овде да купите Про верзију и само отворите .вв датотеке.</string>
    <string name="spice_ca_file_error_reading">Грешка при читању ЦА датотеке. Уверите се да је читљиво.</string>
    <string name="info_vm_launched_on_stand_by">Ваш ВМ је пронађен искључен и покренут је. Покушајте поново за неколико минута. Ако покушате прерано и добијете неуспешну везу, покушајте поново касније.</string>
    <string name="special_keys">Пошаљи кључеве</string>
    <string name="error_failed_to_download_http">Преузимање датотеке преко ХТТП-а није успело. Можда је ваш сервер недоступан.</string>
    <string name="rdp_geom_automatic">Аутоматски</string>
    <string name="portrait_mode">Пребаците се на портретни режим када сте повезани</string>
    <string name="master_password_set_error">Лозинке се не поклапају, будите опрезни!</string>
    <string name="enter_ssh_credentials">Унесите ССХ акредитиве</string>
    <string name="rdp_adv_gfx">РДП Гфк</string>
    <string name="repeater_dialog_title">ВНЦ сервер иза репетитора</string>
    <string name="prefer_sending_unicode">Уницоде унос (само за Виндовс)</string>
    <string name="auto_x_caption">Апликација може аутоматски открити постојеће и креирати нове Кс сесије на Линук/УНИКС системима (слично НКС). Потребан вам је к11внц да бисте пронашли, а Ксвфб, Ксвнц или Ксдумми да бисте креирали сесије. Ако имате проблема са повезивањем, покушајте да изаберете одређени тип удаљене сесије у АутоКс напредним подешавањима.</string>
    <string name="auto_x_confirm">Потврди</string>
    <string name="position_toolbar_last_used">Вратите позицију на траци са алаткама</string>
    <string name="error_no_such_vm_found_for_user">За датог корисника није пронађена виртуелна машина са наведеним ИД-ом. Обришите ИД да бисте добили листу ВМ-ова.</string>
    <string name="single_middle">Режим средњег превлачења - превуците да бисте превукли/одабрали, подигните прст да бисте зауставили</string>
    <string name="info_encoding">кодирање,</string>
    <string name="rdp_geom_native_portrait">Нативе Портраит</string>
    <string name="input_mode">Режим уноса</string>
    <string name="action_delete_connection">Избриши везу</string>
    <string name="keys_caption">Кључеви</string>
    <string name="single_left">Режим превлачења лево - превуците да бисте превукли/одабрали, подигните прст да бисте зауставили</string>
    <string name="vv_file_error">.вв датотека недостаје или је оштећена!</string>
    <string name="connection_delete">Избриши</string>
    <string name="info_progress_dialog_establishing">Успостављање руковања.\нСачекајте…</string>
    <string name="keep_password_button">Задржи</string>
    <string name="auto_x_find_login">Пронађите Кс пријаву (потребан је судо)</string>
    <string name="ssh_use_x11vnc">Ауто Десктоп</string>
    <string name="address_caption_ssh">ССХ сервер</string>
    <string name="spice_password_hint">СПИЦЕ Пассворд</string>
    <string name="cursor_force_disable">Онемогући</string>
    <string name="master_password_error_password_not_set">Постављање главне лозинке је отказано.</string>
    <string name="info_update_color_model_to">Ажурирање модела боја на</string>
    <string name="rdp_adv_menu_animation">Прикажи анимације менија</string>
    <string name="input_method_help">Помоћ за метод уноса</string>
    <string name="enable_recording">Омогући снимање</string>
    <string name="path_to_ca">Унесите путању датотеке (на пример /сдцард/ца-церт.пем) и додирните Увези да бисте учитали свој ауторитет за издавање сертификата.</string>
    <string name="nickname_caption_hint">Наслов (опционо)</string>
    <string name="connection_caption">Веза</string>
    <string name="pan_follow_mouse">Пан прати миша</string>
    <string name="rdp_geom_native_landscape">Нативе Ландсцапе</string>
    <string name="meta_key_title">Пошаљите посебне кључеве</string>
    <string name="move_toolbar">Премести траку са алаткама</string>
    <string name="input_mode_fit_to_screen">Но Пан;Трацкбалл Моусе</string>
    <string name="enable_sound">Омогући звук</string>
    <string name="error_security_type">Сервер није понудио подржани тип безбедности.</string>
    <string name="connection_type_text">Виртуелизовано окружење (РХЕВ/оВирт или Прокмок)</string>
    <string name="connection_setup_host_name">Адреса сервера</string>
    <string name="vnc_server_empty_no_save">ВНЦ сервер или порт је празан. Није могуће сачувати везу!</string>
    <string name="ca_ovirt_manage">Управљајте РХЕВ/оВирт ЦА</string>
    <string name="manage_custom_ca_title">Управљајте прилагођеним ЦА</string>
    <string name="ca_file_not_found">Фајл није пронађен. Унесите важећи назив датотеке у поље за текст (нпр. /сдцард/ца.црт).</string>
    <string name="master_password_set_message">Унесите и запамтите главну лозинку. Што је ваша лозинка дужа, то је теже провалити. Ако погрешно поставите лозинку или је заборавите, изгубићете сва подешавања!Можда ћете желети да извезете своја подешавања сада да бисте их направили резервну копију (из менија). Чувајте их безбедно јер извезена подешавања нису шифрована.</string>
    <string name="repeater_clear">Немојте користити</string>
    <string name="ad_donate_text3">Ако желите даље да подржите пројекат, пратите следеће везе за линкове до клијентских апликација за:</string>
    <string name="vnc_connection_settings">Подешавања ВНЦ везе</string>
    <string name="master_password_enable">🔒 Омогућите главну лозинку</string>
    <string name="new_list_button">Нова листа</string>
    <string name="spice_intro_text">Хвала вам што подржавате аСПИЦЕ и софтвер отвореног кода уопште!За помоћ при коришћењу аСПИЦЕ-а, погледајте ставке помоћи у менију и опис апликације на тржишту.
&lt;бр&gt;
&lt;бр&gt;
Тренутна листа аСПИЦЕ функција укључује:
&lt;бр&gt;
- Обичан СПИЦЕ, СПИЦЕ тунел преко ССХ.
&lt;бр&gt;
- Бесплатна подршка за ротацију. Користите оперативни систем да ограничите ротацију ако је потребно.
&lt;бр&gt;
- ССХ јавни/приватни пар кључева генерисање и извоз.
&lt;бр&gt;
- Аутоматско чување сесије.
&lt;бр&gt;
- Режими за зумирање, прилагођавање екрану и један на један.
&lt;бр&gt;
- Мулти-тоуцх контрола над даљинским мишем у режимима директног и симулираног додирне табле.
&lt;бр&gt;
- Потпуна контрола једном руком над даљинским мишем у режиму уноса једном руком.
&lt;бр&gt;
- Мулти-тоуцх кликови мишем: додирните за леви клик, додирните два прста за десни клик, додирните три прста за средњи клик.
&lt;бр&gt;
- Померање на више додира: два прста превуците нагоре/надоле и лево/десно за померање.
&lt;бр&gt;
- Мета и тастери са стрелицама на екрану који се могу потпуно онемогућити из менија или сместити помоћу дугмета на екрану.
&lt;бр&gt;
- Слање текста и произвољних комбинација тастера када су повезани.
&lt;бр&gt;
- Помоћ при креирању веза (\Мени-&gt;Помоћ за повезивање\) на екрану за повезивање.
&lt;бр&gt;
- Помоћ са режимима уноса (\Мени-&gt;Више-&gt;Помоћ за режим уноса\) када је повезан.
&lt;бр&gt;
- Коришћење доступног трацкпад-а као стрелице уместо померања миша и клик на додирну таблу као Цтрл, ротирајући Д-пад/трацкпад за БТ тастатуре.
&lt;бр&gt;
- Подршка за више језика, све док СПИЦЕ сервер има омогућен неопходан језички изглед.
&lt;бр&gt;
- Беспрекорне промене резолуције удаљене машине
&lt;бр&gt;
- Потпуна подршка за миш на Андроид 4.0+ уређајима, укључујући десни и средњи клик и точкић за померање.
&lt;бр&gt;
&lt;бр&gt;
Планиране карактеристике:
&lt;бр&gt;
- Интеграција Цопи/Пасте
&lt;бр&gt;
- Звук
&lt;бр&gt;
- Побољшања перформанси
&lt;бр&gt;
Познати проблеми:
&lt;бр&gt;
- Слање текста не шаље неке симболе.
&lt;бр&gt;</string>
    <string name="info">Инфо</string>
    <string name="connection_edit_delete_prompt">Да ли желите да измените или избришете везу</string>
    <string name="connection_type_caption">Врста везе</string>
    <string name="usb">УСБ (прво прикључите ОТГ кабл)</string>
    <string name="connection_type_vnc_over_vencrypt">Безбедан ВНЦ преко ВеНЦрипт-а</string>
    <string name="log_copied">Логцат је копиран у међуспремник. Сада га можете налепити у е-поруку или на форум за подршку. Молимо вас да погледате све личне податке пре објављивања.</string>
    <string name="disable_pointer_offset_correction">Онемогући корекцију померања показивача</string>
    <string name="password_caption_hint">ВНЦ лозинка</string>
    <string name="user_not_specified">Корисник није наведен</string>
    <string name="connection_type_vnc_over_ssl">Безбедан ВНЦ преко АнонТЛС-а</string>
    <string name="pro_feature_intro">Чини се да користите Про функцију. Молимо подржите пројекат куповином Про верзије која има подршку за ову функцију. Проверите да ли у уводном дијалогу постоје везе до одговарајуће апликације.</string>
    <string name="shift_check">Схифт</string>
    <string name="error_ssh_keypair_missing">ССХ пар кључева још није генерисан!Генеришите га и ставите (њен јавни део) у аутхоризед_кеис на ССХ серверу.</string>
    <string name="error_connection_failed">Веза није успела.</string>
    <string name="info_continue_connecting">Наставите да се повезујете са:</string>
    <string name="connection_type_vnc_over_ssh">Безбедан ВНЦ преко ССХ-а</string>
    <string name="advanced_settings">Напредна подешавања</string>
    <string name="error_ssh_passphrase_but_keypair_unencrypted">Приступна фраза је дата, али пар кључева није шифрован. Избришите приступну фразу.</string>
    <string name="vnc_server_empty">ВНЦ сервер или порт је празан. Повезивање није могуће!</string>
    <string name="error_uri_parse_error">Није могуће рашчланити УРИ намере. Проверите УРИ формат. Такође можете видети евиденцију уређаја за више детаља.</string>
    <string name="username_hint_vencrypt">ВНЦ корисничко име</string>
    <string name="error_vv_download_timeout">Истекло је време за преузимање вв датотеке.</string>
    <string name="center_mouse">миш @</string>
    <string name="show_keyboard">Прикажи тастатуру</string>
    <string name="info_cert_signatures">Информације о сертификату су:</string>
    <string name="rdp_username_hint">РДП корисничко име</string>
    <string name="connection_type_vnc">Басиц ВНЦ</string>
    <string name="rdp_security_nla">Аутентификација на нивоу мреже</string>
    <string name="ssh_pubkey_button">Управљај кључем</string>
    <string name="ca_file_error_reading">Грешка при читању ЦА датотеке. Уверите се да је читљиво.</string>
    <string name="master_password_error_intents_not_supported">Намере везе још увек нису подржане када је омогућена главна лозинка.</string>
    <string name="input_method_direct_swipe_pan">Директно, превуците прстом</string>
    <string name="update_button">Ажурирај</string>
    <string name="input_mode_panning">Режим померања радне површине</string>
    <string name="search_connections">Сеарцх Цоннецтионс</string>
    <string name="error_x509_could_not_generate_signature">Није могуће генерисати СХА1 или МД5 потпис сертификата. Није пронађен алгоритам СХА1/МД5.</string>
    <string name="auto_x_xdummy">Пронађите или креирајте помоћу Ксдумми</string>
    <string name="error_not_connected_to_network">Чини се да нисте повезани на Интернет. Не може се наставити без повезивања!</string>
    <string name="show_advanced_settings">Прикажи напредна подешавања</string>
    <string name="master_password_set">Поставите главну лозинку</string>
    <string name="custom_ca_import">Алтернативно, унесите пуну путању до вашег ЦА и додирните Увези</string>
    <string name="mouse_follow_pan">Миш прати пан</string>
    <string name="enter_password_auth_failed">Аутентификација није успела. Поново унесите своје акредитиве.</string>
    <string name="show">Схов</string>
    <string name="dpad_as_arrows">Користите Д-Пад за стрелице и Д-Пад кликните за Цтрл.</string>
    <string name="tap_enable">Омогући</string>
    <string name="ad_donate_spice_text1a">Додирните овде да купите Опакуе и сачувате директне везе на Прокмок и оВирт. Такође подржава .вв датотеке.</string>
    <string name="please_grant_permission_from_prefs">Можда ћете морати да дате дозволе апликацији преко подешавања.</string>
    <string name="password_caption">ВНЦ Аутх.</string>
    <string name="share_app">Поделите 🔗</string>
    <string name="remote_sound_on_device">Звук на уређају</string>
    <string name="connection_setup_vm_name">Име виртуелне машине (опционо)</string>
    <string name="single_choose">Одаберите режим једном руком или откажите</string>
    <string name="error_no_user_hostname">Унесите барем корисника и име хоста или ИП адресу.</string>
    <string name="rdp_adv_redirect_sdcard">Преусмери СД картицу</string>
    <string name="error_pve_api_io_error">Повезивање са Прокмок виртуелним окружењем није успело:</string>
    <string name="username_hint_optional">ВНЦ корисничко име (опционо)</string>
    <string name="rdp_adv_gfxh264">РДП Гфк Х264</string>
    <string name="auto_x_session_custom">Цустом</string>
    <string name="delete_connection">Избриши везу</string>
    <string name="repeater_save">Користите</string>
    <string name="get_help">Потражите помоћ</string>
    <string name="hide">Сакриј се</string>
    <string name="rdp_security_mode">Безбедносни режим</string>
    <string name="connection_type_rdp_over_ssh">РДП преко ССХ</string>
    <string name="auto_x_xvfb">Пронађите или креирајте помоћу Ксвфб-а</string>
    <string name="address_caption">ВНЦ сервер</string>
    <string name="show_only_connection_nicknames">Прикажи само надимке везе</string>
    <string name="ca_spice_use_ovirt">Користите РХЕВ/оВирт ЦА за СПИЦЕ</string>
    <string name="info_cert_tunnel">Да ли желите да се повежете са хостом идентификованим следећим сертификатом?\н\нОтисак прста: %1$с\н\нИздато за:\н%2$с\н\нИздато од:\н%3$с\н\нВажи од:\н%4$с\н\нВажи до:\н%5$с\н\нНапомена: Власти за потврду поново провере сертификат.</string>
    <string name="error_failed_to_obtain_file">Проналажење датотеке није успело. Преузмите га поново, али овај пут покушајте да га отворите из области за обавештења или директно из претраживача ако је могуће.</string>
    <string name="error_pve_timeout_communicating">Време је истекло за комуникацију са Прокмок виртуелним окружењем.</string>
    <string name="connection_type_spice_over_ssh">СПИЦЕ преко ССХ</string>
    <string name="vnc_connection_screen_help_text">
Када додате или измените везу, видећете страницу са конфигурацијом везе. Овде можете подесити нову ВНЦ везу или одабрати већ постојећу. На врху је дугме које вам омогућава да сачувате везу. Испод је место где конфигуришете своју везу.

Ако тражите брзо повећање перформанси, покушајте да подесите режим боја на нижу вредност. Такође, покушајте да уклоните било коју позадину радне површине на ВНЦ серверу. Коначно, уверите се да ваш уређај има добру мрежну повезаност и избегавајте покривање антене и смањење јачине сигнала.

- Тип везе: Овде бирате тип ВНЦ везе. Доступни типови повезивања су:
(а) Обичан ВНЦ, који подржавају сви ВНЦ сервери, али нема енкрипцију и рањив је на нападе грубом силом због ограничења лозинке од 8 знакова.
(б) Безбедан ВНЦ преко ССХ, који се повезује преко шифрованог ССХ тунела. Потребна вам је ССХД услуга која ради као и ВНЦ сервер. Све док ВНЦ сервер не прихвата везе директно са Интернета, овај тип везе нема познатих рањивости, све док верификујете потпис сертификата сервера приликом првог повезивања.
(ц) УлтраВНЦ, који вам даје опције за пријаву на Виндовс и УлтраВНЦ Репеатер. Коришћење Виндовс пријављивања не пати од ограничења лозинке од 8 знакова, али овај режим не нуди шифровање, тако да је ваша сесија подложна њушкању.
(д) Безбедан ВНЦ преко АнонТЛС-а, што је обичан ВНЦ преко стуннел еквивалентне везе. Морате или да покренете стуннел, или да користите ВНЦ сервер као што је Вино који подржава АнонТЛС из кутије. Овај режим вам даје шифровање сесије, али пати од ограничења лозинке од 8 знакова и не спречава нападе човека у средини.
(е) Безбедни ВНЦ преко ВеНЦрипт-а, који користи к509 сертификате као и шифровање сесије, и у зависности од конфигурације сервера може да користи акредитиве корисника/лозинке без ограничења од 8 знакова. Овај режим спречава нападе човека у средини.као и пружање приватности сесије. Сервери попут к11внц и ТигерВНЦ подржавају овај режим и сигурни су као ВНЦ преко ССХ.

- Наслов: Свака веза коју креирате може имати надимак да бисте је лако идентификовали на листи.

- Подешавања ССХ тунела: Доступно у ВНЦ преко ССХ режима.
(а) ССХ сервер/порт: Адреса и порт ССХ сервера кроз који ће се веза проћи кроз тунел. ССХ подразумевано слуша на порту 22.
(б) Корисничко име/Лозинка: Корисничко име и лозинка налога на ССХ серверу. Лозинка ће бити попуњена на овој страници ако нисте напустили апликацију од када сте је последњи пут унели.
(ц) Управљање кључем/Користи кључ: Дугме за управљање јавним/приватним кључевима и поље за потврду које показује да ли треба користити кључ, а не лозинку за аутентификацију. Ако користите дугме Копирај у међуспремник након генерисања пара кључева, требало би да будете у могућности да налепите јавни кључ када се повежете са ВНЦ сервером (клипборд је синхронизован са сервером).

- Конфигуришите АутоКс: Доступно само у ВНЦ преко ССХ режима. Апликација може аутоматски открити постојеће и опционо креирати нове Кс сесије на УНИКС системима (као што је НКС клијент). Потребан вам је к11внц да бисте пронашли, а Ксвфб, Ксвнц или Ксдумми инсталирани на удаљеном систему да бисте креирали сесије. Можда ћете морати да померите своју .дмрц датотеку и додате .кинит датотеку у свој почетни директоријум ако ваша радна површина не изгледа како треба или добијате само ктерм прозор.

- Подешавања ВНЦ везе:
(а) ВНЦ сервер/порт: Овде уносите име хоста или ИП адресу и порт рачунара на којем ради ВНЦ сервер који желите да контактирате. У ВНЦ преко ССХ режима, ова адреса је као што се види са ССХ сервера. Ако су ССХ сервер и ВНЦ сервер исти рачунар, можете користити лоцалхост. ВНЦ сервери обично слушају почевши од порта 5900 (први ВНЦ екран, екран :0).
(б) ВНЦ корисник: Доступан у УлтраВНЦ са режимом за пријаву на Виндовс или Сецуре ВНЦ овер ВеНЦрипт, овде уносите корисничко име вашег Виндовс/УНИКС налога.
(ц) ВНЦ лозинка: Ако ваша конфигурација ВНЦ сервера захтева лозинку, унесите ту лозинку овде. У УлтраВНЦ са режимима за пријаву на Виндовс/ВеНЦрипт, овде унесите лозинку за свој Виндовс/УНИКС налог. Безбедно складиштење се не користи за лозинке, а лозинка ће бити сачувана само ако означите поље за чување. Лозинка ће бити попуњена на овој страници ако нисте напустили апликацију од када сте је последњи пут унели.
- Режим боје: Клијент подржава неколико режима боја. Режими са више боја пружају боље визуелно искуство на рачун већег пропусног опсега и више ЦПУ рачунања на вашем уређају. Неки ВНЦ сервери не подржавају све дубине боја (нпр. ОС/Кс Ремоте Десктоп захтева 24-битну боју). Ако имате проблема са повезивањем, покушајте са другом дубином боје.

- Користите Д-Пад за стрелице: Ако желите, можете да користите Д-Пад своје Блуетоотх тастатуре или стрелице на тастатури на екрану да бисте послали стрелице ВНЦ серверу.

- Ротирање Д-Пад-а: Телефонима који су упарени са Блуетоотх тастатуром ће можда бити потребно да се Д-пад тастатуре окреће супротно од казаљке на сату да би послали исправна упутства серверу.

- Локални показивач миша: Неки ВНЦ сервери (нпр. ОС/Кс Ремоте Десктоп) неће цртати показивач миша на клијенту. Провера ове опције ће довести до тога да апликација нацрта показивач миша на позицији миша.

- Аутоматска/цела слика битмапа: ВНЦ клијент користи битмапу за представљање удаљеног екрана. За веома велике удаљене дисплеје, посебно у режиму уклапања у екран, можете доживети чудне визуелне артефакте када сте у режиму уклапања у екран, због ограничења меморије по процесу. Ако се то догоди, покушајте да проверите ову опцију. Имајте на уму да провера опције може довести до прекида апликације приликом повезивања.

- Репетитор: Доступан само у УлтраВНЦ режиму. ВАЖНО: Ако имате УлтраВНЦ репетитор, унесите његову адресу и порт изван дијалога \'УлтраВНЦ Репеатер\' и унесите адресу и порт стварног ВНЦ сервера унутар дијалога \'УлтраВНЦ Репеатер\'. Одвојите адресу и порт ВНЦ сервера двотачком, нпр.192.168.0.100:5900.</string>
    <string name="rdp_adv_glyph_cache">Омогући кеш глифова</string>
    <string name="disable_battery_optimizations_failed">
Није могуће отворити подешавања оптимизације батерије.Ручно онемогућите оптимизацију батерије у подешавањима система.</string>
    <string name="disable_battery_optimizations">
🔋Онемогућите оптимизацију батерије</string>
    <string name="disable_battery_optimizations_already_done">
Апликација је већ изузета од оптимизације батерије.</string>
    <string name="no_connections_title">Нема веза за сада</string>
    <string name="no_connections_hint">Додирните дугме + да бисте додали прву удаљену везу</string>
    <string name="no_connections_hint_tv">Притисните дугме + изнад да бисте додали прву удаљену везу</string>
    <string name="discovery_title">Додај везу</string>
    <string name="discovery_scanning">Претрага сервера на локалној мрежи…</string>
    <string name="discovery_scan_network">Скенирај мрежу</string>
    <string name="discovery_item_address">%1$s · порт %2$d</string>
    <string name="discovery_none_found">Нису пронађени сервери</string>
    <string name="discovery_enter_manually">Унеси ручно</string>
    <string name="discovery_scanning_progress">Скенирање мреже… (%1$d/%2$d домаћина)</string>
    <string name="discovery_scan_complete">Скенирање завршено</string>
    <string name="connection_type_prompt_title">Одаберите врсту сервера</string>
    <string name="keyboard_layout_map">Распоред тастатуре</string>
    <string name="accessibility_service_menu_item">⌨  Хватање тастерских пречица</string>
    <string name="accessibility_service_already_enabled">Хватање тастерских пречица је већ омогућено.</string>
    <string name="accessibility_service_label">Хватање удаљеног уноса</string>
    <string name="accessibility_service_description">Хвата физички унос са тастатуре и прослеђује га у активну сесију удаљеног радног стола. Обрађују се само хардверски тастерски догађаји. Не прикупља се, не чува нити дели никакав садржај екрана, прозора или лични подаци.</string>
    <string name="accessibility_service_prompt_title">Дозволити хватање тастерских пречица?</string>
    <string name="accessibility_service_prompt_message">Да бисте слали тастерске пречице (попут Alt+Tab) на удаљени радни сто уместо да их Android пресреће, ова апликација може да користи Сервис приступачности за хватање физичких тастерских догађаја.\n\nШта овај сервис приступа: хардверски тастерски догађаји са ваше физичке тастатуре или улазног уређаја.\n\nКако се подаци користе: тастерски догађаји се прослеђују директно у сесију удаљеног радног стола преко постојеће конекције. Не чувају се, не бележе нити деле ни са ким.</string>
    <string name="accessibility_service_prompt_go_to_settings">Отвори поставке приступачности</string>
    <string name="accessibility_service_prompt_not_now">Не сада</string>
</resources>
