<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
    <string name="color_format_caption">रंग मोड</string>
    <string name="message_please_wait">कृपया प्रतीक्षा करें</string>
    <string name="pref_keyboard_type_label_TYPE_NULL">डिफ़ॉल्ट (TYPE_NULL)</string>
    <string name="ad_donate_text2">प्रो संस्करण आपको इस संवाद को अक्षम करने की अनुमति देता है और आपको अतिरिक्त सुविधाओं तक पहुंच प्रदान करता है।</string>
    <string name="snap_one_to_one">1:1 ज़ूम पर स्नैप किया गया</string>
    <string name="spice_intro_title">aSPICE: सहज, सुरक्षित SPICE क्लाइंट</string>
    <string name="auto_x_title">ऑटोएक्स कॉन्फ़िगर करें</string>
    <string name="error_ovirt_auth_failure">प्रमाणीकरण विफलता।कृपया दिए गए उपयोगकर्ता और पासवर्ड की जांच करें।</string>
    <string name="ad_donate_text1">प्रो संस्करण खरीदकर एक छोटे से दान के साथ परियोजना का समर्थन करने के लिए यहां टैप करें।</string>
    <string name="auto_x_geom_custom">रिवाज़</string>
    <string name="repeater_caption_hint">अल्ट्रावीएनसी पुनरावर्तक</string>
    <string name="error_ssh_keypair_decryption_failure">कुंजी-जोड़ी को डिक्रिप्ट करने में विफल.कृपया सुनिश्चित करें कि आपने मुख्य स्क्रीन पर \'SSH पासफ़्रेज़\' फ़ील्ड में अपना पासफ़्रेज़ सही ढंग से दर्ज किया है।</string>
    <string name="master_password_hint_twice">पासवर्ड दोहराएं</string>
    <string name="connection_setup_password">पासवर्ड</string>
    <string name="support_forum">समर्थन मंच ❓</string>
    <string name="main_screen_help">कनेक्शन सहायता</string>
    <string name="spice_server_empty">SPICE सर्वर या पोर्ट खाली है।जुड़ नहीं रहा है!</string>
    <string name="arrow_up">ऊपर की ओर तीर</string>
    <string name="error_vm_lookup_failed">आपके उपयोगकर्ता को निर्दिष्ट नाम वाली वर्चुअल मशीन नहीं मिल सकी।कृपया उपयोगकर्ता को सौंपे गए वीएम की सूची देखने के लिए निर्दिष्ट वीएम नाम मिटा दें।</string>
    <string name="nickname_caption">उपनाम</string>
    <string name="auto_x_geom_native">देशी</string>
    <string name="new_connection">नया कनेक्शन</string>
    <string name="error_ssh_unable_to_connect">SSH सर्वर से कनेक्ट करने में विफल.कृपया नेटवर्क कनेक्टिविटी और एसएसएच सर्वर पता और पोर्ट की जांच करें।</string>
    <string name="send_key_again">कुंजी दोबारा भेजें</string>
    <string name="input_mode_help">इनपुट मोड सहायता</string>
    <string name="enable_gateway">RDP Gateway करें</string>
    <string name="message_please_install_bvnc">कृपया इस वीएम के वीएनसी कंसोल से कनेक्ट करने के लिए Google Play से &lt;a href=market://details?id=com.iiordanov.bVNC&gt;bVNC&lt;/a&gt; इंस्टॉल करें।</string>
    <string name="spice_ca_cert_path_hint">प्रमाणित प्राधिकारी फ़ाइल का पथ</string>
    <string name="enter_spice_password">कृपया SPICE पासवर्ड दर्ज करें</string>
    <string name="rdp_adv_window_contents">खींचते समय विंडो सामग्री दिखाएँ</string>
    <string name="input_methods">इनपुट विधि</string>
    <string name="info_ssh_key_fingerprint">होस्ट कुंजी फ़िंगरप्रिंट है:</string>
    <string name="paste_ca">यदि आप इसे फ़ाइल के रूप में आयात नहीं कर रहे हैं तो प्रमाणपत्र प्राधिकरण यहां दर्ज करें।</string>
    <string name="enter_otp_code">कृपया ओटीपी कोड दर्ज करें</string>
    <string name="spice_connection_screen_help_text">जब आप कोई कनेक्शन जोड़ते या संपादित करते हैं, तो आपको एक कनेक्शन कॉन्फ़िगरेशन पृष्ठ दिखाई देगा।यहां आप एक नया SPICE कनेक्शन सेट कर सकते हैं, या पहले से मौजूद कनेक्शन चुन सकते हैं।शीर्ष पर एक बटन है जो आपको कनेक्शन सहेजने की अनुमति देता है।उसके नीचे आप अपना कनेक्शन कॉन्फ़िगर करते हैं।

- कनेक्शन प्रकार: यहां आप SPICE कनेक्शन प्रकार चुनें।उपलब्ध कनेक्शन प्रकार हैं:
(ए) SPICE, जो SPICE प्रोटोकॉल पर सीधे कंप्यूटर से जुड़ता है।
(बी) एसएसएच पर SPICE, जो पहले एसएसएच सर्वर चलाने वाले कंप्यूटर के माध्यम से आपके कनेक्शन को सुरंग बनाता है।

- शीर्षक: आपके द्वारा बनाए गए प्रत्येक कनेक्शन को सूची में आसानी से पहचानने के लिए एक उपनाम हो सकता है।

- एसएसएच टनल सेटिंग्स: SPICE ओवर एसएसएच मोड में उपलब्ध है।
(ए) एसएसएच सर्वर/पोर्ट: एसएसएच सर्वर का पता और पोर्ट जिसके माध्यम से कनेक्शन सुरंग बनाया जाएगा।डिफ़ॉल्ट रूप से SSH पोर्ट 22 पर सुनता है।
(बी) उपयोगकर्ता नाम/पासवर्ड: एसएसएच सर्वर पर खाते का उपयोगकर्ता नाम और पासवर्ड।यदि आपने आखिरी बार ऐप में प्रवेश करने के बाद से इसे नहीं छोड़ा है तो पासवर्ड इस पेज पर भरा जाएगा।
(सी) कुंजी/उपयोग कुंजी प्रबंधित करें: सार्वजनिक/निजी कुंजी प्रबंधित करने के लिए एक बटन, और एक चेकबॉक्स इंगित करता है कि प्रमाणित करने के लिए पासवर्ड के बजाय कुंजी का उपयोग करना है या नहीं।यदि आप कुंजी-जोड़ी बनाने के बाद क्लिपबोर्ड पर कॉपी करें बटन का उपयोग करते हैं, तो आपको SPICE सर्वर से कनेक्ट होने के बाद सार्वजनिक कुंजी पेस्ट करने में सक्षम होना चाहिए (क्लिपबोर्ड सर्वर से सिंक्रनाइज़ है)।

- SPICE कनेक्शन सेटिंग्स:
(ए) SPICE सर्वर/पोर्ट: यह वह जगह है जहां आप SPICE सर्वर चलाने वाले कंप्यूटर का होस्ट नाम या आईपी पता और पोर्ट दर्ज करते हैं जिससे आप संपर्क करना चाहते हैं।SPICE ओवर SSH मोड में, यह पता SSH सर्वर से देखा गया है।यदि SSH सर्वर और SPICE सर्वर एक ही भौतिक कंप्यूटर हैं, तो आप लोकलहोस्ट का उपयोग कर सकते हैं।SPICE सर्वर आमतौर पर पोर्ट 5900 और उससे ऊपर के पोर्ट पर सुनते हैं।
(बी) SPICE पासवर्ड: यह वह जगह है जहां आप अपने SPICE सत्र की सुरक्षा के लिए सेट किया गया पासवर्ड दर्ज करते हैं।पासवर्ड के लिए सुरक्षित भंडारण का उपयोग नहीं किया जाता है (वे डेटाबेस में होते हैं), और पासवर्ड केवल तभी संग्रहीत किया जाएगा जब आप Keep बॉक्स को चेक करेंगे।यदि आपने आखिरी बार ऐप में प्रवेश करने के बाद से इसे नहीं छोड़ा है तो पासवर्ड इस पेज पर भरा जाएगा।

- उन्नत सेटिंग्स: इस अनुभाग में आपको कोई भी स्थानीय डिवाइस या SPICE प्रदर्शन में बदलाव मिलेगा
- स्थानीय डिवाइस बदलाव: ये आपके डिवाइस पर ऐप के व्यवहार को समायोजित करते हैं।
(ए) तीरों के लिए डी-पैड का उपयोग करें: यदि आप चाहें, तो आप SPICE सर्वर पर तीर भेजने के लिए अपने ब्लूटूथ कीबोर्ड के डी-पैड या अपने ऑन-स्क्रीन कीबोर्ड पर तीर का उपयोग कर सकते हैं।
(बी) डी-पैड घुमाएँ: ब्लूटूथ कीबोर्ड से जुड़े फ़ोनों को सर्वर पर सही दिशा-निर्देश भेजने के लिए कीबोर्ड के डी-पैड को वामावर्त घुमाने की आवश्यकता हो सकती है।
(सी) स्थानीय माउस पॉइंटर: यदि पॉइंटर अदृश्य है, तो इसे ऐप द्वारा खींचने के लिए बाध्य करने के लिए इसे चुनें।</string>
    <string name="auto_x_disabled_selection">ऑटोएक्स अक्षम</string>
    <string name="button_send_text">पाठ भेजें</string>
    <string name="shortcut_label_spice">SPICE कनेक्शन</string>
    <string name="keep_screen_awake_enable">स्क्रीन को चालू रखें</string>
    <string name="open_doc">मैनुअल/विकी</string>
    <string name="remote_sound_disabled">ध्वनि अक्षम</string>
    <string name="spice_ca_file_not_found">फ़ाइल प्राप्त नहीं हुई।कृपया टेक्स्ट फ़ील्ड में एक मान्य फ़ाइल नाम दर्ज करें (जैसे /sdcard/ca-cert.pem)।</string>
    <string name="rdp_intro_title">एआरडीपी: सहज, सुरक्षित आरडीपी क्लाइंट</string>
    <string name="error_pve_api_unexpected_code">प्रॉक्समॉक्स वर्चुअल एनवायरनमेंट से अप्रत्याशित प्रतिक्रिया:</string>
    <string name="error_out_of_memory">रिमोट स्क्रीन बनाने के लिए पर्याप्त मेमोरी आवंटित करने में असमर्थ।एप्लिकेशन को पुनरारंभ करने का प्रयास करें, फिर अपने डिवाइस को पुनरारंभ करें।आप ऐप सेटिंग्स के माध्यम से रिमोट डेस्कटॉप के आकार को कम करने का भी प्रयास कर सकते हैं।</string>
    <string name="enter_passphrase_title">कुंजी पासफ़्रेज़ दर्ज करें</string>
    <string name="copy_of">की प्रति</string>
    <string name="rdp_adv_remotefx">रिमोटएफएक्स सक्षम करें</string>
    <string name="ok">ठीक है</string>
    <string name="rdp_adv_desktop_background">डेस्कटॉप पृष्ठभूमि दिखाएँ</string>
    <string name="desktop_scale_percentage">कस्टम स्केलिंग प्रतिशत</string>
    <string name="password_caption_ssh">एसएसएच प्रामाणिक।</string>
    <string name="rdp_adv_font_smoothing">फ़ॉन्ट स्मूथिंग करें</string>
    <string name="rdp_domain_hint">आरडीपी डोमेन</string>
    <string name="custom_ca_subject">वैकल्पिक प्रमाणपत्र विषय.यदि प्रमाणित सीएन होस्टनाम से मेल खाता है तो इसकी आवश्यकता नहीं है</string>
    <string name="color_24_bit">24-बिट रंग (24 बीपीपी)</string>
    <string name="ssh_passphrase_hint">एसएसएच पासफ़्रेज़</string>
    <string name="username_hint">अल्ट्रावीएनसी एमएस लॉगऑन उपयोगकर्ता नाम</string>
    <string name="error_failed_to_download_https">HTTPS पर फ़ाइल डाउनलोड करने में विफल.शायद आपका सर्वर प्रमाणपत्र अविश्वसनीय (समाप्त या स्व-हस्ताक्षरित) है या आपका सर्वर पहुंच योग्य नहीं है।</string>
    <string name="rdp_geom_checkbox_enable">कस्टम रिज़ॉल्यूशन सक्षम करें</string>
    <string name="enter_rdp_credentials">कृपया आरडीपी क्रेडेंशियल दर्ज करें</string>
    <string name="error_dialog_title">गलती</string>
    <string name="ssl_strict">प्रमाणपत्र से मेल खाने के लिए सामान्य नाम की आवश्यकता है (अनुशंसित)</string>
    <string name="master_password_hint_once">पास वर्ड दर्ज करें</string>
    <string name="one_to_one">एक से एक</string>
    <string name="action_rate_or_share_app">⭐ सहायता प्राप्त करें, मूल्यांकन करें, साझा करें</string>
    <string name="error_ssh_kbd_auth_method_unavail">SSH सर्वर न तो \password\ और न ही \keyboard-interactive\ प्रमाणीकरण विधियों का समर्थन करता है या पहले \publickey\ विधि की आवश्यकता होती है।कृपया दो तरीकों में से कम से कम एक को अनुमति देने के लिए इसे कॉन्फ़िगर करें, या एप्लिकेशन को पुन: कॉन्फ़िगर करें।उपलब्ध प्रामाणिक विधियाँ:</string>
    <string name="import_settings">आयात</string>
    <string name="hide_toolbar">उपकरण पट्टी छिपाओ</string>
    <string name="verification_code_message">कृपया बहु-कारक प्रमाणीकरण सत्यापन कोड दर्ज करें</string>
    <string name="need_help">कुछ मदद की जरूरत?</string>
    <string name="rdp_security_auto">सुरक्षा पर स्वतः बातचीत करें</string>
    <string name="master_password_error_failed_to_enable">मास्टर पासवर्ड सक्षम नहीं किया जा सका.अपने डिवाइस पर खाली स्थान की जाँच करें और पुनः प्रयास करें।</string>
    <string name="cert_issuer">प्रमाणपत्र जारीकर्ता</string>
    <string name="error">गलती</string>
    <string name="error_anon_dh_unsupported">वीएनसी सर्वर अनाम डिफी हेलमैन सिफर का उपयोग करने का प्रयास कर रहा है जो आपके एंड्रॉइड डिवाइस पर समर्थित नहीं हैं।यदि GNOME\ के Vino VNC सर्वर का उपयोग कर रहे हैं, तो आप टर्मिनल में निम्नलिखित कमांड चलाकर और फिर पुनरारंभ करके AnonTLS को अक्षम कर सकते हैं: \gsettings set org.gnome.Vino require-encryption false\।यदि x11vnc चला रहे हैं, तो आप निम्नलिखित विकल्प जोड़ सकते हैं: \-vencrypt nodh:only -ssl\।</string>
    <string name="scroll_wheel">स्क्रॉल व्हील</string>
    <string name="auto_x_session_auto">ऑटो</string>
    <string name="enter_gateway_credentials">कृपया गेटवे क्रेडेंशियल दर्ज करें</string>
    <string name="control_check">Ctrl</string>
    <string name="ad_donate_text_vnc">ओपन सोर्स प्रोजेक्ट को आपके समर्थन की आवश्यकता है!bVNC प्रो खरीदकर हमें दान करें।बीवीएनसी प्रो और हमारे अन्य ऐप्स के लिंक के लिए नीचे देखें।</string>
    <string name="input_method_mouse">माउस सूचक नियंत्रण</string>
    <string name="pro_feature_rdp">ऐसा लगता है कि आपने एक .rdp फ़ाइल खोलने का प्रयास किया है जो एक प्रो सुविधा है।कृपया एआरडीपी प्रो खरीदकर परियोजना का समर्थन करें, जो .rdp फ़ाइलों का समर्थन करता है।एआरडीपी प्रो संस्करण का एक लिंक प्रारंभ संवाद में उपलब्ध है।</string>
    <string name="opaque_connection_screen_help_text">जब आप कोई कनेक्शन जोड़ते या संपादित करते हैं, तो आपको एक कनेक्शन कॉन्फ़िगरेशन पृष्ठ दिखाई देगा।
यहां आप एक नया अपारदर्शी कनेक्शन स्थापित कर सकते हैं या पहले से मौजूद कनेक्शन चुन सकते हैं।
शीर्ष पर एक बटन है जो आपको कनेक्शन सहेजने की अनुमति देता है।
उसके नीचे आप अपना कनेक्शन कॉन्फ़िगर करते हैं।

- कनेक्शन प्रकार: यहां आप चुनते हैं कि आप किस वर्चुअलाइजेशन एनवायरनमेंट से कनेक्ट कर रहे हैं।

- सर्वर पता: सर्वर का होस्टनाम या आईपी।यदि यह गैर-मानक पोर्ट पर सुन रहा है, तो आप कोलन द्वारा अलग किया गया पोर्ट जोड़ सकते हैं।

- वर्चुअल मशीन का नाम: आप वीएम का नाम निर्दिष्ट कर सकते हैं जैसा कि यह आपके वर्चुअलाइजेशन प्लेटफॉर्म पर दिखाई देता है या चुनने के लिए वीएम या कंटेनरों की सूची प्राप्त करने के लिए इस फ़ील्ड को खाली छोड़ सकते हैं।

- उपयोगकर्ता: अपने वर्चुअलाइजेशन ढांचे को प्रमाणित करने के लिए उपयोगकर्ता नाम दर्ज करें।

- पासवर्ड: यदि आप पासवर्ड सहेजना चाहते हैं, तो इसे यहां दर्ज करें या हर बार इसके लिए पूछे जाने वाले फ़ील्ड को खाली छोड़ दें।

- उन्नत सेटिंग्स: इस अनुभाग में आपको कोई भी स्थानीय डिवाइस, प्रोटोकॉल और प्रदर्शन बदलाव मिलेंगे।</string>
    <string name="pref_keyboard_type_label_TYPE_CLASS_TEXT">सुझावों के साथ पाठ (TYPE_CLASS_TEXT)</string>
    <string name="copy_list_button">सूची कॉपी करें</string>
    <string name="master_password_error_failed_to_disable">मास्टर पासवर्ड अक्षम नहीं किया जा सका.अपने डिवाइस पर खाली स्थान की जाँच करें और पुनः प्रयास करें।</string>
    <string name="use_no_compression_for_local_connections">कोई संपीड़न नहीं (स्थानीय कनेक्शन, हेक्सटाइल एन्कोडिंग)</string>
    <string name="input_mode_help_text">किसी भी इनपुट मोड में, ऑन-स्क्रीन कीबोर्ड पाने के लिए कीबोर्ड आइकन पर टैप करें।इसके अलावा, आपके डिवाइस का अपना इशारा हो सकता है जो कीबोर्ड को ऊपर लाता है।

अधिक सहज टच-स्क्रीन नियंत्रण के लिए डायरेक्ट इनपुट मोड का उपयोग करें।माउस पर बेहतर नियंत्रण के लिए सिम्युलेटेड टचपैड मोड का उपयोग करें।

डायरेक्ट, स्वाइप पैन मोड:
- स्पर्श के माध्यम से सीधे माउस को नियंत्रित करें।
- चारों ओर पैन करने के लिए स्वाइप करें।
- टैप करने से माउस वहां क्लिक करता है जहां आपने टैप किया था।
- स्क्रॉल इवेंट दो अंगुलियों के बीच भेजे जाते हैं जहां दो अंगुलियों से स्वाइप शुरू होता है।

डायरेक्ट, होल्ड पैन मोड:
- स्पर्श के माध्यम से सीधे माउस को नियंत्रित करें।
- पैन मोड शुरू करने के लिए लंबे समय तक टैप करें।
- टैप करने से माउस वहां क्लिक करता है जहां आपने टैप किया था।
- स्क्रॉल इवेंट दो अंगुलियों के बीच भेजे जाते हैं जहां दो अंगुलियों से स्वाइप शुरू होता है।

सिम्युलेटेड टचपैड मोड:
- अपनी स्क्रीन का उपयोग टचपैड की तरह करें।
- माउस पॉइंटर को चारों ओर ले जाने के लिए स्वाइप करें।
- पैन करने के लिए माउस को स्क्रीन के किनारे से आगे ले जाएं।
- टैप करने से माउस वहां क्लिक करता है जहां पॉइंटर है।
- स्क्रॉल इवेंट वहां भेजे जाते हैं जहां माउस पॉइंटर स्थित होता है।

सिंगल हैंडेड मोड:
- डायरेक्ट, स्वाइप पैन मोड के समान, लंबे समय तक टैप करने से मोड के विकल्प के साथ मेनू खुलता है।
- मोड चुनने के बाद, स्क्रीन पर उंगली स्वाइप करने से चयनित जेस्चर निष्पादित होता है।
- उंगली उठाने से इशारा पूरा हो जाता है।

सभी इनपुट मोड:
- बायाँ-क्लिक करें: एक बार टैप करें।
- डबल-क्लिक करें: डबल-टैप करें।
- राइट-क्लिक करें: टैप-होल्ड करें और दूसरी उंगली से टैप करें (स्क्रीन पर कहीं भी)।
- वैकल्पिक राइट-क्लिक: अपने डिवाइस के लिए \Back\ बटन या जेस्चर का उपयोग करें।
- मध्य-क्लिक करें: टैप-होल्ड करें और दो और अंगुलियों से टैप करें (स्क्रीन पर कहीं भी)।
- माउस खींचें: लंबे समय तक टैप करके रखें और स्वाइप करें।
- स्क्रॉल-व्हील: दो अंगुलियों से ऊपर/नीचे और बाएँ/दाएँ खींचें।त्वरित ड्रैग स्क्रॉल तेजी से होता है।
- ज़ूम इन/आउट: ज़ूम करने योग्य स्केलिंग में, स्केलिंग को नियंत्रित करने के लिए पिंच-ज़ूम करें।
- Ctrl/Alt कुंजी: मेनू-&gt;Ctrl/Alt बटन।पूरा होने पर टॉगल बंद करना न भूलें!
- कुंजी संयोजन: मेनू-&gt;अधिक-&gt;कुंजियाँ भेजें।
- टेक्स्ट भेजें: या तो ऑन-स्क्रीन कीबोर्ड पर टाइप करें, या मेनू-&gt;अधिक-&gt;टेक्स्ट भेजें का उपयोग करें।</string>
    <string name="right_alt_as_iso_l3_shift">ISO L3 शिफ्ट के रूप में R-Alt (केवल VNC)</string>
    <string name="error_uri_noinfo_nosave">कनेक्ट करने के लिए विशिष्ट जानकारी अपर्याप्त है.</string>
    <string name="single_reposition">माउस पॉइंटर को सिंगल-हैंडेड मोड के लिए पुनः स्थापित किया गया</string>
    <string name="auto_x_cancel">रद्द करना</string>
    <string name="vv_file_not_found">.vv फ़ाइल नहीं मिली!</string>
    <string name="error_pve_failed_to_authenticate">Proxmox वर्चुअल वातावरण को प्रमाणित करने में विफल।कृपया सुनिश्चित करें कि आपने अपना उपयोगकर्ता नाम user@realm प्रारूप में दर्ज किया है और आपका पासवर्ड सही है।</string>
    <string name="save_as_copy">कॉपी के रूप में सहेजें</string>
    <string name="info_cert">क्या आप इस नए या परिवर्तित होस्ट प्रमाणपत्र को स्वीकार करते हैं?\n\nफिंगरप्रिंट:\nMD5: %1$s\nSHA1: %2$s\nSHA256: %3$s\n\nजारी: %4$s\nद्वारा जारी: %5$s\n\nसे मान्य: %6$s\nतक वैध: %7$s\n</string>
    <string name="more_debug_logging">अधिक डिबग लॉगिंग</string>
    <string name="error_ssh_key_auth_fail">कुंजी-जोड़ी के साथ SSH सर्वर को प्रमाणित करने में विफल।कृपया अपना एसएसएच उपयोगकर्ता नाम जांचें, और सुनिश्चित करें कि आपकी सार्वजनिक कुंजी रिमोट साइड पर अधिकृत_की फ़ाइल में है।</string>
    <string name="error_vnc_authentication">VNC प्रमाणीकरण विफल!वीएनसी पासवर्ड जांचें (और यदि लागू हो तो उपयोगकर्ता)।</string>
    <string name="toggle_keyboard">कीबोर्ड टॉगल करें</string>
    <string name="help">सहायता ⓘ</string>
    <string name="repeater_caption">महत्वपूर्ण: यदि UltraVNC पुनरावर्तक का उपयोग कर रहे हैं, तो इस संवाद के बाहर उसका पता और पोर्ट दर्ज करें।यहां, वास्तविक वीएनसी सर्वर का पता और पोर्ट दर्ज करें।VNC सर्वर के पते और पोर्ट को कोलन से अलग करें, उदा.192.168.0.100:5900.</string>
    <string name="color_8">8 रंग (2 बीपीपी)</string>
    <string name="error_ovirt_unable_to_connect">कनेक्ट या प्रमाणित करने में असमर्थ, कृपया सर्वर पता, उपयोगकर्ता, पासवर्ड और प्रमाणित प्राधिकारी और विषय की जांच करें।</string>
    <string name="error_rdp_authentication_failed">आरडीपी प्रमाणीकरण विफल!कृपया आरडीपी उपयोगकर्ता नाम और पासवर्ड जांचें और पुनः प्रयास करें।</string>
    <string name="delete_key_list">कुंजी सूची हटाएँ</string>
    <string name="input_method_direct_swipe_pan_description">डायरेक्ट, स्वाइप पैन: चारों ओर पैन करने के लिए स्वाइप करें।जहां भी आप बायां क्लिक करना चाहते हैं वहां एक उंगली से टैप करें, दायां क्लिक करने के लिए दो अंगुलियों से और बीच में क्लिक करने के लिए तीन अंगुलियों से टैप करें।स्क्रॉल करने के लिए दो उंगलियों से स्वाइप करें।खींचने और छोड़ने के लिए लंबा टैप करें।</string>
    <string name="address_caption_hint">वीएनसी सर्वर</string>
    <string name="auto_x_unixpw">अंतर्निहित सुरक्षा तंत्र के बजाय UNIX क्रेडेंशियल का उपयोग करें।उपयोगकर्ता को /bin/su चलाने में सक्षम होना चाहिए।</string>
    <string name="input_method_touchpad">सिम्युलेटेड टचपैड</string>
    <string name="fit_to_screen">स्क्रीन पर फ़िट करें</string>
    <string name="list_name_caption">नाम की सूचि</string>
    <string name="copy_logcat">📋 लॉगकैट कॉपी करें</string>
    <string name="ca_ovirt_use_custom">कस्टम RHEV/oVirt CA</string>
    <string name="info_progress_dialog_downloading">पहला फ़्रेम डाउनलोड करें.\कृपया प्रतीक्षा करें…</string>
    <string name="local_mouse_check">स्थानीय माउस पॉइंटर (यदि पॉइंटर अदृश्य है तो चयन करें)</string>
    <string name="rdp_server_empty">आरडीपी सर्वर या पोर्ट खाली है।जुड़ नहीं रहा है!</string>
    <string name="rendering_mode">रेंडरिंग मोड:</string>
    <string name="rdp_adv_visual_styles">दृश्य शैलियाँ सक्षम करें</string>
    <string name="error_ovirt_timeout">आपके VM से कनेक्शन का समय समाप्त हो गया।कृपया जांचें कि आपके वीएम को चलाने वाले नोड का पता सही है, कि यह आपके वर्तमान नेटवर्क से पहुंच योग्य है, और कोई फ़ायरवॉल कनेक्शन को अवरुद्ध नहीं कर रहा है।</string>
    <string name="extra_keys_enable">अतिरिक्त कुंजियाँ सक्षम करें</string>
    <string name="showkbd_label">कीबोर्ड</string>
    <string name="audio">ऑडियो</string>
    <string name="ssh_x11vnc_customize">ऑटोएक्स कॉन्फ़िगर करें</string>
    <string name="address_caption_ssh_hint">एसएसएच सर्वर</string>
    <string name="info_progress_dialog_connecting">कनेक्ट हो रहा है...</string>
    <string name="donate_app">दान करें ❤</string>
    <string name="rdp_security_rdp">आरडीपी सुरक्षा</string>
    <string name="applies_to_new_connections_only">केवल नए कनेक्शन पर लागू होता है</string>
    <string name="spice_button_import_ca">सीए आयात करें</string>
    <string name="scaling_zoomable">ज़ूम करने योग्य</string>
    <string name="error_ssh_port_forwarding_failure">एसएसएच पर वीएनसी यातायात को सुरंग बनाने के लिए पोर्ट अग्रेषण स्थापित नहीं किया जा सका।कृपया सुनिश्चित करें कि आपका SSH सर्वर पोर्ट फ़ॉरवर्डिंग की अनुमति देने के लिए कॉन्फ़िगर किया गया है और पुनः प्रयास करें।</string>
    <string name="rdp_adv_desktop_composition">डेस्कटॉप संरचना सक्षम करें</string>
    <string name="scroll_speed">स्क्रॉल गति स्पर्श करें</string>
    <string name="rdp_address_caption_hint">आरडीपी सर्वर</string>
    <string name="send_button">भेजना</string>
    <string name="love_our_work">हमारे काम से प्यार है?</string>
    <string name="download_from_server">सर्वर से डाउनलोड करें</string>
    <string name="ssh_server_needs_password_in_addition_to_key">आपके सर्वर को कुंजी प्रमाणीकरण के अतिरिक्त पासवर्ड प्रमाणीकरण की आवश्यकता है।</string>
    <string name="input_method_single_handed">एक हाथ वाला</string>
    <string name="username_hint_ssh">एसएसएच उपयोगकर्ता नाम</string>
    <string name="auto_x_enabled">सक्रिय</string>
    <string name="password_hint_ssh">एसएसएच पासवर्ड</string>
    <string name="audio_will_be_initialized">ऑडियो लगभग 15 सेकंड में आरंभ हो जाएगा, कृपया उससे पहले चल रहे किसी भी वीडियो या ऑडियो प्लेबैक को रोक दें</string>
    <string name="shortcut_label_vnc">वीएनसी कनेक्शन</string>
    <string name="auto_request_new_res">रिज़ॉल्यूशन प्रदर्शित करने के लिए रिमोट को सिंक करें</string>
    <string name="color_256">256 रंग (8 बीपीपी)</string>
    <string name="intro_title">bVNC: सहज, सुरक्षित VNC क्लाइंट</string>
    <string name="error_x509_could_not_generate_encoding">प्रमाणपत्र एन्कोडिंग उत्पन्न नहीं किया जा सका.</string>
    <string name="rdp_security_tls">टीएलएस सुरक्षा</string>
    <string name="action_import_settings">सेटिंग आयात करना</string>
    <string name="single_cancel">सिंगल-हैंडेड मोड रद्द कर दिया गया</string>
    <string name="info_set_touchpad_input_mode">सर्वर रिपोर्ट करता है कि यह क्लाइंट मोड माउस इनपुट का समर्थन नहीं करता है, और वर्तमान माउस इनपुट मोड सही ढंग से काम नहीं करेगा।यदि यह बनी रहती है, तो सुनिश्चित करें कि SPICE टूल वर्चुअल मशीन में स्थापित है या मेनू से सिम्युलेटेड टचपैड इनपुट मोड पर स्विच करें।</string>
    <string name="email_us">हमें ईमेल करें 📧</string>
    <string name="color_64">64 रंग (4 बीपीपी)</string>
    <string name="ssh_key_generated">नई कुंजी सफलतापूर्वक बनाई गई या आयातित की गई.अब आप सार्वजनिक कुंजी को साझा करने, क्लिपबोर्ड पर कॉपी करने या निर्यात करने के लिए \'जनरेट/एक्सपोर्ट कुंजी\' बटन पर टैप कर सकते हैं।</string>
    <string name="repeater_button">अल्ट्रावीएनसी पुनरावर्तक</string>
    <string name="info_dialog_title">जानकारी</string>
    <string name="local_clipboard_integration">स्थानीय से दूरस्थ क्लिपबोर्ड एकीकरण सक्षम करें</string>
    <string name="cursor_force_local">स्थानीय</string>
    <string name="list_caption">सूची</string>
    <string name="master_password_error_password_necessary">जारी रखने के लिए मास्टर पासवर्ड आवश्यक है।</string>
    <string name="ssh_use_pubkey">कुंजी का प्रयोग करें</string>
    <string name="super_check">बहुत अच्छा</string>
    <string name="enter_text">पाठ भेजें</string>
    <string name="import_export_settings">📦आयात/निर्यात सेटिंग्स</string>
    <string name="info_progress_dialog_aborted">कनेक्शन निरस्त!</string>
    <string name="input_method_single_handed_description">सिंगल हैंडेड: चारों ओर पैन करने के लिए स्वाइप करें।जहाँ भी आप बायाँ-क्लिक करना चाहते हैं, वहाँ एक उंगली से टैप करें।बाएँ/दाएँ/मध्य ड्रैग/स्क्रॉल/ज़ूम मोड चुनने के लिए लंबा टैप करें।सामान्य मल्टी-टच नियंत्रण भी काम करते हैं।</string>
    <string name="verification_code">सत्यापन कोड</string>
    <string name="extra_keys_disable">अतिरिक्त कुंजियाँ अक्षम करें</string>
    <string name="rotate_dpad">ब्लूटूथ या सॉफ़्टवेयर डी-पैड घुमाएँ</string>
    <string name="intro_close">बंद करना</string>
    <string name="master_password_error_shortcuts_not_supported">मास्टर पासवर्ड सक्षम होने पर शॉर्ट-कट अभी तक समर्थित नहीं हैं।</string>
    <string name="enter_vnc_credentials">कृपया वीएनसी क्रेडेंशियल दर्ज करें</string>
    <string name="connection_edit">संपादन करना</string>
    <string name="error_spice_unable_to_connect">कनेक्ट या प्रमाणित करने में असमर्थ, कृपया सर्वर पता और पोर्ट की जांच करें।</string>
    <string name="remote_sound_on_server">सर्वर पर ध्वनि</string>
    <string name="left_handed_mode">बाएं हाथ का मोड</string>
    <string name="info_ssh_initializing_hostkey">SSH HostKey आरंभ करने का प्रयास किया जा रहा है।</string>
    <string name="connect_button">जोड़ना</string>
    <string name="ca_new_or_changed">नया या परिवर्तित सर्वर प्रमाणपत्र</string>
    <string name="close">बंद करना</string>
    <string name="master_password_verify">मास्टर पासवर्ड सत्यापित करें</string>
    <string name="error_no_vnc_support_yet">VNC डिस्प्ले प्रकार अभी समर्थित नहीं है, लेकिन यह एक आगामी सुविधा है।समझने के लिए धन्यवाद!</string>
    <string name="rdp_connection_settings">आरडीपी कनेक्शन सेटिंग्स</string>
    <string name="immersive_mode_disable">इमर्सिव मोड अक्षम करें</string>
    <string name="error_pve_null_data">प्रॉक्समॉक्स वर्चुअल एनवायरनमेंट ने शून्य डेटा लौटाया।</string>
    <string name="auto_x_descript_geom">रिमोट डेस्कटॉप आकार (WxH)</string>
    <string name="enter_passphrase">कृपया कुंजी पासफ़्रेज़ दर्ज करें</string>
    <string name="action_edit_default_settings">⚙ डिफ़ॉल्ट सेटिंग्स संपादित करें</string>
    <string name="ca_spice_manage">SPICE सीए का प्रबंधन करें</string>
    <string name="color_mode">रंग मोड</string>
    <string name="back_button">वापस जाओ</string>
    <string name="rate_app">रेट ⭐⭐⭐⭐⭐</string>
    <string name="off">बंद</string>
    <string name="ssh_tunnel_settings">एसएसएच सुरंग सेटिंग्स</string>
    <string name="error_pve_vmid_not_numeric">वीएम आईडी संख्यात्मक नहीं है.कृपया एक संख्यात्मक वीएम आईडी दर्ज करें या सूची से वीएम चुनने के लिए इसे खाली छोड़ दें।</string>
    <string name="cert_subject">प्रमाणपत्र विषय</string>
    <string name="rdp_descript_geom">रिमोट डेस्कटॉप आकार (WxH)</string>
    <string name="master_password_error_wrong_password">दिए गए मास्टर पासवर्ड से प्रमाणित नहीं किया जा सका.</string>
    <string name="error_pick_correct_item">कृपया सुनिश्चित करें कि आपने कनेक्शन प्रकार में सही आइटम चुना है।</string>
    <string name="input_method_direct_drag_pan">सीधा, पैन पकड़ो</string>
    <string name="auto_rotation">कनेक्ट होने पर स्क्रीन का घूमना</string>
    <string name="master_password_verify_message">जारी रखने के लिए कृपया सही मास्टर पासवर्ड दर्ज करें।</string>
    <string name="error_connection_interrupted">कनेक्शन बाधित.</string>
    <string name="auto_x_descript_session">दूरस्थ सत्र प्रकार</string>
    <string name="action_new_connection">✚ नया कनेक्शन</string>
    <string name="sort_connections">कनेक्शन सॉर्ट करें</string>
    <string name="enter_text_title">भेजने के लिए टेक्स्ट दर्ज करें</string>
    <string name="shortcut_label_rdp">आरडीपी कनेक्शन</string>
    <string name="spice_address_caption_hint">SPICE सर्वर</string>
    <string name="rdp_geom_description_hint">सर्वर को एक्सटेंडेडडेस्कटॉपसाइज़ समर्थन की आवश्यकता है</string>
    <string name="audio_initialized">ऑडियो प्रारंभ किया गया</string>
    <string name="intro_text">bVNC सुविधाओं की वर्तमान सूची:
&lt;br&gt;
- सादा VNC, SSH, AnonTLS और VeNCrypt पर सुरक्षित VNC, और वैकल्पिक पुनरावर्तक के साथ UltraVNC विंडोज़ लॉगऑन।
&lt;br&gt;
- ऑटोएक्स मोड: एसएसएच मोड पर वीएनसी में, स्वचालित रूप से मौजूदा की खोज करें और/या x11vnc का उपयोग करके नए एक्स-सत्र बनाएं!एनएक्स क्लाइंट की तरह काम करता है।
&lt;br&gt;
- निःशुल्क रोटेशन समर्थन।यदि आवश्यक हो तो रोटेशन को सीमित करने के लिए ऑपरेटिंग सिस्टम का उपयोग करें।
&lt;br&gt;
- एसएसएच सार्वजनिक/निजी कुंजी-जोड़ी निर्माण और निर्यात।
&lt;br&gt;
- टाइट, ZRLE और CopyRect सहित सभी मानक VNC एन्कोडिंग।
&lt;br&gt;
- स्वचालित सत्र बचत।
&lt;br&gt;
- ज़ूम करने योग्य, स्क्रीन पर फिट और वन टू वन स्केलिंग मोड।
&lt;br&gt;
- डायरेक्ट और सिम्युलेटेड टचपैड इनपुट मोड में रिमोट माउस पर मल्टी-टच नियंत्रण।
&lt;br&gt;
- सिंगल-हैंडेड इनपुट मोड में रिमोट माउस पर पूर्ण सिंगल-हैंड नियंत्रण।
&lt;br&gt;
- मल्टी-टच माउस क्लिक: लेफ्ट-क्लिक करने के लिए टैप करें, राइट-क्लिक करने के लिए दो-उंगली टैप करें, मध्य क्लिक करने के लिए तीन-उंगली टैप करें।
&lt;br&gt;
- मल्टी-टच स्क्रॉलिंग: स्क्रॉल करने के लिए दो अंगुलियों से ऊपर/नीचे और बाएं/दाएं खींचें।
&lt;br&gt;
- ऑन-स्क्रीन मेटा और एरो कुंजियाँ जिन्हें मेनू से पूरी तरह से अक्षम किया जा सकता है या ऑन-स्क्रीन बटन के साथ संग्रहित किया जा सकता है।
&lt;br&gt;
- कनेक्ट होने पर टेक्स्ट और मनमाना कुंजी संयोजन भेजना।
&lt;br&gt;
- कनेक्शन स्क्रीन में कनेक्शन (\मेनू-&gt;कनेक्शन सहायता\) बनाने में सहायता।
&lt;br&gt;
- कनेक्ट होने पर इनपुट मोड (\मेनू-&gt;अधिक-&gt;इनपुट मोड सहायता\) के साथ सहायता।
&lt;br&gt;
- माउस को हिलाने के बजाय उपलब्ध ट्रैकपैड को एरो के रूप में उपयोग करें, और ट्रैकपैड को Ctrl के रूप में क्लिक करें।
&lt;br&gt;
- कनेक्शन के दौरान पोर्ट्रेट मोड पर स्विच करना, बीटी कीबोर्ड के लिए डी-पैड/ट्रैकपैड को घुमाना।
&lt;br&gt;
- बहु-भाषा समर्थन, जब तक वीएनसी सर्वर में आवश्यक भाषा लेआउट सक्षम है।
&lt;br&gt;
- कॉपी/पेस्ट एकीकरण
&lt;br&gt;
- रिमोट मशीन रिज़ॉल्यूशन में परिवर्तन
&lt;br&gt;
- एंड्रॉइड 4.0+ डिवाइस पर पूर्ण माउस समर्थन, जिसमें राइट और मिडिल क्लिक और स्क्रॉल व्हील शामिल हैं।
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
ज्ञात मुद्दे:
&lt;br&gt;</string>
    <string name="color_greyscale">ग्रेस्केल (1 बीपीपी)</string>
    <string name="share_app_toast">सोशल मीडिया पर अपने सभी दोस्तों के साथ ऐप का लिंक साझा करें!</string>
    <string name="force">फ़ुलस्क्रीन बिटमैप</string>
    <string name="input_method_touchpad_description">सिम्युलेटेड टचपैड: पॉइंटर को स्थानांतरित करने के लिए स्वाइप करें।बाएँ क्लिक करने के लिए एक उंगली से, दाएँ क्लिक करने के लिए दो उंगलियों से और बीच में क्लिक करने के लिए तीन उंगलियों से कहीं भी टैप करें।स्क्रॉल करने के लिए दो उंगलियों से स्वाइप करें।खींचने और छोड़ने के लिए लंबा टैप करें।</string>
    <string name="info_ssh_key_fingerprint_identical">\n\nमैन-इन-द-मिडिल हमले को रोकने के लिए आप यह सुनिश्चित कर सकते हैं कि यह सर्वर प्रमाणपत्र के ज्ञात फ़िंगरप्रिंट के समान है।</string>
    <string name="error_no_vm_found_for_user">दिए गए उपयोगकर्ता के लिए कोई वर्चुअल मशीन उपलब्ध नहीं है।</string>
    <string name="color_black_and_white">ब्लैक एंड व्हाइट (1 बीपीपी)</string>
    <string name="auto">ऑटो</string>
    <string name="pro_feature_generic">ऐसा प्रतीत होता है कि आप प्रो सुविधा का उपयोग कर रहे हैं।कृपया प्रो संस्करण खरीदकर परियोजना का समर्थन करें जिसमें इस सुविधा का समर्थन है।प्रो संस्करण का एक लिंक प्रारंभ संवाद में उपलब्ध है।</string>
    <string name="rdp_geom_custom">रिवाज़</string>
    <string name="default_input_mode">डिफ़ॉल्ट इनपुट मोड</string>
    <string name="repeater_empty_text">कोई पुनरावर्तक नहीं</string>
    <string name="ad_donate_text_rdp">ओपन सोर्स प्रोजेक्ट को आपके समर्थन की आवश्यकता है!एआरडीपी प्रो खरीदकर हमें दान करें, जो ध्वनि पुनर्निर्देशन का समर्थन करता है।एआरडीपी प्रो और हमारे अन्य ऐप्स के लिंक के लिए नीचे देखें।</string>
    <string name="spice_tls_port_hint">टीएलएस पोर्ट</string>
    <string name="scaling">स्केलिंग</string>
    <string name="spice_connection_settings">SPICE कनेक्शन सेटिंग्स</string>
    <string name="error_pve_failed_to_parse_json">Proxmox वर्चुअल वातावरण से प्रतिक्रिया को पार्स करने में विफल।</string>
    <string name="error_ovirt_ssl_handshake_failure">एसएसएल हैंडशेक विफलता.सर्वर SSL प्रमाणपत्र में कोई समस्या है.यदि आप स्व-हस्ताक्षरित प्रमाणपत्र का उपयोग कर रहे हैं, तो आपको अपना प्रमाणपत्र प्राधिकरण (पुनः) आयात करना होगा।</string>
    <string name="connection_setup_user">उपयोगकर्ता@डोमेन</string>
    <string name="vnc_viewer_started">वीएनसी व्यूअर प्रारंभ हुआ</string>
    <string name="ca_subject">यहां प्रमाणपत्र विषय का नाम दर्ज करें।यदि प्रमाणित सामान्य नाम (सीएन) सर्वर होस्टनाम से मेल खाता है तो इसकी आवश्यकता नहीं हो सकती है।</string>
    <string name="port_ssh_hint">पत्तन</string>
    <string name="error_ssh_pubkey_auth_method_unavail">SSH सर्वर \publickey\ auth पद्धति का समर्थन नहीं करता है, और हम प्रमाणित करने के लिए एक कुंजी-जोड़ी का उपयोग करने का प्रयास कर रहे हैं।कृपया इसे सार्वजनिक कुंजी प्रमाणीकरण की अनुमति देने के लिए कॉन्फ़िगर करें और पुनः प्रयास करें।उपलब्ध प्रामाणिक विधियाँ:</string>
    <string name="username_caption">वीएनसी उपयोगकर्ता</string>
    <string name="error_ssh_could_not_exec_command">रिमोट कमांड निष्पादित नहीं किया जा सका.</string>
    <string name="rdp_intro_text">सामान्य तौर पर एआरडीपी और ओपन-सोर्स सॉफ़्टवेयर का समर्थन करने के लिए धन्यवाद!एआरडीपी का उपयोग करने में सहायता के लिए, मेनू में सहायता आइटम और बाज़ार में ऐप का विवरण देखें।
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
एआरडीपी सुविधाओं की वर्तमान सूची में शामिल हैं:
&lt;br&gt;
- सादा आरडीपी, एसएसएच के ऊपर सुरंगनुमा आरडीपी।
&lt;br&gt;
- निःशुल्क रोटेशन समर्थन।यदि आवश्यक हो तो रोटेशन को सीमित करने के लिए ऑपरेटिंग सिस्टम का उपयोग करें।
&lt;br&gt;
- रिमोट रिज़ॉल्यूशन की सेटिंग, लैंडस्केप और पोर्ट्रेट मोड में मूल रिज़ॉल्यूशन।
&lt;br&gt;
- एसएसएच सार्वजनिक/निजी कुंजी-जोड़ी निर्माण और निर्यात।
&lt;br&gt;
- स्वचालित सत्र बचत।
&lt;br&gt;
- ज़ूम करने योग्य, स्क्रीन पर फिट और वन टू वन स्केलिंग मोड।
&lt;br&gt;
- डायरेक्ट और सिम्युलेटेड टचपैड इनपुट मोड में रिमोट माउस पर मल्टी-टच नियंत्रण।
&lt;br&gt;
- सिंगल-हैंडेड इनपुट मोड में रिमोट माउस पर पूर्ण सिंगल-हैंड नियंत्रण।
&lt;br&gt;
- मल्टी-टच माउस क्लिक: लेफ्ट-क्लिक करने के लिए टैप करें, राइट-क्लिक करने के लिए दो-उंगली टैप करें, मध्य क्लिक करने के लिए तीन-उंगली टैप करें।
&lt;br&gt;
- मल्टी-टच स्क्रॉलिंग: स्क्रॉल करने के लिए दो अंगुलियों से ऊपर/नीचे और बाएं/दाएं खींचें।
&lt;br&gt;
- ऑन-स्क्रीन मेटा और एरो कुंजियाँ जिन्हें मेनू से पूरी तरह से अक्षम किया जा सकता है या ऑन-स्क्रीन बटन के साथ संग्रहित किया जा सकता है।
&lt;br&gt;
- कनेक्ट होने पर टेक्स्ट और मनमाना कुंजी संयोजन भेजना।
&lt;br&gt;
- कनेक्शन स्क्रीन में कनेक्शन (\मेनू-&gt;कनेक्शन सहायता\) बनाने में सहायता।
&lt;br&gt;
- कनेक्ट होने पर इनपुट मोड (\मेनू-&gt;अधिक-&gt;इनपुट मोड सहायता\) के साथ सहायता।
&lt;br&gt;
- माउस को घुमाने के बजाय तीर के रूप में उपलब्ध ट्रैकपैड का उपयोग करना, और बीटी कीबोर्ड के लिए डी-पैड/ट्रैकपैड को घुमाते हुए ट्रैकपैड को Ctrl के रूप में क्लिक करना।
&lt;br&gt;
- बहु-भाषा समर्थन, जब तक आरडीपी सर्वर में आवश्यक भाषा लेआउट सक्षम है।
&lt;br&gt;
- निर्बाध रिमोट मशीन रिज़ॉल्यूशन परिवर्तन
&lt;br&gt;
- एंड्रॉइड 4.0+ डिवाइस पर पूर्ण माउस समर्थन, जिसमें राइट और मिडिल क्लिक और स्क्रॉल व्हील शामिल हैं।
&lt;br&gt;
- रंग मोड का एक विकल्प
&lt;br&gt;
- कॉपी/पेस्ट एकीकरण
&lt;br&gt;
- निर्यात सेटिंग्स
&lt;br&gt;
- ध्वनि
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
ज्ञात मुद्दे:</string>
    <string name="tap_disable">अक्षम करना</string>
    <string name="view_only">केवल-देखें मोड</string>
    <string name="save_button">बचाना</string>
    <string name="error_ssh_could_not_send_sudo_pwd">सुडो पासवर्ड नहीं भेजा जा सका.</string>
    <string name="landscape_force">फोर्स लैंडस्केप ओरिएंटेशन</string>
    <string name="export_settings">निर्यात</string>
    <string name="keyboard_type">सॉफ़्टवेयर कीबोर्ड प्रकार</string>
    <string name="hide_connection_thumbnails">कनेक्शन थंबनेल छिपाएँ</string>
    <string name="input_method_direct_drag_pan_description">डायरेक्ट, पैन को होल्ड करें: खींचने और छोड़ने के लिए स्वाइप करें।जहां भी आप बायां क्लिक करना चाहते हैं वहां एक उंगली से टैप करें, दायां क्लिक करने के लिए दो अंगुलियों से और बीच में क्लिक करने के लिए तीन अंगुलियों से टैप करें।स्क्रॉल करने के लिए दो उंगलियों से स्वाइप करें।पैनिंग शुरू करने के लिए लंबा टैप करें।</string>
    <string name="panning">पैनिंग स्क्रीन</string>
    <string name="remote_clipboard_integration">रिमोट से स्थानीय क्लिपबोर्ड एकीकरण सक्षम करें</string>
    <string name="rdp_connection_screen_help_text">जब आप कोई कनेक्शन जोड़ते या संपादित करते हैं, तो आपको एक कनेक्शन कॉन्फ़िगरेशन पृष्ठ दिखाई देगा।यहां आप एक नया आरडीपी कनेक्शन सेट कर सकते हैं, या पहले से मौजूद कनेक्शन चुन सकते हैं।शीर्ष पर एक बटन है जो आपको कनेक्शन सहेजने की अनुमति देता है।उसके नीचे आप अपना कनेक्शन कॉन्फ़िगर करते हैं।

- कनेक्शन प्रकार: यहां आप आरडीपी कनेक्शन प्रकार चुनें।उपलब्ध कनेक्शन प्रकार हैं:
(ए) आरडीपी, जो आरडीपी प्रोटोकॉल पर सीधे कंप्यूटर से जुड़ता है।
(बी) एसएसएच पर आरडीपी, जो सबसे पहले एसएसएच सर्वर चलाने वाले कंप्यूटर के माध्यम से आपके कनेक्शन को टनल करता है।

- शीर्षक: आपके द्वारा बनाए गए प्रत्येक कनेक्शन को सूची में आसानी से पहचानने के लिए एक उपनाम हो सकता है।

- एसएसएच टनल सेटिंग्स: एसएसएच मोड पर आरडीपी में उपलब्ध है।
(ए) एसएसएच सर्वर/पोर्ट: एसएसएच सर्वर का पता और पोर्ट जिसके माध्यम से कनेक्शन सुरंग बनाया जाएगा।डिफ़ॉल्ट रूप से SSH पोर्ट 22 पर सुनता है।
(बी) उपयोगकर्ता नाम/पासवर्ड: एसएसएच सर्वर पर खाते का उपयोगकर्ता नाम और पासवर्ड।यदि आपने आखिरी बार ऐप में प्रवेश करने के बाद से इसे नहीं छोड़ा है तो पासवर्ड इस पेज पर भरा जाएगा।
(सी) कुंजी/उपयोग कुंजी प्रबंधित करें: सार्वजनिक/निजी कुंजी प्रबंधित करने के लिए एक बटन, और एक चेकबॉक्स इंगित करता है कि प्रमाणित करने के लिए पासवर्ड के बजाय कुंजी का उपयोग करना है या नहीं।यदि आप कुंजी-जोड़ी बनाने के बाद क्लिपबोर्ड पर कॉपी करें बटन का उपयोग करते हैं, तो आपको आरडीपी सर्वर से कनेक्ट होने के बाद सार्वजनिक कुंजी पेस्ट करने में सक्षम होना चाहिए (क्लिपबोर्ड सर्वर से सिंक्रनाइज़ है)।

- आरडीपी कनेक्शन सेटिंग्स:
(ए) आरडीपी सर्वर/पोर्ट: यह वह जगह है जहां आप आरडीपी सर्वर चलाने वाले कंप्यूटर का होस्ट नाम या आईपी पता और पोर्ट दर्ज करते हैं जिससे आप संपर्क करना चाहते हैं।एसएसएच मोड पर आरडीपी में, यह पता एसएसएच सर्वर से देखा गया है।यदि SSH सर्वर और RDP सर्वर एक ही भौतिक कंप्यूटर हैं, तो आप लोकलहोस्ट का उपयोग कर सकते हैं।आरडीपी सर्वर आमतौर पर पोर्ट 3389 पर सुनते हैं।
(बी) आरडीपी उपयोगकर्ता: यह वह जगह है जहां आप अपना विंडोज/यूनिक्स खाता उपयोगकर्ता नाम दर्ज करते हैं।
(सी) आरडीपी डोमेन: वह डोमेन दर्ज करें जिससे आपका खाता संबंधित है।
(डी) आरडीपी पासवर्ड: यह वह जगह है जहां आप अपना विंडोज/यूनिक्स खाता पासवर्ड दर्ज करते हैं।पासवर्ड के लिए सुरक्षित भंडारण का उपयोग नहीं किया जाता है (वे डेटाबेस में होते हैं), और पासवर्ड केवल तभी संग्रहीत किया जाएगा जब आप Keep बॉक्स को चेक करेंगे।यदि आपने आखिरी बार ऐप में प्रवेश करने के बाद से इसे नहीं छोड़ा है तो पासवर्ड इस पेज पर भरा जाएगा।

- उन्नत सेटिंग्स: इस अनुभाग में आपको डेस्कटॉप के रिज़ॉल्यूशन को अनुकूलित करने के तरीके और विभिन्न आरडीपी प्रदर्शन बदलाव मिलेंगे

- स्थानीय डिवाइस बदलाव: ये आपके डिवाइस पर ऐप के व्यवहार को समायोजित करते हैं।
(ए) तीरों के लिए डी-पैड का उपयोग करें: यदि आप चाहें, तो आप आरडीपी सर्वर पर तीर भेजने के लिए अपने ब्लूटूथ कीबोर्ड के डी-पैड या अपने ऑन-स्क्रीन कीबोर्ड पर तीर का उपयोग कर सकते हैं।
(बी) डी-पैड घुमाएँ: ब्लूटूथ कीबोर्ड से जुड़े फ़ोनों को सर्वर पर सही दिशा-निर्देश भेजने के लिए कीबोर्ड के डी-पैड को वामावर्त घुमाने की आवश्यकता हो सकती है।
(सी) स्थानीय माउस पॉइंटर: यदि पॉइंटर अदृश्य है, तो इसे ऐप द्वारा खींचने के लिए बाध्य करने के लिए इसे चुनें।</string>
    <string name="alt_check">Alt</string>
    <string name="single_scroll">स्क्रॉल मोड - स्क्रॉल करने के लिए ऊपर/नीचे स्वाइप करें, रोकने के लिए उंगली उठाएं</string>
    <string name="ctrl_alt_del">Ctrl-Alt-डेल</string>
    <string name="single_zoom">ज़ूम मोड - ज़ूम इन/आउट करने के लिए ऊपर/नीचे स्वाइप करें, रोकने के लिए उंगली उठाएं</string>
    <string name="rdp_adv_console_mode">कंसोल मोड</string>
    <string name="address_caption_hint_tunneled">वीएनसी सर्वर</string>
    <string name="arrow_right">दाहिना तीर</string>
    <string name="pref_keyboard_type_label_VISIBLE_PASSWORD">पाठ/संख्या कोई सुझाव नहीं (दृश्य_पासवर्ड)</string>
    <string name="spice_username_hint">SPICE उपयोगकर्ता नाम</string>
    <string name="error_rdp_connection_failed">आरडीपी कनेक्शन विफल!या तो नेटवर्क कनेक्टिविटी बाधित हो गई थी, आरडीपी सर्वर बंद या अक्षम हो गया था, या आपका सत्र खत्म हो गया था।</string>
    <string name="arrow_left">बायीं तरफ</string>
    <string name="connection_type_vnc_over_stunnel">एसएसएल सुरंग पर सुरक्षित वीएनसी</string>
    <string name="report_bug">बग की रिपोर्ट करें 🐛</string>
    <string name="warning_cert_does_not_match">चेतावनी: सहेजा गया x509 प्रमाणपत्र या पारित हस्ताक्षर वर्तमान सर्वर प्रमाणपत्र से मेल नहीं खाता है!यह बीच-बीच में हमला करने वाला हमला हो सकता है.यदि आप मुख्य परिवर्तन से अवगत हैं तो आप आगे बढ़ सकते हैं।</string>
    <string name="more_apps">अधिक ऐप्स 📱</string>
    <string name="auto_x_disabled">अक्षम</string>
    <string name="pro_feature_mfa">ऐसा प्रतीत होता है कि आपके सर्वर में बहु-कारक प्रमाणीकरण सक्षम है।कृपया प्रो संस्करण खरीदकर परियोजना का समर्थन करें जिसमें इस सुविधा का समर्थन है।प्रो संस्करण का एक लिंक प्रारंभ संवाद में उपलब्ध है।</string>
    <string name="no_application_to_handle_vpn">यह कनेक्शन किसी बाहरी ऐप के माध्यम से वीपीएन लॉन्च करने के लिए सेट है।इसे लॉन्च करने के लिए आपको मॉर्फियसली जैसा ऐप इंस्टॉल करना होगा।</string>
    <string name="port_caption_ssh">एसएसएच पोर्ट</string>
    <string name="arrow_down">नीचे वाला तीर</string>
    <string name="pro_feature_spice">ऐसा लगता है जैसे आपने एक .vv फ़ाइल खोलने का प्रयास किया है।यदि आप सीधे ऐप के अंदर Proxmox या oVirt से कनेक्शन सहेजना चाहते हैं और .vv फ़ाइलें भी खोलना चाहते हैं, तो Opaque खरीदने पर विचार करें।यदि आपको केवल .vv फ़ाइल समर्थन की आवश्यकता है, तो आप aSPICE प्रो प्राप्त कर सकते हैं।प्रारंभ संवाद में दोनों ऐप्स के लिंक ढूंढें।</string>
    <string name="error_vnc_unable_to_connect">VNC सर्वर से कनेक्शन निम्नलिखित कारण से विफल रहा:</string>
    <string name="rdp_password_hint">आरडीपी पासवर्ड</string>
    <string name="custom_ca_paste">सीए को यहां चिपकाएं (यदि आयात नहीं कर रहे हैं)।</string>
    <string name="cursor_mode">कर्सर मोड:</string>
    <string name="local_device_tweaks">स्थानीय डिवाइस में बदलाव</string>
    <string name="disconnect">डिस्कनेक्ट</string>
    <string name="ad_donate_text0">प्रो संस्करण में मल्टी-फैक्टर एसएसएच प्रमाणीकरण के लिए भी समर्थन है।इसके अलावा, यह बहुप्रतीक्षित मास्टर पासवर्ड सुविधा का समर्थन करता है जो अनधिकृत उपयोग को रोकता है और चोरी से बचाने के लिए पासवर्ड और एसएसएच कुंजियों सहित सभी कनेक्शन सेटिंग्स को एन्क्रिप्ट करता है।इसे मुख्य मेनू से सक्षम करें.</string>
    <string name="info_cert_signatures_identical">\n\nमैन-इन-द-मिडिल हमले को रोकने के लिए आप यह सुनिश्चित कर सकते हैं कि जानकारी सर्वर प्रमाणपत्र से मेल खाती है।</string>
    <string name="button_send_without_saving">टेक्स्ट भेजें/इसे सेव न करें</string>
    <string name="single_right">राइट-ड्रैग मोड - खींचने/चयन करने के लिए स्वाइप करें, रोकने के लिए उंगली उठाएं</string>
    <string name="error_ssh_pwd_auth_fail">SSH सर्वर को पासवर्ड से प्रमाणित करने में विफल।कृपया अपना एसएसएच उपयोगकर्ता नाम और एसएसएच पासवर्ड जांचें।</string>
    <string name="select_vm_title">वर्चुअल मशीन का चयन करें</string>
    <string name="ad_donate_text_spice">Proxmox और oVirt कनेक्शन के लिए, कृपया Opaque या aSPICE Pro खरीदकर परियोजना के लिए दान करें।एएसपीआईसीई का निःशुल्क संस्करण केवल केवीएम वर्चुअल मशीनों से सीधे कनेक्शन का समर्थन करता है।ओपेक और एएसपीआईसीई प्रो के साथ-साथ हमारे अन्य ऐप्स के लिंक के लिए नीचे देखें।</string>
    <string name="enter_password">कृपया पासवर्ड दर्ज करें</string>
    <string name="main_screen_help_text">जब एप्लिकेशन लॉन्च किया जाता है तो यह सहेजे गए कनेक्शन के साथ एक स्क्रीन प्रदर्शित करता है।

यदि कोई सहेजे गए कनेक्शन नहीं हैं, तो स्क्रीन का निचला हिस्सा खाली है, और आपको नया कनेक्शन बनाने के लिए प्लस बटन दबाना होगा।
आप शीर्ष पर अन्य टूल-बार या मेनू विकल्पों पर टैप करके इस स्क्रीन से कॉन्फ़िगरेशन के अन्य पहलुओं को भी नियंत्रित कर सकते हैं।
डिफ़ॉल्ट सेटिंग्स को संपादित करने, या आयात और निर्यात सेटिंग्स को संपादित करने के लिए उदाहरण।

एक बार जब आपका कनेक्शन सहेज लिया जाता है, तो आप इसे एक बार टैप करके रिमोट सर्वर से कनेक्ट कर सकते हैं।आपके पास लंबे समय तक टैप करके इसे हटाने या संपादित करने का विकल्प भी होगा।

अंत में, आप दिखाए गए कनेक्शनों को फ़िल्टर करके शीघ्रता से कनेक्शन ढूंढने के लिए कनेक्शन खोजें फ़ील्ड का उपयोग कर सकते हैं।</string>
    <string name="intro_dont_show">दोबारा मत दिखाओ</string>
    <string name="action_export_settings">निर्यात सेटिंग्स</string>
    <string name="error_ssh_hostkey_changed">गलती!सर्वर होस्ट कुंजी बदल गई है.यदि यह जानबूझकर है, तो आप जारी रख सकते हैं।अन्यथा, यह बीच में रहने वाले व्यक्ति का हमला हो सकता है।</string>
    <string name="error_ssh_x11vnc_no_port_failure">x11vnc से दूरस्थ VNC पोर्ट प्राप्त नहीं हो सका।कृपया सुनिश्चित करें कि x11vnc स्थापित है।सुनिश्चित करने के लिए, कमांड-लाइन पर हाथ से x11vnc चलाने का प्रयास करें।</string>
    <string name="error_failed_to_obtain_content">फ़ाइल प्राप्त करने में विफल.कृपया इसे दोबारा डाउनलोड करें लेकिन इस बार इसे फ़ाइल प्रबंधक में डाउनलोड फ़ोल्डर से तुरंत खोलें।</string>
    <string name="show_menu">मेनू दिखाओ</string>
    <string name="auto_x_unix_auth">स्वचालित रूप से (काली लॉगिन स्क्रीन पर) दिए गए SSH उपयोगकर्ता नाम/पासवर्ड का उपयोग करके प्रमाणित करें।</string>
    <string name="previous_versions">पिछला संस्करण ⍼</string>
    <string name="auto_x_xvnc">Xvnc के साथ खोजें या बनाएं</string>
    <string name="auto_x_find">केवल खोजें, सृजन न करें</string>
    <string name="port_caption">वीएनसी पोर्ट</string>
    <string name="delete_key">चयनित कुंजी हटाएँ</string>
    <string name="cert_fingerprint">प्रमाणपत्र फ़िंगरप्रिंट</string>
    <string name="enter_vnc_password">कृपया वीएनसी पासवर्ड दर्ज करें</string>
    <string name="port_hint">पत्तन</string>
    <string name="import_from_file">फ़ाइल से आयात करें</string>
    <string name="error_rdp_unable_to_connect">आरडीपी सर्वर से कनेक्ट नहीं हो सका!कृपया सुनिश्चित करें कि आरडीपी सर्वर सेटिंग सही है, सर्वर चालू है, आरडीपी सक्षम है, और सर्वर इस डिवाइस के समान नेटवर्क पर है।</string>
    <string name="rdp_geom_disabled">अक्षम</string>
    <string name="ad_donate_spice_text1b">प्रो संस्करण खरीदने के लिए यहां टैप करें और केवल .vv फ़ाइलें खोलें।</string>
    <string name="spice_ca_file_error_reading">CA फ़ाइल पढ़ने में त्रुटि.कृपया सुनिश्चित करें कि यह पढ़ने योग्य है।</string>
    <string name="info_vm_launched_on_stand_by">आपका वीएम बंद पाया गया और चालू कर दिया गया है।कृपया कुछ मिनटों में पुनः प्रयास करें.यदि आप बहुत जल्दी प्रयास करते हैं और कनेक्शन विफल हो जाता है, तो बाद में पुनः प्रयास करें।</string>
    <string name="special_keys">कुंजियाँ भेजें</string>
    <string name="error_failed_to_download_http">HTTP पर फ़ाइल डाउनलोड करने में विफल.शायद आपका सर्वर पहुंच योग्य नहीं है.</string>
    <string name="rdp_geom_automatic">स्वचालित</string>
    <string name="portrait_mode">कनेक्ट होने पर पोर्ट्रेट मोड पर स्विच करें</string>
    <string name="master_password_set_error">पासवर्ड मेल नहीं खाते, कृपया सावधान रहें!</string>
    <string name="enter_ssh_credentials">कृपया SSH क्रेडेंशियल दर्ज करें</string>
    <string name="rdp_adv_gfx">आरडीपी जीएफएक्स</string>
    <string name="repeater_dialog_title">पुनरावर्तक के पीछे VNC सर्वर</string>
    <string name="prefer_sending_unicode">यूनिकोड इनपुट (केवल विंडोज़)</string>
    <string name="auto_x_caption">एप्लिकेशन स्वचालित रूप से मौजूदा की खोज कर सकता है और लिनक्स/यूनिक्स सिस्टम (एनएक्स के समान) पर नए एक्स सत्र बना सकता है।आपको खोजने के लिए x11vnc और सत्र बनाने के लिए Xvfb, Xvnc, या Xdummy की आवश्यकता है।यदि आपको कनेक्ट करने में समस्या आ रही है, तो ऑटोएक्स एडवांस्ड सेटिंग्स में एक विशिष्ट रिमोट सत्र प्रकार का चयन करने का प्रयास करें।</string>
    <string name="auto_x_confirm">पुष्टि करना</string>
    <string name="position_toolbar_last_used">टूलबार स्थिति पुनर्स्थापित करें</string>
    <string name="error_no_such_vm_found_for_user">दिए गए उपयोगकर्ता के लिए प्रदान की गई आईडी वाली कोई वर्चुअल मशीन नहीं मिली।वीएम की सूची प्राप्त करने के लिए आईडी मिटाएं।</string>
    <string name="single_middle">मध्य-खींचें मोड - खींचने/चयन करने के लिए स्वाइप करें, रोकने के लिए उंगली उठाएं</string>
    <string name="info_encoding">एन्कोडिंग,</string>
    <string name="rdp_geom_native_portrait">मूल चित्र</string>
    <string name="input_mode">इनपुट मोड</string>
    <string name="action_delete_connection">कनेक्शन हटाएँ</string>
    <string name="keys_caption">कुंजियाँ</string>
    <string name="single_left">बाएँ-खींचें मोड - खींचने/चयन करने के लिए स्वाइप करें, रोकने के लिए उंगली उठाएँ</string>
    <string name="vv_file_error">.vv फ़ाइल या तो गुम है या भ्रष्ट है!</string>
    <string name="connection_delete">मिटाना</string>
    <string name="info_progress_dialog_establishing">हाथ मिलाना स्थापित किया जा रहा है.\nकृपया प्रतीक्षा करें...</string>
    <string name="keep_password_button">रखना</string>
    <string name="auto_x_find_login">एक्स लॉगिन ढूंढें (सुडो की आवश्यकता है)</string>
    <string name="ssh_use_x11vnc">ऑटो डेस्कटॉप</string>
    <string name="address_caption_ssh">एसएसएच सर्वर</string>
    <string name="spice_password_hint">SPICE पासवर्ड</string>
    <string name="cursor_force_disable">अक्षम करना</string>
    <string name="master_password_error_password_not_set">मास्टर पासवर्ड सेट करना रद्द कर दिया गया.</string>
    <string name="info_update_color_model_to">रंग मॉडल को अद्यतन कर रहा है</string>
    <string name="rdp_adv_menu_animation">मेनू एनिमेशन दिखाएं</string>
    <string name="input_method_help">इनपुट विधि सहायता</string>
    <string name="enable_recording">रिकॉर्डिंग सक्षम करें</string>
    <string name="path_to_ca">एक फ़ाइल पथ दर्ज करें (उदाहरण के लिए /sdcard/ca-cert.pem) और अपना प्रमाणपत्र प्राधिकरण लोड करने के लिए आयात पर टैप करें।</string>
    <string name="nickname_caption_hint">शीर्षक (वैकल्पिक)</string>
    <string name="connection_caption">संबंध</string>
    <string name="pan_follow_mouse">पैन माउस का अनुसरण करता है</string>
    <string name="rdp_geom_native_landscape">मूल परिदृश्य</string>
    <string name="meta_key_title">विशेष कुंजी भेजें</string>
    <string name="move_toolbar">टूलबार ले जाएँ</string>
    <string name="input_mode_fit_to_screen">कोई पैन नहीं;ट्रैकबॉल माउस</string>
    <string name="enable_sound">ध्वनि सक्षम करें</string>
    <string name="error_security_type">सर्वर ने समर्थित सुरक्षा प्रकार की पेशकश नहीं की.</string>
    <string name="connection_type_text">वर्चुअलाइजेशन पर्यावरण (RHEV/oVirt या Proxmox)</string>
    <string name="connection_setup_host_name">सर्वर पता</string>
    <string name="vnc_server_empty_no_save">वीएनसी सर्वर या पोर्ट खाली।कनेक्शन सहेजा नहीं जा सका!</string>
    <string name="ca_ovirt_manage">RHEV/oVirt CA प्रबंधित करें</string>
    <string name="manage_custom_ca_title">कस्टम CA प्रबंधित करें</string>
    <string name="ca_file_not_found">फ़ाइल प्राप्त नहीं हुई।कृपया टेक्स्ट फ़ील्ड में एक मान्य फ़ाइल नाम दर्ज करें (जैसे /sdcard/ca.crt)।</string>
    <string name="master_password_set_message">कृपया मास्टर पासवर्ड दर्ज करें और याद रखें।आपका पासवर्ड जितना लंबा होगा, उसे क्रैक करना उतना ही कठिन होगा।यदि आप अपना पासवर्ड गलत सेट करते हैं या भूल जाते हैं, तो आप अपनी सभी सेटिंग्स खो देंगे!हो सकता है कि आप अपनी सेटिंग्स का बैकअप लेने के लिए उन्हें अब निर्यात करना चाहें (मेनू से)।उन्हें सुरक्षित रूप से संग्रहीत करें क्योंकि निर्यात की गई सेटिंग्स एन्क्रिप्टेड नहीं हैं।</string>
    <string name="repeater_clear">प्रयोग न करें</string>
    <string name="ad_donate_text3">यदि आप परियोजना का आगे समर्थन करना चाहते हैं, तो क्लाइंट ऐप्स के लिंक के लिए निम्नलिखित लिंक का अनुसरण करें:</string>
    <string name="vnc_connection_settings">वीएनसी कनेक्शन सेटिंग्स</string>
    <string name="master_password_enable">🔒 मास्टर पासवर्ड सक्षम करें</string>
    <string name="new_list_button">नई सूची</string>
    <string name="spice_intro_text">सामान्य तौर पर एएसपीआईसीई और ओपन-सोर्स सॉफ़्टवेयर का समर्थन करने के लिए धन्यवाद!एएसपीआईसीई का उपयोग करने में सहायता के लिए, मेनू में सहायता आइटम और बाज़ार में ऐप का विवरण देखें।
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
एएसपीआईसीई सुविधाओं की वर्तमान सूची में शामिल हैं:
&lt;br&gt;
- सादा मसाला, एसएसएच के ऊपर सुरंगनुमा मसाला।
&lt;br&gt;
- निःशुल्क रोटेशन समर्थन।यदि आवश्यक हो तो रोटेशन को सीमित करने के लिए ऑपरेटिंग सिस्टम का उपयोग करें।
&lt;br&gt;
- एसएसएच सार्वजनिक/निजी कुंजी-जोड़ी निर्माण और निर्यात।
&lt;br&gt;
- स्वचालित सत्र बचत।
&lt;br&gt;
- ज़ूम करने योग्य, स्क्रीन पर फिट और वन टू वन स्केलिंग मोड।
&lt;br&gt;
- डायरेक्ट और सिम्युलेटेड टचपैड इनपुट मोड में रिमोट माउस पर मल्टी-टच नियंत्रण।
&lt;br&gt;
- सिंगल-हैंडेड इनपुट मोड में रिमोट माउस पर पूर्ण सिंगल-हैंड नियंत्रण।
&lt;br&gt;
- मल्टी-टच माउस क्लिक: लेफ्ट-क्लिक करने के लिए टैप करें, राइट-क्लिक करने के लिए दो-उंगली टैप करें, मध्य क्लिक करने के लिए तीन-उंगली टैप करें।
&lt;br&gt;
- मल्टी-टच स्क्रॉलिंग: स्क्रॉल करने के लिए दो अंगुलियों से ऊपर/नीचे और बाएं/दाएं खींचें।
&lt;br&gt;
- ऑन-स्क्रीन मेटा और एरो कुंजियाँ जिन्हें मेनू से पूरी तरह से अक्षम किया जा सकता है या ऑन-स्क्रीन बटन के साथ संग्रहित किया जा सकता है।
&lt;br&gt;
- कनेक्ट होने पर टेक्स्ट और मनमाना कुंजी संयोजन भेजना।
&lt;br&gt;
- कनेक्शन स्क्रीन में कनेक्शन (\मेनू-&gt;कनेक्शन सहायता\) बनाने में सहायता।
&lt;br&gt;
- कनेक्ट होने पर इनपुट मोड (\मेनू-&gt;अधिक-&gt;इनपुट मोड सहायता\) के साथ सहायता।
&lt;br&gt;
- माउस को घुमाने के बजाय तीर के रूप में उपलब्ध ट्रैकपैड का उपयोग करना, और बीटी कीबोर्ड के लिए डी-पैड/ट्रैकपैड को घुमाते हुए ट्रैकपैड को Ctrl के रूप में क्लिक करना।
&lt;br&gt;
- बहु-भाषा समर्थन, जब तक SPICE सर्वर में आवश्यक भाषा लेआउट सक्षम है।
&lt;br&gt;
- निर्बाध रिमोट मशीन रिज़ॉल्यूशन परिवर्तन
&lt;br&gt;
- एंड्रॉइड 4.0+ डिवाइस पर पूर्ण माउस समर्थन, जिसमें राइट और मिडिल क्लिक और स्क्रॉल व्हील शामिल हैं।
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
नियोजित विशेषताएं:
&lt;br&gt;
- कॉपी/पेस्ट एकीकरण
&lt;br&gt;
- ध्वनि
&lt;br&gt;
- प्रदर्शन में सुधार
&lt;br&gt;
ज्ञात मुद्दे:
&lt;br&gt;
- पाठ भेजें कुछ प्रतीक नहीं भेजता है।
&lt;br&gt;</string>
    <string name="info">जानकारी</string>
    <string name="connection_edit_delete_prompt">क्या आप कनेक्शन को संपादित करना या हटाना चाहते हैं</string>
    <string name="connection_type_caption">रिश्ते का प्रकार</string>
    <string name="usb">यूएसबी (पहले ओटीजी केबल प्लग इन करें)</string>
    <string name="connection_type_vnc_over_vencrypt">VeNCRypt पर VNC सुरक्षित करें</string>
    <string name="log_copied">लॉगकैट को क्लिपबोर्ड पर कॉपी किया गया।अब आप इसे ईमेल या सहायता फ़ोरम पर पेस्ट कर सकते हैं।कृपया पोस्ट करने से पहले किसी भी व्यक्तिगत डेटा पर गौर करें।</string>
    <string name="disable_pointer_offset_correction">सूचक ऑफसेट सुधार अक्षम करें</string>
    <string name="password_caption_hint">वीएनसी पासवर्ड</string>
    <string name="user_not_specified">उपयोगकर्ता निर्दिष्ट नहीं है</string>
    <string name="connection_type_vnc_over_ssl">AnonTLS पर सुरक्षित VNC</string>
    <string name="pro_feature_intro">ऐसा प्रतीत होता है कि आप प्रो सुविधा का उपयोग कर रहे हैं।कृपया प्रो संस्करण खरीदकर परियोजना का समर्थन करें जिसमें इस सुविधा का समर्थन है।कृपया सही ऐप के लिंक के लिए परिचय संवाद की जाँच करें।</string>
    <string name="shift_check">बदलाव</string>
    <string name="error_ssh_keypair_missing">SSH कुंजी-जोड़ी अभी तक उत्पन्न नहीं हुई है!कृपया एक जनरेट करें और (उसका सार्वजनिक भाग) SSH सर्वर पर अधिकृत_कुंजी में डालें।</string>
    <string name="error_connection_failed">कनेक्शन विफल।</string>
    <string name="info_continue_connecting">इससे कनेक्ट करना जारी रखें:</string>
    <string name="connection_type_vnc_over_ssh">SSH पर VNC सुरक्षित करें</string>
    <string name="advanced_settings">एडवांस सेटिंग</string>
    <string name="error_ssh_passphrase_but_keypair_unencrypted">पासफ़्रेज़ प्रदान किया गया है लेकिन कुंजी-जोड़ी एन्क्रिप्टेड नहीं है।कृपया पासफ़्रेज़ हटा दें.</string>
    <string name="vnc_server_empty">वीएनसी सर्वर या पोर्ट खाली।जुड़ नहीं रहा है!</string>
    <string name="error_uri_parse_error">आशय यूआरआई को पार्स करने में असमर्थ.कृपया यूआरआई प्रारूप की जांच करें।अधिक विवरण के लिए आप डिवाइस लॉगकैट भी देख सकते हैं।</string>
    <string name="username_hint_vencrypt">वीएनसी उपयोगकर्ता नाम</string>
    <string name="error_vv_download_timeout">वीवी फ़ाइल डाउनलोड करने का समय समाप्त।</string>
    <string name="center_mouse">चूहा @</string>
    <string name="show_keyboard">कीबोर्ड दिखाएँ</string>
    <string name="info_cert_signatures">प्रमाणपत्र जानकारी है:</string>
    <string name="rdp_username_hint">आरडीपी उपयोगकर्ता नाम</string>
    <string name="connection_type_vnc">बुनियादी वीएनसी</string>
    <string name="rdp_security_nla">नेटवर्क स्तर प्रमाणीकरण</string>
    <string name="ssh_pubkey_button">कुंजी प्रबंधित करें</string>
    <string name="ca_file_error_reading">CA फ़ाइल पढ़ने में त्रुटि.कृपया सुनिश्चित करें कि यह पढ़ने योग्य है।</string>
    <string name="master_password_error_intents_not_supported">मास्टर पासवर्ड सक्षम होने पर कनेक्शन इरादे अभी तक समर्थित नहीं हैं।</string>
    <string name="input_method_direct_swipe_pan">डायरेक्ट, स्वाइप पैन</string>
    <string name="update_button">अद्यतन</string>
    <string name="input_mode_panning">डेस्कटॉप पैनिंग मोड</string>
    <string name="search_connections">कनेक्शन खोजें</string>
    <string name="error_x509_could_not_generate_signature">प्रमाणपत्र का SHA1 या MD5 हस्ताक्षर उत्पन्न नहीं किया जा सका.कोई SHA1/MD5 एल्गोरिदम नहीं मिला.</string>
    <string name="auto_x_xdummy">Xdummy के साथ खोजें या बनाएं</string>
    <string name="error_not_connected_to_network">ऐसा प्रतीत होता है कि आप इंटरनेट से कनेक्ट नहीं हैं.जुड़े बिना जारी नहीं रह सकते!</string>
    <string name="show_advanced_settings">उन्नत सेटिंग दिखाएं</string>
    <string name="master_password_set">मास्टर पासवर्ड सेट करें</string>
    <string name="custom_ca_import">वैकल्पिक रूप से, अपने सीए का पूरा पथ दर्ज करें और आयात पर टैप करें</string>
    <string name="mouse_follow_pan">माउस पैन का अनुसरण करता है</string>
    <string name="enter_password_auth_failed">प्रमाणीकरण विफल होना।कृपया अपनी साख पुनः दर्ज करें।</string>
    <string name="show">दिखाओ</string>
    <string name="dpad_as_arrows">तीरों के लिए डी-पैड का उपयोग करें और Ctrl के लिए डी-पैड क्लिक का उपयोग करें।</string>
    <string name="tap_enable">सक्षम</string>
    <string name="ad_donate_spice_text1a">Opaque खरीदने और Proxmox और oVirt से सीधा कनेक्शन सहेजने के लिए यहां टैप करें।यह .vv फ़ाइलों का भी समर्थन करता है।</string>
    <string name="please_grant_permission_from_prefs">आपको सेटिंग्स के माध्यम से एप्लिकेशन को अनुमतियां देने की आवश्यकता हो सकती है।</string>
    <string name="password_caption">वीएनसी प्रामाणिक।</string>
    <string name="share_app">शेयर करें 🔗</string>
    <string name="remote_sound_on_device">डिवाइस पर ध्वनि</string>
    <string name="connection_setup_vm_name">वर्चुअल मशीन का नाम (वैकल्पिक)</string>
    <string name="single_choose">सिंगल-हैंडेड मोड चुनें या रद्द करें</string>
    <string name="error_no_user_hostname">कृपया कम से कम एक उपयोगकर्ता और एक होस्टनाम या आईपी पता दर्ज करें।</string>
    <string name="rdp_adv_redirect_sdcard">एसडी कार्ड को रीडायरेक्ट करें</string>
    <string name="error_pve_api_io_error">Proxmox वर्चुअल वातावरण से कनेक्शन विफल:</string>
    <string name="username_hint_optional">वीएनसी उपयोगकर्ता नाम (वैकल्पिक)</string>
    <string name="rdp_adv_gfxh264">आरडीपी जीएफएक्स एच264</string>
    <string name="auto_x_session_custom">रिवाज़</string>
    <string name="delete_connection">कनेक्शन हटाएँ</string>
    <string name="repeater_save">उपयोग</string>
    <string name="get_help">मदद लें</string>
    <string name="hide">छिपाना</string>
    <string name="rdp_security_mode">सुरक्षा मोड</string>
    <string name="connection_type_rdp_over_ssh">एसएसएच पर आरडीपी</string>
    <string name="auto_x_xvfb">Xvfb के साथ खोजें या बनाएं</string>
    <string name="address_caption">वीएनसी सर्वर</string>
    <string name="show_only_connection_nicknames">केवल कनेक्शन उपनाम दिखाएं</string>
    <string name="ca_spice_use_ovirt">SPICE के लिए RHEV/oVirt CA का उपयोग करें</string>
    <string name="info_cert_tunnel">क्या आप निम्नलिखित प्रमाणपत्र द्वारा पहचाने गए होस्ट से कनेक्ट करना चाहते हैं?\n\nफ़िंगरप्रिंट: %1$s\n\nजारी:\n%2$s\n\nद्वारा जारी:\n%3$s\n\nइससे मान्य:\n%4$s\n\nजब तक मान्य:\n%5$s\n\nध्यान दें: एप्लिकेशन प्रमाणपत्र अधिकारियों को सत्यापित नहीं करता है या प्रमाणपत्र निरस्तीकरण की जांच नहीं करता है।</string>
    <string name="error_failed_to_obtain_file">फ़ाइल ढूंढने में विफल.कृपया इसे दोबारा डाउनलोड करें, लेकिन इस बार, यदि संभव हो तो इसे अधिसूचना क्षेत्र से या सीधे ब्राउज़र से खोलने का प्रयास करें।</string>
    <string name="error_pve_timeout_communicating">Proxmox वर्चुअल वातावरण के साथ संचार करने का समय समाप्त।</string>
    <string name="connection_type_spice_over_ssh">एसएसएच पर मसाला</string>
    <string name="vnc_connection_screen_help_text">
जब आप कोई कनेक्शन जोड़ते या संपादित करते हैं, तो आपको एक कनेक्शन कॉन्फ़िगरेशन पृष्ठ दिखाई देगा।यहां आप एक नया वीएनसी कनेक्शन सेट कर सकते हैं, या पहले से मौजूद कनेक्शन चुन सकते हैं।शीर्ष पर एक बटन है जो आपको कनेक्शन सहेजने की अनुमति देता है।उसके नीचे आप अपना कनेक्शन कॉन्फ़िगर करते हैं।

यदि आप त्वरित प्रदर्शन को बढ़ावा देना चाहते हैं, तो कलर मोड को कम मान पर सेट करने का प्रयास करें।इसके अलावा, VNC सर्वर पर किसी भी डेस्कटॉप पृष्ठभूमि छवि को हटाने का प्रयास करें।अंत में, सुनिश्चित करें कि आपके डिवाइस में अच्छी नेटवर्क कनेक्टिविटी है और इसके एंटीना को कवर करने और सिग्नल की शक्ति को कम करने से बचें।

- कनेक्शन प्रकार: यहां आप वीएनसी कनेक्शन प्रकार चुनें।उपलब्ध कनेक्शन प्रकार हैं:
(ए) सादा वीएनसी, जो सभी वीएनसी सर्वरों द्वारा समर्थित है लेकिन इसमें एन्क्रिप्शन का अभाव है और 8-अक्षर की पासवर्ड सीमा के कारण क्रूर-बल के हमलों के प्रति संवेदनशील है।
(बी) एसएसएच पर सुरक्षित वीएनसी, जो एक एन्क्रिप्टेड एसएसएच सुरंग से जुड़ता है।आपको एक एसएसएचडी सेवा के साथ-साथ एक वीएनसी सर्वर चलाने की भी आवश्यकता है।जब तक वीएनसी सर्वर सीधे इंटरनेट से कनेक्शन स्वीकार नहीं करता है, तब तक इस कनेक्शन प्रकार में कोई ज्ञात भेद्यता नहीं होती है, जब तक आप पहली बार कनेक्ट करते समय सर्वर प्रमाणपत्र हस्ताक्षर सत्यापित करते हैं।
(सी) अल्ट्रावीएनसी, जो आपको विंडोज लॉगऑन और अल्ट्रावीएनसी रिपीटर विकल्प देता है।विंडोज़ लॉगऑन का उपयोग करने पर 8-अक्षर की पासवर्ड सीमा लागू नहीं होती है, लेकिन यह मोड कोई एन्क्रिप्शन प्रदान नहीं करता है, इसलिए आपका सत्र सूँघने के प्रति संवेदनशील है।
(डी) एनोन टीएलएस पर सुरक्षित वीएनसी, जो स्टनल-समतुल्य कनेक्शन पर नियमित वीएनसी है।आपको या तो स्टननल चलाने की ज़रूरत है, या वीनो जैसे वीएनसी सर्वर का उपयोग करना होगा जो बॉक्स से बाहर एनोन टीएलएस का समर्थन करता है।यह मोड आपको सत्र एन्क्रिप्शन देता है, लेकिन 8-अक्षर की पासवर्ड सीमा से ग्रस्त है और मैन-इन-द-मिडिल हमलों को नहीं रोकता है।
(e) VeNCRypt पर सुरक्षित VNC, जो x509 प्रमाणपत्रों के साथ-साथ सत्र एन्क्रिप्शन का उपयोग करता है, और सर्वर कॉन्फ़िगरेशन के आधार पर 8-वर्ण सीमा के बिना उपयोगकर्ता/पासवर्ड क्रेडेंशियल का उपयोग कर सकता है।यह मोड मैन-इन-द-मिडिल हमलों को रोकता है।साथ ही सत्र गोपनीयता प्रदान करना।x11vnc और TigerVNC जैसे सर्वर इस मोड का समर्थन करते हैं और SSH की तुलना में VNC जितने सुरक्षित हैं।

- शीर्षक: आपके द्वारा बनाए गए प्रत्येक कनेक्शन को सूची में आसानी से पहचानने के लिए एक उपनाम हो सकता है।

- एसएसएच सुरंग सेटिंग्स: एसएसएच मोड पर वीएनसी में उपलब्ध है।
(ए) एसएसएच सर्वर/पोर्ट: एसएसएच सर्वर का पता और पोर्ट जिसके माध्यम से कनेक्शन सुरंग बनाया जाएगा।डिफ़ॉल्ट रूप से SSH पोर्ट 22 पर सुनता है।
(बी) उपयोगकर्ता नाम/पासवर्ड: एसएसएच सर्वर पर खाते का उपयोगकर्ता नाम और पासवर्ड।यदि आपने आवेदन को अंतिम बार दर्ज करने के बाद से नहीं छोड़ा है तो इस पृष्ठ पर पासवर्ड भरा जाएगा।
(सी) कुंजी/उपयोग कुंजी प्रबंधित करें: सार्वजनिक/निजी कुंजी प्रबंधित करने के लिए एक बटन, और एक चेकबॉक्स इंगित करता है कि प्रमाणित करने के लिए पासवर्ड के बजाय कुंजी का उपयोग करना है या नहीं।यदि आप कुंजी-जोड़ी बनाने के बाद क्लिपबोर्ड पर कॉपी करें बटन का उपयोग करते हैं, तो आपको वीएनसी सर्वर से कनेक्ट होने के बाद सार्वजनिक कुंजी पेस्ट करने में सक्षम होना चाहिए (क्लिपबोर्ड सर्वर से सिंक्रनाइज़ है)।

- ऑटोएक्स कॉन्फ़िगर करें: केवल एसएसएच मोड पर वीएनसी में उपलब्ध है।एप्लिकेशन स्वचालित रूप से मौजूदा की खोज कर सकता है और वैकल्पिक रूप से UNIX सिस्टम (जैसे NX क्लाइंट) पर नए X सत्र बना सकता है।आपको खोजने के लिए x11vnc की आवश्यकता है, और सत्र बनाने के लिए दूरस्थ सिस्टम पर Xvfb, Xvnc, या Xdummy स्थापित है।यदि आपका डेस्कटॉप उचित नहीं दिखता है या आपको केवल एक xterm विंडो मिल रही है, तो आपको अपनी .dmrc फ़ाइल को हटाकर अपनी होम निर्देशिका में एक .xinit फ़ाइल जोड़नी पड़ सकती है।

- वीएनसी कनेक्शन सेटिंग्स:
(ए) वीएनसी सर्वर/पोर्ट: यह वह जगह है जहां आप वीएनसी सर्वर चलाने वाले कंप्यूटर का होस्ट नाम या आईपी पता और पोर्ट दर्ज करते हैं जिससे आप संपर्क करना चाहते हैं।एसएसएच मोड पर वीएनसी में, यह पता एसएसएच सर्वर से देखा गया है।यदि SSH सर्वर और VNC सर्वर एक ही कंप्यूटर हैं, तो आप लोकलहोस्ट का उपयोग कर सकते हैं।वीएनसी सर्वर आमतौर पर पोर्ट 5900 (पहली वीएनसी स्क्रीन, स्क्रीन :0) से शुरू होकर सुनते हैं।
(बी) वीएनसी उपयोगकर्ता: विंडोज लॉगऑन मोड के साथ अल्ट्रावीएनसी में उपलब्ध है, या वेनक्रिप्ट पर सुरक्षित वीएनसी, यह वह जगह है जहां आप अपना विंडोज/यूनिक्स खाता उपयोगकर्ता नाम दर्ज करते हैं।
(सी) वीएनसी पासवर्ड: यदि आपके वीएनसी सर्वर कॉन्फ़िगरेशन के लिए पासवर्ड की आवश्यकता है, तो वह पासवर्ड यहां दर्ज करें।Windows लॉगऑन/VeNCRypt मोड के साथ UltraVNC में, अपना Windows/UNIX खाता पासवर्ड यहां डालें।पासवर्ड के लिए सुरक्षित भंडारण का उपयोग नहीं किया जाता है, और पासवर्ड केवल तभी संग्रहीत किया जाएगा जब आप Keep बॉक्स को चेक करेंगे।यदि आपने आवेदन को अंतिम बार दर्ज करने के बाद से नहीं छोड़ा है तो इस पृष्ठ पर पासवर्ड भरा जाएगा।
- रंग मोड: क्लाइंट कई रंग मोड का समर्थन करता है।अधिक रंगों वाले मोड आपके डिवाइस पर अधिक बैंडविड्थ और अधिक सीपीयू गणना की कीमत पर बेहतर दृश्य अनुभव प्रदान करते हैं।कुछ वीएनसी सर्वर सभी रंग गहराई का समर्थन नहीं करते हैं (उदाहरण के लिए ओएस/एक्स रिमोट डेस्कटॉप को 24-बिट रंग की आवश्यकता होती है)।यदि आपको कनेक्ट करने में समस्या हो रही है, तो किसी अन्य रंग की गहराई का प्रयास करें।

- तीरों के लिए डी-पैड का उपयोग करें: यदि आप चाहें, तो आप वीएनसी सर्वर पर तीर भेजने के लिए अपने ब्लूटूथ कीबोर्ड के डी-पैड या अपने ऑन-स्क्रीन कीबोर्ड पर तीर का उपयोग कर सकते हैं।

- डी-पैड घुमाएँ: ब्लूटूथ कीबोर्ड से जुड़े फ़ोनों को सर्वर पर सही दिशा-निर्देश भेजने के लिए कीबोर्ड के डी-पैड को वामावर्त घुमाने की आवश्यकता हो सकती है।

- स्थानीय माउस पॉइंटर: कुछ वीएनसी सर्वर (जैसे ओएस/एक्स रिमोट डेस्कटॉप) क्लाइंट पर माउस पॉइंटर नहीं खींचेंगे।इस विकल्प की जाँच करने से एप्लिकेशन माउस स्थिति पर एक माउस पॉइंटर खींचेगा।

- ऑटो/फुलस्क्रीन बिटमैप: वीएनसी क्लाइंट रिमोट डिस्प्ले को दर्शाने के लिए बिटमैप का उपयोग करता है।बहुत बड़े रिमोट डिस्प्ले के लिए, विशेष रूप से फिट-टू-स्क्रीन मोड में, प्रति-प्रक्रिया मेमोरी सीमाओं के कारण, आप फिट-टू-स्क्रीन मोड में अजीब दृश्य कलाकृतियों का अनुभव कर सकते हैं।यदि ऐसा होता है, तो इस विकल्प को जाँचने का प्रयास करें।ध्यान रखें कि विकल्प की जाँच करने से एप्लिकेशन कनेक्शन बंद कर सकता है।

- पुनरावर्तक: केवल UltraVNC मोड में उपलब्ध है।महत्वपूर्ण: यदि आपके पास अल्ट्रावीएनसी रिपीटर है, तो उसका पता और पोर्ट \'अल्ट्रावीएनसी रिपीटर\' डायलॉग के बाहर दर्ज करें और वास्तविक वीएनसी सर्वर का पता और पोर्ट \'अल्ट्रावीएनसी रिपीटर\' डायलॉग के अंदर दर्ज करें।VNC सर्वर के पते और पोर्ट को कोलन से अलग करें, जैसे192.168.0.100:5900.</string>
    <string name="rdp_adv_glyph_cache">ग्लिफ़ कैश सक्षम करें</string>
    <string name="disable_battery_optimizations_failed">
बैटरी अनुकूलन सेटिंग्स नहीं खोली जा सकीं.सिस्टम सेटिंग्स में बैटरी ऑप्टिमाइज़ेशन को मैन्युअल रूप से अक्षम करें।</string>
    <string name="disable_battery_optimizations">
🔋बैटरी अनुकूलन अक्षम करें</string>
    <string name="disable_battery_optimizations_already_done">
ऐप को पहले से ही बैटरी अनुकूलन से छूट प्राप्त है।</string>
    <string name="no_connections_title">अभी तक कोई कनेक्शन नहीं</string>
    <string name="no_connections_hint">अपना पहला रिमोट कनेक्शन जोड़ने के लिए + बटन टैप करें</string>
    <string name="no_connections_hint_tv">अपना पहला रिमोट कनेक्शन जोड़ने के लिए ऊपर + बटन दबाएं</string>
    <string name="keyboard_layout_map">कीबोर्ड लेआउट</string>
    <string name="accessibility_service_menu_item">⌨  कीबोर्ड शॉर्टकट कैप्चर</string>
    <string name="accessibility_service_already_enabled">कीबोर्ड शॉर्टकट कैप्चर पहले से सक्षम है।</string>
    <string name="accessibility_service_label">रिमोट इनपुट कैप्चर</string>
    <string name="accessibility_service_description">भौतिक कीबोर्ड इनपुट को कैप्चर करता है और आपके सक्रिय रिमोट डेस्कटॉप सत्र में अग्रेषित करता है। केवल हार्डवेयर कुंजी घटनाओं को संसाधित किया जाता है। कोई भी स्क्रीन सामग्री, विंडो सामग्री, या व्यक्तिगत डेटा एकत्र, संग्रहीत या साझा नहीं किया जाता।</string>
    <string name="accessibility_service_prompt_title">कीबोर्ड शॉर्टकट कैप्चर की अनुमति दें?</string>
    <string name="accessibility_service_prompt_message">Android के बजाय अपने रिमोट डेस्कटॉप पर कीबोर्ड शॉर्टकट (जैसे Alt+Tab) भेजने के लिए, यह ऐप भौतिक कुंजी घटनाओं को कैप्चर करने के लिए एक Accessibility Service का उपयोग कर सकता है।\n\nयह सेवा क्या एक्सेस करती है: आपके भौतिक कीबोर्ड या इनपुट डिवाइस से हार्डवेयर कुंजी घटनाएं।\n\nडेटा का उपयोग कैसे किया जाता है: कुंजी घटनाओं को आपके मौजूदा कनेक्शन के माध्यम से सीधे आपके रिमोट डेस्कटॉप सत्र में अग्रेषित किया जाता है। इन्हें संग्रहीत, लॉग या किसी के साथ साझा नहीं किया जाता।</string>
    <string name="accessibility_service_prompt_go_to_settings">एक्सेसिबिलिटी सेटिंग्स खोलें</string>
    <string name="accessibility_service_prompt_not_now">अभी नहीं</string>
</resources>
