<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="audio_will_be_initialized">Ο ήχος θα αρχικοποιηθεί σε περίπου 15 δευτερόλεπτα, παρακαλώ σταματήστε οποιαδήποτε αναπαραγωγή βίντεο ή ήχου πριν από τότε</string>
    <string name="audio_initialized">Ο ήχος αρχικοποιήθηκε</string>
    <string name="action_import_settings">Εισαγωγή Ρυθμίσεων</string>
    <string name="action_new_connection">✚ Νέα Σύνδεση</string>
    <string name="sort_connections">Ταξινόμηση συνδέσεων</string>
    <string name="action_edit_default_settings">⚙ Επεξεργασία Προεπιλεγμένων Ρυθμίσεων</string>
    <string name="action_export_settings">Εξαγωγή Ρυθμίσεων</string>
    <string name="action_delete_connection">Διαγραφή Σύνδεσης</string>
    <string name="action_rate_or_share_app">⭐ Βοήθεια, Αξιολόγηση, Κοινοποίηση</string>
    <string name="get_help">Λήψη Βοήθειας</string>
    <string name="advanced_settings">Σύνθετες Ρυθμίσεις</string>
    <string name="audio">Ήχος</string>
    <string name="auto_rotation">Περιστροφή οθόνης κατά τη σύνδεση</string>
    <string name="auto_request_new_res">Συγχρονισμός απομακρυσμένης με ανάλυση οθόνης</string>
    <string name="custom_ca_subject">Προαιρετικό Θέμα Πιστοποιητικού. Δεν απαιτείται εάν το CN του πιστοποιητικού ταιριάζει με το όνομα κεντρικού υπολογιστή</string>
    <string name="custom_ca_import">Εναλλακτικά, εισάγετε την πλήρη διαδρομή προς την CA σας και πατήστε Εισαγωγή</string>
    <string name="custom_ca_paste">Επικολλήστε (αν δεν εισάγετε) την CA εδώ</string>
    <string name="ca_ovirt_use_custom">Προσαρμοσμένη CA RHEV/oVirt</string>
    <string name="ca_spice_use_ovirt">Χρήση CA RHEV/oVirt για SPICE</string>
    <string name="ca_ovirt_manage">Διαχείριση CA RHEV/oVirt</string>
    <string name="ca_spice_manage">Διαχείριση CA SPICE</string>
    <string name="ca_file_not_found">Το αρχείο δεν βρέθηκε. Παρακαλώ εισάγετε ένα έγκυρο όνομα αρχείου στο πεδίο κειμένου (π.χ. /sdcard/ca.crt).</string>
    <string name="ca_file_error_reading">Σφάλμα ανάγνωσης αρχείου CA. Παρακαλώ βεβαιωθείτε ότι είναι αναγνώσιμο.</string>
    <string name="ca_new_or_changed">Νέο ή αλλαγμένο πιστοποιητικό διακομιστή</string>
    <string name="connection_type_text">Περιβάλλον Εικονικοποίησης (RHEV/oVirt ή Proxmox)</string>
    <string name="connection_setup_vm_name">Όνομα εικονικής μηχανής (προαιρετικό)</string>
    <string name="connection_setup_host_name">Διεύθυνση Διακομιστή</string>
    <string name="connection_setup_user">Χρήστης@Τομέας</string>
    <string name="connection_setup_password">Κωδικός πρόσβασης</string>
    <string name="enter_password">Παρακαλώ εισάγετε κωδικό πρόσβασης</string>
    <string name="enter_password_auth_failed">Η ταυτοποίηση απέτυχε. Παρακαλώ εισάγετε ξανά τα διαπιστευτήριά σας.</string>
    <string name="enter_otp_code">Παρακαλώ εισάγετε τον κωδικό OTP</string>
    <string name="hide_toolbar">Απόκρυψη γραμμής εργαλείων</string>
    <string name="manage_custom_ca_title">Διαχείριση προσαρμοσμένης CA</string>
    <string name="save_button">Αποθήκευση</string>
    <string name="select_vm_title">Επιλογή Εικονικής Μηχανής</string>
    <string name="vv_file_not_found">Το αρχείο .vv δεν βρέθηκε!</string>
    <string name="vv_file_error">Το αρχείο .vv λείπει ή είναι κατεστραμμένο!</string>
    <string name="info_cert">Αποδέχεστε αυτό το νέο ή αλλαγμένο πιστοποιητικό κεντρικού υπολογιστή;\n\nΑποτυπώματα:\nMD5: %1$s\nSHA1: %2$s\nSHA256: %3$s\n\nΕκδόθηκε σε: %4$s\nΕκδόθηκε από: %5$s\n\nΙσχύει από: %6$s\nΙσχύει μέχρι: %7$s\n</string>

    <string name="toggle_keyboard">Εναλλαγή Πληκτρολογίου</string>
    <string name="show_keyboard">Εμφάνιση Πληκτρολογίου</string>
    <string name="scroll_wheel">Τροχός Κύλισης</string>

    <string name="input_method_help">Βοήθεια Μεθόδου Εισαγωγής</string>

    <string name="ok">Ok</string>

    <string name="input_methods">Μέθοδος Εισαγωγής</string>

    <string name="error_failed_to_download_http">Αποτυχία λήψης αρχείου μέσω HTTP. Ίσως ο διακομιστής σας δεν είναι προσβάσιμος.</string>
    <string name="error_failed_to_download_https">Αποτυχία λήψης αρχείου μέσω HTTPS. Ίσως το πιστοποιητικό του διακομιστή σας δεν είναι αξιόπιστο (ληγμένο ή αυτο-υπογεγραμμένο) ή ο διακομιστής σας δεν είναι προσβάσιμος.</string>
    <string name="error_failed_to_obtain_content">Αποτυχία λήψης αρχείου. Παρακαλώ κατεβάστε το ξανά, αλλά αυτή τη φορά ανοίξτε το γρήγορα από τον φάκελο Λήψεις σε μια Διαχείριση Αρχείων.</string>
    <string name="error_failed_to_obtain_file">Αποτυχία εύρεσης αρχείου. Παρακαλώ κατεβάστε το ξανά, αλλά αυτή τη φορά δοκιμάστε να το ανοίξετε από την περιοχή Ειδοποιήσεων ή απευθείας από τον Περιηγητή αν είναι δυνατόν.</string>

    <string name="error_dialog_title">Σφάλμα</string>
    <string name="info_dialog_title">Πληροφορίες</string>
    <string name="info_vm_launched_on_stand_by">Η εικονική σας μηχανή βρέθηκε απενεργοποιημένη και ξεκίνησε. Παρακαλώ δοκιμάστε ξανά σε λίγα λεπτά. Εάν δοκιμάσετε πολύ νωρίς και αποτύχει η σύνδεση, δοκιμάστε ξανά αργότερα.</string>
    <string name="error_no_vm_found_for_user">Δεν υπάρχουν διαθέσιμες Εικονικές Μηχανές για τον συγκεκριμένο χρήστη.</string>
    <string name="error_no_such_vm_found_for_user">Δεν βρέθηκε Εικονική Μηχανή με το αναγνωριστικό που δόθηκε για τον συγκεκριμένο χρήστη. Διαγράψτε το αναγνωριστικό για να λάβετε λίστα εικονικών μηχανών.</string>
    <string name="error_no_vnc_support_yet">Ο τύπος οθόνης VNC δεν υποστηρίζεται ακόμα, αλλά είναι μια επερχόμενη λειτουργία. Ευχαριστούμε για την κατανόησή σας!</string>
    <string name="error_not_connected_to_network">Δεν φαίνεται να είστε συνδεδεμένοι στο Διαδίκτυο. Δεν είναι δυνατή η συνέχιση χωρίς σύνδεση!</string>
    <string name="error_ovirt_timeout">Η σύνδεση με την εικονική σας μηχανή έληξε. Παρακαλώ ελέγξτε ότι η διεύθυνση του κόμβου που εκτελεί την εικονική σας μηχανή είναι σωστή, ότι είναι προσβάσιμος από το τρέχον δίκτυό σας και ότι κανένα τείχος προστασίας δεν αποκλείει τη σύνδεση.</string>
    <string name="error_ovirt_auth_failure">Αποτυχία ταυτοποίησης. Παρακαλώ ελέγξτε τον χρήστη και τον κωδικό πρόσβασης.</string>
    <string name="error_ovirt_ssl_handshake_failure">Αποτυχία χειραψίας SSL. Υπάρχει πρόβλημα με το πιστοποιητικό SSL του διακομιστή. Εάν χρησιμοποιείτε αυτο-υπογεγραμμένο πιστοποιητικό, πρέπει να (ξανα)εισάγετε την αρχή πιστοποίησής σας.</string>
    <string name="error_pve_failed_to_authenticate">Αποτυχία ταυτοποίησης στο Proxmox Virtual Environment. Παρακαλώ βεβαιωθείτε ότι εισάγετε το όνομα χρήστη σας σε μορφή χρήστης@τομέας και ότι ο κωδικός πρόσβασής σας είναι σωστός.</string>
    <string name="error_pve_failed_to_parse_json">Αποτυχία ανάλυσης απόκρισης από το Proxmox Virtual Environment.</string>
    <string name="error_pve_vmid_not_numeric">Το αναγνωριστικό εικονικής μηχανής δεν είναι αριθμητικό. Παρακαλώ εισάγετε αριθμητικό αναγνωριστικό ή αφήστε κενό για να επιλέξετε από λίστα.</string>
    <string name="error_pve_api_unexpected_code">Μη αναμενόμενη απόκριση από το Proxmox Virtual Environment: </string>
    <string name="error_pve_api_io_error">Η σύνδεση στο Proxmox Virtual Environment απέτυχε: </string>
    <string name="error_pve_null_data">Το Proxmox Virtual Environment επέστρεψε κενά δεδομένα.</string>
    <string name="error_pve_timeout_communicating">Λήξη χρονικού ορίου επικοινωνίας με το Proxmox Virtual Environment.</string>
    <string name="error_vm_lookup_failed">Δεν ήταν δυνατή η εύρεση εικονικής μηχανής με το καθορισμένο όνομα για τον χρήστη σας. Παρακαλώ διαγράψτε το όνομα της εικονικής μηχανής για να δείτε λίστα εικονικών μηχανών.</string>
    <string name="error_vv_download_timeout">Λήξη χρονικού ορίου λήψης αρχείου vv.</string>
    <string name="message_please_wait">Παρακαλώ περιμένετε</string>
    <string name="message_please_install_bvnc">Παρακαλώ εγκαταστήστε το &lt;a href="market://details?id=com.iiordanov.bVNC">bVNC&lt;/a> από το Google Play για σύνδεση στην κονσόλα VNC αυτής της εικονικής μηχανής.</string>
    <string name="ssl_strict">Απαίτηση ταύτισης κοινού ονόματος με πιστοποιητικό (συνιστάται)</string>
    <string name="usb">USB (συνδέστε πρώτα το καλώδιο OTG)</string>

    <string name="ad_donate_text0">Η έκδοση Pro υποστηρίζει επίσης ταυτοποίηση πολλαπλών παραγόντων SSH. Επιπλέον, υποστηρίζει τη ζητούμενη λειτουργία Κύριου Κωδικού Πρόσβασης που αποτρέπει τη μη εξουσιοδοτημένη χρήση και κρυπτογραφεί όλες τις ρυθμίσεις σύνδεσης, συμπεριλαμβανομένων κωδικών πρόσβασης και κλειδιών SSH, για προστασία από κλοπή. Ενεργοποιήστε τη από το κύριο Μενού.</string>
    <string name="ad_donate_spice_text1a">Πατήστε εδώ για να αγοράσετε το Opaque και να αποθηκεύσετε απευθείας συνδέσεις σε Proxmox και oVirt. Υποστηρίζει επίσης αρχεία .vv.</string>
    <string name="ad_donate_spice_text1b">Πατήστε εδώ για να αγοράσετε την έκδοση Pro και απλά ανοίξτε αρχεία .vv.</string>
    <string name="ad_donate_text1">Πατήστε εδώ για να υποστηρίξετε το έργο με μια μικρή δωρεά αγοράζοντας την έκδοση Pro.</string>
    <string name="ad_donate_text2">Η έκδοση Pro σας επιτρέπει να απενεργοποιήσετε αυτό το παράθυρο διαλόγου και σας δίνει πρόσβαση σε πρόσθετες λειτουργίες.</string>
    <string name="ad_donate_text3">Αν θέλετε να υποστηρίξετε περαιτέρω το έργο, ακολουθήστε τους παρακάτω συνδέσμους για εφαρμογές πελάτη για: </string>
    <string name="ad_donate_text_vnc">Το έργο Ανοιχτού Κώδικα χρειάζεται την υποστήριξή σας! Κάντε δωρεά αγοράζοντας το bVNC Pro. Δείτε παρακάτω συνδέσμους για το bVNC Pro και τις άλλες εφαρμογές μας.</string>
    <string name="ad_donate_text_rdp">Το έργο Ανοιχτού Κώδικα χρειάζεται την υποστήριξή σας! Κάντε δωρεά αγοράζοντας το aRDP Pro, που υποστηρίζει ανακατεύθυνση ήχου. Δείτε παρακάτω συνδέσμους για το aRDP Pro και τις άλλες εφαρμογές μας.</string>
    <string name="ad_donate_text_spice">Για συνδέσεις Proxmox και oVirt, παρακαλώ κάντε δωρεά στο έργο αγοράζοντας Opaque ή aSPICE Pro. Η δωρεάν έκδοση του aSPICE υποστηρίζει μόνο απευθείας συνδέσεις σε εικονικές μηχανές KVM. Δείτε παρακάτω συνδέσμους για Opaque και aSPICE Pro, καθώς και τις άλλες εφαρμογές μας.</string>

    <string name="address_caption">Διακομιστής VNC</string>
    <string name="address_caption_hint">Διακομιστής VNC</string>
    <string name="address_caption_hint_tunneled">Διακομιστής VNC</string>
    <string name="address_caption_ssh">Διακομιστής SSH</string>
    <string name="address_caption_ssh_hint">Διακομιστής SSH</string>

    <string name="alt_check">Alt</string>

    <string name="arrow_down">Κάτω Βέλος</string>
    <string name="arrow_left">Αριστερό Βέλος</string>
    <string name="arrow_right">Δεξί Βέλος</string>
    <string name="arrow_up">Πάνω Βέλος</string>

    <string name="auto">Αυτόματο</string>
    <string name="auto_x_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="auto_x_caption">Η εφαρμογή μπορεί να ανακαλύψει αυτόματα υπάρχουσες και να δημιουργήσει νέες συνεδρίες X σε συστήματα Linux/UNIX (παρόμοια με το NX). Χρειάζεστε x11vnc για εύρεση, και Xvfb, Xvnc ή Xdummy για δημιουργία συνεδριών. Αν αντιμετωπίζετε πρόβλημα σύνδεσης, δοκιμάστε να επιλέξετε συγκεκριμένο Τύπο Απομακρυσμένης Συνεδρίας στις Σύνθετες Ρυθμίσεις AutoX.</string>
    <string name="auto_x_confirm">Επιβεβαίωση</string>
    <string name="auto_x_descript_geom">Μέγεθος Απομακρυσμένης Επιφάνειας Εργασίας (ΠxΥ)</string>
    <string name="auto_x_descript_session">Τύπος Απομακρυσμένης Συνεδρίας</string>
    <string name="auto_x_disabled">Απενεργοποιημένο</string>
    <string name="auto_x_disabled_selection">AutoX Απενεργοποιημένο</string>
    <string name="auto_x_enabled">Ενεργοποιημένο</string>
    <string name="auto_x_find">Μόνο Εύρεση, Χωρίς Δημιουργία</string>
    <string name="auto_x_find_login">Εύρεση X Login (απαιτεί sudo)</string>
    <string name="auto_x_geom_custom">Προσαρμοσμένο</string>
    <string name="auto_x_geom_native">Εγγενές</string>
    <string name="auto_x_session_auto">Αυτόματο</string>
    <string name="auto_x_session_custom">Προσαρμοσμένο</string>
    <string name="auto_x_title">Ρύθμιση AutoX</string>
    <string name="auto_x_unix_auth">Ταυτοποίηση χρησιμοποιώντας αυτόματα το παρεχόμενο Όνομα χρήστη/Κωδικό πρόσβασης SSH (στη μαύρη οθόνη σύνδεσης).</string>
    <string name="auto_x_unixpw">Χρήση διαπιστευτηρίων UNIX αντί του ενσωματωμένου μηχανισμού ασφαλείας. Ο χρήστης πρέπει να μπορεί να εκτελέσει /bin/su.</string>
    <string name="auto_x_xdummy">Εύρεση ή Δημιουργία με Xdummy</string>
    <string name="auto_x_xvfb">Εύρεση ή Δημιουργία με Xvfb</string>
    <string name="auto_x_xvnc">Εύρεση ή Δημιουργία με Xvnc</string>

    <string name="button_send_text">Αποστολή Κειμένου</string>
    <string name="button_send_without_saving">Αποστολή Κειμένου/Χωρίς Αποθήκευση</string>

    <string name="center_mouse">Ποντίκι @</string>

    <string name="close">Κλείσιμο</string>

    <string name="color_format_caption">Λειτουργία Χρώματος</string>
    <string name="color_mode">Λειτουργία Χρώματος</string>

    <string name="connect_button">Σύνδεση</string>
    <string name="back_button">Πίσω</string>
    <string name="update_button">Ενημέρωση</string>

    <string name="connection_caption">Σύνδεση</string>
    <string name="connection_type_caption">Τύπος Σύνδεσης</string>
    <string name="connection_type_rdp_over_ssh">RDP μέσω SSH</string>
    <string name="connection_type_spice_over_ssh">SPICE μέσω SSH</string>
    <string name="connection_type_vnc">Βασικό VNC</string>
    <string name="connection_type_vnc_over_ssh">Ασφαλές VNC μέσω SSH</string>
    <string name="connection_type_vnc_over_ssl">Ασφαλές VNC μέσω AnonTLS</string>
    <string name="connection_type_vnc_over_stunnel">Ασφαλές VNC μέσω σήραγγας SSL</string>
    <string name="connection_type_vnc_over_vencrypt">Ασφαλές VNC μέσω VeNCrypt</string>
    <string name="connection_edit_delete_prompt">Θέλετε να επεξεργαστείτε ή να διαγράψετε τη σύνδεση</string>
    <string name="connection_edit">Επεξεργασία</string>
    <string name="connection_delete">Διαγραφή</string>

    <string name="control_check">Ctrl</string>

    <string name="copy_list_button">Αντιγραφή Λίστας</string>

    <string name="ctrl_alt_del">Ctrl-Alt-Del</string>

    <string name="default_input_mode">Προεπιλεγμένη Μέθοδος Εισαγωγής</string>
    <string name="delete_connection">Διαγραφή Σύνδεσης</string>
    <string name="delete_key">Διαγραφή Επιλεγμένου Κλειδιού</string>
    <string name="delete_key_list">Διαγραφή Λίστας Κλειδιών</string>

    <string name="disconnect">Αποσύνδεση</string>

    <string name="dpad_as_arrows">Χρήση D-Pad για βέλη και κλικ D-Pad για Ctrl.</string>

    <string name="enable_recording">Ενεργοποίηση Εγγραφής</string>
    <string name="enable_sound">Ενεργοποίηση Ήχου</string>

    <string name="enter_text">Αποστολή Κειμένου</string>
    <string name="enter_text_title">Εισάγετε Κείμενο για Αποστολή</string>

    <string name="error_anon_dh_unsupported">Ο διακομιστής VNC προσπαθεί να χρησιμοποιήσει κρυπτογράφηση Anonymous Diffie Hellman που δεν υποστηρίζεται στη συσκευή σας Android. Αν χρησιμοποιείτε τον διακομιστή VNC Vino του GNOME, μπορείτε να απενεργοποιήσετε το AnonTLS εκτελώντας την ακόλουθη εντολή σε τερματικό και μετά κάντε επανεκκίνηση: \"gsettings set org.gnome.Vino require-encryption false\". Αν εκτελείτε x11vnc, μπορείτε να προσθέσετε τις εξής επιλογές: \"-vencrypt nodh:only -ssl\".</string>
    <string name="error_connection_failed">Η σύνδεση απέτυχε.</string>
    <string name="error_connection_interrupted">Η σύνδεση διακόπηκε.</string>
    <string name="error_no_user_hostname">Παρακαλώ εισάγετε τουλάχιστον ένα χρήστη και ένα όνομα κεντρικού υπολογιστή ή διεύθυνση IP.</string>
    <string name="error_out_of_memory">Αδυναμία εκχώρησης επαρκούς μνήμης για σχεδίαση της απομακρυσμένης οθόνης. Δοκιμάστε να επανεκκινήσετε την εφαρμογή και μετά τη συσκευή σας. Μπορείτε επίσης να δοκιμάσετε να μειώσετε το μέγεθος της απομακρυσμένης επιφάνειας εργασίας μέσω των ρυθμίσεων της εφαρμογής.</string>
    <string name="error_ovirt_unable_to_connect">Αδυναμία σύνδεσης ή ταυτοποίησης, παρακαλώ ελέγξτε τη διεύθυνση διακομιστή, χρήστη, κωδικό πρόσβασης, και αρχή πιστοποίησης και θέμα.</string>
    <string name="error_pick_correct_item">Παρακαλώ βεβαιωθείτε ότι έχετε επιλέξει το σωστό στοιχείο στον Τύπο Σύνδεσης.</string>
    <string name="error_rdp_authentication_failed">Η ταυτοποίηση RDP απέτυχε! Παρακαλώ ελέγξτε το όνομα χρήστη και τον κωδικό πρόσβασης RDP και δοκιμάστε ξανά.</string>
    <string name="error_rdp_connection_failed">Η σύνδεση RDP απέτυχε! Είτε η συνδεσιμότητα δικτύου διακόπηκε, ο διακομιστής RDP απενεργοποιήθηκε ή η συνεδρία σας αναλήφθηκε.</string>
    <string name="error_rdp_unable_to_connect">Αδυναμία σύνδεσης στον διακομιστή RDP! Παρακαλώ βεβαιωθείτε ότι η ρύθμιση Διακομιστή RDP είναι σωστή, ο διακομιστής είναι ενεργός, το RDP είναι ενεργοποιημένο και ότι ο διακομιστής βρίσκεται στο ίδιο δίκτυο με αυτή τη συσκευή.</string>
    <string name="error_security_type">Ο διακομιστής δεν πρόσφερε υποστηριζόμενο τύπο ασφαλείας.</string>
    <string name="error_spice_unable_to_connect">Αδυναμία σύνδεσης ή ταυτοποίησης, παρακαλώ ελέγξτε τη διεύθυνση και τη θύρα του διακομιστή.</string>
    <string name="error_ssh_could_not_exec_command">Αδυναμία εκτέλεσης απομακρυσμένης εντολής.</string>
    <string name="error_ssh_could_not_send_sudo_pwd">Αδυναμία αποστολής κωδικού πρόσβασης sudo.</string>
    <string name="error_ssh_hostkey_changed">ΣΦΑΛΜΑ! Το κλειδί κεντρικού υπολογιστή του διακομιστή έχει αλλάξει. Αν αυτό είναι σκόπιμο, μπορείτε να συνεχίσετε. Διαφορετικά, αυτό μπορεί να είναι επίθεση man in the middle.</string>
    <string name="error_ssh_kbd_auth_method_unavail">Ο διακομιστής SSH δεν υποστηρίζει ούτε τη μέθοδο ταυτοποίησης \"password\" ούτε \"keyboard-interactive\" ή απαιτεί πρώτα τη μέθοδο \"publickey\". Παρακαλώ ρυθμίστε τον να επιτρέπει τουλάχιστον μία από τις δύο μεθόδους ή ρυθμίστε ξανά την εφαρμογή. Διαθέσιμες μέθοδοι ταυτοποίησης: </string>
    <string name="error_ssh_key_auth_fail">Αποτυχία ταυτοποίησης στον διακομιστή SSH με ζεύγος κλειδιών. Παρακαλώ ελέγξτε το όνομα χρήστη SSH και βεβαιωθείτε ότι το δημόσιο κλειδί σας βρίσκεται στο αρχείο authorized_keys στην απομακρυσμένη πλευρά.</string>
    <string name="error_ssh_keypair_decryption_failure">Αποτυχία αποκρυπτογράφησης ζεύγους κλειδιών. Παρακαλώ βεβαιωθείτε ότι εισάγατε σωστά τη φράση πρόσβασης στο πεδίο \'Φράση Πρόσβασης SSH\' στην κύρια οθόνη.</string>
    <string name="error_ssh_keypair_missing">Το ζεύγος κλειδιών SSH δεν έχει δημιουργηθεί ακόμα! Παρακαλώ δημιουργήστε ένα και τοποθετήστε (το δημόσιο μέρος του) στο authorized_keys στον διακομιστή SSH.</string>
    <string name="error_ssh_passphrase_but_keypair_unencrypted">Δόθηκε φράση πρόσβασης αλλά το ζεύγος κλειδιών δεν είναι κρυπτογραφημένο. Παρακαλώ διαγράψτε τη φράση πρόσβασης.</string>
    <string name="error_ssh_port_forwarding_failure">Αδυναμία ρύθμισης προώθησης θύρας για σήραγγα κίνησης VNC μέσω SSH. Παρακαλώ βεβαιωθείτε ότι ο διακομιστής SSH σας είναι ρυθμισμένος να επιτρέπει προώθηση θύρας και δοκιμάστε ξανά.</string>
    <string name="error_ssh_pubkey_auth_method_unavail">Ο διακομιστής SSH δεν υποστηρίζει τη μέθοδο ταυτοποίησης \"publickey\" και προσπαθούμε να χρησιμοποιήσουμε ζεύγος κλειδιών. Παρακαλώ ρυθμίστε τον να επιτρέπει ταυτοποίηση με δημόσιο κλειδί και δοκιμάστε ξανά. Διαθέσιμες μέθοδοι ταυτοποίησης: </string>
    <string name="error_ssh_pwd_auth_fail">Αποτυχία ταυτοποίησης στον διακομιστή SSH με κωδικό πρόσβασης. Παρακαλώ ελέγξτε το όνομα χρήστη SSH και τον κωδικό πρόσβασης SSH.</string>
    <string name="error_ssh_unable_to_connect">Αποτυχία σύνδεσης στον διακομιστή SSH. Παρακαλώ ελέγξτε τη συνδεσιμότητα δικτύου, τη διεύθυνση και τη θύρα του διακομιστή SSH.</string>
    <string name="error_ssh_x11vnc_no_port_failure">Αδυναμία λήψης απομακρυσμένης θύρας VNC από το x11vnc. Παρακαλώ βεβαιωθείτε ότι το x11vnc είναι εγκατεστημένο. Για σιγουριά, δοκιμάστε να εκτελέσετε το x11vnc χειροκίνητα από τη γραμμή εντολών.</string>
    <string name="error_uri_noinfo_nosave">Ανεπαρκείς πληροφορίες για σύνδεση.</string>
    <string name="error_uri_parse_error">Αδυναμία ανάλυσης URI Intent. Παρακαλώ ελέγξτε τη μορφή URI. Μπορείτε επίσης να δείτε το logcat της συσκευής για περισσότερες λεπτομέρειες.</string>
    <string name="error_vnc_authentication">Η ταυτοποίηση VNC απέτυχε! Ελέγξτε τον κωδικό πρόσβασης VNC (και τον χρήστη αν ισχύει).</string>
    <string name="error_vnc_unable_to_connect">"Η σύνδεση στον διακομιστή VNC απέτυχε με αιτία: "</string>
    <string name="error_x509_could_not_generate_encoding">Η κωδικοποίηση πιστοποιητικού δεν μπόρεσε να δημιουργηθεί.</string>
    <string name="error_x509_could_not_generate_signature">Αδυναμία δημιουργίας υπογραφής SHA1 ή MD5 του πιστοποιητικού. Δεν βρέθηκε αλγόριθμος SHA1/MD5.</string>

    <string name="export_settings">Εξαγωγή</string>


    <string name="extra_keys_disable">Απενεργοποίηση Πρόσθετων Πλήκτρων</string>
    <string name="extra_keys_enable">Ενεργοποίηση Πρόσθετων Πλήκτρων</string>

    <string name="fit_to_screen">Προσαρμογή στην Οθόνη</string>

    <string name="force">Bitmap Πλήρους Οθόνης</string>

    <string name="immersive_mode_disable">Απενεργοποίηση Καθηλωτικής Λειτουργίας</string>

    <string name="import_export_settings">📦 Εισαγωγή/Εξαγωγή Ρυθμίσεων</string>
    <string name="import_settings">Εισαγωγή</string>


    <string name="info">Πληροφορίες</string>
    <string name="info_cert_signatures">"Οι πληροφορίες πιστοποιητικού είναι: "</string>
    <string name="info_cert_signatures_identical">\n\nΜπορείτε να βεβαιωθείτε ότι οι πληροφορίες ταιριάζουν με το πιστοποιητικό του διακομιστή για αποφυγή επίθεσης man-in-the-middle.</string>
    <string name="info_cert_tunnel">Θέλετε να συνδεθείτε στον κεντρικό υπολογιστή που ταυτοποιείται από το ακόλουθο πιστοποιητικό;\n\nΑποτύπωμα: %1$s\n\nΕκδόθηκε σε:\n%2$s\n\nΕκδόθηκε από:\n%3$s\n\nΙσχύει από:\n%4$s\n\nΙσχύει μέχρι:\n%5$s\n\nΣημείωση: Η εφαρμογή δεν επαληθεύει αρχές πιστοποίησης ούτε ελέγχει ανάκληση πιστοποιητικών.</string>
    <string name="info_continue_connecting">"Συνέχιση σύνδεσης σε: "</string>
    <string name="info_encoding">" κωδικοποίηση, "</string>
    <string name="info_progress_dialog_aborted">Η σύνδεση ματαιώθηκε!</string>
    <string name="info_progress_dialog_connecting">Σύνδεση…</string>
    <string name="info_progress_dialog_downloading">Λήψη πρώτου καρέ.\nΠαρακαλώ περιμένετε…</string>
    <string name="info_progress_dialog_establishing">Εγκαθίδρυση χειραψίας.\nΠαρακαλώ περιμένετε…</string>
    <string name="info_ssh_initializing_hostkey">Προσπάθεια αρχικοποίησης κλειδιού κεντρικού υπολογιστή SSH.</string>
    <string name="info_ssh_key_fingerprint">"Το αποτύπωμα κλειδιού κεντρικού υπολογιστή είναι: "</string>
    <string name="info_ssh_key_fingerprint_identical">\n\nΜπορείτε να βεβαιωθείτε ότι είναι ίδιο με το γνωστό αποτύπωμα του πιστοποιητικού διακομιστή για αποφυγή επίθεσης man-in-the-middle.</string>
    <string name="info_update_color_model_to">"Ενημέρωση Λειτουργίας Χρώματος σε "</string>

    <string name="input_method_direct_drag_pan_description">Άμεσο, Μετακίνηση με Κράτημα: Σύρετε για μεταφορά και απόθεση. Πατήστε με ένα δάχτυλο όπου θέλετε αριστερό κλικ, δύο δάχτυλα για δεξί κλικ και τρία δάχτυλα για μεσαίο κλικ. Σύρετε με δύο δάχτυλα για κύλιση. Παρατεταμένο πάτημα για μετακίνηση.</string>
    <string name="input_method_direct_swipe_pan_description">Άμεσο, Μετακίνηση με Σάρωση: Σύρετε για μετακίνηση. Πατήστε με ένα δάχτυλο όπου θέλετε αριστερό κλικ, δύο δάχτυλα για δεξί κλικ και τρία δάχτυλα για μεσαίο κλικ. Σύρετε με δύο δάχτυλα για κύλιση. Παρατεταμένο πάτημα για μεταφορά και απόθεση.</string>
    <string name="input_method_single_handed_description">Μονόχειρη: Σύρετε για μετακίνηση. Πατήστε με ένα δάχτυλο όπου θέλετε αριστερό κλικ. Παρατεταμένο πάτημα για επιλογή λειτουργίας αριστερού/δεξιού/μεσαίου κλικ/κύλισης/ζουμ. Τα συνήθη χειρονομίες πολλαπλής αφής λειτουργούν επίσης.</string>
    <string name="input_method_touchpad_description">Προσομοιωμένη Επιφάνεια Αφής: Σύρετε για μετακίνηση δείκτη. Πατήστε οπουδήποτε με ένα δάχτυλο για αριστερό κλικ, δύο δάχτυλα για δεξί κλικ και τρία δάχτυλα για μεσαίο κλικ. Σύρετε με δύο δάχτυλα για κύλιση. Παρατεταμένο πάτημα για μεταφορά και απόθεση.</string>
    <string name="input_mode">Λειτουργία Εισαγωγής</string>

    <string name="input_mode_fit_to_screen">Χωρίς Μετακίνηση, Ποντίκι Trackball</string>
    <string name="input_mode_panning">Λειτουργία Μετακίνησης Επιφάνειας Εργασίας</string>
    <string name="input_method_mouse">Έλεγχος Δείκτη Ποντικιού</string>

    <string name="input_method_direct_swipe_pan">Άμεσο, Μετακίνηση με Σάρωση</string>
    <string name="input_method_direct_drag_pan">Άμεσο, Μετακίνηση με Κράτημα</string>
    <string name="input_method_single_handed">Μονόχειρη</string>
    <string name="input_method_touchpad">Προσομοιωμένη Επιφάνεια Αφής</string>

    <string name="input_mode_help">Βοήθεια Λειτουργίας Εισαγωγής</string>
    <string name="input_mode_help_text">"
Σε οποιαδήποτε Λειτουργία Εισαγωγής, πατήστε το εικονίδιο πληκτρολογίου για να εμφανίσετε το πληκτρολόγιο οθόνης. Επίσης, η συσκευή σας μπορεί να έχει τη δική της χειρονομία που εμφανίζει το πληκτρολόγιο.

Χρησιμοποιήστε τις Άμεσες λειτουργίες εισαγωγής για πιο διαισθητικό έλεγχο οθόνης αφής. Χρησιμοποιήστε τη Λειτουργία Προσομοιωμένης Επιφάνειας Αφής για πιο ακριβή έλεγχο ποντικιού.

Λειτουργία Άμεσο, Μετακίνηση με Σάρωση:
 - Ελέγξτε το ποντίκι απευθείας μέσω αφής.
 - Σύρετε για μετακίνηση.
 - Το πάτημα κάνει κλικ στο ποντίκι εκεί που πατήσατε.
 - Τα συμβάντα κύλισης αποστέλλονται μεταξύ των δύο δαχτύλων όπου ξεκίνησε η σάρωση με δύο δάχτυλα.

Λειτουργία Άμεσο, Μετακίνηση με Κράτημα:
 - Ελέγξτε το ποντίκι απευθείας μέσω αφής.
 - Παρατεταμένο πάτημα για έναρξη λειτουργίας μετακίνησης.
 - Το πάτημα κάνει κλικ στο ποντίκι εκεί που πατήσατε.
 - Τα συμβάντα κύλισης αποστέλλονται μεταξύ των δύο δαχτύλων όπου ξεκίνησε η σάρωση με δύο δάχτυλα.

Λειτουργία Προσομοιωμένης Επιφάνειας Αφής:
 - Χρησιμοποιήστε την οθόνη σας σαν επιφάνεια αφής.
 - Σύρετε για μετακίνηση του δείκτη ποντικιού.
 - Μετακινήστε το ποντίκι πέρα από τα άκρα της οθόνης για μετακίνηση.
 - Το πάτημα κάνει κλικ στο ποντίκι εκεί που βρίσκεται ο δείκτης.
 - Τα συμβάντα κύλισης αποστέλλονται εκεί που βρίσκεται ο δείκτης ποντικιού.

Μονόχειρη Λειτουργία:
 - Ίδια με Άμεσο, Μετακίνηση με Σάρωση, εκτός ότι το παρατεταμένο πάτημα ανοίγει μενού με επιλογή λειτουργιών.
 - Μετά την επιλογή λειτουργίας, η σάρωση δαχτύλου στην οθόνη εκτελεί την επιλεγμένη χειρονομία.
 - Σηκώνοντας το δάχτυλο ολοκληρώνει τη χειρονομία.

Όλες οι Λειτουργίες Εισαγωγής:
 - Αριστερό κλικ: Πατήστε μία φορά.
 - Διπλό κλικ: Διπλό πάτημα.
 - Δεξί κλικ: Πατήστε-κρατήστε και πατήστε με δεύτερο δάχτυλο (οπουδήποτε αλλού στην οθόνη).
 - Εναλλακτικό δεξί κλικ: Χρησιμοποιήστε το κουμπί ή τη χειρονομία \"Πίσω\" της συσκευής σας.
 - Μεσαίο κλικ: Πατήστε-κρατήστε και πατήστε με δύο ακόμα δάχτυλα (οπουδήποτε αλλού στην οθόνη).
 - Σύρσιμο ποντικιού: Πατήστε-κρατήστε-παρατεταμένα και σύρετε.
 - Τροχός κύλισης: Σάρωση δύο δαχτύλων πάνω/κάτω και αριστερά/δεξιά. Γρήγορη σάρωση κυλά πιο γρήγορα.
 - Μεγέθυνση/σμίκρυνση: Σε κλιμάκωση με ζουμ, τσιμπήστε-ζουμ για έλεγχο κλιμάκωσης.
 - Πλήκτρο Ctrl/Alt: Μενού-&gt;Κουμπιά Ctrl/Alt. Μην ξεχάσετε να τα απενεργοποιήσετε όταν τελειώσετε!
 - Συνδυασμοί πλήκτρων: Μενού-&gt;Περισσότερα-&gt;Αποστολή Πλήκτρων.
 - Αποστολή κειμένου: Είτε πληκτρολογήστε στο πληκτρολόγιο οθόνης, είτε χρησιμοποιήστε Μενού-&gt;Περισσότερα-&gt;Αποστολή Κειμένου."</string>

    <string name="intro_close">Κλείσιμο</string>
    <string name="intro_dont_show">Να μην εμφανίζεται ξανά</string>

    <string name="intro_text">
Τρέχουσα λίστα λειτουργιών bVNC:
&lt;br&gt;
- Απλό VNC, Ασφαλές VNC μέσω SSH, AnonTLS, VeNCrypt, και UltraVNC Windows Logon με προαιρετικό Repeater.
&lt;br&gt;
- Λειτουργία AutoX: Σε λειτουργία VNC μέσω SSH, αυτόματη ανακάλυψη υπαρχουσών ή/και δημιουργία νέων συνεδριών X χρησιμοποιώντας x11vnc! Λειτουργεί σαν NX client.
&lt;br&gt;
- Υποστήριξη ελεύθερης περιστροφής. Χρησιμοποιήστε το Λειτουργικό Σύστημα για περιορισμό περιστροφής αν χρειαστεί.
&lt;br&gt;
- Δημιουργία και εξαγωγή δημόσιου/ιδιωτικού ζεύγους κλειδιών SSH.
&lt;br&gt;
- Όλες οι τυπικές κωδικοποιήσεις VNC, συμπεριλαμβανομένων Tight, ZRLE και CopyRect.
&lt;br&gt;
- Αυτόματη αποθήκευση συνεδρίας.
&lt;br&gt;
- Λειτουργίες κλιμάκωσης: Ζουμ, Προσαρμογή στην Οθόνη και Ένα προς Ένα.
&lt;br&gt;
- Έλεγχος απομακρυσμένου ποντικιού πολλαπλής αφής σε λειτουργίες Άμεσης και Προσομοιωμένης Επιφάνειας Αφής.
&lt;br&gt;
- Πλήρης μονόχειρος έλεγχος απομακρυσμένου ποντικιού σε Μονόχειρη λειτουργία.
&lt;br&gt;
- Κλικ ποντικιού πολλαπλής αφής: πατήστε για αριστερό κλικ, πάτημα δύο δαχτύλων για δεξί κλικ, πάτημα τριών δαχτύλων για μεσαίο κλικ.
&lt;br&gt;
- Κύλιση πολλαπλής αφής: σάρωση δύο δαχτύλων Πάνω/Κάτω και Αριστερά/Δεξιά για κύλιση.
&lt;br&gt;
- Πλήκτρα meta και βέλη στην οθόνη που μπορούν να απενεργοποιηθούν πλήρως από το μενού ή να αποκρυφθούν με κουμπί οθόνης.
&lt;br&gt;
- Αποστολή Κειμένου και αυθαίρετων συνδυασμών πλήκτρων κατά τη σύνδεση.
&lt;br&gt;
- Βοήθεια δημιουργίας συνδέσεων (\"Μενού-&gt;Βοήθεια Σύνδεσης\") στην οθόνη σύνδεσης.
&lt;br&gt;
- Βοήθεια λειτουργιών εισαγωγής (\"Μενού-&gt;Περισσότερα-&gt;Βοήθεια Λειτουργίας Εισαγωγής\") κατά τη σύνδεση.
&lt;br&gt;
- Χρήση διαθέσιμου trackpad ως Βέλη αντί μετακίνησης ποντικιού, και κλικ trackpad ως Ctrl.
&lt;br&gt;
- Εναλλαγή σε κατακόρυφη λειτουργία κατά τις συνδέσεις, περιστροφή D-pad/trackpad για πληκτρολόγια BT.
&lt;br&gt;
- Υποστήριξη πολλαπλών γλωσσών, εφόσον ο διακομιστής VNC έχει ενεργοποιημένη τη διάταξη γλώσσας.
&lt;br&gt;
- Ενσωμάτωση Αντιγραφής/Επικόλλησης
&lt;br&gt;
- Αλλαγές ανάλυσης απομακρυσμένης μηχανής
&lt;br&gt;
- Πλήρης υποστήριξη ποντικιού σε συσκευές Android 4.0+, συμπεριλαμβανομένων δεξιού και μεσαίου κλικ και τροχού κύλισης.
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Γνωστά ζητήματα:
&lt;br&gt;</string>
    <string name="intro_title">bVNC: Διαισθητικός, ασφαλής πελάτης VNC</string>


    <string name="keep_password_button">Διατήρηση</string>
    <string name="keep_screen_awake_enable">Διατήρηση Οθόνης Ενεργής</string>

    <string name="keys_caption">Κλειδιά</string>

    <string name="landscape_force">Εξαναγκασμός Οριζόντιου Προσανατολισμού</string>

    <string name="left_handed_mode">Λειτουργία Αριστερόχειρα</string>
    <string name="disable_pointer_offset_correction">Απενεργοποίηση διόρθωσης μετατόπισης δείκτη</string>

    <string name="list_caption">Λίστα</string>
    <string name="list_name_caption">Όνομα Λίστας</string>

    <string name="local_mouse_check">Τοπικός δείκτης ποντικιού (επιλέξτε αν ο δείκτης είναι αόρατος)</string>

    <string name="main_screen_help">Βοήθεια Σύνδεσης</string>
    <string name="vnc_connection_screen_help_text" tools:ignore="TypographyOther">"
Όταν προσθέτετε ή επεξεργάζεστε μια σύνδεση, θα δείτε μια σελίδα ρύθμισης σύνδεσης. Εδώ μπορείτε να
ρυθμίσετε μια νέα σύνδεση VNC ή να επιλέξετε μια υπάρχουσα. Στο πάνω μέρος υπάρχει ένα κουμπί που σας επιτρέπει να
αποθηκεύσετε τη σύνδεση. Από κάτω βρίσκεται η ρύθμιση της σύνδεσής σας.

Αν αναζητάτε γρήγορη βελτίωση επιδόσεων, δοκιμάστε να ρυθμίσετε τη Λειτουργία Χρώματος σε χαμηλότερη τιμή. Επίσης, δοκιμάστε να αφαιρέσετε οποιαδήποτε εικόνα φόντου επιφάνειας εργασίας στον διακομιστή VNC. Τέλος, βεβαιωθείτε ότι η συσκευή σας έχει καλή συνδεσιμότητα δικτύου και αποφύγετε να καλύπτετε την κεραία της μειώνοντας την ισχύ σήματος.

 - Τύπος Σύνδεσης: Εδώ επιλέγετε τον τύπο σύνδεσης VNC. Οι διαθέσιμοι τύποι σύνδεσης είναι:
   (α) Απλό VNC, που υποστηρίζεται από όλους τους διακομιστές VNC αλλά στερείται κρυπτογράφησης και είναι ευάλωτο σε επιθέσεις brute-force λόγω περιορισμού κωδικού 8 χαρακτήρων.
   (β) Ασφαλές VNC μέσω SSH, που συνδέεται μέσω κρυπτογραφημένης σήραγγας SSH. Χρειάζεστε υπηρεσία SSHD σε λειτουργία καθώς και διακομιστή VNC. Εφόσον ο διακομιστής VNC δεν δέχεται απευθείας συνδέσεις από το Διαδίκτυο, αυτός ο τύπος σύνδεσης δεν έχει γνωστές ευπάθειες, εφόσον επαληθεύετε την υπογραφή πιστοποιητικού διακομιστή κατά την πρώτη σύνδεση.
   (γ) UltraVNC, που σας δίνει επιλογές Windows Logon και UltraVNC Repeater. Η χρήση Windows Logon δεν υπόκειται στον περιορισμό κωδικού 8 χαρακτήρων, αλλά αυτή η λειτουργία δεν προσφέρει κρυπτογράφηση, οπότε η συνεδρία σας είναι ευάλωτη σε υποκλοπή.
   (δ) Ασφαλές VNC μέσω AnonTLS, που είναι κανονικό VNC πάνω από σύνδεση ισοδύναμη με stunnel. Χρειάζεστε είτε να εκτελέσετε stunnel, είτε να χρησιμοποιήσετε διακομιστή VNC όπως Vino που υποστηρίζει AnonTLS εγγενώς. Αυτή η λειτουργία σας δίνει κρυπτογράφηση συνεδρίας, αλλά υπόκειται στον περιορισμό κωδικού 8 χαρακτήρων και δεν αποτρέπει επιθέσεις man-in-the-middle.
   (ε) Ασφαλές VNC μέσω VeNCrypt, που χρησιμοποιεί πιστοποιητικά x509 καθώς και κρυπτογράφηση συνεδρίας, και ανάλογα με τη ρύθμιση του διακομιστή μπορεί να χρησιμοποιεί διαπιστευτήρια χρήστη/κωδικού χωρίς περιορισμό 8 χαρακτήρων. Αυτή η λειτουργία αποτρέπει επιθέσεις man-in-the-middle καθώς και παρέχει ιδιωτικότητα συνεδρίας. Διακομιστές όπως x11vnc και TigerVNC υποστηρίζουν αυτή τη λειτουργία και είναι εξίσου ασφαλείς με VNC μέσω SSH.

 - Τίτλος: Κάθε σύνδεση που δημιουργείτε μπορεί να έχει ψευδώνυμο για εύκολη αναγνώριση στη λίστα.

 - Ρυθμίσεις Σήραγγας SSH: Διαθέσιμες σε λειτουργία VNC μέσω SSH.
   (α) Διακομιστής/Θύρα SSH: Η διεύθυνση και θύρα του διακομιστή SSH μέσω του οποίου θα γίνει σήραγγα η σύνδεση. Από προεπιλογή το SSH ακούει στη θύρα 22.
   (β) Όνομα χρήστη/Κωδικός: Το όνομα χρήστη και ο κωδικός πρόσβασης του λογαριασμού στον διακομιστή SSH. Ο κωδικός θα συμπληρωθεί σε αυτή τη σελίδα αν δεν έχετε κλείσει την εφαρμογή από τότε που τον εισάγατε τελευταία φορά.
   (γ) Διαχείριση Κλειδιού/Χρήση Κλειδιού: Ένα κουμπί για διαχείριση δημόσιων/ιδιωτικών κλειδιών, και ένα πλαίσιο ελέγχου που δείχνει αν θα χρησιμοποιηθεί κλειδί αντί κωδικού για ταυτοποίηση. Αν χρησιμοποιήσετε το κουμπί Αντιγραφή στο Πρόχειρο μετά τη δημιουργία ζεύγους κλειδιών, θα μπορείτε να επικολλήσετε το δημόσιο κλειδί μόλις συνδεθείτε στον διακομιστή VNC (το πρόχειρο συγχρονίζεται με τον διακομιστή).

 - Ρύθμιση AutoX: Διαθέσιμη μόνο σε λειτουργία VNC μέσω SSH. Η εφαρμογή μπορεί αυτόματα να ανακαλύψει υπάρχουσες και προαιρετικά να δημιουργήσει νέες συνεδρίες X σε συστήματα UNIX (σαν NX client). Χρειάζεστε x11vnc για εύρεση, και Xvfb, Xvnc ή Xdummy εγκατεστημένα στο απομακρυσμένο σύστημα για δημιουργία συνεδριών. Ίσως χρειαστεί να μετακινήσετε το αρχείο .dmrc και να προσθέσετε ένα αρχείο .xinit στον αρχικό σας κατάλογο αν η επιφάνεια εργασίας σας δεν φαίνεται σωστά ή βλέπετε μόνο παράθυρο xterm.

 - Ρυθμίσεις Σύνδεσης VNC:
   (α) Διακομιστής/Θύρα VNC: Εδώ εισάγετε το όνομα κεντρικού υπολογιστή ή τη διεύθυνση IP και τη θύρα του υπολογιστή που εκτελεί τον διακομιστή VNC. Σε λειτουργία VNC μέσω SSH, αυτή η διεύθυνση φαίνεται από τον Διακομιστή SSH. Αν ο Διακομιστής SSH και ο διακομιστής VNC είναι ο ίδιος υπολογιστής, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε localhost. Οι διακομιστές VNC συνήθως ακούν ξεκινώντας από τη θύρα 5900 (η πρώτη οθόνη VNC, οθόνη :0).
   (β) Χρήστης VNC: Διαθέσιμο σε λειτουργία UltraVNC με Windows Logon ή Ασφαλές VNC μέσω VeNCrypt, εδώ εισάγετε το όνομα χρήστη του λογαριασμού Windows/UNIX.
   (γ) Κωδικός VNC: Αν η ρύθμιση του διακομιστή VNC απαιτεί κωδικό, εισάγετέ τον εδώ. Σε λειτουργίες UltraVNC με Windows Logon/VeNCrypt, βάλτε τον κωδικό λογαριασμού Windows/UNIX εδώ. Δεν χρησιμοποιείται ασφαλής αποθήκευση για κωδικούς, και ο κωδικός θα αποθηκευτεί μόνο αν ενεργοποιήσετε το πλαίσιο \"Διατήρηση\". Ο κωδικός θα συμπληρωθεί σε αυτή τη σελίδα αν δεν έχετε κλείσει την εφαρμογή από τότε που τον εισάγατε τελευταία φορά.

 - Λειτουργία Χρώματος: Ο πελάτης υποστηρίζει διάφορες λειτουργίες χρώματος. Λειτουργίες με περισσότερα χρώματα παρέχουν καλύτερη οπτική εμπειρία με κόστος μεγαλύτερο εύρος ζώνης και περισσότερη CPU στη συσκευή σας. Ορισμένοι διακομιστές VNC δεν υποστηρίζουν όλα τα βάθη χρωμάτων (π.χ. η Απομακρυσμένη Επιφάνεια Εργασίας OS/X απαιτεί χρώμα 24-bit). Αν αντιμετωπίζετε πρόβλημα σύνδεσης, δοκιμάστε άλλο βάθος χρώματος.

 - Χρήση D-Pad για βέλη: Αν προτιμάτε, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το D-Pad του πληκτρολογίου Bluetooth ή τα βέλη του πληκτρολογίου οθόνης για αποστολή βελών στον διακομιστή VNC.

 - Περιστροφή D-Pad: Τα τηλέφωνα που είναι ζευγαρωμένα με πληκτρολόγιο Bluetooth μπορεί να χρειαστεί περιστροφή του D-pad αντίθετα με τη φορά των δεικτών του ρολογιού για σωστές κατευθύνσεις στον διακομιστή.

 - Τοπικός δείκτης ποντικιού: Ορισμένοι διακομιστές VNC (π.χ. Απομακρυσμένη Επιφάνεια Εργασίας OS/X) δεν σχεδιάζουν τον δείκτη ποντικιού στον πελάτη. Ενεργοποιώντας αυτή την επιλογή, η εφαρμογή θα σχεδιάζει δείκτη ποντικιού στη θέση του ποντικιού.

 - Auto/Bitmap Πλήρους Οθόνης: Ο πελάτης VNC χρησιμοποιεί bitmap για αναπαράσταση της απομακρυσμένης οθόνης. Για πολύ μεγάλες απομακρυσμένες οθόνες, ειδικά σε λειτουργία προσαρμογής στην οθόνη, μπορεί να εμφανιστούν οπτικά τεχνουργήματα, λόγω περιορισμών μνήμης ανά διεργασία. Αν συμβεί αυτό, δοκιμάστε να ενεργοποιήσετε αυτή την επιλογή. Σημειώστε ότι η ενεργοποίηση μπορεί να προκαλέσει τερματισμό της εφαρμογής κατά τη σύνδεση.

 - Repeater: Διαθέσιμο μόνο σε λειτουργία UltraVNC. ΣΗΜΑΝΤΙΚΟ: Αν έχετε UltraVNC repeater, εισάγετε τη διεύθυνση και θύρα του έξω από τον διάλογο \'UltraVNC Repeater\' και εισάγετε τη διεύθυνση και θύρα του πραγματικού διακομιστή VNC μέσα στον διάλογο \'UltraVNC Repeater\'. Χωρίστε τη διεύθυνση και θύρα του διακομιστή VNC με άνω κάτω τελεία, π.χ. 192.168.0.100:5900."</string>

    <string name="master_password_enable">🔒 Ενεργοποίηση Κύριου Κωδικού Πρόσβασης</string>
    <string name="master_password_error_failed_to_disable">Αδυναμία απενεργοποίησης κύριου κωδικού πρόσβασης. Ελέγξτε τον ελεύθερο χώρο στη συσκευή σας και δοκιμάστε ξανά.</string>
    <string name="master_password_error_failed_to_enable">Αδυναμία ενεργοποίησης κύριου κωδικού πρόσβασης. Ελέγξτε τον ελεύθερο χώρο στη συσκευή σας και δοκιμάστε ξανά.</string>
    <string name="master_password_error_intents_not_supported">Τα intents σύνδεσης δεν υποστηρίζονται ακόμα όταν είναι ενεργοποιημένος ο Κύριος Κωδικός Πρόσβασης.</string>
    <string name="master_password_error_password_necessary">Ο Κύριος Κωδικός Πρόσβασης απαιτείται για συνέχεια.</string>
    <string name="master_password_error_password_not_set">Ο ορισμός Κύριου Κωδικού Πρόσβασης ακυρώθηκε.</string>
    <string name="master_password_error_shortcuts_not_supported">Οι συντομεύσεις δεν υποστηρίζονται ακόμα όταν είναι ενεργοποιημένος ο Κύριος Κωδικός Πρόσβασης.</string>
    <string name="master_password_error_wrong_password">Αδυναμία ταυτοποίησης με τον παρεχόμενο Κύριο Κωδικό Πρόσβασης.</string>
    <string name="master_password_hint_once">Εισάγετε Κωδικό Πρόσβασης</string>
    <string name="master_password_hint_twice">Επανάληψη Κωδικού Πρόσβασης</string>
    <string name="master_password_set">Ορισμός Κύριου Κωδικού Πρόσβασης</string>
    <string name="master_password_set_error">Οι κωδικοί πρόσβασης δεν ταιριάζουν, παρακαλώ προσέξτε!</string>
    <string name="master_password_set_message">Παρακαλώ εισάγετε και απομνημονεύστε έναν Κύριο Κωδικό Πρόσβασης. Όσο μεγαλύτερος ο κωδικός σας, τόσο πιο δύσκολο να σπάσει. Αν ορίσετε λάθος κωδικό ή τον ξεχάσετε, θα χάσετε όλες τις ρυθμίσεις σας! Ίσως θέλετε να εξάγετε τις ρυθμίσεις σας τώρα για αντίγραφο ασφαλείας (από το Μενού). Αποθηκεύστε τις με ασφάλεια καθώς οι εξαγόμενες ρυθμίσεις δεν είναι κρυπτογραφημένες.</string>
    <string name="master_password_verify">Επαλήθευση Κύριου Κωδικού Πρόσβασης</string>
    <string name="master_password_verify_message">Παρακαλώ εισάγετε τον σωστό Κύριο Κωδικό Πρόσβασης για συνέχεια.</string>

    <string name="meta_key_title">Αποστολή Ειδικών Πλήκτρων</string>

    <string name="mouse_follow_pan">Το ποντίκι ακολουθεί τη μετακίνηση</string>

    <string name="new_connection">Νέα Σύνδεση</string>
    <string name="new_list_button">Νέα Λίστα</string>

    <string name="nickname_caption">Ψευδώνυμο</string>
    <string name="nickname_caption_hint">Τίτλος (προαιρετικό)</string>

    <string name="off">Ανενεργό</string>

    <string name="one_to_one">Ένα προς Ένα</string>

    <string name="open_doc">Εγχειρίδιο/Wiki</string>

    <string name="pan_follow_mouse">Η μετακίνηση ακολουθεί το ποντίκι</string>

    <string name="password_caption">Ταυτοπ. VNC</string>
    <string name="password_caption_hint">Κωδικός VNC</string>
    <string name="password_caption_ssh">Ταυτοπ. SSH</string>
    <string name="password_hint_ssh">Κωδικός SSH</string>

    <string name="port_caption">Θύρα VNC</string>
    <string name="port_caption_ssh">Θύρα SSH</string>
    <string name="port_hint">Θύρα</string>
    <string name="port_ssh_hint">Θύρα</string>

    <string name="portrait_mode">Εναλλαγή σε κατακόρυφη λειτουργία κατά τη σύνδεση</string>
    <string name="local_clipboard_integration">Ενεργοποίηση Ενσωμάτωσης Τοπικού προς Απομακρυσμένο Πρόχειρου</string>
    <string name="remote_clipboard_integration">Ενεργοποίηση Ενσωμάτωσης Απομακρυσμένου προς Τοπικό Πρόχειρου</string>
    <string name="position_toolbar_last_used">Επαναφορά Θέσης Γραμμής Εργαλείων</string>
    <string name="applies_to_new_connections_only">Ισχύει Μόνο για Νέες Συνδέσεις</string>
    <string name="pro_feature_mfa">Φαίνεται ότι ο διακομιστής σας έχει ενεργοποιημένη ταυτοποίηση πολλαπλών παραγόντων. Παρακαλώ υποστηρίξτε το έργο αγοράζοντας την έκδοση Pro που υποστηρίζει αυτή τη λειτουργία. Ένας σύνδεσμος προς την έκδοση Pro είναι διαθέσιμος στον αρχικό διάλογο.</string>
    <string name="pro_feature_intro">Φαίνεται ότι χρησιμοποιείτε μια λειτουργία Pro. Παρακαλώ υποστηρίξτε το έργο αγοράζοντας την έκδοση Pro που υποστηρίζει αυτή τη λειτουργία. Παρακαλώ ελέγξτε τον εισαγωγικό διάλογο για συνδέσμους προς τη σωστή εφαρμογή.</string>
    <string name="pro_feature_generic">Φαίνεται ότι χρησιμοποιείτε μια λειτουργία Pro. Παρακαλώ υποστηρίξτε το έργο αγοράζοντας την έκδοση Pro που υποστηρίζει αυτή τη λειτουργία. Ένας σύνδεσμος προς την έκδοση Pro είναι διαθέσιμος στον αρχικό διάλογο.</string>
    <string name="pro_feature_rdp">Φαίνεται ότι προσπαθήσατε να ανοίξετε ένα αρχείο .rdp που είναι λειτουργία Pro. Παρακαλώ υποστηρίξτε το έργο αγοράζοντας το aRDP Pro, που υποστηρίζει αρχεία .rdp. Ένας σύνδεσμος προς την έκδοση aRDP Pro είναι διαθέσιμος στον αρχικό διάλογο.</string>
    <string name="pro_feature_spice">Φαίνεται ότι προσπαθήσατε να ανοίξετε ένα αρχείο .vv. Αν θέλετε να αποθηκεύσετε συνδέσεις σε Proxmox ή oVirt απευθείας μέσα στην εφαρμογή και επίσης θέλετε να ανοίγετε αρχεία .vv, σκεφτείτε να αγοράσετε το Opaque. Αν χρειάζεστε μόνο υποστήριξη αρχείων .vv, μπορείτε να αποκτήσετε το aSPICE Pro. Βρείτε συνδέσμους για τις δύο εφαρμογές στον αρχικό διάλογο.</string>

    <string name="rdp_address_caption_hint">Διακομιστής RDP</string>
    <string name="rdp_adv_console_mode">Λειτουργία Κονσόλας</string>
    <string name="rdp_adv_desktop_background">Εμφάνιση φόντου επιφάνειας εργασίας</string>
    <string name="rdp_adv_desktop_composition">Ενεργοποίηση Σύνθεσης Επιφάνειας Εργασίας</string>
    <string name="rdp_adv_font_smoothing">Εκτέλεση εξομάλυνσης γραμματοσειρών</string>
    <string name="rdp_adv_menu_animation">Εμφάνιση Κινούμενων Εικόνων Μενού</string>
    <string name="rdp_adv_redirect_sdcard">Ανακατεύθυνση Κάρτας SD</string>
    <string name="rdp_adv_remotefx">Ενεργοποίηση RemoteFX</string>
    <string name="rdp_adv_visual_styles">Ενεργοποίηση Οπτικών Στυλ</string>
    <string name="rdp_adv_window_contents">Εμφάνιση περιεχομένων παραθύρου κατά τη μεταφορά</string>
    <string name="rdp_security_mode">Λειτουργία Ασφαλείας</string>
    <string name="rdp_descript_geom">Μέγεθος Απομακρυσμένης Επιφάνειας Εργασίας (ΠxΥ)</string>
    <string name="rdp_domain_hint">Τομέας RDP</string>
    <string name="rdp_geom_automatic">Αυτόματο</string>
    <string name="rdp_geom_checkbox_enable">Ενεργοποίηση προσαρμοσμένης ανάλυσης</string>
    <string name="rdp_geom_custom">Προσαρμοσμένο</string>
    <string name="rdp_geom_description_hint">Ο διακομιστής χρειάζεται υποστήριξη ExtendedDesktopSize</string>
    <string name="rdp_geom_disabled">Απενεργοποιημένο</string>
    <string name="rdp_geom_native_landscape">Εγγενής Οριζόντια</string>
    <string name="rdp_geom_native_portrait">Εγγενής Κατακόρυφη</string>
    <string name="rdp_security_auto">Αυτόματη Διαπραγμάτευση Ασφαλείας</string>
    <string name="rdp_security_rdp">Ασφάλεια RDP</string>
    <string name="rdp_security_tls">Ασφάλεια TLS</string>
    <string name="rdp_security_nla">Ταυτοποίηση Επιπέδου Δικτύου</string>
    <string name="rdp_intro_text">
Ευχαριστούμε που υποστηρίζετε το aRDP και το λογισμικό ανοιχτού κώδικα γενικά! Για βοήθεια με τη χρήση του aRDP, δείτε τα στοιχεία Βοήθεια στο Μενού και την περιγραφή της εφαρμογής στο κατάστημα.
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Τρέχουσα λίστα λειτουργιών aRDP:
&lt;br&gt;
- Απλό RDP, RDP μέσω σήραγγας SSH.
&lt;br&gt;
- Υποστήριξη ελεύθερης περιστροφής. Χρησιμοποιήστε το Λειτουργικό Σύστημα για περιορισμό περιστροφής αν χρειαστεί.
&lt;br&gt;
- Ρύθμιση απομακρυσμένης ανάλυσης, εγγενής ανάλυση σε οριζόντια και κατακόρυφη λειτουργία.
&lt;br&gt;
- Δημιουργία και εξαγωγή δημόσιου/ιδιωτικού ζεύγους κλειδιών SSH.
&lt;br&gt;
- Αυτόματη αποθήκευση συνεδρίας.
&lt;br&gt;
- Λειτουργίες κλιμάκωσης: Ζουμ, Προσαρμογή στην Οθόνη και Ένα προς Ένα.
&lt;br&gt;
- Έλεγχος απομακρυσμένου ποντικιού πολλαπλής αφής σε λειτουργίες Άμεσης και Προσομοιωμένης Επιφάνειας Αφής.
&lt;br&gt;
- Πλήρης μονόχειρος έλεγχος απομακρυσμένου ποντικιού σε Μονόχειρη λειτουργία.
&lt;br&gt;
- Κλικ ποντικιού πολλαπλής αφής: πατήστε για αριστερό κλικ, πάτημα δύο δαχτύλων για δεξί κλικ, πάτημα τριών δαχτύλων για μεσαίο κλικ.
&lt;br&gt;
- Κύλιση πολλαπλής αφής: σάρωση δύο δαχτύλων Πάνω/Κάτω και Αριστερά/Δεξιά για κύλιση.
&lt;br&gt;
- Πλήκτρα meta και βέλη στην οθόνη που μπορούν να απενεργοποιηθούν πλήρως από το μενού ή να αποκρυφθούν με κουμπί οθόνης.
&lt;br&gt;
- Αποστολή Κειμένου και αυθαίρετων συνδυασμών πλήκτρων κατά τη σύνδεση.
&lt;br&gt;
- Βοήθεια δημιουργίας συνδέσεων (\"Μενού-&gt;Βοήθεια Σύνδεσης\") στην οθόνη σύνδεσης.
&lt;br&gt;
- Βοήθεια λειτουργιών εισαγωγής (\"Μενού-&gt;Περισσότερα-&gt;Βοήθεια Λειτουργίας Εισαγωγής\") κατά τη σύνδεση.
&lt;br&gt;
- Χρήση διαθέσιμου trackpad ως Βέλη αντί μετακίνησης ποντικιού, και κλικ trackpad ως Ctrl, περιστροφή D-pad/trackpad για πληκτρολόγια BT.
&lt;br&gt;
- Υποστήριξη πολλαπλών γλωσσών, εφόσον ο διακομιστής RDP έχει ενεργοποιημένη τη διάταξη γλώσσας.
&lt;br&gt;
- Απρόσκοπτες αλλαγές ανάλυσης απομακρυσμένης μηχανής
&lt;br&gt;
- Πλήρης υποστήριξη ποντικιού σε συσκευές Android 4.0+, συμπεριλαμβανομένων δεξιού και μεσαίου κλικ και τροχού κύλισης.
&lt;br&gt;
- Επιλογή λειτουργιών χρώματος
&lt;br&gt;
- Ενσωμάτωση Αντιγραφής/Επικόλλησης
&lt;br&gt;
- Εξαγωγή ρυθμίσεων
&lt;br&gt;
- Ήχος
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Γνωστά ζητήματα:</string>
    <string name="rdp_intro_title">aRDP: Διαισθητικός, ασφαλής πελάτης RDP</string>
    <string name="rdp_connection_screen_help_text" tools:ignore="TypographyOther">"
Όταν προσθέτετε ή επεξεργάζεστε μια σύνδεση, θα δείτε μια σελίδα ρύθμισης σύνδεσης. Εδώ μπορείτε να ρυθμίσετε μια νέα σύνδεση RDP ή να επιλέξετε μια υπάρχουσα. Στο πάνω μέρος υπάρχει ένα κουμπί που σας επιτρέπει να αποθηκεύσετε τη σύνδεση. Από κάτω βρίσκεται η ρύθμιση της σύνδεσής σας.

 - Τύπος Σύνδεσης: Εδώ επιλέγετε τον τύπο σύνδεσης RDP. Οι διαθέσιμοι τύποι σύνδεσης είναι:
   (α) RDP, που συνδέεται απευθείας σε υπολογιστή μέσω του πρωτοκόλλου RDP.
   (β) RDP μέσω SSH, που πρώτα δημιουργεί σήραγγα μέσω υπολογιστή με διακομιστή SSH.

 - Τίτλος: Κάθε σύνδεση που δημιουργείτε μπορεί να έχει ψευδώνυμο για εύκολη αναγνώριση στη λίστα.

 - Ρυθμίσεις Σήραγγας SSH: Διαθέσιμες σε λειτουργία RDP μέσω SSH.
   (α) Διακομιστής/Θύρα SSH: Η διεύθυνση και θύρα του διακομιστή SSH μέσω του οποίου θα γίνει σήραγγα η σύνδεση. Από προεπιλογή το SSH ακούει στη θύρα 22.
   (β) Όνομα χρήστη/Κωδικός: Το όνομα χρήστη και ο κωδικός πρόσβασης του λογαριασμού στον διακομιστή SSH. Ο κωδικός θα συμπληρωθεί σε αυτή τη σελίδα αν δεν έχετε κλείσει την εφαρμογή από τότε που τον εισάγατε τελευταία φορά.
   (γ) Διαχείριση Κλειδιού/Χρήση Κλειδιού: Ένα κουμπί για διαχείριση δημόσιων/ιδιωτικών κλειδιών, και ένα πλαίσιο ελέγχου που δείχνει αν θα χρησιμοποιηθεί κλειδί αντί κωδικού για ταυτοποίηση. Αν χρησιμοποιήσετε το κουμπί Αντιγραφή στο Πρόχειρο μετά τη δημιουργία ζεύγους κλειδιών, θα μπορείτε να επικολλήσετε το δημόσιο κλειδί μόλις συνδεθείτε στον διακομιστή RDP (το πρόχειρο συγχρονίζεται με τον διακομιστή).

 - Ρυθμίσεις Σύνδεσης RDP:
   (α) Διακομιστής/Θύρα RDP: Εδώ εισάγετε το όνομα κεντρικού υπολογιστή ή τη διεύθυνση IP και τη θύρα του υπολογιστή που εκτελεί τον διακομιστή RDP. Σε λειτουργία RDP μέσω SSH, αυτή η διεύθυνση φαίνεται από τον Διακομιστή SSH. Αν ο Διακομιστής SSH και ο διακομιστής RDP είναι ο ίδιος φυσικός υπολογιστής, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε localhost. Οι διακομιστές RDP συνήθως ακούν στη θύρα 3389.
   (β) Χρήστης RDP: Εδώ εισάγετε το όνομα χρήστη του λογαριασμού Windows/UNIX.
   (γ) Τομέας RDP: Εισάγετε τον τομέα στον οποίο ανήκει ο λογαριασμός σας.
   (δ) Κωδικός RDP: Εδώ εισάγετε τον κωδικό λογαριασμού Windows/UNIX. Δεν χρησιμοποιείται ασφαλής αποθήκευση για κωδικούς (βρίσκονται σε βάση δεδομένων), και ο κωδικός θα αποθηκευτεί μόνο αν ενεργοποιήσετε το πλαίσιο \"Διατήρηση\". Ο κωδικός θα συμπληρωθεί σε αυτή τη σελίδα αν δεν έχετε κλείσει την εφαρμογή από τότε που τον εισάγατε τελευταία φορά.

 - Σύνθετες ρυθμίσεις: Σε αυτή την ενότητα θα βρείτε τρόπους προσαρμογής της ανάλυσης επιφάνειας εργασίας και διάφορες ρυθμίσεις επιδόσεων RDP

 - Ρυθμίσεις Τοπικής Συσκευής: Αυτές προσαρμόζουν τη συμπεριφορά της εφαρμογής στη συσκευή σας.
   (α) Χρήση D-Pad για βέλη: Αν προτιμάτε, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το D-Pad του πληκτρολογίου Bluetooth ή τα βέλη του πληκτρολογίου οθόνης για αποστολή βελών στον διακομιστή RDP.
   (β) Περιστροφή D-Pad: Τα τηλέφωνα που είναι ζευγαρωμένα με πληκτρολόγιο Bluetooth μπορεί να χρειαστεί περιστροφή του D-pad αντίθετα με τη φορά των δεικτών του ρολογιού για σωστές κατευθύνσεις στον διακομιστή.
   (γ) Τοπικός δείκτης ποντικιού: Αν ο δείκτης είναι αόρατος, επιλέξτε αυτό για να αναγκαστεί η σχεδίαση από την εφαρμογή."</string>
    <string name="rdp_password_hint">Κωδικός RDP</string>
    <string name="rdp_server_empty">Ο Διακομιστής ή η θύρα RDP είναι κενά. Αδυναμία σύνδεσης!</string>
    <string name="rdp_username_hint">Όνομα χρήστη RDP</string>

    <string name="remote_sound_disabled">Ήχος Απενεργοποιημένος</string>
    <string name="remote_sound_on_device">Ήχος στη Συσκευή</string>
    <string name="remote_sound_on_server">Ήχος στον Διακομιστή</string>

    <string name="repeater_button">UltraVNC Repeater</string>
    <string name="repeater_caption">ΣΗΜΑΝΤΙΚΟ: Αν χρησιμοποιείτε UltraVNC repeater, εισάγετε τη διεύθυνση και θύρα του έξω από αυτό τον διάλογο. Εδώ, εισάγετε τη διεύθυνση και θύρα του πραγματικού διακομιστή VNC. Χωρίστε τη διεύθυνση και θύρα του διακομιστή VNC με άνω κάτω τελεία, π.χ. 192.168.0.100:5900.</string>
    <string name="repeater_caption_hint">UltraVNC Repeater</string>
    <string name="repeater_clear">Να μη χρησιμοποιηθεί</string>
    <string name="repeater_dialog_title">Διακομιστής VNC Πίσω από Repeater</string>
    <string name="repeater_empty_text">Χωρίς repeater</string>
    <string name="repeater_save">Χρήση</string>

    <string name="right_alt_as_iso_l3_shift">Δεξί Alt ως ISO L3 Shift (μόνο VNC)</string>

    <string name="rotate_dpad">Περιστροφή Bluetooth ή λογισμικού D-Pad</string>

    <string name="save_as_copy">Αποθήκευση ως Αντίγραφο</string>

    <string name="scaling">Κλιμάκωση</string>
    <string name="scaling_zoomable">Με Ζουμ</string>

    <string name="send_button">Αποστολή</string>
    <string name="send_key_again">Αποστολή Πλήκτρου Ξανά</string>

    <string name="shift_check">Shift</string>

    <string name="shortcut_label_vnc">Σύνδεση VNC</string>
    <string name="shortcut_label_rdp">Σύνδεση RDP</string>
    <string name="shortcut_label_spice">Σύνδεση SPICE</string>

    <string name="showkbd_label">Πληκτρολόγιο</string>

    <string name="single_cancel">Η μονόχειρη λειτουργία ακυρώθηκε</string>
    <string name="single_choose">Επιλέξτε μονόχειρη λειτουργία ή ακυρώστε</string>
    <string name="single_left">Λειτουργία σύρσιμο αριστερά - σύρετε για μεταφορά/επιλογή, σηκώστε το δάχτυλο για διακοπή</string>
    <string name="single_middle">Λειτουργία σύρσιμο μεσαίου - σύρετε για μεταφορά/επιλογή, σηκώστε το δάχτυλο για διακοπή</string>
    <string name="single_reposition">Ο δείκτης ποντικιού αναθέθηκε για μονόχειρη λειτουργία</string>
    <string name="single_right">Λειτουργία σύρσιμο δεξιά - σύρετε για μεταφορά/επιλογή, σηκώστε το δάχτυλο για διακοπή</string>
    <string name="single_scroll">Λειτουργία κύλισης - σύρετε πάνω/κάτω για κύλιση, σηκώστε το δάχτυλο για διακοπή</string>
    <string name="single_zoom">Λειτουργία ζουμ - σύρετε πάνω/κάτω για μεγέθυνση/σμίκρυνση, σηκώστε το δάχτυλο για διακοπή</string>

    <string name="snap_one_to_one">Κούμπωμα σε ζουμ 1:1</string>

    <string name="special_keys">Αποστολή Πλήκτρων</string>

    <string name="spice_address_caption_hint">Διακομιστής SPICE</string>
    <string name="spice_button_import_ca">Εισαγωγή CA</string>
    <string name="spice_ca_cert_path_hint">Διαδρομή προς αρχείο αρχής πιστοποίησης</string>
    <string name="spice_ca_file_error_reading">Σφάλμα ανάγνωσης αρχείου CA. Παρακαλώ βεβαιωθείτε ότι είναι αναγνώσιμο.</string>
    <string name="spice_ca_file_not_found">Το αρχείο δεν βρέθηκε. Παρακαλώ εισάγετε ένα έγκυρο όνομα αρχείου στο πεδίο κειμένου (π.χ. /sdcard/ca-cert.pem).</string>
    <string name="cert_subject">Θέμα Πιστοποιητικού</string>
    <string name="spice_intro_text">
Ευχαριστούμε που υποστηρίζετε το aSPICE και το λογισμικό ανοιχτού κώδικα γενικά! Για βοήθεια με τη χρήση του aSPICE, δείτε τα στοιχεία Βοήθεια στο Μενού και την περιγραφή της εφαρμογής στο κατάστημα.
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Τρέχουσα λίστα λειτουργιών aSPICE:
&lt;br&gt;
- Απλό SPICE, SPICE μέσω σήραγγας SSH.
&lt;br&gt;
- Υποστήριξη ελεύθερης περιστροφής. Χρησιμοποιήστε το Λειτουργικό Σύστημα για περιορισμό περιστροφής αν χρειαστεί.
&lt;br&gt;
- Δημιουργία και εξαγωγή δημόσιου/ιδιωτικού ζεύγους κλειδιών SSH.
&lt;br&gt;
- Αυτόματη αποθήκευση συνεδρίας.
&lt;br&gt;
- Λειτουργίες κλιμάκωσης: Ζουμ, Προσαρμογή στην Οθόνη και Ένα προς Ένα.
&lt;br&gt;
- Έλεγχος απομακρυσμένου ποντικιού πολλαπλής αφής σε λειτουργίες Άμεσης και Προσομοιωμένης Επιφάνειας Αφής.
&lt;br&gt;
- Πλήρης μονόχειρος έλεγχος απομακρυσμένου ποντικιού σε Μονόχειρη λειτουργία.
&lt;br&gt;
- Κλικ ποντικιού πολλαπλής αφής: πατήστε για αριστερό κλικ, πάτημα δύο δαχτύλων για δεξί κλικ, πάτημα τριών δαχτύλων για μεσαίο κλικ.
&lt;br&gt;
- Κύλιση πολλαπλής αφής: σάρωση δύο δαχτύλων Πάνω/Κάτω και Αριστερά/Δεξιά για κύλιση.
&lt;br&gt;
- Πλήκτρα meta και βέλη στην οθόνη που μπορούν να απενεργοποιηθούν πλήρως από το μενού ή να αποκρυφθούν με κουμπί οθόνης.
&lt;br&gt;
- Αποστολή Κειμένου και αυθαίρετων συνδυασμών πλήκτρων κατά τη σύνδεση.
&lt;br&gt;
- Βοήθεια δημιουργίας συνδέσεων (\"Μενού-&gt;Βοήθεια Σύνδεσης\") στην οθόνη σύνδεσης.
&lt;br&gt;
- Βοήθεια λειτουργιών εισαγωγής (\"Μενού-&gt;Περισσότερα-&gt;Βοήθεια Λειτουργίας Εισαγωγής\") κατά τη σύνδεση.
&lt;br&gt;
- Χρήση διαθέσιμου trackpad ως Βέλη αντί μετακίνησης ποντικιού, και κλικ trackpad ως Ctrl, περιστροφή D-pad/trackpad για πληκτρολόγια BT.
&lt;br&gt;
- Υποστήριξη πολλαπλών γλωσσών, εφόσον ο διακομιστής SPICE έχει ενεργοποιημένη τη διάταξη γλώσσας.
&lt;br&gt;
- Απρόσκοπτες αλλαγές ανάλυσης απομακρυσμένης μηχανής
&lt;br&gt;
- Πλήρης υποστήριξη ποντικιού σε συσκευές Android 4.0+, συμπεριλαμβανομένων δεξιού και μεσαίου κλικ και τροχού κύλισης.
&lt;br&gt;
&lt;br&gt;
Προγραμματισμένες λειτουργίες:
&lt;br&gt;
- Ενσωμάτωση Αντιγραφής/Επικόλλησης
&lt;br&gt;
- Ήχος
&lt;br&gt;
- Βελτιώσεις επιδόσεων
&lt;br&gt;
Γνωστά ζητήματα:
&lt;br&gt;
- Η αποστολή κειμένου δεν στέλνει ορισμένα σύμβολα.
&lt;br&gt;
</string>
    <string name="spice_intro_title">aSPICE: Διαισθητικός, ασφαλής πελάτης SPICE</string>
    <string name="spice_connection_screen_help_text" tools:ignore="TypographyOther">"
Όταν προσθέτετε ή επεξεργάζεστε μια σύνδεση, θα δείτε μια σελίδα ρύθμισης σύνδεσης. Εδώ μπορείτε να ρυθμίσετε μια νέα σύνδεση SPICE ή να επιλέξετε μια υπάρχουσα. Στο πάνω μέρος υπάρχει ένα κουμπί που σας επιτρέπει να αποθηκεύσετε τη σύνδεση. Από κάτω βρίσκεται η ρύθμιση της σύνδεσής σας.

 - Τύπος Σύνδεσης: Εδώ επιλέγετε τον τύπο σύνδεσης SPICE. Οι διαθέσιμοι τύποι σύνδεσης είναι:
   (α) SPICE, που συνδέεται απευθείας σε υπολογιστή μέσω του πρωτοκόλλου SPICE.
   (β) SPICE μέσω SSH, που πρώτα δημιουργεί σήραγγα μέσω υπολογιστή με διακομιστή SSH.

 - Τίτλος: Κάθε σύνδεση που δημιουργείτε μπορεί να έχει ψευδώνυμο για εύκολη αναγνώριση στη λίστα.

 - Ρυθμίσεις Σήραγγας SSH: Διαθέσιμες σε λειτουργία SPICE μέσω SSH.
   (α) Διακομιστής/Θύρα SSH: Η διεύθυνση και θύρα του διακομιστή SSH μέσω του οποίου θα γίνει σήραγγα η σύνδεση. Από προεπιλογή το SSH ακούει στη θύρα 22.
   (β) Όνομα χρήστη/Κωδικός: Το όνομα χρήστη και ο κωδικός πρόσβασης του λογαριασμού στον διακομιστή SSH. Ο κωδικός θα συμπληρωθεί σε αυτή τη σελίδα αν δεν έχετε κλείσει την εφαρμογή από τότε που τον εισάγατε τελευταία φορά.
   (γ) Διαχείριση Κλειδιού/Χρήση Κλειδιού: Ένα κουμπί για διαχείριση δημόσιων/ιδιωτικών κλειδιών, και ένα πλαίσιο ελέγχου που δείχνει αν θα χρησιμοποιηθεί κλειδί αντί κωδικού για ταυτοποίηση. Αν χρησιμοποιήσετε το κουμπί Αντιγραφή στο Πρόχειρο μετά τη δημιουργία ζεύγους κλειδιών, θα μπορείτε να επικολλήσετε το δημόσιο κλειδί μόλις συνδεθείτε στον διακομιστή SPICE (το πρόχειρο συγχρονίζεται με τον διακομιστή).

 - Ρυθμίσεις Σύνδεσης SPICE:
   (α) Διακομιστής/Θύρα SPICE: Εδώ εισάγετε το όνομα κεντρικού υπολογιστή ή τη διεύθυνση IP και τη θύρα του υπολογιστή που εκτελεί τον διακομιστή SPICE. Σε λειτουργία SPICE μέσω SSH, αυτή η διεύθυνση φαίνεται από τον Διακομιστή SSH. Αν ο Διακομιστής SSH και ο διακομιστής SPICE είναι ο ίδιος φυσικός υπολογιστής, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε localhost. Οι διακομιστές SPICE συνήθως ακούν στη θύρα 5900 και πάνω.
   (β) Κωδικός SPICE: Εδώ εισάγετε τον κωδικό πρόσβασης που ορίστηκε για την προστασία της συνεδρίας SPICE. Δεν χρησιμοποιείται ασφαλής αποθήκευση για κωδικούς (βρίσκονται σε βάση δεδομένων), και ο κωδικός θα αποθηκευτεί μόνο αν ενεργοποιήσετε το πλαίσιο \"Διατήρηση\". Ο κωδικός θα συμπληρωθεί σε αυτή τη σελίδα αν δεν έχετε κλείσει την εφαρμογή από τότε που τον εισάγατε τελευταία φορά.

 - Σύνθετες ρυθμίσεις: Σε αυτή την ενότητα θα βρείτε ρυθμίσεις τοπικής συσκευής ή επιδόσεων SPICE
 - Ρυθμίσεις Τοπικής Συσκευής: Αυτές προσαρμόζουν τη συμπεριφορά της εφαρμογής στη συσκευή σας.
   (α) Χρήση D-Pad για βέλη: Αν προτιμάτε, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το D-Pad του πληκτρολογίου Bluetooth ή τα βέλη του πληκτρολογίου οθόνης για αποστολή βελών στον διακομιστή SPICE.
   (β) Περιστροφή D-Pad: Τα τηλέφωνα που είναι ζευγαρωμένα με πληκτρολόγιο Bluetooth μπορεί να χρειαστεί περιστροφή του D-pad αντίθετα με τη φορά των δεικτών του ρολογιού για σωστές κατευθύνσεις στον διακομιστή.
   (γ) Τοπικός δείκτης ποντικιού: Αν ο δείκτης είναι αόρατος, επιλέξτε αυτό για να αναγκαστεί η σχεδίαση από την εφαρμογή."</string>
    <string name="spice_password_hint">Κωδικός SPICE</string>
    <string name="spice_server_empty">Ο Διακομιστής ή η θύρα SPICE είναι κενά. Αδυναμία σύνδεσης!</string>
    <string name="spice_tls_port_hint">Θύρα TLS</string>
    <string name="spice_username_hint">Όνομα χρήστη SPICE</string>

    <string name="ssh_passphrase_hint">Φράση Πρόσβασης SSH</string>
    <string name="ssh_pubkey_button">Διαχείριση Κλειδιού</string>
    <string name="ssh_use_pubkey">Χρήση Κλειδιού</string>
    <string name="ssh_use_x11vnc">Αυτόματη Επιφάνεια Εργασίας</string>
    <string name="ssh_x11vnc_customize">Ρύθμιση AutoX</string>

    <string name="super_check">Super</string>

    <string name="tap_disable">Απενεργοποίηση</string>
    <string name="tap_enable">Ενεργοποίηση</string>

    <string name="username_caption">Χρήστης VNC</string>
    <string name="username_hint">Όνομα χρήστη UltraVNC MS Logon</string>
    <string name="username_hint_optional">Όνομα χρήστη VNC (προαιρετικό)</string>
    <string name="username_hint_ssh">Όνομα χρήστη SSH</string>
    <string name="username_hint_vencrypt">Όνομα χρήστη VNC</string>
    <string name="verification_code">Κωδικός Επαλήθευσης</string>
    <string name="verification_code_message">Παρακαλώ εισάγετε τον Κωδικό Επαλήθευσης ταυτοποίησης πολλαπλών παραγόντων</string>

    <string name="view_only">Λειτουργία μόνο προβολής</string>

    <string name="vnc_server_empty">Ο Διακομιστής ή η θύρα VNC είναι κενά. Αδυναμία σύνδεσης!</string>
    <string name="vnc_server_empty_no_save">Ο Διακομιστής ή η θύρα VNC είναι κενά. Αδυναμία αποθήκευσης σύνδεσης!</string>

    <string name="warning_cert_does_not_match">ΠΡΟΕΙΔΟΠΟΙΗΣΗ: Το αποθηκευμένο πιστοποιητικό x509 ή η υπογραφή που δόθηκε δεν ταιριάζει με το τρέχον πιστοποιητικό διακομιστή! Αυτό μπορεί να είναι επίθεση man-in-the-middle. Αν γνωρίζετε την αλλαγή κλειδιού, μπορείτε να συνεχίσετε. </string>
    <string name="copy_logcat">📋 Αντιγραφή Logcat</string>
    <string name="log_copied">Το Logcat αντιγράφηκε στο πρόχειρο. Μπορείτε τώρα να το επικολλήσετε σε email ή στο φόρουμ υποστήριξης. Παρακαλώ ελέγξτε για τυχόν προσωπικά δεδομένα πριν τη δημοσίευση.</string>
    <string name="info_set_touchpad_input_mode">Ο διακομιστής αναφέρει ότι δεν υποστηρίζει Είσοδο Ποντικιού Λειτουργίας Πελάτη και η τρέχουσα λειτουργία εισαγωγής ποντικιού δεν θα λειτουργεί σωστά. Αν αυτό επιμένει, βεβαιωθείτε ότι τα spice tools είναι εγκατεστημένα στην εικονική μηχανή ή μεταβείτε σε Λειτουργία Εισαγωγής Προσομοιωμένης Επιφάνειας Αφής από το Μενού.</string>
    <string name="ssh_tunnel_settings">Ρυθμίσεις Σήραγγας SSH</string>
    <string name="vnc_connection_settings">Ρυθμίσεις Σύνδεσης VNC</string>
    <string name="show_advanced_settings">Εμφάνιση Σύνθετων Ρυθμίσεων</string>
    <string name="use_no_compression_for_local_connections">Χωρίς συμπίεση (τοπικές συνδέσεις, κωδικοποίηση Hextile)</string>
    <string name="rdp_connection_settings">Ρυθμίσεις Σύνδεσης RDP</string>
    <string name="local_device_tweaks">Ρυθμίσεις Τοπικής Συσκευής</string>
    <string name="spice_connection_settings">Ρυθμίσεις Σύνδεσης SPICE</string>
    <string name="ca_subject">Εισάγετε το θέμα πιστοποιητικού εδώ. Μπορεί να μην χρειάζεται αν το κοινό όνομα (CN) του πιστοποιητικού ταιριάζει με το όνομα κεντρικού υπολογιστή διακομιστή.</string>
    <string name="path_to_ca">Εισάγετε μια διαδρομή αρχείου (π.χ. /sdcard/ca-cert.pem) και πατήστε Εισαγωγή για φόρτωση της Αρχής Πιστοποίησης.</string>
    <string name="paste_ca">Εισάγετε εδώ την Αρχή Πιστοποίησης αν δεν την εισάγετε ως αρχείο.</string>
    <string name="cert_issuer">Εκδότης Πιστοποιητικού</string>
    <string name="cert_fingerprint">Αποτύπωμα Πιστοποιητικού</string>
    <string name="error">Σφάλμα</string>
    <string name="panning">Μετακίνηση Οθόνης</string>
    <string name="copy_of">Αντίγραφο του</string>
    <string name="ssh_key_generated">Νέο κλειδί δημιουργήθηκε ή εισήχθη επιτυχώς. Μπορείτε τώρα να πατήσετε το κουμπί \'Δημιουργία/Εξαγωγή Κλειδιού\' για κοινοποίηση, αντιγραφή στο πρόχειρο ή εξαγωγή του δημόσιου κλειδιού.</string>
    <string name="cursor_force_local">"Τοπικό"</string>
    <string name="cursor_force_disable">"Απενεργοποίηση"</string>
    <string name="cursor_mode">"Λειτουργία Δρομέα:"</string>
    <string name="rendering_mode">"Λειτουργία Απόδοσης:"</string>
    <string name="color_24_bit">"Χρώμα 24-bit (24 bpp)"</string>
    <string name="color_256">"256 χρώματα (8 bpp)"</string>
    <string name="color_64">"64 χρώματα (4 bpp)"</string>
    <string name="color_8">"8 χρώματα (2 bpp)"</string>
    <string name="color_greyscale">"Κλίμακα γκρι (1 bpp)"</string>
    <string name="color_black_and_white"><![CDATA["Ασπρόμαυρο (1 bpp)"]]></string>
    <string name="show">"Εμφάνιση"</string>
    <string name="hide">"Απόκρυψη"</string>
    <string name="search_connections">Αναζήτηση Συνδέσεων</string>
    <string name="user_not_specified">Δεν καθορίστηκε χρήστης</string>
    <string name="enter_ssh_credentials">Παρακαλώ εισάγετε τα διαπιστευτήρια SSH</string>
    <string name="enter_vnc_credentials">Παρακαλώ εισάγετε τα διαπιστευτήρια VNC</string>
    <string name="enter_vnc_password">Παρακαλώ εισάγετε τον κωδικό VNC</string>
    <string name="enter_rdp_credentials">Παρακαλώ εισάγετε τα διαπιστευτήρια RDP</string>
    <string name="enter_gateway_credentials">Παρακαλώ εισάγετε τα διαπιστευτήρια Gateway</string>
    <string name="enter_spice_password">Παρακαλώ εισάγετε τον κωδικό SPICE</string>
    <string name="enter_passphrase_title">Εισαγωγή Φράσης Πρόσβασης Κλειδιού</string>
    <string name="enter_passphrase">Παρακαλώ εισάγετε τη Φράση Πρόσβασης Κλειδιού</string>
    <string name="ssh_server_needs_password_in_addition_to_key">Ο διακομιστής σας χρειάζεται ταυτοποίηση κωδικού πρόσβασης επιπλέον της ταυτοποίησης κλειδιού.</string>
    <string name="main_screen_help_text">"
Όταν εκκινείται η εφαρμογή, εμφανίζει μια οθόνη με αποθηκευμένες συνδέσεις.

Αν δεν υπάρχουν αποθηκευμένες συνδέσεις, το κάτω μέρος της οθόνης είναι κενό, και θα πρέπει να πατήσετε το κουμπί συν για να δημιουργήσετε μια νέα.
Μπορείτε επίσης να ελέγχετε άλλες πτυχές της ρύθμισης από αυτή την οθόνη πατώντας σε άλλες επιλογές γραμμής εργαλείων ή μενού στο πάνω μέρος, για
παράδειγμα για επεξεργασία προεπιλεγμένων ρυθμίσεων, ή εισαγωγή και εξαγωγή ρυθμίσεων.

Μόλις έχετε μια αποθηκευμένη σύνδεση, μπορείτε να συνδεθείτε στον απομακρυσμένο διακομιστή πατώντας μία φορά. Θα έχετε επίσης επιλογή διαγραφής ή επεξεργασίας με παρατεταμένο πάτημα.

Τέλος, μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το πεδίο Αναζήτηση Συνδέσεων για γρήγορη εύρεση συνδέσεων φιλτράροντας τις εμφανιζόμενες συνδέσεις."</string>
    <string name="opaque_connection_screen_help_text" tools:ignore="TypographyOther">"
Όταν προσθέτετε ή επεξεργάζεστε μια σύνδεση, θα δείτε μια σελίδα ρύθμισης σύνδεσης.
Εδώ μπορείτε να ρυθμίσετε μια νέα σύνδεση Opaque ή να επιλέξετε μια υπάρχουσα.
Στο πάνω μέρος υπάρχει ένα κουμπί που σας επιτρέπει να αποθηκεύσετε τη σύνδεση.
Από κάτω βρίσκεται η ρύθμιση της σύνδεσής σας.

 - Τύπος Σύνδεσης: Εδώ επιλέγετε σε ποιο Περιβάλλον Εικονικοποίησης συνδέεστε.

 - Διεύθυνση Διακομιστή: Το όνομα κεντρικού υπολογιστή ή IP του διακομιστή. Αν ακούει σε μη τυπική θύρα, μπορείτε να προσθέσετε θύρα χωρισμένη με άνω κάτω τελεία.

 - Όνομα εικονικής μηχανής: Μπορείτε να καθορίσετε το όνομα της εικονικής μηχανής όπως εμφανίζεται στην πλατφόρμα Εικονικοποίησης ή να αφήσετε αυτό το πεδίο κενό για λίστα εικονικών μηχανών ή containers.

 - Χρήστης: Εισάγετε το όνομα χρήστη για ταυτοποίηση στο πλαίσιο εικονικοποίησης.

 - Κωδικός: Αν θέλετε να αποθηκεύσετε τον κωδικό, εισάγετέ τον εδώ ή αφήστε το πεδίο κενό για να ερωτάστε κάθε φορά.

 - Σύνθετες ρυθμίσεις: Σε αυτή την ενότητα θα βρείτε ρυθμίσεις τοπικής συσκευής, πρωτοκόλλου και επιδόσεων."
    </string>
    <string name="help">Βοήθεια ⓘ</string>
    <string name="need_help">Χρειάζεστε βοήθεια;</string>
    <string name="support_forum">Φόρουμ Υποστήριξης ❓</string>
    <string name="email_us">Στείλτε μας Email 📧</string>
    <string name="report_bug">Αναφορά Σφάλματος 🐛</string>
    <string name="download_from_server">Λήψη από Διακομιστή</string>
    <string name="import_from_file">Εισαγωγή από Αρχείο</string>
    <string name="please_grant_permission_from_prefs">Ίσως χρειαστεί να χορηγήσετε δικαιώματα στην εφαρμογή μέσω Ρυθμίσεων.</string>
    <string name="rdp_adv_gfx">RDP Gfx</string>
    <string name="rdp_adv_gfxh264">RDP Gfx H264</string>
    <string name="more_debug_logging">Περισσότερη Καταγραφή Αποσφαλμάτωσης</string>
    <string name="prefer_sending_unicode">Είσοδος Unicode (μόνο Windows)</string>
    <string name="hide_connection_thumbnails">Απόκρυψη Μικρογραφιών Συνδέσεων</string>
    <string name="show_only_connection_nicknames">Εμφάνιση Μόνο Ψευδωνύμων Συνδέσεων</string>
    <string name="love_our_work">Σας αρέσει η δουλειά μας;</string>
    <string name="rate_app">Αξιολόγηση ⭐⭐⭐⭐⭐</string>
    <string name="share_app">Κοινοποίηση 🔗</string>
    <string name="share_app_toast">Κοινοποιήστε έναν σύνδεσμο στην εφαρμογή με όλους τους φίλους σας στα κοινωνικά δίκτυα!</string>
    <string name="donate_app">Δωρεά ❤</string>
    <string name="more_apps">Περισσότερες Εφαρμογές 📱</string>
    <string name="previous_versions">Προηγούμενες Εκδόσεις ⍼</string>
    <string name="keyboard_type">Τύπος Πληκτρολογίου Λογισμικού</string>
    <string name="pref_keyboard_type_label_TYPE_NULL">Προεπιλογή (TYPE_NULL)</string>
    <string name="pref_keyboard_type_label_VISIBLE_PASSWORD">Κείμενο/Αριθμοί Χωρίς Προτάσεις (VISIBLE_PASSWORD)</string>
    <string name="pref_keyboard_type_label_TYPE_CLASS_TEXT">Κείμενο Με Προτάσεις (TYPE_CLASS_TEXT)</string>
    <string name="no_application_to_handle_vpn">Αυτή η σύνδεση έχει ρυθμιστεί να εκκινεί VPN μέσω εξωτερικής εφαρμογής. Χρειάζεται να εγκαταστήσετε μια εφαρμογή όπως Morpheusly για εκκίνηση.</string>
    <string name="vnc_viewer_started">Ο VNC Viewer ξεκίνησε</string>
    <string name="enable_gateway">Ενεργοποίηση RDP Gateway</string>
    <string name="scroll_speed">Ταχύτητα Κύλισης Αφής</string>
    <string name="desktop_scale_percentage">Προσαρμοσμένο Ποσοστό Κλιμάκωσης</string>
    <string name="show_menu">Εμφάνιση Μενού</string>
    <string name="move_toolbar">Μετακίνηση Γραμμής Εργαλείων</string>
    <string name="rdp_adv_glyph_cache">Ενεργοποίηση προσωρινής μνήμης γλυφών</string>

    <string name="disable_battery_optimizations_failed">
Δεν ήταν δυνατό το άνοιγμα των ρυθμίσεων βελτιστοποίησης μπαταρίας.Απενεργοποιήστε τη βελτιστοποίηση μπαταρίας με μη αυτόματο τρόπο στις ρυθμίσεις συστήματος.</string>
    <string name="disable_battery_optimizations">
🔋Απενεργοποιήστε τις βελτιστοποιήσεις μπαταρίας</string>
    <string name="disable_battery_optimizations_already_done">
Η εφαρμογή εξαιρείται ήδη από τις βελτιστοποιήσεις μπαταρίας.</string>
    <string name="no_connections_title">Δεν υπάρχουν συνδέσεις ακόμα</string>
    <string name="no_connections_hint">Πατήστε το κουμπί + για να προσθέσετε την πρώτη σας απομακρυσμένη σύνδεση</string>
    <string name="no_connections_hint_tv">Πατήστε το κουμπί + παραπάνω για να προσθέσετε την πρώτη σας απομακρυσμένη σύνδεση</string>
    <string name="keyboard_layout_map">Διάταξη πληκτρολογίου</string>
    <string name="accessibility_service_menu_item">⌨  Καταγραφή συντομεύσεων πληκτρολογίου</string>
    <string name="accessibility_service_already_enabled">Η καταγραφή συντομεύσεων πληκτρολογίου είναι ήδη ενεργοποιημένη.</string>
    <string name="accessibility_service_label">Καταγραφή απομακρυσμένης εισόδου</string>
    <string name="accessibility_service_description">Καταγράφει τη φυσική εισαγωγή πληκτρολογίου και την προωθεί στην ενεργή συνεδρία απομακρυσμένης επιφάνειας εργασίας σας. Επεξεργάζονται μόνο συμβάντα πλήκτρων υλικού. Δεν συλλέγεται, αποθηκεύεται ή κοινοποιείται περιεχόμενο οθόνης, περιεχόμενο παραθύρων ή προσωπικά δεδομένα.</string>
    <string name="accessibility_service_prompt_title">Να επιτραπεί η καταγραφή συντομεύσεων πληκτρολογίου;</string>
    <string name="accessibility_service_prompt_message">Για να στέλνετε συντομεύσεις πληκτρολογίου (όπως Alt+Tab) στην απομακρυσμένη επιφάνεια εργασίας σας αντί να τις υποκλέπτει το Android, αυτή η εφαρμογή μπορεί να χρησιμοποιήσει μια Υπηρεσία προσβασιμότητας για να καταγράψει φυσικά συμβάντα πλήκτρων.\n\nΤι προσπελαύνει αυτή η υπηρεσία: συμβάντα πλήκτρων υλικού από το φυσικό σας πληκτρολόγιο ή τη συσκευή εισόδου σας.\n\nΠώς χρησιμοποιούνται τα δεδομένα: τα συμβάντα πλήκτρων προωθούνται απευθείας στη συνεδρία απομακρυσμένης επιφάνειας εργασίας σας μέσω της υπάρχουσας σύνδεσής σας. Δεν αποθηκεύονται, δεν καταγράφονται και δεν κοινοποιούνται σε κανέναν.</string>
    <string name="accessibility_service_prompt_go_to_settings">Άνοιγμα ρυθμίσεων προσβασιμότητας</string>
    <string name="accessibility_service_prompt_not_now">Όχι τώρα</string>
</resources>
